[{"message": "RT @andreasjohanson: Detta b\u00f6rjar v\u00e4ldigt bra! #melfest", "id": 571751566149079041, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:19:30 +0000 2015", "user": "marcuseklof"}, {"message": "RT @VictorHarju: S\u00e4ger nej. #melfest", "id": 571751351417503744, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:18:39 +0000 2015", "user": "Linaasoderlind"}, {"message": "RT @hejsonja: Jamen se d\u00e4r bakom Midnight Boy st\u00e5r alla som inte h\u00f6ll m\u00e5ttet p\u00e5 audition till Dolly Molly Hello Hi! #melfest", "id": 571750405224460288, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:14:53 +0000 2015", "user": "OtiliaHyden"}, {"message": "RT @LinusHagander: L\u00e4ttkl\u00e4tt redan i f\u00f6rsta bidraget. Kul att det \u00e4r en kille den h\u00e4r g\u00e5ngen.  #melfest", "id": 571750086633525249, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:37 +0000 2015", "user": "ullishaha"}, {"message": "RT @Metakarp: \"D\u00e5lig stil, eller som man s\u00e4ger p\u00e5 mello-spr\u00e5k DOLLY STYLE\" \n\nJAG SKRIKER DET VAR DEN B\u00c4STA BURNEN JAG H\u00d6RT TACK FILIPPA #me\u2026", "id": 571765652119277568, "retweet_count": 3, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:15:29 +0000 2015", "user": "jojobouvin"}, {"message": "Dolly Style \u00e4r bra mycket b\u00e4ttre \u00e4n dig Filippa, far \u00e5t helvette. #melodifestivalen #melfest", "id": 571765512683823104, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:14:55 +0000 2015", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"message": "\"D\u00e5lig stil, eller som man s\u00e4ger p\u00e5 mello-spr\u00e5k DOLLY STYLE\" \n\nJAG SKRIKER DET VAR DEN B\u00c4STA BURNEN JAG H\u00d6RT TACK FILIPPA #melfest", "id": 571765437882626048, "retweet_count": 3, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:14:37 +0000 2015", "user": "Metakarp"}, {"message": "Sa hon precis att d\u00e5lig stil var Dolly style #melfest", "id": 571765409340375040, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:14:31 +0000 2015", "user": "emmystar00"}, {"message": "RT @HBrink98: Till final: M\u00e5ns och JTR\nAndra Chansen: Hasse och Dinah Nah.\n#melfest", "id": 571765243338231808, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:13:51 +0000 2015", "user": "almabengtsson"}, {"message": "Till final: M\u00e5ns och JTR\nAndra Chansen: Hasse och Dinah Nah.\n#melfest", "id": 571765099758784512, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:13:17 +0000 2015", "user": "HBrink98"}, {"message": "RT @nickemannen: Hette Kvinnab\u00f6skes l\u00e5t Guld och gr\u00f6na skogar eller bl\u00e5gr\u00f6na skogar? #melfest", "id": 571764952752660480, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:12:42 +0000 2015", "user": "Manucheri"}, {"message": "Hasse Andersson var b\u00e4st i mello idag\ud83d\ude03 \n#melfest #mello2015", "id": 571764852236140544, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:12:18 +0000 2015", "user": "ericaanderss0n"}, {"message": "Make me lalala - klart b\u00e4sta l\u00e5t! Men f\u00e5r antagligen sv\u00e5rt som ok\u00e4nd #melfest", "id": 571764815917670403, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:12:09 +0000 2015", "user": "danielclaesson4"}, {"message": "RT @mattiasb: Inser pl\u00f6tsligt att Hasse Andersson inte kan ha varit 60 \u00e5r n\u00e4r jag lyssnade till honom p\u00e5 mellanstadiet p\u00e5 tidigt 80-tal. #m\u2026", "id": 571764627513712640, "retweet_count": 9, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:11:24 +0000 2015", "user": "ktenelius"}, {"message": "RT @mickep2: Ska vi gissa att ett \u00e5teruppv\u00e4ckt Rednex v\u00e4ntar i kulisserna med en lite snabbare version av Hasse Andersson-l\u00e5ten?\n\n #melfest\u2026", "id": 571764559012364288, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest", "fb"], "date": "Sat Feb 28 20:11:08 +0000 2015", "user": "karlafg"}, {"message": "Hette Kvinnab\u00f6skes l\u00e5t Guld och gr\u00f6na skogar eller bl\u00e5gr\u00f6na skogar? #melfest", "id": 571764552016244736, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:11:06 +0000 2015", "user": "nickemannen"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571764471120719872, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:10:47 +0000 2015", "user": "emilrnilsson"}, {"message": "RT @mickep2: Ska vi gissa att ett \u00e5teruppv\u00e4ckt Rednex v\u00e4ntar i kulisserna med en lite snabbare version av Hasse Andersson-l\u00e5ten?\n\n #melfest\u2026", "id": 571764436022796289, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest", "fb"], "date": "Sat Feb 28 20:10:39 +0000 2015", "user": "HattenHelander"}, {"message": "RT @ViktorHogsander: Det g\u00f6r ont i mig n\u00e4r SVT f\u00f6rs\u00f6ker sig p\u00e5 humor. #melfest", "id": 571764405974769664, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:10:31 +0000 2015", "user": "kevlarkungen"}, {"message": "Jag tror:\nTill final: M\u00e5ns (duh) och JTR \nAndra Chansen: Hasse Andersson och Caroline\n#Melfest", "id": 571764395111538688, "retweet_count": 0, "hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:10:29 +0000 2015", "user": "MimmiOfficial"}, {"message": "Ska vi gissa att ett \u00e5teruppv\u00e4ckt Rednex v\u00e4ntar i kulisserna med en lite snabbare version av Hasse Andersson-l\u00e5ten?\n\n #melfest #fb", "id": 571764388899753984, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest", "fb"], "date": "Sat Feb 28 20:10:27 +0000 2015", "user": "mickep2"}, {"message": "Hasse Andersson fick hela \u00d6lands folkh\u00f6gskola att b\u00f6rja dansa och sjunga!  #mys #melfest Han borde g\u00e5 till final. Han och M\u00e5ns.", "id": 571764353969590272, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mys", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:10:19 +0000 2015", "user": "PeppeAndersson"}, {"message": "\"Make me la la la\" briljant j\u00e4vla text ass\u00e5.. #melfest", "id": 571764326673092609, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:10:13 +0000 2015", "user": "nemoheden"}, {"message": "Okej, hann inte riktigt med men tror att M\u00e5ns och Dinah Nah g\u00e5r direkt till final #melfest", "id": 571764160721244160, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:09:33 +0000 2015", "user": "Skrollan70"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571764085567705089, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:09:15 +0000 2015", "user": "sandrakollberg"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571764044782276608, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:09:05 +0000 2015", "user": "_sofiasj"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571763985911054336, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:08:51 +0000 2015", "user": "emmaasofiaaa"}, {"message": "Hasse l\u00e5t om guld och gr\u00f6na skogar undra om den skogen vart svart och bl\u00e5? #melfest", "id": 571763965581238273, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:08:46 +0000 2015", "user": "viranforsblom"}, {"message": "dinah nah tar vi till final nu folket!\ud83c\udf89 #melfest", "id": 571763950104252416, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:08:43 +0000 2015", "user": "yolofssson"}, {"message": "Guld och gr\u00f6na skogar av Hasse\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #melfest", "id": 571763944983015424, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:08:42 +0000 2015", "user": "Beri_Ibrahim"}, {"message": "Guld och gr\u00f6na skogar, vilken bror Hasse \u00e4r! \ud83d\ude02\ud83c\udf3b #melfest #mello", "id": 571763930521071616, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:08:38 +0000 2015", "user": "hejmonkan"}, {"message": "Undra om Hasse Anderssons fans hj\u00e4rtr\u00f6stade genom testa k\u00f6ra en hj\u00e4rtstartare? #melfest", "id": 571763831803924481, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:08:15 +0000 2015", "user": "emilgrann"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571763827760635907, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:08:14 +0000 2015", "user": "VilmaHurtig"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571763781279322115, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:08:02 +0000 2015", "user": "Emeliee1999"}, {"message": "Man vill n\u00e4stan att \"guld och gr\u00f6na skogar\" ska bli en sommarpl\u00e5ga #melfest", "id": 571763774119673856, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:08:01 +0000 2015", "user": "g_linus00"}, {"message": "L\u00e5ter som om temat f\u00f6r kv\u00e4llen var tra la la la. Textskrivarna m\u00e5ste haft det tungt #melfest", "id": 571763768411205633, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:07:59 +0000 2015", "user": "bullfishen"}, {"message": "Barnens favorit: guld och gr\u00f6na skogar! #melfest", "id": 571763761285107712, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:07:58 +0000 2015", "user": "Markusson_T"}, {"message": "Dinah Nah, snart i en spinningsal n\u00e4ra dig. #melfest", "id": 571763753664057344, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:07:56 +0000 2015", "user": "halderot"}, {"message": "Jag gillar faktiskt Hasse Andersson?! #melfest", "id": 571763701432356864, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:07:43 +0000 2015", "user": "Jurizten"}, {"message": "Fritt fall f\u00f6r Fr\u00f6ken Frost. Guld och gr\u00f6na skogar f\u00f6r Hasse \u201dKvinnab\u00f6ske\u201d Andersson #melfest http://t.co/dtjyeiLx39", "id": 571763682880966656, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:07:39 +0000 2015", "user": "ABNojesbladet"}, {"message": "RT @gabriellalav: S\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5, Hasse Andersson gick vidare allts\u00e5? Har ni l\u00e5tit mormor l\u00e5na telefon? #melfest", "id": 571763676438536192, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:07:37 +0000 2015", "user": "erwinhun"}, {"message": "L\u00e5t nr. 5 make me la la!  \n\ud83d\ude4c\ud83d\udc4c\n#melfest", "id": 571763660034609153, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:07:34 +0000 2015", "user": "beckiseen"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571763646239526913, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:07:30 +0000 2015", "user": "jjuliapetersson"}, {"message": "RT @tommixhelsinki: N\u00e5n m\u00e5ste s\u00e4ga \u00e5t Hasse Andersson att tjejer rakar bort allt kvinnab\u00f6ske nuf\u00f6rtiden #Melfest #Melfest2015 #Mello #mello\u2026", "id": 571763544011776000, "retweet_count": 6, "hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:07:06 +0000 2015", "user": "LadyFejk"}, {"message": "K\u00e4nns bra att vi hittat v\u00e5r vinnaren av Melodifestivalen i delt\u00e4vling fyra, grattis Hasse Andersson! #melfest", "id": 571763538747908097, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:07:05 +0000 2015", "user": "Schlagerhornan"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571763506481135616, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:06:57 +0000 2015", "user": "feliciiarohde"}, {"message": "RT @tommixhelsinki: N\u00e5n m\u00e5ste s\u00e4ga \u00e5t Hasse Andersson att tjejer rakar bort allt kvinnab\u00f6ske nuf\u00f6rtiden #Melfest #Melfest2015 #Mello #mello\u2026", "id": 571763500189659136, "retweet_count": 6, "hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:55 +0000 2015", "user": "JanBrunby"}, {"message": "RT @tommixhelsinki: N\u00e5n m\u00e5ste s\u00e4ga \u00e5t Hasse Andersson att tjejer rakar bort allt kvinnab\u00f6ske nuf\u00f6rtiden #Melfest #Melfest2015 #Mello #mello\u2026", "id": 571763499124334592, "retweet_count": 6, "hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:55 +0000 2015", "user": "LouiseOttossonS"}, {"message": "Jag tror kl\u00e4nningen \u00e4r guld och gr\u00f6na skogar #melfest", "id": 571763494653173760, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:06:54 +0000 2015", "user": "lisasvea27"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571763482451951616, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:06:51 +0000 2015", "user": "calleekstrom"}, {"message": "Allts\u00e5, Guld och gr\u00f6na skogar &lt;3 #melfest", "id": 571763462793252864, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:06:47 +0000 2015", "user": "majawestling"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571763427875692544, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:06:38 +0000 2015", "user": "jotunbetting"}, {"message": "Favoriterna f\u00f6r ikv\u00e4ll; 'Black Swan', 'Guld och gr\u00f6na skogar' och 'Heroes' #melfest", "id": 571763371579744256, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:06:25 +0000 2015", "user": "mariajohansson0"}, {"message": "RT @tommixhelsinki: N\u00e5n m\u00e5ste s\u00e4ga \u00e5t Hasse Andersson att tjejer rakar bort allt kvinnab\u00f6ske nuf\u00f6rtiden #Melfest #Melfest2015 #Mello #mello\u2026", "id": 571763358598352896, "retweet_count": 6, "hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:22 +0000 2015", "user": "tinsaynes"}, {"message": "RT @gabriellalav: S\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5, Hasse Andersson gick vidare allts\u00e5? Har ni l\u00e5tit mormor l\u00e5na telefon? #melfest", "id": 571763317586448384, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:06:12 +0000 2015", "user": "cirkusppq"}, {"message": "#melfest Hasse Andersson tar detta med M\u00e5ns!", "id": 571763303732670464, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:06:09 +0000 2015", "user": "ThorbjornWenner"}, {"message": "RT @tommixhelsinki: N\u00e5n m\u00e5ste s\u00e4ga \u00e5t Hasse Andersson att tjejer rakar bort allt kvinnab\u00f6ske nuf\u00f6rtiden #Melfest #Melfest2015 #Mello #mello\u2026", "id": 571763294245163008, "retweet_count": 6, "hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:06 +0000 2015", "user": "Jazzoobies"}, {"message": "RT @Emma_sama: Hahaha! Vafan? xD Tegomass - Tanabata Matsuri (Hasse Andersson - Guld Och Gr\u00f6na Skogar?): http://t.co/LSEN28rlMh #melfest", "id": 571817113708601344, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 23:39:58 +0000 2015", "user": "filipstolpe"}, {"message": "Hasse Andersson och Tegomass: http://t.co/5CV7W7GW7G #melfest", "id": 571816968417890304, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 23:39:23 +0000 2015", "user": "filipstolpe"}, {"message": "RT @potatismonstret: N\u00e4\u00e4e #melfest! Ni kan ju inte st\u00e4lla Linus o Weise mot varandra! Det \u00f6kar inte sp\u00e4nningen som ni vill utan g\u00f6r bara at\u2026", "id": 571810631713738752, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 23:14:12 +0000 2015", "user": "Dalicei"}, {"message": "RT @Tobbe_Ek: Festen \u00e4r ig\u00e5ng. Och Dinah Nah duckar f\u00f6r sitt eget bubbel. Nu k\u00f6r vi efterfest! #melfest @monsandy\u2026 https://t.co/TsVhjETn4w", "id": 571809777128513536, "retweet_count": 3, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 23:10:49 +0000 2015", "user": "IdaMarja"}, {"message": "Tack #melfest!!!!! Tack f\u00f6r att ni satte Dolly Style och Dinah Nah i samma duell.Jag tycker inte alls att de b\u00e5da borde vara i final (ironi)", "id": 571809249489252353, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 23:08:43 +0000 2015", "user": "misspinglan"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571807751741018112, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 23:02:46 +0000 2015", "user": "robertobba"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571807346290245633, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 23:01:09 +0000 2015", "user": "xXNexxOXx"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571806726309203968, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:58:41 +0000 2015", "user": "nellieeolsson"}, {"message": "Det var ett riktigt d\u00e5ligt mello\u00e5r! Finns inte n\u00e5got direkt vinnarbidrag! Gillar dock \"Bring Out The Fire\" &amp; \"Make Me (La La La)\"! #melfest", "id": 571806657463885824, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:58:25 +0000 2015", "user": "stinahed"}, {"message": "RT @Tobbe_Ek: Festen \u00e4r ig\u00e5ng. Och Dinah Nah duckar f\u00f6r sitt eget bubbel. Nu k\u00f6r vi efterfest! #melfest @monsandy\u2026 https://t.co/TsVhjETn4w", "id": 571806461053030401, "retweet_count": 3, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:57:38 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "@RIXFM @niallsbaerittox @JTRofficial John Andreasson, Tom Lundb\u00e4ck, Robin Lundb\u00e4ck #melfest", "id": 571806301967282176, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:57:00 +0000 2015", "user": "HeddaPop"}, {"message": "N\u00e4\u00e4e #melfest! Ni kan ju inte st\u00e4lla Linus o Weise mot varandra! Det \u00f6kar inte sp\u00e4nningen som ni vill utan g\u00f6r bara att tittarna blir sura.", "id": 571806082152198147, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:56:08 +0000 2015", "user": "potatismonstret"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571803222702219265, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:44:46 +0000 2015", "user": "claracalson98"}, {"message": "RT @Tobbe_Ek: Festen \u00e4r ig\u00e5ng. Och Dinah Nah duckar f\u00f6r sitt eget bubbel. Nu k\u00f6r vi efterfest! #melfest @monsandy\u2026 https://t.co/TsVhjETn4w", "id": 571801603059126272, "retweet_count": 3, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:38:20 +0000 2015", "user": "ABNojesbladet"}, {"message": "Festen \u00e4r ig\u00e5ng. Och Dinah Nah duckar f\u00f6r sitt eget bubbel. Nu k\u00f6r vi efterfest! #melfest @monsandy\u2026 https://t.co/TsVhjETn4w", "id": 571801217220935680, "retweet_count": 3, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:36:48 +0000 2015", "user": "Tobbe_Ek"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571798714148397061, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:26:51 +0000 2015", "user": "felkomaten"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571798655063232513, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:26:37 +0000 2015", "user": "svempi"}, {"message": "SVT har nu sl\u00e4ppt vilka dueller l\u00e5tarna i andra chansen kommer f\u00e5 t\u00e4vla i. Duellen mellan Hasse och Amparo den enda sp\u00e4nnande. #Melfest", "id": 571797265213468672, "retweet_count": 0, "hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:21:06 +0000 2015", "user": "Felix_Kroon"}, {"message": "RT @Emma_sama: Hahaha! Vafan? xD Tegomass - Tanabata Matsuri (Hasse Andersson - Guld Och Gr\u00f6na Skogar?): http://t.co/LSEN28rlMh #melfest", "id": 571797019246899200, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:20:07 +0000 2015", "user": "stallrosa"}, {"message": "@ViktorFrisk Lycka till \ud83d\ude18Jag hejar p\u00e5 dig och @HejJunior fr\u00e5n Finland!\ud83d\udc99 #melfest", "id": 571796863533359104, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:19:30 +0000 2015", "user": "neaannaz"}, {"message": "Hasse Andersson anklagad f\u00f6r plagiat! Samma som japansk l\u00e5t. L\u00e5ter helt orimligt! Har ni h\u00f6rt hans l\u00e5t? #melfest", "id": 571796213848260609, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:16:55 +0000 2015", "user": "TomasKruth"}, {"message": "RT @SVTmelfest: \u2728 H\u00e4lsning fr\u00e5n Hasse Andersson \u2728 #melfest https://t.co/VgXGFDGA9W", "id": 571795854488686592, "retweet_count": 18, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:15:29 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "Hahaha! Vafan? xD Tegomass - Tanabata Matsuri (Hasse Andersson - Guld Och Gr\u00f6na Skogar?): http://t.co/LSEN28rlMh #melfest", "id": 571795803376889856, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:15:17 +0000 2015", "user": "Emma_sama"}, {"message": "En av Dinah Nah's dansare var GORGEOUS! Vill veta hans namn! Vill stalka p\u00e5 sociala medier!!! #melfest", "id": 571794006507720704, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:08:09 +0000 2015", "user": "SofiaNorberg"}, {"message": "V\u00e4lkomnar #melfest Andra Chansen till #helsingborg. N\u00e5gra sk\u00e5ningar f\u00e5r ta ton igen. Hasse Andersson still going... http://t.co/BtaFenpL70", "id": 571789351383912448, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "helsingborg"], "date": "Sat Feb 28 21:49:39 +0000 2015", "user": "matssander"}, {"message": "RT @ninalainen: Neeeeeeej! Hasse m\u00f6ter Amparo i Andra Chansen. De enda tv\u00e5 jag bryr mig om. Grymma v\u00e4rld! #melfest", "id": 571787472650309632, "retweet_count": 5, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:42:11 +0000 2015", "user": "Rubenskub"}, {"message": "Hasse vs Amparo \ud83d\ude31\ud83d\ude28\ud83d\ude2e but ofc!! det \u00e4r 6 usla l\u00e5tar i 2a chansen. en hyfsad &amp; en B\u00c4ST, och dom m\u00f6ts. Why?! \ud83d\ude25 #melfest", "id": 571786708829802496, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:39:09 +0000 2015", "user": "Rubenskub"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571784360728367104, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:29:49 +0000 2015", "user": "danielepersson"}, {"message": "@SVTmelfest hur best\u00e4mdes vem som m\u00f6ter vem i andra chansen? #melfest tr\u00e5kigt att Weise m\u00f6ter Svenning. B\u00e5da f\u00f6rtj\u00e4nar g\u00e5 vidare.", "id": 571784090871050241, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:28:45 +0000 2015", "user": "arydmagnus"}, {"message": "NEEEEEEEEEEEEJ. Hasse mot Kristin Amparo i f\u00f6rsta duellen. :( #melfest", "id": 571783617975885824, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:26:52 +0000 2015", "user": "Anderssonphille"}, {"message": "RT @SVTmelfest: \u2728 H\u00e4lsning fr\u00e5n Hasse Andersson \u2728 #melfest https://t.co/VgXGFDGA9W", "id": 571783203343769600, "retweet_count": 18, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:25:13 +0000 2015", "user": "alvadalva01"}, {"message": "RT @ninalainen: Neeeeeeej! Hasse m\u00f6ter Amparo i Andra Chansen. De enda tv\u00e5 jag bryr mig om. Grymma v\u00e4rld! #melfest", "id": 571782804561907712, "retweet_count": 5, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:23:38 +0000 2015", "user": "hejdanny"}, {"message": "RT @ninalainen: Neeeeeeej! Hasse m\u00f6ter Amparo i Andra Chansen. De enda tv\u00e5 jag bryr mig om. Grymma v\u00e4rld! #melfest", "id": 571782107908976640, "retweet_count": 5, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:20:52 +0000 2015", "user": "jclugoholt"}, {"message": "Linus Svenning kommer sopa mattan med Weise i AC- duellen! N\u00e5t annat t\u00e4nker jag inte acceptera! #andrachansen #melfest", "id": 571781981295529984, "retweet_count": 0, "hashtags": ["andrachansen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:20:22 +0000 2015", "user": "Angelus_1"}, {"message": "Samir och co. (avdankade dokus\u00e5padeltagare) h\u00e5ller att f\u00f6rs\u00f6ka sl\u00e5 n\u00e5gon form av record p\u00e5 Spotify med deras kassa l\u00e5t Groupie LOL #melfest", "id": 571781746431266816, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:19:26 +0000 2015", "user": "Fanniiy"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571781232536780802, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:17:23 +0000 2015", "user": "Nathalietakacs"}, {"message": "RT @ninalainen: Neeeeeeej! Hasse m\u00f6ter Amparo i Andra Chansen. De enda tv\u00e5 jag bryr mig om. Grymma v\u00e4rld! #melfest", "id": 571780955846918144, "retweet_count": 5, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:16:17 +0000 2015", "user": "Schlagerprofil"}, {"message": "Neeeeeeej! Hasse m\u00f6ter Amparo i Andra Chansen. De enda tv\u00e5 jag bryr mig om. Grymma v\u00e4rld! #melfest", "id": 571780306224738304, "retweet_count": 5, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:13:42 +0000 2015", "user": "ninalainen"}, {"message": "D\u00e5 gissar vi detta: Ettan 3. Dolly Style 4. Behrang Tv\u00e5an: 3.S/M 4. Linus Trean: 3. Weise 4. Amparo Fyran: 3. Hasse 4. Dinah Nah #melfest", "id": 571780257705037824, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:13:31 +0000 2015", "user": "Schlagerprofil"}, {"message": "fr\u00e5n ac till final vill jag ha svenning, amparo, dina nah och behrang miri. l\u00e4r v\u00e4l inte bli s\u00e5, men amparo \u00e4r viktigast. #melfest", "id": 571780085084250114, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:12:50 +0000 2015", "user": "Swipsey"}, {"message": "\"Det \u00e4r d\u00e5lig stil, eller p\u00e5 mello spr\u00e5k, dolly style\" \u00c4LSKAR FILIPPA #melfest", "id": 571778370704441345, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:06:01 +0000 2015", "user": "axelrooberts"}, {"message": "Make me (la la la) - Refr\u00e4ngen funkar v\u00e4l, men verserna \u00e4r inte mycket att h\u00e4nga i granen. #mello2015 #melfest", "id": 571776980758237184, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:00:29 +0000 2015", "user": "ulrikanorman"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571775665411899392, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:55:16 +0000 2015", "user": "wilmaludvigsson"}, {"message": "Guld och gr\u00f6na skogar - Dansbandstoppen n\u00e4sta. N\u00e5gon mellovinnare \u00e4r det dock inte. #mello2015 #melfest", "id": 571775609606684674, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:55:03 +0000 2015", "user": "ulrikanorman"}, {"message": "Grabbar!Spelade just er l\u00e5t p\u00e5 thailands gator,den gick hem as hell!ingen fattade dock lol #groupie #melfest #safrisk http://t.co/H5C5hkZHUO", "id": 571774735740112896, "retweet_count": 0, "hashtags": ["groupie", "melfest", "safrisk"], "date": "Sat Feb 28 20:51:34 +0000 2015", "user": "Lejsaeriksson"}, {"message": "Related artist till Dolly Style p\u00e5 spotify: Centerpartiet. #melfest", "id": 571774372391862272, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:50:08 +0000 2015", "user": "angelicadeluxe"}, {"message": "idag r\u00f6star vi p\u00e5 Hasse Andersson! #melfest", "id": 571744669182382080, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:52:06 +0000 2015", "user": "FredrikGlad"}, {"message": "Mellogroupie i n\u00f6jesfabriken. (Nej, ingen hade smuttat p\u00e5 konjaken n\u00e4r bilden togs. Vi lovar.) #melfest #melfest2015 http://t.co/KyGJxDZqk4", "id": 571743474539732994, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 18:47:21 +0000 2015", "user": "ABNojesbladet"}, {"message": "RT @hejsonja: Barnen \u00e4r sp\u00e4nda som trumskinn nu. Dom fr\u00e5gar om det verkligen \u00e4r sant att Hasse Andersson ska sjunga ikv\u00e4ll. #melfest", "id": 571743433532039168, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:47:11 +0000 2015", "user": "blodkorv"}, {"message": "Barnen \u00e4r sp\u00e4nda som trumskinn nu. Dom fr\u00e5gar om det verkligen \u00e4r sant att Hasse Andersson ska sjunga ikv\u00e4ll. #melfest", "id": 571742863035387904, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:44:55 +0000 2015", "user": "hejsonja"}, {"message": "#mellosnack just nu: Besvikelsen \u00f6ver att @AmparoKristin inte gick direkt till final! #melfest", "id": 571742435061202944, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mellosnack", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:43:13 +0000 2015", "user": "mvh_svt"}, {"message": "TVdags @Linus recenserar/tippar kv\u00e4llens #melfest: \"Disney-sm\u00f6r, homoerotica &amp; M\u00e5ns vinnande streckgubbe\" http://t.co/J6wdWb5uLJ", "id": 571742318467936257, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:42:45 +0000 2015", "user": "kjellhaglund"}, {"message": "RT @linusfremin: p\u00e5 @TVdags betygs\u00e4tter &amp; tippar jag kv\u00e4llens #melfest! kan m\u00e5ns zelmerl\u00f6ws bidrag utmana jon henrik om segern? ja! http://\u2026", "id": 571742171885412352, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:42:10 +0000 2015", "user": "TVdags"}, {"message": "Att jag \u00e4r lika exalterad \u00f6ver M\u00e5ns bidrag som Hasse Anderssons... \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \ud83d\ude01 #melfest", "id": 571741118477557760, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:37:59 +0000 2015", "user": "Rubenskub"}, {"message": "Hasse Andersson st\u00e4mmer sin gitarr. Ikv\u00e4ll blir det dans upp p\u00e5 logen. #melfest @ Conventum\u2026 https://t.co/dqq392jBhh", "id": 571738706102628352, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:28:24 +0000 2015", "user": "HvonZ"}, {"message": "B\u00e4sta publiken\ud83d\udc95\ud83d\ude0d\ud83d\udc95 Heron City idag\ud83d\udc9e TACK!! #dollystyle #hellohi #melfest #heroncity https://t.co/AJk0Xrwz6v", "id": 571725869095514113, "retweet_count": 0, "hashtags": ["dollystyle", "hellohi", "melfest", "heroncity"], "date": "Sat Feb 28 17:37:24 +0000 2015", "user": "dollystylemusic"}, {"message": "RT @NillaOffic: Har h\u00f6rt 2:30 min av Dinah Nahs l\u00e5t, sjuukt bra eftersom jag \u00e4lskar house! \ud83d\ude0d\ud83d\udc4c #melfest #Mello2015", "id": 571724862844235776, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 17:33:24 +0000 2015", "user": "fusklapp"}, {"message": "Har h\u00f6rt 2:30 min av Dinah Nahs l\u00e5t, sjuukt bra eftersom jag \u00e4lskar house! \ud83d\ude0d\ud83d\udc4c #melfest #Mello2015", "id": 571720440110047235, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 17:15:49 +0000 2015", "user": "NillaOffic"}, {"message": "f\u00f6rst\u00e5r fortf inte hur andreas kunde \u00e5ka ut i l\u00f6rdags, Living to die \u00e4r grym ju..?? ikv\u00e4ll hejar jag p\u00e5 M\u00e5ns och Annika &lt;3  #melfest", "id": 571711337052672001, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:39:39 +0000 2015", "user": "amaliajineru"}, {"message": "RT @Danielakatweets: v\u00e4nta springer samir o viktor runt med en selfiestick och sjunger om ''groupie'' , eller bytte de namn p\u00e5 pinnen med #\u2026", "id": 571703876459630594, "retweet_count": 29, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:10:00 +0000 2015", "user": "Amandagc98"}, {"message": "RT @Tobbe_Ek: Dinah Nah panikbyter scenkl\u00e4derna #melfest @dinahnah http://t.co/9kRDSuTTnd", "id": 571692551381630976, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:25:00 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "Tycker det \u00e4r s\u00e5 kul n\u00e4r jag h\u00f6r att Hasse Andersson sjunger om Sj\u00f6bo och jag direkt b\u00f6rjar t\u00e4nka p\u00e5 Sverigedemokraterna. #Melfest #Svpol", "id": 571689996891115520, "retweet_count": 0, "hashtags": ["Melfest", "Svpol"], "date": "Sat Feb 28 15:14:51 +0000 2015", "user": "Felix_Kroon"}, {"message": "Ja, jag tycker ocks\u00e5 att Hasse Anderssons l\u00e5t l\u00e5ter exakt som den d\u00e4r japanska l\u00e5ten. #Melfest #Guld #Och Gr\u00f6na #Skog http://t.co/BCUak4SI61", "id": 571685950176305154, "retweet_count": 0, "hashtags": ["Melfest", "Guld", "Och", "Skog"], "date": "Sat Feb 28 14:58:46 +0000 2015", "user": "Felix_Kroon"}, {"message": "Annika Herlitzs l\u00e5t k\u00e4nns s\u00e5 plastig och o\u00e4kta. Melodin l\u00e5ter som Styles gamla Dover-calais. #Melfest #Ett #Andetag", "id": 571684576432672768, "retweet_count": 0, "hashtags": ["Melfest", "Ett", "Andetag"], "date": "Sat Feb 28 14:53:19 +0000 2015", "user": "Felix_Kroon"}, {"message": "@PierresSchlager jag tippar M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w och Annika Herlitz till final. JTR och Hasse Andersson till andra chansen. #Melfest", "id": 571683520659251201, "retweet_count": 0, "hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:49:07 +0000 2015", "user": "Felix_Kroon"}, {"message": "De har problem med Dinah Nah's in-ears och f\u00f6rs\u00f6ker fixa ig\u00e5ng det f\u00f6r att sjunga igen. Publiken appl\u00e5derar ig\u00e5ng henne. #melfest", "id": 571675289828364288, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:16:24 +0000 2015", "user": "PoplightSE"}, {"message": "Dinah Nah lottas vidare till final och f\u00e5r k\u00f6ra sin l\u00e5t en g\u00e5ng till. #melfest", "id": 571675076493500416, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:15:34 +0000 2015", "user": "PoplightSE"}, {"message": "Caroline Wennergren, JTR, Dinah Nah, Annika Herlitz och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w gick vidare i den lottade omr\u00f6stningen. #melfest", "id": 571671892651868160, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:02:55 +0000 2015", "user": "PoplightSE"}, {"message": "RT @Tobbe_Ek: Dinah Nah panikbyter scenkl\u00e4derna #melfest @dinahnah http://t.co/9kRDSuTTnd", "id": 571667163418914819, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:44:07 +0000 2015", "user": "Schlagerprofil"}, {"message": "Dinah Nah panikbyter scenkl\u00e4derna #melfest @dinahnah http://t.co/9kRDSuTTnd", "id": 571666927560605697, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:43:11 +0000 2015", "user": "Tobbe_Ek"}, {"message": "Dinah Nah har bytt scenkl\u00e4der p\u00e5 genrepet. Nu har hon en helvit utstyrsel ist\u00e4llet f\u00f6r guldf\u00e4rgad som ig\u00e5r. #melfest", "id": 571664277012160512, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:32:39 +0000 2015", "user": "PoplightSE"}, {"message": "Hundra hj\u00e4rtr\u00f6ster till Hasse Andersson ikv\u00e4ll! &lt;333 #melfest", "id": 571663991954640896, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:31:31 +0000 2015", "user": "emmasundlof"}, {"message": "S\u00e5 laddar Hasse Andersson upp f\u00f6r Melodifestivalen - http://t.co/Rl7sCU4gMX #melfest", "id": 571650411997863936, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 12:37:33 +0000 2015", "user": "PoplightSE"}, {"message": "Jag vill bara att Hasse Andersson g\u00e5r till final ikv\u00e4ll\ud83d\ude07 #Melfest", "id": 571627819739967488, "retweet_count": 0, "hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 11:07:47 +0000 2015", "user": "petterssoneliin"}, {"message": "Vi ses p\u00e5 Heron City idag kl15:00 \ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95 #dollystyle #hellohi #melfest https://t.co/uloj4bVELT", "id": 571601672457351168, "retweet_count": 1, "hashtags": ["dollystyle", "hellohi", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 09:23:53 +0000 2015", "user": "dollystylemusic"}, {"message": "Lyssnar 1 minut av varje l\u00e5t i #melfest inf\u00f6r ikv\u00e4ll och tycker att Hasse Andersson \u00e4r b\u00e4st. typ, vad h\u00e4nde? ;-)", "id": 571600063996268544, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 09:17:29 +0000 2015", "user": "Tankebubblor"}, {"message": "\u00c4r han @BehrangMiri eller @AndreaFaustini1? http://t.co/CEjXUuX60z #melfest #xfactor", "id": 571463488633221120, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "xfactor"], "date": "Sat Feb 28 00:14:47 +0000 2015", "user": "misterjorgensen"}, {"message": "RT @Tobbe_Ek: D\u00e4rf\u00f6r g\u00f6r appfiaskot att SVT inte kan diska Hasse Andersson #melfest http://t.co/v38Eg4aCee", "id": 571462246515281920, "retweet_count": 5, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 00:09:51 +0000 2015", "user": "MrFoghagen"}, {"message": "RT @Tobbe_Ek: D\u00e4rf\u00f6r g\u00f6r appfiaskot att SVT inte kan diska Hasse Andersson #melfest http://t.co/v38Eg4aCee", "id": 571461139504238593, "retweet_count": 5, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 00:05:27 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "En intervju med Hasse Andersson inf\u00f6r Melodifestivalen\n#melfest \nhttp://t.co/5Q0AYenGtM http://t.co/EgIXQAR3V5", "id": 571418364989599744, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 21:15:29 +0000 2015", "user": "beingblogged"}, {"message": "RT @Schlagerprofil: Fan vilken sv\u00e5rtippad #melfest vecka detta \u00e4r! Blir s\u00e5 glad av Hasse Andersson, Caroline \u00e4r grym, JTR hade bra publikst\u2026", "id": 571413837427163136, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:57:29 +0000 2015", "user": "ALjungcrantz"}, {"message": "Hasse Andersson har sin egna lilla supporterklack i \u00d6rebro. #melfest", "id": 571404863747330048, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:21:50 +0000 2015", "user": "PoplightSE"}, {"message": "Nu presenteras fejkresultaten: Midnight Boy, Caroline Wennergren, JTR, Dinah Nah och Hasse Andersson vidare. #melfest", "id": 571401428746555392, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:08:11 +0000 2015", "user": "PoplightSE"}, {"message": "Ja, publiken verkade vara med p\u00e5 Dinah Nahs noter och klappade i takt. Ska bli sp\u00e4nnande att se hur det g\u00e5r imorgon. #melfest", "id": 571395166126387200, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:43:18 +0000 2015", "user": "PoplightSE"}, {"message": "RT @Schlagerprofil: Fan vilken sv\u00e5rtippad #melfest vecka detta \u00e4r! Blir s\u00e5 glad av Hasse Andersson, Caroline \u00e4r grym, JTR hade bra publikst\u2026", "id": 571395089622278144, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:43:00 +0000 2015", "user": "absolutenicole"}, {"message": "Dinah Nah klubbsmockar oss. Bra drag men sega verser. Lalala! Bra publikrespons. #melfest #genrep #\u00f6rebro", "id": 571395018956664832, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "genrep", "\u00f6rebro"], "date": "Fri Feb 27 19:42:43 +0000 2015", "user": "MarkoFolk"}, {"message": "Ge mig sommar, ge mig guld och gr\u00f6na skogar... och ge mig Hasse Andersson! #melfest", "id": 571393904756568064, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:38:17 +0000 2015", "user": "PoplightSE"}, {"message": "Fan vilken sv\u00e5rtippad #melfest vecka detta \u00e4r! Blir s\u00e5 glad av Hasse Andersson, Caroline \u00e4r grym, JTR hade bra publikst\u00f6d...", "id": 571393816474882048, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:37:56 +0000 2015", "user": "Schlagerprofil"}, {"message": "Hasse Andersson tar danslogen upp p\u00e5 scen. Os\u00e4kert var spritg\u00f6mman finns. Folkligt f\u00f6r folket. #melfest #genrep http://t.co/gofwq9DR92", "id": 571393621120962562, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "genrep"], "date": "Fri Feb 27 19:37:09 +0000 2015", "user": "MarkoFolk"}, {"message": "Varf\u00f6r har Ellen Benediktssons #melfest l\u00e5t anklagats f\u00f6r likheter av Euphoria n\u00e4r Samir och Viktors l\u00e5t \u00e4r en kopia p\u00e5 sin egna hit?", "id": 571376292517568512, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 18:28:18 +0000 2015", "user": "misspinglan"}, {"message": "Nytt i #melfest-bloggen: Dinah Nahs sociala medier-skr\u00e4ll \u2013 men h\u00e4r \u00e4r trenden som kan gynna Annika Herlitz: http://t.co/7omwHfIGQ8", "id": 571362044752093186, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 17:31:41 +0000 2015", "user": "GustavDahlander"}, {"message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w och JTR direkt till finalen. Dinah Nah och Hasse Anderssonson till Andra Chansen: http://t.co/szOQgHz7fj #Melfest", "id": 571768759020593152, "retweet_count": 1, "hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:49 +0000 2015", "user": "JDavidSobral"}, {"message": "RT @ninalainen: Men synd att Caroline Wennergren inte kunde f\u00e5tt AC-platsen ist\u00e4llet f\u00f6r Dinah Nah. #melfest", "id": 571768758521479168, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:49 +0000 2015", "user": "ALjungcrantz"}, {"message": "RT @HansLuthman: N\u00e4r Kvinnab\u00f6ske sjunger \"Guld och gr\u00f6na skogar\" l\u00e4ngtar jag s\u00e5 oerh\u00f6rt mycket efter \"Guld och d\u00f6da skogar\" med Imperiet. #\u2026", "id": 571768742927077376, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:45 +0000 2015", "user": "MsLouiseblues"}, {"message": "f\u00f6r husfridens skull s\u00e5 sa jag till farmor att jag r\u00f6sta p\u00e5 guld och gr\u00f6na skogar... jag lj\u00f6g. #melfest", "id": 571768722999943169, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:41 +0000 2015", "user": "ViolMichelle"}, {"message": "JA S\u00c4GER BARA ETT NAMN O DE \u00c4R HASSE ANDERSSON #HEJA #melfest", "id": 571768534616944640, "retweet_count": 0, "hashtags": ["HEJA", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:56 +0000 2015", "user": "_nxshgrier"}, {"message": "RT @PierreMathisson: Varf\u00f6r \u00e4r inte Hasse Anderssons framtr\u00e4dande textat? #melfest", "id": 571768519492308992, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:52 +0000 2015", "user": "AnnaOrnestrand"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571768454522507264, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:37 +0000 2015", "user": "haannnahhhh"}, {"message": "RT @SVTmelfest: \u2728 H\u00e4lsning fr\u00e5n Hasse Andersson \u2728 #melfest https://t.co/VgXGFDGA9W", "id": 571768429893562369, "retweet_count": 18, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:31 +0000 2015", "user": "emilia_123_"}, {"message": "RT @SVTmelfest: \u2728 H\u00e4lsning fr\u00e5n Hasse Andersson \u2728 #melfest https://t.co/VgXGFDGA9W", "id": 571768401582026753, "retweet_count": 18, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:24 +0000 2015", "user": "butthefooo"}, {"message": "Grattis Hasse Andersson... kul l\u00e5t, verkligen v\u00e4rd o g\u00e5 vidare :-) :-) #melfest  #mello2015 #melodifestivalen", "id": 571768398427910144, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:26:23 +0000 2015", "user": "ZAhnnZ"}, {"message": "RT @ninalainen: Till AC: Make me (la la la) och Guld och gr\u00f6na skogar. #melfest", "id": 571768340286468097, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:09 +0000 2015", "user": "ALjungcrantz"}, {"message": "Men synd att Caroline Wennergren inte kunde f\u00e5tt AC-platsen ist\u00e4llet f\u00f6r Dinah Nah. #melfest", "id": 571768255649595392, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:49 +0000 2015", "user": "ninalainen"}, {"message": "Jeeez. Guld och gr\u00f6na skogar SL\u00c5R UT Black Swan?!? El\u00e4nde #melfest", "id": 571768225454809089, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:42 +0000 2015", "user": "Jess_Rosengren"}, {"message": "Till andra chansen g\u00e5r \u00e4ven Hasse Andersson med #GuldOchGr\u00f6naSkogar \n#mello #melfest #melfest15 #svt\u2026 https://t.co/nOIboFpVLv", "id": 571768211986911232, "retweet_count": 0, "hashtags": ["GuldOchGr\u00f6naSkogar", "mello", "melfest", "melfest15", "svt"], "date": "Sat Feb 28 20:25:39 +0000 2015", "user": "iidaoolofsson"}, {"message": "@RIXFM  @JTRofficial  John Andreasson, Tom Lundb\u00e4ck, Robin Lundb\u00e4ck #melfest", "id": 571768082785542145, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:08 +0000 2015", "user": "FannyThybeeeck"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571767946105761794, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:35 +0000 2015", "user": "LarssonJ"}, {"message": "Till andra chansen g\u00e5r Dinah Nah och HASSE!!! #melfest", "id": 571767823581753344, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:06 +0000 2015", "user": "Schlagerhornan"}, {"message": "RT @holmgng: S\u00e5 Caroline f\u00e5r g\u00e5 till AC allts\u00e5, precis som Amparo, vad \u00e4r det f\u00f6r fel \u00e4r ni r\u00e4dda f\u00f6r talang?? #melfest", "id": 571767822151385088, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:06 +0000 2015", "user": "Lillansson"}, {"message": "@RIXFM @JTRofficial John Andreasson, Tom Lundback och Robin Lundback! #melfest", "id": 571767786730602497, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:57 +0000 2015", "user": "elinbjork1"}, {"message": "Till AC: Make me (la la la) och Guld och gr\u00f6na skogar. #melfest", "id": 571767775141752833, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:55 +0000 2015", "user": "ninalainen"}, {"message": "HUR kunde JTR g\u00e5 till final men Kristin till andra chansen????? #melfest", "id": 571767618895532032, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:17 +0000 2015", "user": "Woman_in_blag"}, {"message": "RT @2000aldrig: Om nu Hasse Andersson g\u00e5r vidare till Wien, kan vi inte skicka med Kalle Moraeus i en Babybj\u00f6rn? #melfest", "id": 571767617226207232, "retweet_count": 4, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:17 +0000 2015", "user": "AndersOhman"}, {"message": "Hejar p\u00e5 Linus Svenning, JTR och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w i hela mello!! #melfest", "id": 571767520228716544, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:54 +0000 2015", "user": "mmalinanita"}, {"message": "Barnen hejar p\u00e5 Hasse Andersson. Jag hejar p\u00e5 Charlotte. #melfest", "id": 571767511164821505, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:52 +0000 2015", "user": "hejsonja"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571767376020152320, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:20 +0000 2015", "user": "linneyyya"}, {"message": "RT @moatern: Om gammelsmurfen skulle va en m\u00e4nniska skulle han heta Hasse Andersson #melfest http://t.co/OhvtZC5Ee9", "id": 571767350518792192, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:13 +0000 2015", "user": "paterjey"}, {"message": "S\u00e5 Caroline f\u00e5r g\u00e5 till AC allts\u00e5, precis som Amparo, vad \u00e4r det f\u00f6r fel \u00e4r ni r\u00e4dda f\u00f6r talang?? #melfest", "id": 571767343271043072, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:12 +0000 2015", "user": "holmgng"}, {"message": "RT @phlextro: Jtr, dolly style, samir/Viktor och Eric saade g\u00e5r vidare, det dags. \u00c5ldersgr\u00e4ns vid r\u00f6stning i #melfest", "id": 571767221619437568, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:43 +0000 2015", "user": "EmelieTheBat"}, {"message": "Om vi r\u00e4knar bort alla tweets om Hasse Anderssons \u00e5lder kommer det inte skrivas ett skit om honom #melfest", "id": 571753315576504322, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:27 +0000 2015", "user": "2000aldrig"}, {"message": "RT @Schlagerhornan: F\u00f6r alla er som vill ha \u00f6gongodis, snart kommer Hasse Andersson! #melfest", "id": 571753138425872384, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:45 +0000 2015", "user": "johanelevant"}, {"message": "F\u00f6r alla er som vill ha \u00f6gongodis, snart kommer Hasse Andersson! #melfest", "id": 571752934784016384, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:56 +0000 2015", "user": "Schlagerhornan"}, {"message": "Det h\u00e4r k\u00e4nns n\u00e4stan som en blekare version av \"Groupie\" #melfest", "id": 571752714281074688, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:04 +0000 2015", "user": "beatricecaa"}, {"message": "Var det inte dom d\u00e4r som h\u00f6ll p\u00e5 och v\u00e4snas om att de skulle ta en groupie f\u00f6r ett par veckor sen? #melfest", "id": 571752604864270336, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:38 +0000 2015", "user": "johanfalldin"}, {"message": "\u00c4r det h\u00e4r Dolly Style-dockornas pojkv\u00e4nner? Lika d\u00e5liga p\u00e5 att sjunga \u00e4r de i alla fall #melfest #mello", "id": 571752495149674496, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:23:12 +0000 2015", "user": "Ms_Emzie"}, {"message": "RT @stylesfeaturing: \"vad \u00e4r 7 g\u00e5nger 8?\"\n\"det \u00e4r ... 7\"\n\nme af \n#melfest", "id": 571752462102740992, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:04 +0000 2015", "user": "anloubrain"}, {"message": "F\u00f6rl\u00e5t Dolly Style. #melodifestivalen #melfest", "id": 571751778305368064, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:21 +0000 2015", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"message": "Att Hasse Andersson g\u00e5r vidare, men inte Caroline Wennergren trotsar all logik. Ta ifr\u00e5n pension\u00e4rerna deras telefoner. Och r\u00f6str\u00e4tt. #mello", "id": 571768357374066688, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:26:13 +0000 2015", "user": "kajsa_hedberg"}, {"message": "Ja, ja - inte ov\u00e4ntat. M\u00e5ns, v\u00e4nta bara tills du m\u00f6ter Molly, Dolly och Polly... #mello", "id": 571767942251225088, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:24:35 +0000 2015", "user": "ChristerSjoberg"}, {"message": "Om inte Hasse Andersson g\u00e5r till final kommer jag aldrig betala TV-licensen. \n\n#mello #melfest", "id": 571766991142424576, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:20:48 +0000 2015", "user": "per_nagchampa"}, {"message": "Kollar mello med 11 \u00e5riga sonen. Han hejar p\u00e5 Hasse Andersson \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #s\u00f6tn\u00f6t", "id": 571766656759955456, "retweet_count": 0, "hashtags": ["s\u00f6tn\u00f6t"], "date": "Sat Feb 28 20:19:28 +0000 2015", "user": "grynet_"}, {"message": "Shoppingdag, tacos, jordgubbar, popcorn, mello och b\u00e4sta @victoriakarlstr @EmmaBendroth \u2764\ufe0f", "id": 571766138427871232, "retweet_count": 1, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:17:24 +0000 2015", "user": "elisabetfrida"}, {"message": "RT @Metakarp: \"D\u00e5lig stil, eller som man s\u00e4ger p\u00e5 mello-spr\u00e5k DOLLY STYLE\" \n\nJAG SKRIKER DET VAR DEN B\u00c4STA BURNEN JAG H\u00d6RT TACK FILIPPA #me\u2026", "id": 571766038846689281, "retweet_count": 3, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:17:01 +0000 2015", "user": "miidnightie"}, {"message": "RT @Metakarp: \"D\u00e5lig stil, eller som man s\u00e4ger p\u00e5 mello-spr\u00e5k DOLLY STYLE\" \n\nJAG SKRIKER DET VAR DEN B\u00c4STA BURNEN JAG H\u00d6RT TACK FILIPPA #me\u2026", "id": 571765999420219393, "retweet_count": 3, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:16:51 +0000 2015", "user": "lisasvea27"}, {"message": "Sl\u00e5r p\u00e5 tvn. Melodifestivalen visar mello och en repetition p\u00e5 Hasse Anderssons bidrag!\nVet direkt d\u00e5 att han f\u00e5r min r\u00f6st! #mello2015", "id": 571764100205817856, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:09:19 +0000 2015", "user": "vincentsvensson"}, {"message": "G\u00e5r inte Hasse Andersson till final s\u00e5 har SVT fifflat med r\u00f6sterna! #Mello #mellofest", "id": 571763819531411457, "retweet_count": 0, "hashtags": ["Mello", "mellofest"], "date": "Sat Feb 28 20:08:12 +0000 2015", "user": "1905JT"}, {"message": "@Nihilistan Inget \u00e4r fan Guld och gr\u00f6na skogar n\u00e4r JTR \u00e4r i Mello", "id": 571763712639545345, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:07:46 +0000 2015", "user": "SuperSocialism"}, {"message": "Guld och gr\u00f6na skogar \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt mello\u2764\ufe0f underbar  #melfest", "id": 571763107124674560, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:05:22 +0000 2015", "user": "JakobKitzing"}, {"message": "N\u00e5n m\u00e5ste s\u00e4ga \u00e5t Hasse Andersson att tjejer rakar bort allt kvinnab\u00f6ske nuf\u00f6rtiden #Melfest #Melfest2015 #Mello #mello2015", "id": 571762852261990400, "retweet_count": 6, "hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:04:21 +0000 2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"message": "Fan, vad b\u00e4ttre Hasse Anderssons l\u00e5t hade varit om han sjungit den p\u00e5 svenska.\n\n#mello #mello2015 #melfest15 #melfest #sk\u00e5ne", "id": 571759873400184832, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello", "mello2015", "melfest15", "melfest", "sk\u00e5ne"], "date": "Sat Feb 28 19:52:31 +0000 2015", "user": "pjoltas"}, {"message": "La la lalalaaa \u00e4r \u00e5rets mello-ord.", "id": 571759468880515072, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:50:54 +0000 2015", "user": "treamigos"}, {"message": "Jtr, dolly style, samir/Viktor och Eric saade g\u00e5r vidare, det dags. \u00c5ldersgr\u00e4ns vid r\u00f6stning i #melfest", "id": 571767092040601600, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:12 +0000 2015", "user": "phlextro"}, {"message": "JTR? @moaandreasson sn\u00e4lla s\u00e4g att du \u00e4r lika besviken? #melfest", "id": 571767075410206720, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:08 +0000 2015", "user": "JoelAndreasson"}, {"message": "Om gammelsmurfen skulle va en m\u00e4nniska skulle han heta Hasse Andersson #melfest http://t.co/OhvtZC5Ee9", "id": 571767033215488001, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:20:58 +0000 2015", "user": "moatern"}, {"message": "RT @LinusHagander: K\u00e4ra #melfest tittare. Sluta r\u00f6sta fel. V\u00e4nligen alla\n#mello2015", "id": 571766803459936256, "retweet_count": 7, "hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:20:03 +0000 2015", "user": "EmelieTheBat"}, {"message": "RT @LinusHagander: K\u00e4ra #melfest tittare. Sluta r\u00f6sta fel. V\u00e4nligen alla\n#mello2015", "id": 571766787097923584, "retweet_count": 7, "hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:19:59 +0000 2015", "user": "ciccijan"}, {"message": "RT @LinusHagander: K\u00e4ra #melfest tittare. Sluta r\u00f6sta fel. V\u00e4nligen alla\n#mello2015", "id": 571766776456978432, "retweet_count": 7, "hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:19:57 +0000 2015", "user": "momajoja"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571766641857597440, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:19:24 +0000 2015", "user": "edernvall"}, {"message": "RT @LinusHagander: K\u00e4ra #melfest tittare. Sluta r\u00f6sta fel. V\u00e4nligen alla\n#mello2015", "id": 571766625512394752, "retweet_count": 7, "hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:19:21 +0000 2015", "user": "deeped"}, {"message": "RT @2000aldrig: Om nu Hasse Andersson g\u00e5r vidare till Wien, kan vi inte skicka med Kalle Moraeus i en Babybj\u00f6rn? #melfest", "id": 571766576904601601, "retweet_count": 4, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:19:09 +0000 2015", "user": "vemihelvete"}, {"message": "RT @LinusHagander: K\u00e4ra #melfest tittare. Sluta r\u00f6sta fel. V\u00e4nligen alla\n#mello2015", "id": 571766560131567616, "retweet_count": 7, "hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:19:05 +0000 2015", "user": "tinsaynes"}, {"message": "Hasse Andersson kommer p\u00e5 min playlist f\u00f6r midsommar. #melfest", "id": 571766432473731072, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:18:35 +0000 2015", "user": "PeterGunkel"}, {"message": "Brukar vara mot att ha ett The i artistnamnet men visst funkar The Dinah Nah? #melfest", "id": 571766358582677504, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:18:17 +0000 2015", "user": "radhusmarmelade"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571766219679920128, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:17:44 +0000 2015", "user": "linneawileen"}, {"message": "RT @emmystar00: Sa hon precis att d\u00e5lig stil var Dolly style #melfest", "id": 571766001903263746, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:16:52 +0000 2015", "user": "mokjaaa"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571765863830986752, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:16:19 +0000 2015", "user": "Majasteen"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571765858734874624, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:16:18 +0000 2015", "user": "Amandaaaaalt"}, {"message": "Om alla 1,3 miljoner sk\u00e5ningar r\u00f6stat p\u00e5 Hasse Andersson hade han varit i final. M\u00e5ns f\u00e5r klara sig sj\u00e4lv. Han bor ju i Stockholm. #melfest", "id": 571765816103968769, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:16:08 +0000 2015", "user": "UlfBingsgard"}, {"message": "Filippa bark??? Arm\u00e9 Weise \u00e4r fan b\u00e4ttre #mello2015  #melfest", "id": 571765707739947009, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:15:42 +0000 2015", "user": "Limpotheking"}, {"message": "Bara l\u00e4gg ner skiten @SVTmelfest , \u00e5rets \u00e4nda OK l\u00e5t var Hasse Anderssons; Guld och gr\u00f6na skogar... #detvarb\u00e4ttref\u00f6r #melfest #melfest15", "id": 571765705621807104, "retweet_count": 0, "hashtags": ["detvarb\u00e4ttref\u00f6r", "melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 20:15:41 +0000 2015", "user": "swedav"}, {"message": "Linus p\u00e5 linjen \u00e4r M\u00e5ns sidekick #mello2015", "id": 571758045748957184, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:15 +0000 2015", "user": "SouthcreekSteve"}, {"message": "R\u00d6STA P\u00c5 HASSE ANDERSSON NU F\u00d6RFAN #melfest #mello2015 #Sk\u00e5ne", "id": 571757547864113154, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "mello2015", "Sk\u00e5ne"], "date": "Sat Feb 28 19:43:16 +0000 2015", "user": "4DS3RS3N"}, {"message": "RT @edvinalam: Jag \u00c4LSKAR det h\u00e4r! Heja Hasse Andersson #mello2015 #melfest2015", "id": 571756419676045313, "retweet_count": 2, "hashtags": ["mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:47 +0000 2015", "user": "tyrhandske"}, {"message": "Make me la la la... S\u00e4ger allt om niv\u00e5n p\u00e5 kv\u00e4llens #mello2015", "id": 571755626185003009, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:38 +0000 2015", "user": "BergstenAnders"}, {"message": "Dinah Nah - Make me (La la la) - V\u00c4LKOMMEN TILLBAKA 90-TALET ! hon sjunger tyst och surt.. #mello2015 #melfest2015 #melfest", "id": 571755623618097152, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015", "melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:38 +0000 2015", "user": "m00nkeyslut"}, {"message": "\u201cMake me la la la\u201d? \nJag tror \u201cla la la\u201d i detta fall inneb\u00e4r \u201cmedveten om mina pensionsbesparingar\u201d. Det k\u00e4nns rimligt. #mello2015", "id": 571755567850651649, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:24 +0000 2015", "user": "guldponnin"}, {"message": "VAR k\u00f6per jag det smycket som Dinah Nah har p\u00e5 sig i sitt nummer? #mello2015", "id": 571755501995868160, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:09 +0000 2015", "user": "LiselottMalmo"}, {"message": "Dinah Nah.... \u00c4r det inte s\u00e5 Whigfields gamla hit b\u00f6rjar? #melfest #mello2015 #saturdaynight", "id": 571755461084651520, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "mello2015", "saturdaynight"], "date": "Sat Feb 28 19:34:59 +0000 2015", "user": "dannethomsen"}, {"message": "Hon st\u00e5r ju bara \u00e5 trampa runt \u00e5 vifta med armarna \u00e5 sjunger Make Me la la la, hela tiden #mello2015", "id": 571755391660494848, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:42 +0000 2015", "user": "JustSigne"}, {"message": "Repris koerografi fr\u00e5n f\u00f6rra veckans Don't Stop! Make me lalala blir nog en hit p\u00e5 gymmet #mello2015", "id": 571755354381557764, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:33 +0000 2015", "user": "brusosus"}, {"message": "Det blir v\u00e4l inte \u00e5 mycket mer intets\u00e4gande \u00e4n s\u00e5h\u00e4r va? Make me (what what what?) #mello2015 #Melfest2015", "id": 571755352955482113, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015", "Melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:33 +0000 2015", "user": "Hoffis86"}, {"message": "Dinah 2/5. Dinah nah, make me la la la. \u00c4r det ett sk\u00e4mt? Melodin p\u00e5minner om \"let me take a selfie\"#mello2015", "id": 571755186747785219, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:53 +0000 2015", "user": "angies_diary"}, {"message": "MAKE ME LALALA! *unts unts spiller \u00f6l p\u00e5 hela dansgolvet* #melfest #mello2015", "id": 571755106254884864, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:34 +0000 2015", "user": "Rudestroem"}, {"message": "RT @edvinalam: Jag \u00c4LSKAR det h\u00e4r! Heja Hasse Andersson #mello2015 #melfest2015", "id": 571755016509374464, "retweet_count": 2, "hashtags": ["mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:13 +0000 2015", "user": "MariaErikaGus"}, {"message": "Guld och gr\u00f6na skogar, s\u00e5 j\u00e4vla mysig l\u00e5t. #melfest #mello2015", "id": 571754847336312832, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:32:32 +0000 2015", "user": "Bellusen"}, {"message": "Den enda \u00e4ldre \u00e4n Hasse Andersson - Dr. Alban #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "id": 571754776456781828, "retweet_count": 0, "hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:32:16 +0000 2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"message": "Guld och gr\u00f6na skogar !!\nskit sk\u00f6n l\u00e5t, haha #mello2015", "id": 571754675776704512, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:31:52 +0000 2015", "user": "Mattestwitts"}, {"message": "Make me lalala... D\u00e4r tog ordf\u00f6rr\u00e5det slut.\n#melfest #mello2015", "id": 571754662933749760, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:31:48 +0000 2015", "user": "Jagmalin"}, {"message": "Mycket kl\u00e4mmig bit av Hasse Andersson! H\u00e4rligt! :D #melfest #mello2015", "id": 571754631451320321, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:31:41 +0000 2015", "user": "williamcwoxlin"}, {"message": "RT @PatrikLandstrom: Gissar att Hasse Andersson inte g\u00e5r vidare. #melfest #mello2015", "id": 571754472751423489, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:31:03 +0000 2015", "user": "fribok"}, {"message": "Hasse Andersson \u00e4r ju konung #mello2015 #melfest", "id": 571754459530964992, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:00 +0000 2015", "user": "feliciabodaxell"}, {"message": "RT @jagharenkompis: Tio sp\u00e4nn p\u00e5 att alla SD:are kommer r\u00f6sta p\u00e5 Hasse Andersson #melfest #mello2015", "id": 571754444074967040, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:56 +0000 2015", "user": "taekwoonsbutt"}, {"message": "Hasse Andersson \u00e4r kung!!! #mello2015", "id": 571754442414006273, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:56 +0000 2015", "user": "chrillestridh"}, {"message": "Hasse Andersson be bringing the Sk\u00e5nepower back. #melfest #mello2015 #melfest2015", "id": 571754427406786560, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:52 +0000 2015", "user": "GnarkillHewra"}, {"message": "Heja Hasse Andersson! #fin #mello2015", "id": 571754420138086400, "retweet_count": 0, "hashtags": ["fin", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:51 +0000 2015", "user": "NVillanen"}, {"message": "Om inte H\u00f6llviken r\u00f6star p\u00e5 Hasse Andersson heter jag inte armin #mello2015", "id": 571754318958866434, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:26 +0000 2015", "user": "arminsamandi"}, {"message": "Hasse gubben f\u00e5r mig att uppskatta Dolly Style. L\u00e4skig insikt\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 #mello2015", "id": 571754313497890816, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:25 +0000 2015", "user": "erikamarcusson"}, {"message": "Tio sp\u00e4nn p\u00e5 att alla SD:are kommer r\u00f6sta p\u00e5 Hasse Andersson #melfest #mello2015", "id": 571754280664862720, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:17 +0000 2015", "user": "jagharenkompis"}, {"message": "Hasse Andersson - Guld &amp; gr\u00f6na skogar. - men herregud hur i helvete t\u00e4nkte de n\u00e4r de tog med denna l\u00e5t ? #mello2015 #melfest2015 #melfest", "id": 571754255385821184, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015", "melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:11 +0000 2015", "user": "m00nkeyslut"}, {"message": "En kvinna spelar fiol bland buskarna n\u00e4r Hasse Andersson spelar. Sublimt SVT, v\u00e4ldigt sublimt :) #melfest15 #mellosnack #mello2015", "id": 571754234716278784, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest15", "mellosnack", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:06 +0000 2015", "user": "Southmark"}, {"message": "G\u00e5r inte Hasse Andersson till final i mello s\u00e5 avg\u00e5r jag. Seri\u00f6st. #mello2015", "id": 571754209047134208, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:00 +0000 2015", "user": "allezerloot"}, {"message": "Gissar att Hasse Andersson inte g\u00e5r vidare. #melfest #mello2015", "id": 571754190797713408, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:56 +0000 2015", "user": "PatrikLandstrom"}, {"message": "Gillar inte One Direction och s\u00e4rskilt inte wannabees. Hejd\u00e5 JTR! Och Hasse Andersson, NEJ TACK! #mello2015 #mello #melfest", "id": 571754158853914624, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015", "mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:48 +0000 2015", "user": "Defhum"}, {"message": "Guld och Gr\u00f6na skogar bra l\u00e5t Hasse Andersson  till orientering i underbara Sk\u00e5ne.#melfest.#mello2015.", "id": 571754122317307904, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:40 +0000 2015", "user": "ChristerSvenss7"}, {"message": "Och vad h\u00e4nde nu?\" Guld och gr\u00f6na skogar\"?!#mello2015", "id": 571754017254187008, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:15 +0000 2015", "user": "AnkiAverstedt"}, {"message": "RT @tommixhelsinki: Fr\u00e5gan \u00e4r om Hasse Andersson fick ta med sig en hund fr\u00e5n himlen n\u00e4r han \u00e5teruppstod #Melfest #Melfest2015 #Mello #mell\u2026", "id": 571753982328238080, "retweet_count": 1, "hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:06 +0000 2015", "user": "tanjamaro"}, {"message": "Bidrag 4: guld och gr\u00f6na skogar!          8-\u00e5ringen skrattar rakt ut!\n#melfest #mello2015", "id": 571753980843327488, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:06 +0000 2015", "user": "Jagmalin"}, {"message": "Guld och gr\u00f6na skogar...nu lyfter taket i mellon!! #mello2015", "id": 571753960534642688, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:01 +0000 2015", "user": "cia4fun"}, {"message": "Hasse Andersson?! Inte \"andra chansen\". SISTA chansen.  #mello2015", "id": 571753929236713472, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:54 +0000 2015", "user": "AngelsharkAnna"}, {"message": "Hasse Andersson nr 4. Jepp! Det blir logdans i sommar igen :-) :-) #mello2015  #melfest  #melodifestivalen", "id": 571753885469171713, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015", "melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:28:43 +0000 2015", "user": "ZAhnnZ"}, {"message": "Kan inte sluta le \u00e5t Hasse Andersson! #melfest #melodifestivalen #mello2015", "id": 571753840674004992, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:32 +0000 2015", "user": "AleexiaG"}, {"message": "Hasse Andersson visar att gammal \u00e4r \u00e4ldst! #melfest2015 #mello2015", "id": 571753787548962818, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:20 +0000 2015", "user": "edvinalam"}, {"message": "Ass\u00e5\u2026 Hasse Anderssons reaktion p\u00e5 att f\u00e5 en fl\u00e4kt i fejan. B\u00e4sta! #mello2015", "id": 571753721840971776, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:04 +0000 2015", "user": "guldponnin"}, {"message": "Fr\u00e5gan \u00e4r om Hasse Andersson fick ta med sig en hund fr\u00e5n himlen n\u00e4r han \u00e5teruppstod #Melfest #Melfest2015 #Mello #mello2015", "id": 571753697157496832, "retweet_count": 1, "hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:58 +0000 2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"message": "Emil fr\u00e5n L\u00f6nneberga style #mello2015 #melfest2015", "id": 571753671870054400, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:52 +0000 2015", "user": "bubbibi"}, {"message": "Guld och gr\u00f6na skogar. SD:s partil\u00e5t?\n#melfest #mello2015", "id": 571753629469827072, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:42 +0000 2015", "user": "Jagmalin"}, {"message": "Dem presenterar Hasse Andersson \u00e4r fast besluten att det \u00e4r M\u00e5ns zemerl\u00f6v med tanken p\u00e5 presentationen #fail #mellfest #mello2015", "id": 571753575988236288, "retweet_count": 0, "hashtags": ["fail", "mellfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:29 +0000 2015", "user": "Bratthatt"}, {"message": "Allts\u00e5, THE Hasse Andersson?! #melfest #mello2015", "id": 571753499677085696, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:11 +0000 2015", "user": "N_OdermalmSchei"}, {"message": "H\u00f6rde Amparos l\u00e5t fr\u00e5n f\u00f6rra veckan, den \u00e4r \u00f6verl\u00e4gsen! Gick visst inte vidare. S\u00e4ger allt om #mello2015", "id": 571752782245597184, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:20 +0000 2015", "user": "tjernstrom"}, {"message": "RT @Louise_Hellman: Om Yohio, Carola och Andreas Johnson hade f\u00e5tt ett lovechild hade det sett ut och l\u00e5tit s\u00e5h\u00e4r #mello2015", "id": 571751354911330304, "retweet_count": 2, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:18:40 +0000 2015", "user": "Malinkarlsson96"}, {"message": "RT @Louise_Hellman: Om Yohio, Carola och Andreas Johnson hade f\u00e5tt ett lovechild hade det sett ut och l\u00e5tit s\u00e5h\u00e4r #mello2015", "id": 571750747320258560, "retweet_count": 2, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:16:15 +0000 2015", "user": "d4nielandersson"}, {"message": "Om Yohio, Carola och Andreas Johnson hade f\u00e5tt ett lovechild hade det sett ut och l\u00e5tit s\u00e5h\u00e4r #mello2015", "id": 571750248902725632, "retweet_count": 2, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:16 +0000 2015", "user": "Louise_Hellman"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571773604112818176, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:47:04 +0000 2015", "user": "CarolineLantz"}, {"message": "n\u00e4sta vecka b\u00f6r #kristinamparo g\u00e5 vidare f\u00f6r att sedan vinna hela skiten! #melfest", "id": 571773362437017600, "retweet_count": 0, "hashtags": ["kristinamparo", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:46:07 +0000 2015", "user": "SaloToffe"}, {"message": "RT @RobinCalmegard: S\u00e4ga vad man vill om Samir &amp; Viktors \"Groupie\" men det \u00e4r (f\u00f6rmodar jag) f\u00f6rsta l\u00e5ten i #melfest med \"hen\" i texten. ht\u2026", "id": 571772467339005954, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:42:33 +0000 2015", "user": "MagdalenaBibik"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571771956485349376, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:40:32 +0000 2015", "user": "nninawallinder"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571771796682354688, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:39:53 +0000 2015", "user": "karljohanh"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571771164080656384, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:37:23 +0000 2015", "user": "StinaGrahn"}, {"message": "RT @2000aldrig: Om nu Hasse Andersson g\u00e5r vidare till Wien, kan vi inte skicka med Kalle Moraeus i en Babybj\u00f6rn? #melfest", "id": 571770971088146432, "retweet_count": 4, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:36:37 +0000 2015", "user": "orsasjonas"}, {"message": "S\u00e4ga vad man vill om Samir &amp; Viktors \"Groupie\" men det \u00e4r (f\u00f6rmodar jag) f\u00f6rsta l\u00e5ten i #melfest med \"hen\" i texten. http://t.co/u7j4cmXKKY", "id": 571770696818434048, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:35:31 +0000 2015", "user": "RobinCalmegard"}, {"message": "\u00c4lskar #filippabark och #d\u00e5llistajl \ud83d\ude0a\nHoppas Dolly Style g\u00f6r det ox\u00e5 #melfest", "id": 571770648558755840, "retweet_count": 0, "hashtags": ["filippabark", "d\u00e5llistajl", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:35:20 +0000 2015", "user": "SmileEriksson"}, {"message": "@RIXFM @JTRofficial #melfest John Andreasson, Tom Lundb\u00e4ck, Robin Lundb\u00e4ck", "id": 571769900668219393, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:32:21 +0000 2015", "user": "selmanittve"}, {"message": "RT @peterpetott: J\u00e4vla la la la lallare\ud83d\udc4e#melfest", "id": 571769712494972928, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:31:37 +0000 2015", "user": "EmelieTheBat"}, {"message": "Ok, jag f\u00e5r allts\u00e5 se @manszelmerlow i Globen \ud83d\ude33\u2764\ufe0f. D\u00e5 ska Samir &amp; Viktor bara g\u00e5 vidare fr\u00e5n andra chansen och sen \u00e4r det \ud83d\udc4c #melfest", "id": 571769689078145024, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:31:31 +0000 2015", "user": "SophieSebelius"}, {"message": "Ugh... Hoppas Dolly Style tar sig ur Andra Chansen iaf. s\u00e5 jag kan ha skoj med dom. #melodifestivalen #melfest", "id": 571769528465694721, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:30:53 +0000 2015", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"message": "RT @peterpetott: J\u00e4vla la la la lallare\ud83d\udc4e#melfest", "id": 571769398165446658, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:30:22 +0000 2015", "user": "heartsteered"}, {"message": "J\u00e4vla la la la lallare\ud83d\udc4e#melfest", "id": 571769333082406912, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:30:06 +0000 2015", "user": "peterpetott"}, {"message": "@RIXFM @JTRofficial John Andreasson, Tom Lundb\u00e4ck, Robin Lundb\u00e4ck #melfest", "id": 571769320398843906, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:30:03 +0000 2015", "user": "jonssonelleen"}, {"message": "Skr\u00e4llen \u00e4r v\u00e4l att Hasse Andersson gick till andra chansen. Snacka om skitl\u00e5t  #melfest", "id": 571769304921866240, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:29:59 +0000 2015", "user": "annarosv"}, {"message": "Har inte sett fram emot andra chansen s\u00e5 mycket som nu. Fyra bra l\u00e5tar kan g\u00e5 vidare :) V\u00e4rst vore bara om en av dom \u00e4r \"Groupie\" #melfest", "id": 571769280888492034, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:29:54 +0000 2015", "user": "CoveredInCake"}, {"message": "N\u00e5gon sk\u00e4mtar storligen. Hasse Andersson vidare till andra chansen!!?? #melfest", "id": 571769256620232704, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:29:48 +0000 2015", "user": "Mariayogini"}, {"message": "50% r\u00e4tt, men trodde i alla fall r\u00e4tt p\u00e5 alla fyra l\u00e5tarna. Bytte bara plats p\u00e5 JTR och Dinah Nah. Men jag mitt val var b\u00e4ttre. #melfest", "id": 571769247770275841, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:29:46 +0000 2015", "user": "Skrollan70"}, {"message": "Dinah Nah och M\u00e5ns b\u00e4st! #melfest", "id": 571769209593696256, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:29:37 +0000 2015", "user": "HErlingsonHylte"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571769124017344516, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:29:16 +0000 2015", "user": "_juliaholm"}, {"message": "RT @Jess_Rosengren: Jeeez. Guld och gr\u00f6na skogar SL\u00c5R UT Black Swan?!? El\u00e4nde #melfest", "id": 571768935584030720, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:28:31 +0000 2015", "user": "heartsteered"}, {"message": "RT @JDavidSobral: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w och JTR direkt till finalen. Dinah Nah och Hasse Anderssonson till Andra Chansen: http://t.co/szOQgHz7fj #\u2026", "id": 571768861047046144, "retweet_count": 1, "hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:28:14 +0000 2015", "user": "bbp_19"}, {"message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w for victory!! #melodifestivalen", "id": 571758313148436480, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:46:19 +0000 2015", "user": "Sweedischspring"}, {"message": "Ni som skriver att Hasse Andersson &amp; Kvinnab\u00f6ske \u00e4r med i Melodifestivalen driver med mig va? Sn\u00e4lla, s\u00e4g att det \u00e4r s\u00e5?", "id": 571757778689232897, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:44:11 +0000 2015", "user": "paddylaand"}, {"message": "Guld och gr\u00f6na skogar! #melodifestivalen #b\u00e4stal\u00e5ten", "id": 571756074656776192, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melodifestivalen", "b\u00e4stal\u00e5ten"], "date": "Sat Feb 28 19:37:25 +0000 2015", "user": "AlbertSig"}, {"message": "Med mitt sk\u00e5nska hj\u00e4rta h\u00e5ller jag alla tummarna p\u00e5 Hasse Andersson i melodifestivalen!!", "id": 571755834071506945, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:36:28 +0000 2015", "user": "VonVidde"}, {"message": "S\u00e5 f\u00f6rsta var f\u00f6r \"gay\" och Hasse Anderssons l\u00e5t var en SD l\u00e5t enligt folk? Jag f\u00f6rst\u00e5r inte.. #melodifestivalen  #melfest", "id": 571755254758416384, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:10 +0000 2015", "user": "Martineriksson_"}, {"message": "Hasse Andersson \u00e4r min favorit i Melodifestivalen!", "id": 571755018245808128, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:33:13 +0000 2015", "user": "j_rasmusson"}, {"message": "Tack, Melodifestivalen och Hasse Andersson! Nu vill prinsen ha en elfiol och en h\u00f6gtalare. (\"Fatta vad jag kommer att spela d\u00e5!!\")", "id": 571754834740817920, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:32:29 +0000 2015", "user": "lindsay_helena"}, {"message": "Hoppas Hasse Andersson vinner Melodifestivalen \ud83d\ude4f #melfest #melodifestivalen", "id": 571754779086594048, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:32:16 +0000 2015", "user": "amandabckman"}, {"message": "H\u00e4r hittar ni en intervju med Dinah Nah fr\u00e5n i veckan. \n#melfest \nhttp://t.co/aTVADlRej4", "id": 571754674245795840, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:51 +0000 2015", "user": "beingblogged"}, {"message": "RT @NyheterSweden: Hasse Andersson st\u00e5r f\u00f6rresten f\u00f6r vad som tycks vara \u00e5rets st\u00f6rsta skandal i Melodifestivalen... http://t.co/FQrLxhDCma", "id": 571754443798134785, "retweet_count": 1, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:30:56 +0000 2015", "user": "ZEWildcat14"}, {"message": "Melodifestivalen \u00e4r r\u00e4tt underm\u00e5lig. Men Hasse Andersson lyfter taket! Dans och h\u00e5ll ig\u00e5ng.", "id": 571754385816076289, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:30:42 +0000 2015", "user": "TimArasimowicz"}, {"message": "RT @tildor: fiskenuno hade missat att Hasse Andersson skulle vara med i melodifestivalen. H\u00e4r \u00e4r hans finaste\u2026 https://t.co/AxZtsYc5Vu", "id": 571754378136293376, "retweet_count": 1, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:30:41 +0000 2015", "user": "fiskenuno"}, {"message": "hasse andersson - \u00e4ntligen n\u00e5n som fattat var melodifestivalen handlar om \ud83d\ude03 #femhj\u00e4rtan #melfest", "id": 571754300902395904, "retweet_count": 0, "hashtags": ["femhj\u00e4rtan", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:22 +0000 2015", "user": "lennartssonemma"}, {"message": "Ronny har ocks\u00e5 lovat guld och gr\u00f6na skogar.. De vi fick se var 1 km slingan i skrylle #mellosnack #Melodifestivalen #melfest2015", "id": 571754225027440640, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mellosnack", "Melodifestivalen", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:04 +0000 2015", "user": "bjrn_martin"}, {"message": "fiskenuno hade missat att Hasse Andersson skulle vara med i melodifestivalen. H\u00e4r \u00e4r hans finaste\u2026 https://t.co/AxZtsYc5Vu", "id": 571754155058069504, "retweet_count": 1, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:47 +0000 2015", "user": "tildor"}, {"message": "Hasse Andersson st\u00e5r f\u00f6rresten f\u00f6r vad som tycks vara \u00e5rets st\u00f6rsta skandal i Melodifestivalen... http://t.co/FQrLxhDCma", "id": 571754069519409154, "retweet_count": 1, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:27 +0000 2015", "user": "NyheterSweden"}, {"message": "Ha ha ha ha ha ha Hasse Andersson ha ha ha ha i melodifestivalen ha ha ha ha ha ha #melfest", "id": 571754006650986496, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:12 +0000 2015", "user": "gabriellalav"}, {"message": "Hasse Andersson har allts\u00e5 en dansbana p\u00e5 scen! #melodifestivalen \u00e4r ganska fantastiskt \u00e4nd\u00e5! #melfest", "id": 571753996081352704, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:09 +0000 2015", "user": "95Nilsson"}, {"message": "Guld och gr\u00f6na skogar, l\u00e4tt b\u00e4sta i Melodifestivalen hittills \ud83d\ude0d", "id": 571753952326377472, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:59 +0000 2015", "user": "FannyAxxx"}, {"message": "Hasse Andersson, de var tvungen ha med en tomte i #melodifestivalen \ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83c\udf89 #melfest2015 #melfest #eurovisionsongcontest #sweden #musik", "id": 571753943149068288, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melodifestivalen", "melfest2015", "melfest", "eurovisionsongcontest", "sweden", "musik"], "date": "Sat Feb 28 19:28:57 +0000 2015", "user": "roxpace"}, {"message": "R\u00f6sta fram Hasse Andersson som vinnare i Melodifestivalen. #mello2015 #melodifestivalen", "id": 571753738442055680, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:28:08 +0000 2015", "user": "johansjooman"}, {"message": "L\u00e5t oss rubba barnTVs cirklar. Vi i r\u00e4tt \u00e5lder r\u00f6star p\u00e5 Hasse Andersson oavsett vilken s\u00e5ng han framf\u00f6r. #Mello #Melodifestivalen", "id": 571750258046324736, "retweet_count": 0, "hashtags": ["Mello", "Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:14:18 +0000 2015", "user": "GoranLander"}, {"message": "RT @viktorbk: DN, l\u00f6rdag: L\u00e4gger mig i KULTURDEBATTEN om stad vs land vs melodifestivalen. Och d\u00f6mer ut den. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://\u2026", "id": 571749133058490368, "retweet_count": 8, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:09:50 +0000 2015", "user": "cadserf"}, {"message": "Upptr\u00e4dande och signering i \u00d6rebro\ud83d\udc95Tack alla som kom \ud83d\ude0d #dollystyle #hellohi #melfest #\u00f6rebro https://t.co/xMPWQ1SaPm", "id": 571337697735938049, "retweet_count": 1, "hashtags": ["dollystyle", "hellohi", "melfest", "\u00f6rebro"], "date": "Fri Feb 27 15:54:56 +0000 2015", "user": "dollystylemusic"}, {"message": "RT @Tobbe_Ek: D\u00e4rf\u00f6r g\u00f6r appfiaskot att SVT inte kan diska Hasse Andersson #melfest http://t.co/v38Eg4aCee", "id": 571336666213961728, "retweet_count": 5, "hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 15:50:50 +0000 2015", "user": "ABNojesbladet"}, {"message": "Av n\u00e5gon anledning tycker jag Dinah Nahs nummer k\u00e4nns som n\u00e5got Ukraina hade skickat till Eurovision... #melfest", "id": 571322495694970880, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 14:54:32 +0000 2015", "user": "PoplightSE"}, {"message": "RT @Tobbe_Ek: D\u00e4rf\u00f6r g\u00f6r appfiaskot att SVT inte kan diska Hasse Andersson #melfest http://t.co/v38Eg4aCee", "id": 571318868041469952, "retweet_count": 5, "hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 14:40:07 +0000 2015", "user": "PierresSchlager"}, {"message": "RT @Tobbe_Ek: D\u00e4rf\u00f6r g\u00f6r appfiaskot att SVT inte kan diska Hasse Andersson #melfest http://t.co/v38Eg4aCee", "id": 571317551894007808, "retweet_count": 5, "hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 14:34:53 +0000 2015", "user": "deltaflyer1"}, {"message": "D\u00e4rf\u00f6r g\u00f6r appfiaskot att SVT inte kan diska Hasse Andersson #melfest http://t.co/v38Eg4aCee", "id": 571315641988325376, "retweet_count": 5, "hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 14:27:18 +0000 2015", "user": "Tobbe_Ek"}, {"message": "Hasse Andersson har p\u00e5 sig vit kavaj och svart skjorta. L\u00e4gger m\u00e4rke till sm\u00e5 \u00e4ndringar i kameravinklarna. #melfest", "id": 571315524732391424, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 14:26:50 +0000 2015", "user": "PoplightSE"}, {"message": "#lasttweets My top 4 so far... 1. M\u00e5ns 2. Mariette 3. Jon 4. Linus :)\n#Sweden #Melfest #Melodifestivalen #Preselection #Eurovision", "id": 571308696531279872, "retweet_count": 0, "hashtags": ["lasttweets", "Sweden", "Melfest", "Melodifestivalen", "Preselection", "Eurovision"], "date": "Fri Feb 27 13:59:42 +0000 2015", "user": "GeaLingeman"}, {"message": "Lyssnat p\u00e5 l\u00e5tarna i #melfest. Den jag gillar b\u00e4st av alla just nu \u00e4r Dinah Nah, det inneb\u00e4r plats 5 imorrn as usual! #sverigekaninter\u00f6sta", "id": 571286821012963328, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "sverigekaninter\u00f6sta"], "date": "Fri Feb 27 12:32:46 +0000 2015", "user": "Tottzi"}, {"message": "En intervju med Dinah Nah inf\u00f6r helgens #melfest d\u00e4r hon sjunger l\u00e5ten Make Me (La La La).\nhttp://t.co/aTVADlRej4 http://t.co/dImbynWsXF", "id": 571268839616458753, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 11:21:19 +0000 2015", "user": "beingblogged"}, {"message": "Mello tajm imorrn. Gillar st\u00e4mningen i \u00e5r men l\u00e5tarna...Jon-Henriks \u00e4r fin men inget jag skulle k\u00f6pa. Behrangs e cool o fr\u00e4sch. #melfest", "id": 571258313331085312, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 10:39:30 +0000 2015", "user": "clubdisco"}, {"message": "5.Midnight Boy \u2013 Don't Say No\n6.Caroline Wennergren \u2013 Black Swan\n7.Hasse Andersson \u2013 Guld och gr\u00f6na skogar\n#melfest", "id": 571072417281388544, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 22:20:48 +0000 2015", "user": "Maliicious1"}, {"message": "Direkt till final: Dinah Nah \u2013 Make Me (La La La)\nM\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes \n#melfest", "id": 571071731726622722, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 22:18:05 +0000 2015", "user": "Maliicious1"}, {"message": "Hasse Andersson \u2013 Guld och gr\u00f6na skogar: Her sene bu amcalardan bir tane olur zaten #melfest", "id": 571070629824237569, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 22:13:42 +0000 2015", "user": "Maliicious1"}, {"message": "#poldanmusic har lyckats f\u00e5 in Hasse Andersson att g\u00e5 direkt till final: 2,75 i #melfest  - megav\u00e4rde? @MattiasWennerkv @nokkan21", "id": 571054541019308032, "retweet_count": 0, "hashtags": ["poldanmusic", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 21:09:46 +0000 2015", "user": "Poldantennis"}, {"message": "\u00c5rets sk\u00f6naste drag p\u00e5 invigningsfest n\u00e4r M\u00e5ns Z &amp; Hasse Andersson spontanlirar \"\u00c4nglahund\"! #melfest\u2026 https://t.co/xgJci3CnDn", "id": 571054248823267328, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 21:08:37 +0000 2015", "user": "RobSkowronski"}, {"message": "@absolutenicole Jag tror nog Zelmerl\u00f6w, Mariette och Amparo blir juryfavoriter. #Melfest", "id": 571032359283367937, "retweet_count": 0, "hashtags": ["Melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:41:38 +0000 2015", "user": "Felix_Kroon"}, {"message": "@absolutenicole Fast vem vet? I see you kanske blir en s\u00e5n d\u00e4r v\u00e4xare. Robin Stjernberg gick ju och vann 2013 efter andra chansen. #Melfest", "id": 571030983811706880, "retweet_count": 0, "hashtags": ["Melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:36:10 +0000 2015", "user": "Felix_Kroon"}, {"message": "RT @Vardagspuls: I kv\u00e4ll g\u00e4stas vi av #melfest aktuella artisten @Andreasweise, sk\u00e5despelerskan Saga Becker samt f\u00f6rel\u00e4saren Camilla Gisslo\u2026", "id": 571030691892338688, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest", "vardagspuls"], "date": "Thu Feb 26 19:35:00 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "RT @AndreasWeise: Blev lite starstrucked inf\u00f6r m\u00f6tet med Agneta!!;) Missa inte #vardagspuls ikv\u00e4ll #melfest\u2026 https://t.co/uW6aQBwndH", "id": 571030684929826816, "retweet_count": 2, "hashtags": ["vardagspuls", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:34:59 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "Jag och Hasse Andersson p\u00e5 beg\u00e4ran av b\u00f6sta annanorlings #melfest https://t.co/XHP8bzC8kT", "id": 571030673013678080, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:34:56 +0000 2015", "user": "ticlinetravel"}, {"message": "@absolutenicole F\u00e5r k\u00e4nslan av att I see you \u00e4r \u00e5rets Moving on. Tyv\u00e4rr. #Melfest", "id": 571029350327431168, "retweet_count": 0, "hashtags": ["Melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:29:40 +0000 2015", "user": "Felix_Kroon"}, {"message": "Kommer slutkampen i finalen st\u00e5 mellan  Zelmerl\u00f6w, Jon Henrik och Mariette? F\u00f6r Kristin Amparo \u00e4r v\u00e4l helt utr\u00e4knad nu? #Melfest", "id": 571028495561854976, "retweet_count": 0, "hashtags": ["Melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:26:17 +0000 2015", "user": "Felix_Kroon"}, {"message": "Vi ses imorgon fredag den 27/2 i \u00d6rebro\ud83d\udc9e 14:30 V\u00e5ghustorget \ud83d\ude19 #dollystyle #hellohi #melfest https://t.co/WTeujGUJKZ", "id": 571026072382386176, "retweet_count": 0, "hashtags": ["dollystyle", "hellohi", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:16:39 +0000 2015", "user": "dollystylemusic"}, {"message": "RT @AndreasWeise: Blev lite starstrucked inf\u00f6r m\u00f6tet med Agneta!!;) Missa inte #vardagspuls ikv\u00e4ll #melfest\u2026 https://t.co/uW6aQBwndH", "id": 570999745981902848, "retweet_count": 2, "hashtags": ["vardagspuls", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:32:02 +0000 2015", "user": "Vardagspuls"}, {"message": "Hasse Andersson i melodifestivalen. Underbart! #melfest", "id": 570995734788636672, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:16:06 +0000 2015", "user": "MKarlsson13"}, {"message": "Hasse Andersson - Guld och gr\u00f6na skogar: Whut?!!??!!?!? XD #melfest", "id": 570993219841822720, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:06:06 +0000 2015", "user": "Maikeeel"}, {"message": "\u00c4r det bara jag eller l\u00e5ter ordet \"groupie\" som ett annat ord f\u00f6r orgie? #melfest #latergram", "id": 570985706451046400, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "latergram"], "date": "Thu Feb 26 16:36:15 +0000 2015", "user": "avianarior"}, {"message": "RT @cirkusanna: Jag hejar p\u00e5 Hasse Andersson p\u00e5 l\u00f6rdag! #teamHasse #melfest", "id": 570974759934173184, "retweet_count": 2, "hashtags": ["teamHasse", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:52:45 +0000 2015", "user": "Zukram97"}, {"message": "Hoppas Hasse Andersson vinner Mello! Eller ja, hoppas i alla fall att han g\u00e5r till final. #melfest", "id": 570973188441677824, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:46:30 +0000 2015", "user": "Zukram97"}, {"message": "Hasse Andersson - Guld och Gr\u00f6na Skogar, Melodifestivalen why #melfest  http://t.co/Ct5syZ6s3g", "id": 570966704945287168, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:20:45 +0000 2015", "user": "ESCSamuel"}, {"message": "\u00c5\u00e5hh herregud Hasse Andersson #melfest #sk\u00e4mskudde #30sekunderr\u00e4ckte \ud83d\ude33", "id": 570964562385760257, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "sk\u00e4mskudde", "30sekunderr\u00e4ckte"], "date": "Thu Feb 26 15:12:14 +0000 2015", "user": "JonasJonasf"}, {"message": "Hasse Andersson interpretar\u00e1 'Guld Och G\u00f6na Skogar' en el #melfest 2015 http://t.co/l4b8xzp4ws", "id": 570963191284559872, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:06:47 +0000 2015", "user": "Eurocritic"}, {"message": "Dinah Nah bjuder p\u00e5 ett komplett dansargodis. #melfest http://t.co/QNoxoNFEX2", "id": 570959150009716737, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 14:50:43 +0000 2015", "user": "Schlagerprofil"}, {"message": "Marken skakar lite h\u00e4r i denna m\u00e4sshallen n\u00e4r Dinah Nah g\u00f6r sin dunka-dunka i \u00d6rebro. #melfest", "id": 570952763682779138, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 14:25:21 +0000 2015", "user": "PoplightSE"}, {"message": "RT @cirkusanna: Jag hejar p\u00e5 Hasse Andersson p\u00e5 l\u00f6rdag! #teamHasse #melfest", "id": 570950880071159808, "retweet_count": 2, "hashtags": ["teamHasse", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 14:17:52 +0000 2015", "user": "studiomannen"}, {"message": "Tillbaka i arenan och Dinah Nah k\u00f6r \"Make me (La la la)\" och vilket PARTY det blev p\u00e5 scen. Oerh\u00f6rd kontrast efter Kvinnab\u00f6ske. #melfest", "id": 570946180995293185, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 13:59:11 +0000 2015", "user": "PoplightSE"}, {"message": "Jag hejar p\u00e5 Hasse Andersson p\u00e5 l\u00f6rdag! #teamHasse #melfest", "id": 570942255969800192, "retweet_count": 2, "hashtags": ["teamHasse", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 13:43:36 +0000 2015", "user": "cirkusanna"}, {"message": "RT @Vardagspuls: I kv\u00e4ll g\u00e4stas vi av #melfest aktuella artisten @Andreasweise, sk\u00e5despelerskan Saga Becker samt f\u00f6rel\u00e4saren Camilla Gisslo\u2026", "id": 570934691072749568, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest", "vardagspuls"], "date": "Thu Feb 26 13:13:32 +0000 2015", "user": "AndreasWeise"}, {"message": "I kv\u00e4ll g\u00e4stas vi av #melfest aktuella artisten @Andreasweise, sk\u00e5despelerskan Saga Becker samt f\u00f6rel\u00e4saren Camilla Gisslow #vardagspuls", "id": 570933182775869440, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest", "vardagspuls"], "date": "Thu Feb 26 13:07:32 +0000 2015", "user": "Vardagspuls"}, {"message": "H\u00e4r har ni dem! Scenkl\u00e4derna i Hasse Anderssons nummer! #melfest http://t.co/dNkSyOSbz5", "id": 570923224734826496, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 12:27:58 +0000 2015", "user": "PoplightSE"}, {"message": "Nu visar de upp kl\u00e4derna som ska vara med i Hasse Anderssons nummer. Allt \u00e4r v\u00e4ldigt f\u00e4rgglatt. #melfest", "id": 570922795703672832, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 12:26:16 +0000 2015", "user": "PoplightSE"}, {"message": "\u00c4ntligen! S\u00e5 KUL att Hasse Andersson \u00e4r med i #melfest! Det h\u00e4r \u00e4r lite precis vad man f\u00f6rv\u00e4ntar sig.", "id": 570922541453352960, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 12:25:15 +0000 2015", "user": "PoplightSE"}, {"message": "Hasse Andersson dyker upp med en \"\u00e4nglahund\" p\u00e5 gitarr. Och en lada. #melfest #\u00f6rebro http://t.co/VszrKrJIDp", "id": 570921776588435456, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "\u00f6rebro"], "date": "Thu Feb 26 12:22:13 +0000 2015", "user": "MarkoFolk"}, {"message": "Under tiden som jag skriver i reploggen om JTR s\u00e5 riggar de f\u00f6r Hasse Andersson  - en hel dansbana! #melfest", "id": 570919722746822656, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 12:14:03 +0000 2015", "user": "PoplightSE"}, {"message": "Kom och se Dolly Style n\u00e4r de upptr\u00e4der p\u00e5 V\u00e5ghustorget imorgon kl 14.30! #melfest\u00f6rebro #melfest @dollystylemusic http://t.co/RBpUJBnUFK", "id": 570895465677508609, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest\u00f6rebro", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:37:40 +0000 2015", "user": "Orebro750"}, {"message": "RT @AndreasWeise: G\u00e5rdagens outfit p\u00e5 Grammis!! Tack sarabiderman f\u00f6r din hj\u00e4lp;) #grammis15 #melfest #bringoutthefire https://t.co/YQ2HCU4\u2026", "id": 570873587206393856, "retweet_count": 1, "hashtags": ["grammis15", "melfest", "bringoutthefire"], "date": "Thu Feb 26 09:10:44 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "RT @AndreasWeise: Grammis ikv\u00e4ll med dessa underbara m\u00e4nniskor bland annat!! #grammis #cirkus #melfest #bringoutthefire\u2026 https://t.co/Ucdiw\u2026", "id": 570695725580980224, "retweet_count": 1, "hashtags": ["grammis", "cirkus", "melfest", "bringoutthefire"], "date": "Wed Feb 25 21:23:58 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "RT @SVTmelfest: H\u00e4r blir Christer Bj\u00f6rkman starstruck inf\u00f6r #melfest \u2013 av Hasse Anderssons fru: http://t.co/c0mLY3isaP http://t.co/2nnKccmM\u2026", "id": 570694755069378560, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 21:20:07 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "RT @AfTrus: Markus h\u00e5ller alltid vad han lovar... @markylarsson @tobbe_ek @amparokristin #melfest #hellokitty @\u2026 https://t.co/wxUmcJS7aU", "id": 570694481231654913, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest", "hellokitty"], "date": "Wed Feb 25 21:19:01 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "Markus h\u00e5ller alltid vad han lovar... @markylarsson @tobbe_ek @amparokristin #melfest #hellokitty @\u2026 https://t.co/wxUmcJS7aU", "id": 570677903249301505, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest", "hellokitty"], "date": "Wed Feb 25 20:13:09 +0000 2015", "user": "AfTrus"}, {"message": "H\u00e4r blir Christer Bj\u00f6rkman starstruck inf\u00f6r #melfest \u2013 av Hasse Anderssons fru: http://t.co/c0mLY3isaP http://t.co/2nnKccmMBE", "id": 570674494244823040, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 19:59:36 +0000 2015", "user": "SVTmelfest"}, {"message": "Jag hoppas med hela mitt hj\u00e4rta att Jon Henrik Fj\u00e4llgren inte vinner #melfest. Mariette och Kristin Amparo \u00e4r de tv\u00e5 v\u00e4rdiga vinnarna i \u00e5r.", "id": 570666936708808704, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 19:29:34 +0000 2015", "user": "Voldermonk"}, {"message": "RT @olssonrobin: Det enda jag t\u00e4nker p\u00e5 n\u00e4r jag ser Arne Weise junior \u00e4r att han spenderat sin barndoms julaftnar ensam. #melfest", "id": 570647730458136576, "retweet_count": 123, "hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 18:13:15 +0000 2015", "user": "Jullsans"}, {"message": "RT @PoplightSE: \u00c4r det n\u00e5gonting som kommer motivera mig till att gymma under 2015 s\u00e5 f\u00e5r det bli \"Make Me (La La La)\". #melfest", "id": 570638573868855296, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:36:52 +0000 2015", "user": "Schlagerprofil"}, {"message": "\u00c4r det n\u00e5gonting som kommer motivera mig till att gymma under 2015 s\u00e5 f\u00e5r det bli \"Make Me (La La La)\". #melfest", "id": 570638456747126785, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:36:24 +0000 2015", "user": "PoplightSE"}, {"message": "F\u00f6rs\u00f6ker v\u00e4nja mig vid det faktum att det \u00e4r the one and only dr. Alban som varit med och skrivit Dinah Nahs l\u00e5t. #melfest", "id": 570638271627313152, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:35:40 +0000 2015", "user": "PoplightSE"}, {"message": "RT @PoplightSE: Dinah Nah - oj oj, riktigt bra upptempo/klubbd\u00e4nga. Som b\u00e4ddat f\u00f6r ett riktigt dansnummer med m\u00e5nga instrumentala partier. \u2026", "id": 570638109983023105, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:35:02 +0000 2015", "user": "hyperstruktur"}, {"message": "Jag \u00e4r riktigt n\u00f6jd med Hasse Anderssons gl\u00e4djecountrydansbandschlager i \"Guld och gr\u00f6na skogar\". #melfest", "id": 570637963626991616, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:34:27 +0000 2015", "user": "PoplightSE"}, {"message": "Hasse Andersson \u00e4r helt enkelt den typen av country vi hade i Sverige innan Jill (och Kikki) \u00e5kte till Nashville. #melfest", "id": 570637254898683905, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:31:38 +0000 2015", "user": "Schlagerprofil"}, {"message": "Dinah Nah - oj oj, riktigt bra upptempo/klubbd\u00e4nga. Som b\u00e4ddat f\u00f6r ett riktigt dansnummer med m\u00e5nga instrumentala partier. #melfest", "id": 570632804767309824, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:13:57 +0000 2015", "user": "PoplightSE"}, {"message": "\"Guld och gr\u00f6na skogar\" kommer f\u00f6rmodligen bli min st\u00f6rsta guilty pleasure i \u00e5r, without a doubt... \u00e4ven om jag hatar dansband. #melfest", "id": 570632127957635073, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:11:15 +0000 2015", "user": "PoplightSE"}, {"message": "HASSE ANDERSSON! &lt;3 K\u00e4rlek vid f\u00f6rsta tonen! Jag \u00e4lskar det h\u00e4r!!! Riktigt glad \"Dans p\u00e5 Vejby \u00e4ngar\". #melfest", "id": 570631867428409344, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:10:13 +0000 2015", "user": "PoplightSE"}, {"message": "RT @ThomsonMagnus: St\u00e5p\u00e4ls, g\u00e5shud, rysning etc. Magi med Kristin Amparo: http://t.co/PZlGZAhYDl @AmparoKristin #melfest", "id": 570614961174654977, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 16:03:02 +0000 2015", "user": "Lindaekstrand"}, {"message": "Andreas gillade min kommentar p\u00e5 Facebook. Detta \u00e4r en stor dag!!!!!! @FilippaOttosson  @LinneaRooth  #melfest http://t.co/1PTJHi9bos", "id": 570599173512413184, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 15:00:18 +0000 2015", "user": "klarasoohwa"}, {"message": "Tradu\u00e7\u00e3o: Hasse Andersson \u2013 Guld och gr\u00f6na skogar #Melfest #Melodifestivalen http://t.co/cm4Ub5B8WN", "id": 570591149657731072, "retweet_count": 0, "hashtags": ["Melfest", "Melodifestivalen"], "date": "Wed Feb 25 14:28:25 +0000 2015", "user": "janelaesc"}, {"message": "RT @manszelmerlow: Tycker mycket om Hasse Anderssons barnbarns t\u00e4vlingsbidrag.. HAHAHA! \n#melfest #mzheroes https://t.co/asDYEckhMK", "id": 570536874290372608, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest", "mzheroes"], "date": "Wed Feb 25 10:52:45 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "\"Kristin Amparo sl\u00e4pper debut-EP\": http://t.co/An2WCTpuvd #KristinAmparo #n\u00f6je #melfest #musik @GDKultur", "id": 570533184309485568, "retweet_count": 0, "hashtags": ["KristinAmparo", "n\u00f6je", "melfest", "musik"], "date": "Wed Feb 25 10:38:05 +0000 2015", "user": "BimboBoy"}, {"message": "F\u00e5r l\u00e5tarna redan spelas p\u00e5 #spotify? #melfest #mello2015 #groupie Nya regler? http://t.co/L9kpF3wBsf", "id": 570528808916393985, "retweet_count": 0, "hashtags": ["spotify", "melfest", "mello2015", "groupie"], "date": "Wed Feb 25 10:20:42 +0000 2015", "user": "john__valencia"}, {"message": "Tycker mycket om Hasse Anderssons barnbarns t\u00e4vlingsbidrag.. HAHAHA! \n#melfest #mzheroes https://t.co/asDYEckhMK", "id": 570515737930031104, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest", "mzheroes"], "date": "Wed Feb 25 09:28:46 +0000 2015", "user": "manszelmerlow"}, {"message": "RT @cirkusanna: Nu t\u00e4nker jag p\u00e5 att Andreas Weise gick till Andra Chansen och Molly Pettersson Hammar kom sexa. #melfest", "id": 570480595085746176, "retweet_count": 3, "hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 07:09:07 +0000 2015", "user": "fredrikhilmered"}, {"message": "RT @BergstenAnders: Jag sittstrejkar! Caroline Wennergren g\u00e5r inte vidare - men La la la... Borde kanske ha r\u00f6stat? #mello2015", "id": 572180639379808256, "retweet_count": 5, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 23:44:29 +0000 2015", "user": "taataomusirika"}, {"message": "Imponerande av M\u00e5ns som kl\u00e4r ut Linus p\u00e5 Linjen till en Kukluxklan-medlem och dessutom f\u00e5r honom att heila #mello2015 http://t.co/wEGSUiYlWa", "id": 572030989783998465, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 13:49:50 +0000 2015", "user": "SusBellafesta"}, {"message": "#mello2015 N\u00e4r kommer \"Guld och gr\u00f6na skogar\" ut p\u00e5 Spotify? #HasseForPresident", "id": 572002592663977984, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015", "HasseForPresident"], "date": "Sun Mar 01 11:57:00 +0000 2015", "user": "hugoekelund"}, {"message": "Flopp, borde kanske stanna kvar h\u00e4r i Ume\u00e5 och heja p\u00e5 Hasse Andersson ist\u00e4llet #UMK15 #mello2015", "id": 571777795279470592, "retweet_count": 0, "hashtags": ["UMK15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 21:03:44 +0000 2015", "user": "m_kronholm"}, {"message": "RT @VictoriaJongard: Sjukt snygg scenografi bakom M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. #mello2015", "id": 571776494181224450, "retweet_count": 2, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:58:33 +0000 2015", "user": "jennyperspektiv"}, {"message": "Om jag s\u00e4ger s\u00e5 h\u00e4r: Snacka om att Hasse Andersson kommer ha publiken med sig i andra chansen i Helsingborg..#mello2015 #melfest2015", "id": 571770275924189184, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:33:51 +0000 2015", "user": "MathiasDolk"}, {"message": "RT @BergstenAnders: Jag sittstrejkar! Caroline Wennergren g\u00e5r inte vidare - men La la la... Borde kanske ha r\u00f6stat? #mello2015", "id": 571769151527784448, "retweet_count": 5, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:29:23 +0000 2015", "user": "Kollan66"}, {"message": "Hasse Andersson f\u00e5r g\u00f6ra som MIF, rikta in sig p\u00e5 andra chansen :) #mello2015 #hockeyallsvenskan", "id": 571768990055452674, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015", "hockeyallsvenskan"], "date": "Sat Feb 28 20:28:44 +0000 2015", "user": "Joakim15016"}, {"message": "\"Guld och gr\u00f6na skogar\" var min favorit ikv. Han var den som stack ut. Svenskt! \n#mello2015", "id": 571768901551439873, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:23 +0000 2015", "user": "emofjortis"}, {"message": "RT @BergstenAnders: Jag sittstrejkar! Caroline Wennergren g\u00e5r inte vidare - men La la la... Borde kanske ha r\u00f6stat? #mello2015", "id": 571768853996412930, "retweet_count": 5, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:12 +0000 2015", "user": "ciccijan"}, {"message": "RT @BergstenAnders: Jag sittstrejkar! Caroline Wennergren g\u00e5r inte vidare - men La la la... Borde kanske ha r\u00f6stat? #mello2015", "id": 571768848636088320, "retweet_count": 5, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:11 +0000 2015", "user": "Ulwencreutz"}, {"message": "RT @BergstenAnders: Jag sittstrejkar! Caroline Wennergren g\u00e5r inte vidare - men La la la... Borde kanske ha r\u00f6stat? #mello2015", "id": 571768733204647936, "retweet_count": 5, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:27:43 +0000 2015", "user": "Maria61264754"}, {"message": "Jag sittstrejkar! Caroline Wennergren g\u00e5r inte vidare - men La la la... Borde kanske ha r\u00f6stat? #mello2015", "id": 571768344346533888, "retweet_count": 5, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:26:10 +0000 2015", "user": "BergstenAnders"}, {"message": "RT @LinusHagander: K\u00e4ra #melfest tittare. Sluta r\u00f6sta fel. V\u00e4nligen alla\n#mello2015", "id": 571767728077459456, "retweet_count": 7, "hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:23:43 +0000 2015", "user": "Leykho"}, {"message": "RT @LinusHagander: K\u00e4ra #melfest tittare. Sluta r\u00f6sta fel. V\u00e4nligen alla\n#mello2015", "id": 571766853749612544, "retweet_count": 7, "hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:20:15 +0000 2015", "user": "charlottewibe"}, {"message": "RT @VictoriaJongard: Sjukt snygg scenografi bakom M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. #mello2015", "id": 571765117345538048, "retweet_count": 2, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:13:21 +0000 2015", "user": "SportigaLilja44"}, {"message": "Guld och gr\u00f6na skogar f\u00e5r det la bli d\u00e5. #melfest #mello2015", "id": 571764041405898752, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:09:04 +0000 2015", "user": "Konstigg"}, {"message": "Medel\u00e5ldern hemma ligger p\u00e5 18. Hasse Andersson \u00e4r favoriten. #mello2015", "id": 571763986150137856, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:08:51 +0000 2015", "user": "annamariainez"}, {"message": "@ericaanderss0n 13\u00e5r tycker Hasse Andersson var b\u00e4st! #mello2015", "id": 571763655165009922, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:07:32 +0000 2015", "user": "EllinorSjberg"}, {"message": "\"Guld och Gr\u00f6na Skogar\" g\u00f6r mig glad &lt;3 #melfest2015 #mello2015", "id": 571763587800305664, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:07:16 +0000 2015", "user": "LitenSpindel"}, {"message": "Guld och gr\u00f6na skogar \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 #mello2015", "id": 571763508859289600, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:58 +0000 2015", "user": "clichelovesong"}, {"message": "Guld och gr\u00f6na skogar, b\u00e4st idag! #mello2015", "id": 571763500235821057, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:55 +0000 2015", "user": "mackantun"}, {"message": "RT @jakobssonfanny: \u00c4r han s\u00e4ker p\u00e5 att det \u00e4r guld och gr\u00f6na skogar och inte guld och vita skogar?? #melodikollen #mello2015", "id": 571762282998448128, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melodikollen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:02:05 +0000 2015", "user": "annakarlsson99"}, {"message": "\u00c4r han s\u00e4ker p\u00e5 att det \u00e4r guld och gr\u00f6na skogar och inte guld och vita skogar?? #melodikollen #mello2015", "id": 571761846241374208, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melodikollen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:00:21 +0000 2015", "user": "jakobssonfanny"}, {"message": "RT @andreasivarsson: N\u00e4 ni, jag ger Sk\u00e5nes Kenny Rogers en r\u00f6st. Men den h\u00e4r spinningkvinnan med rosa h\u00e5r m\u00e5ste ha kommit fel. #melfest #me\u2026", "id": 571761555932622848, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:59:12 +0000 2015", "user": "fredrikegerman"}, {"message": "Vilken f\u00e4rg har Filippa Barks kl\u00e4der?\nSom guld och gr\u00f6na skogar?\n#melfest #mello2015", "id": 571761289917304832, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:58:08 +0000 2015", "user": "Jagmalin"}, {"message": "11-\u00e5ringen r\u00f6star p\u00e5 Make me La La La. #melfest #melfest2015 #mello2015", "id": 571761051659849729, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:57:12 +0000 2015", "user": "Wincklan"}, {"message": "r\u00f6stade p\u00e5 guld och gr\u00f6na skogar #mello2015", "id": 571760165592158208, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:53:40 +0000 2015", "user": "ganskatrist"}, {"message": "Hasse med guld och gr\u00f6na skogar for the win! #mello2015", "id": 571759573587128320, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:51:19 +0000 2015", "user": "Iceebreakers"}, {"message": "Vart \u00e4r @dollystylemusic #mello2015 #dollystyle #rules . Bring me #dollyville #mello2015 #\u00f6rebro", "id": 571759054730747904, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015", "dollystyle", "rules", "dollyville", "mello2015", "\u00f6rebro"], "date": "Sat Feb 28 19:49:16 +0000 2015", "user": "Idisk73"}, {"message": "Om jag r\u00f6stade p\u00e5 Hasse Andersson? \nAbsolut!! \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 #mellosnack #melfest #melfest2015 #mello2015", "id": 571758925449707520, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mellosnack", "melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:45 +0000 2015", "user": "DadishDoten"}, {"message": "\u00c4lskar Hasse Andersson s\u00e5 mkt, han har mitt hj\u00e4rta \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #melfest", "id": 571762876320514049, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:04:27 +0000 2015", "user": "jonnamilan"}, {"message": "RT @duckhowell: \u00e4r n\u00e5gon medveten om att Dinah Nah \u00e4r en skaparna till caramelldansen? #melfest", "id": 571762808632823808, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:04:11 +0000 2015", "user": "tomtekatt"}, {"message": "Yes! Guld och gr\u00f6na skogar! #melfest", "id": 571762799631863809, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:04:08 +0000 2015", "user": "CoveredInCake"}, {"message": "D\u00e4r sprack d\u00e4cken p\u00e5 Hasse Anderssons rullator #melfest", "id": 571762782057730049, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:04:04 +0000 2015", "user": "2000aldrig"}, {"message": "Heja Hasse Andersson! #melfest", "id": 571762754241097729, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:03:58 +0000 2015", "user": "goxpajp"}, {"message": "Caroline Wennergren, JTR, Hasse, Dinah Nah och M\u00e5ns Z vidare! Bra jobbat! #melfest", "id": 571762604131131395, "retweet_count": 4, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:03:22 +0000 2015", "user": "PoplightSE"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571762568794148865, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:03:13 +0000 2015", "user": "juliiaandersson"}, {"message": "\u00e4r n\u00e5gon medveten om att Dinah Nah \u00e4r en skaparna till caramelldansen? #melfest", "id": 571762564067135491, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:03:12 +0000 2015", "user": "duckhowell"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571761232270766080, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:57:55 +0000 2015", "user": "AlexBerlin8"}, {"message": "#melfest2015 sista delt\u00e4vlingen @manszelmerlow \u00e4r min favorit ikv\u00e4ll, n\u00e4sta vecka hoppas att @AndreasWeise ocks\u00e5 g\u00e5r vidare #mello2015", "id": 571600761479700482, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 09:20:16 +0000 2015", "user": "mhaapa90"}, {"message": "Varje g\u00e5ng \"Groupie\" spelas p\u00e5 radion d\u00f6r en kattunge. T\u00e4nk p\u00e5 det. #mello2015", "id": 571592500227518464, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 08:47:26 +0000 2015", "user": "annacollin"}, {"message": "Fruktansv\u00e4rt bra! #mello2015 #kristinamparo http://t.co/xfEErcSLzd", "id": 571297478332567552, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello2015", "kristinamparo"], "date": "Fri Feb 27 13:15:07 +0000 2015", "user": "AmandaHPaul"}, {"message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/q963urb8gq Dolly Style - Hello Hi ( LIVE Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 1 )", "id": 572674264157044737, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Tue Mar 03 08:25:59 +0000 2015", "user": "anonympeerson"}, {"message": "svt.se - \"Inf\u00f6r Andra chansen \u2013 Behrang Miri feat. Victor Crone sl\u00e4pper video\" http://t.co/UBEvip0Jz1", "id": 572507215053115392, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 21:22:11 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/rvfF05ZoJE [MELODIFESTIVALEN] Groupie parodi - #SNOOPIE", "id": 572502170966355969, "retweet_count": 0, "hashtags": ["SNOOPIE"], "date": "Mon Mar 02 21:02:08 +0000 2015", "user": "daloatf"}, {"message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/RWtmRtu8Cw Melodifestivalen 2015 - Groupie [Samir &amp; Viktor]", "id": 572442033878540288, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 17:03:10 +0000 2015", "user": "Tessuxx"}, {"message": "Hasse Andersson - Guld och gr\u00f6na skogar \u00e4r en av de b\u00e4sta l\u00e5tarna jag har h\u00f6rt. #Melodifestivalen", "id": 572433127479635968, "retweet_count": 0, "hashtags": ["Melodifestivalen"], "date": "Mon Mar 02 16:27:47 +0000 2015", "user": "PeterssonAlex"}, {"message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/020dZQrZsD [MELODIFESTIVALEN] Groupie parodi - #SNOOPIE", "id": 572426405641891840, "retweet_count": 0, "hashtags": ["SNOOPIE"], "date": "Mon Mar 02 16:01:04 +0000 2015", "user": "HamiloHanna"}, {"message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/dIpC9wlal2 Melodifestivalen 2015 - Groupie [Samir &amp; Viktor]", "id": 572420320080080896, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:36:54 +0000 2015", "user": "wille004"}, {"message": "Veckans avsl\u00f6jande: Bj\u00f6rkmans hemliga \u00f6vertalningsf\u00f6rs\u00f6k \u2013 M\u00e5ns Z. skulle sjunga Det r\u00e5r vi inte f\u00f6r i #melfest 2014: http://t.co/L9IbPvuMPa", "id": 572406394978217984, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 14:41:34 +0000 2015", "user": "GustavDahlander"}, {"message": "Dinah Nah - Make Me (La La La)  ( LIVE Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 4 ): http://t.co/BqhYuhuUFA", "id": 572381684030705664, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:03:22 +0000 2015", "user": "alexisroa7"}, {"message": "I liked a @YouTube video http://t.co/FNPyPdCRSW Dinah Nah - Make Me (La La La) ( LIVE Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 4 )", "id": 572375576872398848, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:39:06 +0000 2015", "user": "ppenka"}, {"message": "svt.se - \"Inf\u00f6r Andra chansen \u2013 Behrang Miri feat. Victor Crone sl\u00e4pper video\" http://t.co/UBEvioJ8ar", "id": 572355218597257216, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 11:18:12 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "svt.se - \"Inf\u00f6r Andra chansen \u2013 Behrang Miri feat. Victor Crone sl\u00e4pper video\" http://t.co/UBEvip0Jz1", "id": 572354368261005314, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 11:14:49 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/y0bslZtGZe [MELODIFESTIVALEN] Groupie parodi - #SNOOPIE", "id": 572345883565666304, "retweet_count": 0, "hashtags": ["SNOOPIE"], "date": "Mon Mar 02 10:41:06 +0000 2015", "user": "Galetmnster"}, {"message": "Hasse Anderssons Guld och gr\u00f6na skogar \u00e4r den n\u00e4st mest spelade l\u00e5ten fr\u00e5n Melodifestivalen p\u00e5 Spotify. \nVad h\u00e4nder?", "id": 572316313038807041, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 08:43:36 +0000 2015", "user": "prinsphilip"}, {"message": "Svenska humorgruppens svar p\u00e5 Samirs bidrag i Melodifestivalen http://t.co/LMEJ8QWThq", "id": 572284695964217344, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 06:37:58 +0000 2015", "user": "SaabSpeci"}, {"message": "I added a video to a @YouTube playlist http://t.co/SNyekYkYqX Hasse Andersson - Guld och gr\u00f6na skogar ( LIVE Melodifestivalen 2015", "id": 572218155352895488, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 02:13:34 +0000 2015", "user": "CUTEKIDINLOVE12"}, {"message": "Hasse Andersson - Guld och gr\u00f6na skogar ( LIVE Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 4 ) http://t.co/c81mBoAr10 #video #hasse #andersson #guld", "id": 572188722562801664, "retweet_count": 0, "hashtags": ["video", "hasse", "andersson", "guld"], "date": "Mon Mar 02 00:16:36 +0000 2015", "user": "hotvideose"}, {"message": "Hasse Andersson - Guld och gr\u00f6na skogar ( LIVE Melodifestivalen 2015 Del...: http://t.co/aoaWP7Bedy\n\nSnart svensk sommar &amp; midsommarfest!", "id": 572164928729161729, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 22:42:03 +0000 2015", "user": "tengsmar"}, {"message": "#FERMITUTTI - Dinah Nah - Make Me (La La La)  ( LIVE Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 4 ): http://t.co/fKlTSBHA9Z via @YouTube", "id": 572128064206991361, "retweet_count": 0, "hashtags": ["FERMITUTTI"], "date": "Sun Mar 01 20:15:34 +0000 2015", "user": "Gandan86"}, {"message": "Ser p\u00e5 melodifestivalen sista delt\u00e4vlingen...Midnight Boy ok JTR ok Dinah Nah ok. mina favoriter... Midnight Boy sista :(", "id": 572126311721906177, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 20:08:36 +0000 2015", "user": "kookaks68"}, {"message": "Dinah Nah - Make Me (La La La)  ( LIVE Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 4 ) MUST qualify #esc2015 @davidhobbs1990  http://t.co/XtfHosPTQd", "id": 572114644988506112, "retweet_count": 0, "hashtags": ["esc2015"], "date": "Sun Mar 01 19:22:15 +0000 2015", "user": "clairknowland"}, {"message": "@stylesyonce f\u00f6redrar han Hasse fr\u00e5n melodifestivalen &lt;3", "id": 572106819860082688, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:51:09 +0000 2015", "user": "ingridsofiaaa"}, {"message": "Linus Svenning - Forever Starts Today  ( LIVE Melodifestivalen Delt\u00e4vling 2 ) http://t.co/chin03lnGq", "id": 572105954893946880, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:47:43 +0000 2015", "user": "3Dahlin"}, {"message": "Andreas Weise - Bring Out the Fire ( LIVE Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 3 ) http://t.co/B6fhQF8y3S", "id": 572098985474822146, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:20:01 +0000 2015", "user": "AromaFokus"}, {"message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/HVT4z5iV6Z Hasse Andersson - Guld och gr\u00f6na skogar ( LIVE Melodifestivalen 2015", "id": 572097481867177984, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:14:03 +0000 2015", "user": "Sjubarnsmamma"}, {"message": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/0UjQEQJ6qM - Hasse Andersson - Guld och gr\u00f6na skogar ( LIVE Melodifestivalen 2015", "id": 572088217882759168, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 17:37:14 +0000 2015", "user": "Jimmy_Sax_Guy"}, {"message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/76KfjNaoOy [MELODIFESTIVALEN] Groupie parodi - #SNOOPIE", "id": 572086479943409664, "retweet_count": 0, "hashtags": ["SNOOPIE"], "date": "Sun Mar 01 17:30:20 +0000 2015", "user": "RawRevs"}, {"message": "JTR &amp; M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w till final - Dinah Nah och Hasse Andersson kvalar i Andra chansen n\u00e4sta vecka. \n\n\u00c4ven en... http://t.co/lr65exedIE", "id": 572072111419854848, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 16:33:14 +0000 2015", "user": "Escpanelen"}, {"message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w och Hasse Andersson \u2013\u00a0\u00c4nglahund http://t.co/voAuEeQz0q", "id": 572055380487892992, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 15:26:45 +0000 2015", "user": "Melodifest"}, {"message": "Hasse Andersson gick vidare till Andra\u00a0chansen http://t.co/bcVaQhGNuj", "id": 572053226922504192, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 15:18:12 +0000 2015", "user": "Melodifest"}, {"message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/M9iexD5wZo Hasse Andersson - Guld och gr\u00f6na skogar - Melodifestivalen 2015", "id": 572046472520310784, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 14:51:21 +0000 2015", "user": "susanliiu"}, {"message": "http://t.co/BmiriiVOVM\nOm hon \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt melodifestivalen s\u00e5 \u00e4r det fan inte h\u00f6g klass p\u00e5 mellon!", "id": 572042739094827008, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 14:36:31 +0000 2015", "user": "Hunchbackman"}, {"message": "Nytt i bloggen: Dinah Nah och Hasse Andersson bryter #melfest-trender \u2013 analys och efterfest i \u00d6rebro. http://t.co/OqtDbvSCRm", "id": 572042387012378625, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 14:35:07 +0000 2015", "user": "GustavDahlander"}, {"message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/EHMDCUNkQu Andreas Johnson - Living to Die ( LIVE Melodifestivalen 2015", "id": 572039833499140096, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 14:24:58 +0000 2015", "user": "BikeNFly56"}, {"message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/sChg5IxeK5 Andreas Weise - Bring Out the Fire ( LIVE Melodifestivalen 2015", "id": 572039684127399936, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 14:24:23 +0000 2015", "user": "BikeNFly56"}, {"message": "Dinah Nah - Make Me (La La La)  ( LIVE Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 4 ): http://t.co/5TsExpbao2", "id": 572035077313564672, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 14:06:04 +0000 2015", "user": "ChrisRodgz"}, {"message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/tnlC2QbvsE Kristin Amparo - I See You - Melodifestivalen 2015", "id": 572023566503292928, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:20:20 +0000 2015", "user": "susanliiu"}, {"message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/bFZPyi9aqR Linus Svenning - Forever Starts Today Melodifestivalen 2015", "id": 572023461725540352, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:19:55 +0000 2015", "user": "susanliiu"}, {"message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/6BcvdouNog Samir &amp; Viktor - Groupie Melodifestivalen 2015", "id": 572023264626802688, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:19:08 +0000 2015", "user": "susanliiu"}, {"message": "Dolly Style - Hello Hi ( LIVE Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 1 ) http://t.co/115qCGtCMz", "id": 571988125767090176, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:59:30 +0000 2015", "user": "peterw667788"}, {"message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/Cdc7asuEpE Dinah Nah - Make Me (La La La) ( LIVE Melodifestivalen 2015", "id": 571984530606841856, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:45:13 +0000 2015", "user": "DanOveThor"}, {"message": "I liked a @YouTube video http://t.co/Tt7MdeTpXh Dinah Nah - Make Me (La La La) ( LIVE Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 4 )", "id": 571973469308518401, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:01:16 +0000 2015", "user": "Grenmalm"}, {"message": "\"Det blir en Victor mot en Viktor\". Bj\u00f6rkman o Mello m\u00e5ste vara det l\u00e4ngst dragna sk\u00e4mtet i historien. http://t.co/BwNHZ8Sldu", "id": 571955855643549697, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 08:51:17 +0000 2015", "user": "Valterego1974"}, {"message": "\"N\u00e4r \u201dGuld och gr\u00f6na skogar\u201d inte kom med i Melodifestivalen 2009 s\u00e5lde upphovsm\u00e4nnen l\u00e5ten till Japan\"", "id": 571951111126589440, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 08:32:25 +0000 2015", "user": "lachatoria"}, {"message": "[MELODIFESTIVALEN] Groupie parodi - #SNOOPIE haha jag d\u00f6r  http://t.co/XY7ySv9SDn", "id": 571883800889851904, "retweet_count": 0, "hashtags": ["SNOOPIE"], "date": "Sun Mar 01 04:04:57 +0000 2015", "user": "Skitidet_"}, {"message": "Svenska humorgruppens svar p\u00e5 Samirs bidrag i Melodifestivalen http://t.co/aBYwqeludm", "id": 571847170183315456, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 01:39:24 +0000 2015", "user": "thereseMossberg"}, {"message": "RT @T3ENAGED1RTBAG: #swedishproblemsnight #youknowyoureswedishwhen kunde Samir &amp; Viktor g\u00e5 vidare i Melodifestivalen d\u00e5 kan jag klara livet", "id": 571824887079297024, "retweet_count": 6, "hashtags": ["swedishproblemsnight", "youknowyoureswedishwhen"], "date": "Sun Mar 01 00:10:51 +0000 2015", "user": "Lisamyy"}, {"message": "RT @MamaFork: Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/RifFUKgyJE Hasse Andersson - Guld och gr\u00f6na skogar ( LIVE Melodifestivalen\u2026", "id": 571813442815963136, "retweet_count": 1, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:25:23 +0000 2015", "user": "susanliiu"}, {"message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/RifFUKgyJE Hasse Andersson - Guld och gr\u00f6na skogar ( LIVE Melodifestivalen 2015", "id": 571812477278814208, "retweet_count": 1, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:21:33 +0000 2015", "user": "MamaFork"}, {"message": "svt.se - \"Dinah Nah vidare till Andra chansen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/smiKAUG2bM", "id": 571791017097203712, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:56:16 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "svt.se - \"Viktor Frisks finalh\u00e4lsning till Isa efter Melodifestivalen\u00a02015\" http://t.co/Y0eyc8wX1t", "id": 571786573240524800, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:38:36 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "svt.se - \"Hasse Andersson hyllar dansbanekulturen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/E49Pt0ViHe", "id": 571786055575326720, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:36:33 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "svt.se - \"F\u00e5 en f\u00f6rsta titt p\u00e5 Dinah Nahs framtr\u00e4dande i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/rnxd14Kpmc", "id": 571786019114262529, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:36:24 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "svt.se - \"Hasse Anderssons och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6ws duett inf\u00f6r Melodifestivalen 2015\" http://t.co/xdw5C4mdL5", "id": 571785884074442753, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:35:52 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w featuring Linus p\u00e5 linjen? #melfest", "id": 571757655594803200, "retweet_count": 3, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:42 +0000 2015", "user": "killingyoursons"}, {"message": "Streckgubben ascool f\u00e5r 12 po\u00e4ng av mig! #melfest #b\u00e4ttre\u00e4nlinusp\u00e5linjen", "id": 571757607435816960, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest", "b\u00e4ttre\u00e4nlinusp\u00e5linjen"], "date": "Sat Feb 28 19:43:31 +0000 2015", "user": "Sawestahl"}, {"message": "RT @carinabergfeldt: Make me lalala.\nLalala. Yeah Yeah. Lalala.\nMake me lalala. Plane in the sky.\nx16\n\nS\u00e5. L\u00e5ttexten. Vassego.\n#melfest htt\u2026", "id": 571757167075844096, "retweet_count": 16, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:46 +0000 2015", "user": "t75tiger"}, {"message": "Bj\u00f6rkman \u00e4r i himlen. F\u00f6rst groupie, sen st\u00f6nande same och nu b\u00e5de midnattspojk och sk\u00e4ggig old man. Det \u00e4r s\u00e5 Y-fronten raknar. #melfest", "id": 571757145311604736, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:40 +0000 2015", "user": "jensryden"}, {"message": "RT @niklassvensson: Dinah Nah. Nix, t\u00e4nker inte b\u00f6rja tr\u00e4na i kv\u00e4ll heller. \n#melfest", "id": 571757130270822403, "retweet_count": 5, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:37 +0000 2015", "user": "LundellarN"}, {"message": "RT @atBLT: Tittar p\u00e5 mellon med bla en \u00e5tta\u00e5ring. Tittar tyst med stora \u00f6gon p\u00e5 Hasse Andersson. Och fr\u00e5gar: Lever han? #melfest", "id": 571756566053036032, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:22 +0000 2015", "user": "JohanLfberg"}, {"message": "RT @carinabergfeldt: Make me lalala.\nLalala. Yeah Yeah. Lalala.\nMake me lalala. Plane in the sky.\nx16\n\nS\u00e5. L\u00e5ttexten. Vassego.\n#melfest htt\u2026", "id": 571756554338353152, "retweet_count": 16, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:19 +0000 2015", "user": "AxelmanEdvard"}, {"message": "Lite otippat \u00e4r Hasse Andersson min 11-\u00e5rige sons favorit #melfest #melfest2015", "id": 571756540434239488, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:16 +0000 2015", "user": "hultinskan"}, {"message": "Dinah Nah: vill ha en l\u00e5t som rimmar p\u00e5 mitt namn och en framtr\u00e4dande som liknar mitt h\u00e5r #melfest", "id": 571756536218951680, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:15 +0000 2015", "user": "cecilialindee"}, {"message": "RT @niklassvensson: Hasse Andersson. Har inte blivit en dag \u00e4ldre de senaste 50 \u00e5ren. \n#melfest", "id": 571756533106810883, "retweet_count": 6, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:14 +0000 2015", "user": "HGePersson"}, {"message": "RT @SVTmelfest: \u2728 H\u00e4lsning fr\u00e5n Hasse Andersson \u2728 #melfest https://t.co/VgXGFDGA9W", "id": 571756469814616064, "retweet_count": 18, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:59 +0000 2015", "user": "Mathiildastrand"}, {"message": "Amparo gick inte vidare f\u00f6rra veckan med sin ballad. \u00c4r fortfarande bitter. S\u00e5 Disneyjolm b\u00f6r d\u00e4rf\u00f6r inte skickas vidare. #herlitz #melfest", "id": 571756468216721409, "retweet_count": 0, "hashtags": ["herlitz", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:59 +0000 2015", "user": "ForsNillad"}, {"message": "RT @carinabergfeldt: Make me lalala.\nLalala. Yeah Yeah. Lalala.\nMake me lalala. Plane in the sky.\nx16\n\nS\u00e5. L\u00e5ttexten. Vassego.\n#melfest htt\u2026", "id": 571756411660722176, "retweet_count": 16, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:45 +0000 2015", "user": "PellePolisen"}, {"message": "RT @felixhagman: Personer jag hellre ser i Melodifestivalen \u00e4n Samir och Viktor, vilken j\u00e4vla r\u00f6st\ud83d\ude0d  https://t.co/W9gSJQMLxU", "id": 570824524939313152, "retweet_count": 94, "hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 05:55:46 +0000 2015", "user": "feliciaalala"}, {"message": "RT @felixhagman: Personer jag hellre ser i Melodifestivalen \u00e4n Samir och Viktor, vilken j\u00e4vla r\u00f6st\ud83d\ude0d  https://t.co/W9gSJQMLxU", "id": 570699212222013441, "retweet_count": 94, "hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 21:37:49 +0000 2015", "user": "HannaaLundstrom"}, {"message": "RT @felixhagman: Personer jag hellre ser i Melodifestivalen \u00e4n Samir och Viktor, vilken j\u00e4vla r\u00f6st\ud83d\ude0d  https://t.co/W9gSJQMLxU", "id": 570692328282857472, "retweet_count": 94, "hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 21:10:28 +0000 2015", "user": "sejlaafrika"}, {"message": "L\u00e4ngtar ORIMLIGT till l\u00f6rdag, Melodifestivalen och Hasse Andersson.", "id": 570683871982968835, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 20:36:52 +0000 2015", "user": "gallimatildas"}, {"message": "I liked a @YouTube video http://t.co/czydOaiUyW Andreas Johnson - Living to Die ( LIVE Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 3 )", "id": 570677047586107392, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 20:09:45 +0000 2015", "user": "billycrawford83"}, {"message": "I dag blev b\u00e5de Christer Bj\u00f6rkman och jag starstruck \u2013 av Hasse Anderssons fru (foto av CB): http://t.co/nhq8WFIhFC http://t.co/iY3IIm4zoh", "id": 570671421422231552, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 19:47:24 +0000 2015", "user": "GustavDahlander"}, {"message": "RT @felixhagman: Personer jag hellre ser i Melodifestivalen \u00e4n Samir och Viktor, vilken j\u00e4vla r\u00f6st\ud83d\ude0d  https://t.co/W9gSJQMLxU", "id": 570660870839242752, "retweet_count": 94, "hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 19:05:28 +0000 2015", "user": "nillipillis"}, {"message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/AOW75pKouH Melodifestivalen 2015 | Kristin Amparo - I See You", "id": 570637675260207104, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 17:33:18 +0000 2015", "user": "DollsAndStuff44"}, {"message": "Och Paradise hotell ist\u00e4llet f\u00f6r farmen \nOch d\u00f6k Samir upp och sen n\u00e4r jag fick veta att de vara med i Melodifestivalen s\u00e5 adda jag mer f\u00f6r", "id": 570621054881808384, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 16:27:15 +0000 2015", "user": "camik10074061"}, {"message": "RT @felixhagman: Personer jag hellre ser i Melodifestivalen \u00e4n Samir och Viktor, vilken j\u00e4vla r\u00f6st\ud83d\ude0d  https://t.co/W9gSJQMLxU", "id": 570615764237099010, "retweet_count": 94, "hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 16:06:14 +0000 2015", "user": "idakullgreen"}, {"message": "Samir och Viktors bidrag till Melodifestivalen, l\u00e5ten Groupie. Kan det st\u00e4mma att den skrivits av FYRA personer?! Lyssna och h\u00e4pnas!", "id": 570555092908290048, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 12:05:09 +0000 2015", "user": "phagglund"}, {"message": "svt.se - \"Viktor Frisks finalh\u00e4lsning till Isa efter Melodifestivalen\u00a02015\" http://t.co/Y0eyc8wX1t", "id": 570535561993302016, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:47:32 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "svt.se - \"\u201dDet r\u00e5r vi inte f\u00f6r\u201d skrevs f\u00f6r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w\" http://t.co/krolEoEiqQ", "id": 570535195469881344, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:46:05 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "svt.se - \"Dinah Nah \u2013 Make Me (La La La): Hela l\u00e5tens text\" http://t.co/qO5voEGNk9", "id": 570534327383154689, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:42:38 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "svt.se - \"Bidragsbibeln: Dinah Nah \u2013 Make Me (La La La)\" http://t.co/awHhiUqfP5", "id": 570534288896221184, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:42:29 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "svt.se - \"Hasse Andersson \u2013 Guld och gr\u00f6na skogar: Hela l\u00e5tens text\" http://t.co/VSKpYGaknl", "id": 570533753875005441, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:40:21 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "svt.se - \"Bidragsbibeln: Hasse Andersson \u2013 Guld och gr\u00f6na skogar\" http://t.co/3X65PTlpfL", "id": 570533710266830848, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:40:11 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "RT @felixhagman: Personer jag hellre ser i Melodifestivalen \u00e4n Samir och Viktor, vilken j\u00e4vla r\u00f6st\ud83d\ude0d  https://t.co/W9gSJQMLxU", "id": 570528258925699072, "retweet_count": 94, "hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:18:31 +0000 2015", "user": "Mariekesaga"}, {"message": "@carinabergfeldt Ha ha, jag vet inte. Det \u00e4r som Andreas Johnsson i Melodifestivalen. \u00c4r det 1998? De ska ha cred iaf!!", "id": 570477490789064704, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 06:56:47 +0000 2015", "user": "SvenMinell"}, {"message": "Andreas Weise \u00e4r v\u00e4rd finalplats ocks\u00e5! #mello15 http://t.co/Jse5aXmsKN", "id": 572041344803348480, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello15"], "date": "Sun Mar 01 14:30:59 +0000 2015", "user": "pernillaberghe"}, {"message": "N\u00e4sta vecka hejar jag p\u00e5 Kristin Amparo! #mello15 http://t.co/WniRjjvlqF", "id": 572039540447318016, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello15"], "date": "Sun Mar 01 14:23:49 +0000 2015", "user": "pernillaberghe"}, {"message": "Snacka #Groupies n\u00e4r de l\u00e4ngtar efter #Bark p\u00e5 #Mello15 #Melfest2015 @Svt", "id": 571759087127547905, "retweet_count": 0, "hashtags": ["Groupies", "Bark", "Mello15", "Melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:49:23 +0000 2015", "user": "heartsteered"}, {"message": "RT @AndreasStockenb: \u00c4r ju sjukt att en 67 \u00e5rig farbror sk\u00e5par dom andra. #mello15", "id": 571755847019323392, "retweet_count": 1, "hashtags": ["mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:36:31 +0000 2015", "user": "oskarforsell"}, {"message": "'Sommar, guld och gr\u00f6na skogar' - fantastiskt. #mello15", "id": 571754401515347968, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:30:46 +0000 2015", "user": "CeciliaEklund"}, {"message": "F\u00f6rst \u00e5kte vi till 1980-talet, nu \u00e5ker vi \u00e4nnu l\u00e4ngre bak till Hasse Anderssons 1950-tal. #mello15 #melfest2015", "id": 571753784390647808, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello15", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:19 +0000 2015", "user": "NannaHeino"}, {"message": "M\u00e4rks att mello varit nu. Kom p\u00e5 jobbet imorse, de f\u00f6rsta jag h\u00f6r \"inga mera selfies f\u00f6r vi ska ta en groupie\" skr\u00e5las f\u00f6r full hals.", "id": 572475738487709696, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 19:17:06 +0000 2015", "user": "idadow"}, {"message": "\"Jag vill va en groupie...Vi har en groupie\" Det g\u00e5r lite fel n\u00e4r en 5-\u00e5ring ska sjunga favoritl\u00e5ten fr\u00e5n \u00e5rets mello #melfest #melfest2015", "id": 572467400475607040, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Mon Mar 02 18:43:58 +0000 2015", "user": "geertys"}, {"message": "RT @Stylecarpet: S\u00e4ger som i mello, nuuuuuuuu k\u00f6r vi!!! http://t.co/ejtqMshjDj #solnapol", "id": 572452675448643584, "retweet_count": 1, "hashtags": ["solnapol"], "date": "Mon Mar 02 17:45:28 +0000 2015", "user": "Rastasjon"}, {"message": "Schlager Sagas topp tre idag. Dolly, M\u00e5ns,  Isa utan inb\u00f6rdes ordning. #mello jag har som vanligt ingen \u00e5sikt som det tas h\u00e4nsyn till", "id": 572443720903237633, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello"], "date": "Mon Mar 02 17:09:53 +0000 2015", "user": "northmountains"}, {"message": "Hahaha Viktor &amp; Samirs l\u00e5t i mello \u00e4r ju bara pinsam. Otroligt d\u00e5lig. Ja, jag h\u00f6rde den f\u00f6rsta g\u00e5ngen nu", "id": 572426558356520960, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 16:01:41 +0000 2015", "user": "williamlysell"}, {"message": "Tror sk\u00e5nskan \u00e4r k\u00e4llan till livets gl\u00e4dje. Hejade p\u00e5 Hasse Andersson i sista delt\u00e4vlingen bara pga gl\u00e4djen som dialekten levererade. #Mello", "id": 572318992351641601, "retweet_count": 0, "hashtags": ["Mello"], "date": "Mon Mar 02 08:54:15 +0000 2015", "user": "Ademirzilic"}, {"message": "T\u00d6NK TT JAG MISSADE LINUS UPPT\u00d6D I MELLO OMG D\u00d6R", "id": 572173544240652290, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 23:16:18 +0000 2015", "user": "Bodiiill"}, {"message": "RT @Elin_Sandman: HAHAHA min lillebror trodde dom i mello hette doggy style. avlider HAHAHA", "id": 572126379984220160, "retweet_count": 4, "hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 20:08:53 +0000 2015", "user": "rutanss"}, {"message": "B\u00e4sta l\u00e5ten av Hasse Andersson! #hasse #andersson #mello #R\u00f6glebk #rbk   http://t.co/SHsmRVXKhS", "id": 572118471565291521, "retweet_count": 0, "hashtags": ["hasse", "andersson", "mello", "R\u00f6glebk", "rbk"], "date": "Sun Mar 01 19:37:27 +0000 2015", "user": "hassewildmark"}, {"message": "RT @Elin_Sandman: HAHAHA min lillebror trodde dom i mello hette doggy style. avlider HAHAHA", "id": 572115845826150402, "retweet_count": 4, "hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 19:27:01 +0000 2015", "user": "stinamariaa"}, {"message": "RT @Elin_Sandman: HAHAHA min lillebror trodde dom i mello hette doggy style. avlider HAHAHA", "id": 572115732189847552, "retweet_count": 4, "hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 19:26:34 +0000 2015", "user": "alicia_foooer"}, {"message": "RT @Elin_Sandman: HAHAHA min lillebror trodde dom i mello hette doggy style. avlider HAHAHA", "id": 572115576488914944, "retweet_count": 4, "hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 19:25:57 +0000 2015", "user": "niallsbaerittox"}, {"message": "HAHAHA min lillebror trodde dom i mello hette doggy style. avlider HAHAHA", "id": 572115443353313280, "retweet_count": 4, "hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 19:25:25 +0000 2015", "user": "Elin_Sandman"}, {"message": "Samirs och Viktors mello l\u00e5t \u00e4e underbar. Men blir s\u00e5 glad av den", "id": 572076006686781440, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 16:48:43 +0000 2015", "user": "marcussonfanny"}, {"message": "Barnen lyssnar och sjunger p\u00e5 Hasses bidrag, ska det ers\u00e4tta Samir och Viktors pl\u00e5ga jag h\u00f6rt 77 g\u00e5nger om dan i 2 veckor? #melfest #mello", "id": 571983906012078080, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sun Mar 01 10:42:44 +0000 2015", "user": "nettisabell"}, {"message": "B\u00f6rjar bli lite tr\u00f6ttsamt att se Linus Svenning dundra i rubriker. #melfest #mello", "id": 571887123953016832, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sun Mar 01 04:18:10 +0000 2015", "user": "Lindberg_K"}, {"message": "Det \u00e4nda du missade i mello var att Filippa f\u00f6rol\u00e4mpade Dolly Style och One Direction gick till final @dejitaruyume", "id": 571880813379366912, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 03:53:05 +0000 2015", "user": "sarahlinneas"}, {"message": "Hemma efter en bra kv\u00e4ll, Hasse Anderssons l\u00e5t gjorde min kv\u00e4ll. #mello", "id": 571845729725104128, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello"], "date": "Sun Mar 01 01:33:41 +0000 2015", "user": "Flodin_Fredrik"}, {"message": "Ligger och kollar p\u00e5 kv\u00e4llens mello. Skulle kunna acceptera Hasse Andersson i mellon om han varit lite \"Fly on the wings of love\" men icke.", "id": 571806325572837377, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:57:06 +0000 2015", "user": "emmahanssons"}, {"message": "RT @elisabetfrida: Shoppingdag, tacos, jordgubbar, popcorn, mello och b\u00e4sta @victoriakarlstr @EmmaBendroth \u2764\ufe0f", "id": 571803249826766848, "retweet_count": 1, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:44:53 +0000 2015", "user": "EmmaBendroth"}, {"message": "@inre_styrka @JennieVictoria det blir till att bojkotta resten av Mello, nu n\u00e4r Midnight Boy inte gick vidare!", "id": 571801972564750337, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:39:48 +0000 2015", "user": "Fotografen_Blom"}, {"message": "@mydarlinglouist hahaha true mello style :p (eller aaa, har ju inte alltid h\u00e5llit med men men)", "id": 571797801438449664, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:23:14 +0000 2015", "user": "tinyandpolish"}, {"message": "Gissade ALLA r\u00e4tt i kv\u00e4llens Mello-delt\u00e4vling\u270c\ufe0fHasse Anderssons l\u00e5t var enligt @pernillawahlgr1 \"En\u2026 https://t.co/X8Rw0puSAV", "id": 571793472916738048, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:06:02 +0000 2015", "user": "PernillaWahlgr1"}, {"message": ".@AdamLewerin men AMPARO. om inte hennes ballad \u00e4r i final, men jessica anderssons \u00e4r.. det \u00e4r inte en mello jag vill titta p\u00e5 iaf.", "id": 571783102458155008, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:24:49 +0000 2015", "user": "Swipsey"}, {"message": "@FilippaKleijn hon h\u00e4lsar att hon \u00e4r mer k\u00e4r i Andreas weise.. Vad \u00e4r det med mello &amp; alla dessa tant-toyboys", "id": 571770394765602817, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:34:19 +0000 2015", "user": "AlvaBjorklund"}, {"message": "Har just enats om att Kristin Amparo f\u00f6rtj\u00e4nar en plats i finalen. Vilken fantastisk l\u00e5t! #melfest #melfest15", "id": 572466300972371968, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Mon Mar 02 18:39:36 +0000 2015", "user": "Lussan75"}, {"message": "RT @scandipop: #melfest songs on Sweden's Spotify chart;\n4. M\u00e5ns\n5. Samir &amp; Viktor\n17. Hasse\n19. Linus\n23. Jon Henrik\n30. (and 61) Saade\n33\u2026", "id": 572453661403684865, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 17:49:23 +0000 2015", "user": "ZervasChristos"}, {"message": "TACK!!! F\u00f6r all k\u00e4rlek och gl\u00e4dje! Ni \u00e4r b\u00e4st Dollys \ud83d\udc9e\ud83d\udc95\ud83d\udc9e\ud83d\udc95\ud83d\udc9e #dollystyle #hellohi #melfest https://t.co/Gx2y4OsU9b", "id": 572453476636217344, "retweet_count": 0, "hashtags": ["dollystyle", "hellohi", "melfest"], "date": "Mon Mar 02 17:48:39 +0000 2015", "user": "dollystylemusic"}, {"message": "RT @scandipop: #melfest songs on Sweden's Spotify chart;\n4. M\u00e5ns\n5. Samir &amp; Viktor\n17. Hasse\n19. Linus\n23. Jon Henrik\n30. (and 61) Saade\n33\u2026", "id": 572453406201266176, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 17:48:22 +0000 2015", "user": "Angelswaltz_"}, {"message": "#melfest songs on Sweden's Spotify chart;\n4. M\u00e5ns\n5. Samir &amp; Viktor\n17. Hasse\n19. Linus\n23. Jon Henrik\n30. (and 61) Saade\n33. Isa\n34. Dinah", "id": 572452826942738433, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 17:46:04 +0000 2015", "user": "scandipop"}, {"message": "#NowPlaying\nM\u00e5ns Zelmerl\u00f6w - Heroes\nDinah Nah - Make Me (La La La)\n#melfest", "id": 572435501044645889, "retweet_count": 0, "hashtags": ["NowPlaying", "melfest"], "date": "Mon Mar 02 16:37:13 +0000 2015", "user": "_NEVEr_Be_ALONe"}, {"message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w 4:a och Samir &amp; Viktor 5:a p\u00e5 #spotify f\u00f6ljt av n\u00e4sta #melfest-artists om \u00e4r\u2026 Hasse Andersson p\u00e5 plats 17. #teknikf\u00f6ralla", "id": 572355219947958272, "retweet_count": 0, "hashtags": ["spotify", "melfest", "teknikf\u00f6ralla"], "date": "Mon Mar 02 11:18:12 +0000 2015", "user": "beingblogged"}, {"message": "Ingen dr\u00f6mlottning @BehrangMiri .. Men om man ser det fr\u00e5n den ljusa sidan s\u00e5 \u00e4r du i alla fall en extremt tydlig underdog:) #melfest #samir", "id": 572351592416083968, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "samir"], "date": "Mon Mar 02 11:03:48 +0000 2015", "user": "Malena_Ernman"}, {"message": "@SVTmelfest Jag \u00e4r s\u00e5 ledsen att Dolly Style och Dinah Nah \u00e4r i samma duell jag ber att Hello Hi vinner! @dollystylemusic #melfest", "id": 572313089372266496, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 08:30:48 +0000 2015", "user": "galacticnash"}, {"message": "RT @schronker: \u00c5rets b\u00e4sta l\u00e5tar: 1: Wennergren, 2. Dolly Style, 3. Dinah Nah, 4. Mariette, 5. Magnus Carlsson. Tackar tackar #melfest", "id": 572180601714941953, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 23:44:20 +0000 2015", "user": "taataomusirika"}, {"message": "#melfest \"groupie\" vs \"det r\u00e5r vi inte f\u00f6r\" i andra chansen..\nAlla vet vem Sveriges r\u00f6ster g\u00e5r till \u00e4ven om dem inte \u00e4r b\u00e4st -.-", "id": 572142773194903552, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 21:14:01 +0000 2015", "user": "VickanStyless"}, {"message": "RT @BehrangMiri: Jag \u00e4r en andra chansens barn - men med er st\u00f6d hoppas jag att vi tar det till final :) #melfest", "id": 572141367989813250, "retweet_count": 3, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 21:08:26 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "\u00c5rets b\u00e4sta l\u00e5tar: 1: Wennergren, 2. Dolly Style, 3. Dinah Nah, 4. Mariette, 5. Magnus Carlsson. Tackar tackar #melfest", "id": 572139816726470656, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 21:02:16 +0000 2015", "user": "schronker"}, {"message": "N\u00e4r f\u00e5r man b\u00f6rja r\u00f6sta p\u00e5 @KristinAmparo och @BehrangMiri? #melfest", "id": 572080306246832128, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 17:05:48 +0000 2015", "user": "andwal"}, {"message": "Ha en b\u00e4st s\u00f6ndag\ud83d\udc95nu laddar vi f\u00f6r andra chansen \ud83d\ude4b\ud83d\udc9e #dollystyle #hellohi #melfest #dollystyleholly https://t.co/9xnEYq71cm", "id": 572077294602326016, "retweet_count": 0, "hashtags": ["dollystyle", "hellohi", "melfest", "dollystyleholly"], "date": "Sun Mar 01 16:53:50 +0000 2015", "user": "dollystylemusic"}, {"message": "Hasse Andersson - Guld och gr\u00f6na skogar vs Kristin Amparo - I See You. Kristin Amparo for sure #lt #melfest", "id": 572061000779890688, "retweet_count": 0, "hashtags": ["lt", "melfest"], "date": "Sun Mar 01 15:49:05 +0000 2015", "user": "joanaplucas"}, {"message": "RT @BehrangMiri: Jag \u00e4r en andra chansens barn - men med er st\u00f6d hoppas jag att vi tar det till final :) #melfest", "id": 572054749308178432, "retweet_count": 3, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 15:24:15 +0000 2015", "user": "Angelswaltz_"}, {"message": "RT @BehrangMiri: Jag \u00e4r en andra chansens barn - men med er st\u00f6d hoppas jag att vi tar det till final :) #melfest", "id": 572053961483689985, "retweet_count": 3, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 15:21:07 +0000 2015", "user": "ZiaJafarzadeh"}, {"message": "@RIXFM @JTRofficial John Andreasson, Tom Lundb\u00e4ck och Robin Lundb\u00e4ck #melfest #JTRmelfest #rixfm", "id": 572051963468234752, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "JTRmelfest", "rixfm"], "date": "Sun Mar 01 15:13:10 +0000 2015", "user": "claravanamnet"}, {"message": "#np M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes \n#np Dinah Nah \u2013 Make Me (La La La) \n\n\u0441\u043b\u0443\u0448\u0430\u044e \u043d\u0430 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0435 *_* \n#melfest", "id": 572050593205882880, "retweet_count": 0, "hashtags": ["np", "np", "melfest"], "date": "Sun Mar 01 15:07:44 +0000 2015", "user": "Liza_Voytina"}, {"message": "RT @AndreasWeise: Gigar med Johnny Logan ikv\u00e4ll:) #melfest #bringoutthefire #legend https://t.co/tDn5q6z5eg", "id": 572024583693471744, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest", "bringoutthefire", "legend"], "date": "Sun Mar 01 13:24:23 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "RT @AnnelieMalmsten: Dinah Nah kan skr\u00e4lla och g\u00e5 till final, men annars borde M\u00e5ns och JTR g\u00e5 till final och Caroline och Dinah g\u00e5 till AC\u2026", "id": 572003437556199424, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 12:00:21 +0000 2015", "user": "MusicLizza"}, {"message": "@PierresSchlager precis :) hoppas Kristin Amparo sl\u00e5r honom i andra chansen #Melfest", "id": 572002737598017537, "retweet_count": 0, "hashtags": ["Melfest"], "date": "Sun Mar 01 11:57:34 +0000 2015", "user": "Felix_Kroon"}, {"message": "@PierresSchlager Tycker Annika Herlitzs plagiat av Dover-calais och Hasse Anderssons plagiat av Tanabata matsuri \u00e4r v\u00e4rre. #Melfest", "id": 572001910624026626, "retweet_count": 0, "hashtags": ["Melfest"], "date": "Sun Mar 01 11:54:17 +0000 2015", "user": "Felix_Kroon"}, {"message": "Fr\u00e5ga: Satte SVT Hasse mot Amparo i AC f\u00f6r att de inte vill ha honom i final s\u00e5 att l\u00e5tbr\u00e5ket ska sj\u00e4lvd\u00f6? #melfest", "id": 571995671517138946, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 11:29:29 +0000 2015", "user": "ninalainen"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571985103167090688, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 10:47:30 +0000 2015", "user": "putten95"}, {"message": "Hade \u00f6nskat att Samir och Viktor m\u00f6tte Andreas Weise i duell och Behrang Miri feat. Victor Krone m\u00f6tte Linus Svenning i duell. #melfest", "id": 571978630441652224, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 10:21:47 +0000 2015", "user": "robinofcourse"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571974078208323585, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 10:03:41 +0000 2015", "user": "Skagge77"}, {"message": "Melfest Top 5:\n1. Heroes\n2. Don't Stop Believing\n3. Hello Hi\n4. Forever Starts Today\n5. Guld Och Gr\u00f6na Skogar", "id": 571969529703743488, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:45:37 +0000 2015", "user": "legend0ftiffany"}, {"message": "@d96linus Hittade denna. David Guetta VS M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w #melfest  http://t.co/baXwsjbwCU", "id": 571966700301770752, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 09:34:22 +0000 2015", "user": "patbyr"}, {"message": "@d96linus Ja, j\u00f6sses! Ingen karbonkopia men enorma likheter. Uppslag f\u00f6r den som gjorde mishmashen Kvinnab\u00f6ske-Japanversion. #melfest", "id": 571965144022065152, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 09:28:11 +0000 2015", "user": "patbyr"}, {"message": "RT @patbyr: N\u00e4, INGA likheter alls!..\nKvinnab\u00f6ske med Guld och gr\u00f6na skogar vs japanska versionen - samtidigt!\nhttp://t.co/Z2BmRHkF0p\n#melf\u2026", "id": 571951867535736832, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest", "melgate"], "date": "Sun Mar 01 08:35:26 +0000 2015", "user": "halmen"}, {"message": "Mina bud p\u00e5 vidare fr\u00e5n Andra Chansen: Linus, Kristin, Dinah Nah, Samir &amp; Viktor. #melfest http://t.co/NMssIjyb8F", "id": 571949843779854336, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 08:27:23 +0000 2015", "user": "hyperstruktur"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571919911481712640, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 06:28:27 +0000 2015", "user": "chrillestridh"}, {"message": "N\u00e4, INGA likheter alls!..\nKvinnab\u00f6ske med Guld och gr\u00f6na skogar vs japanska versionen - samtidigt!\nhttp://t.co/Z2BmRHkF0p\n#melfest #melgate", "id": 571919409368969216, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest", "melgate"], "date": "Sun Mar 01 06:26:27 +0000 2015", "user": "patbyr"}, {"message": "RT @LindeVictoria: M\u00e5ns l\u00e5t l\u00e5ter som lovers on the sun i b\u00f6rjan #melfest", "id": 571872772432912384, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 03:21:08 +0000 2015", "user": "TheSecretAgent4"}, {"message": "RT @ninalainen: Neeeeeeej! Hasse m\u00f6ter Amparo i Andra Chansen. De enda tv\u00e5 jag bryr mig om. Grymma v\u00e4rld! #melfest", "id": 571866349414309888, "retweet_count": 5, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 02:55:37 +0000 2015", "user": "FredericTonton"}, {"message": "#melfest \"Make me lalla\"?! Vad \u00e4r det f\u00f6r j--va titel?!Men l\u00e5ten tillh\u00f6rde kv\u00e4llens b\u00e4ttre. Men knappast schlager va? http://t.co/E3Cez0ePfX", "id": 571841222765105152, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 01:15:46 +0000 2015", "user": "TTruedsson"}, {"message": "Min reaktion p\u00e5 Hasse Anderssons Guld och gr\u00f6na skogar! #melfest\nhttp://t.co/DM8EQFsERj", "id": 571836013485682688, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 00:55:04 +0000 2015", "user": "Konstigagubben"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571835684039872512, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 00:53:45 +0000 2015", "user": "Stridelin"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571827781807566848, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 00:22:21 +0000 2015", "user": "erikbergenman"}, {"message": "RT @potatismonstret: N\u00e4\u00e4e #melfest! Ni kan ju inte st\u00e4lla Linus o Weise mot varandra! Det \u00f6kar inte sp\u00e4nningen som ni vill utan g\u00f6r bara at\u2026", "id": 571823247412596736, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 00:04:20 +0000 2015", "user": "deltaflyer1"}, {"message": "Skulle kunna vara dansare i #mello l\u00e5ten La la la. V\u00e4lbekanta moves.", "id": 571756023242997760, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:37:13 +0000 2015", "user": "IngridLindeberg"}, {"message": "Make me lalala var ett GRYM framtr\u00e4dande. Min stil !! #mello", "id": 571755485650653186, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:35:05 +0000 2015", "user": "joneryd"}, {"message": "\u00c4ntligen en bra l\u00e5t i #mello med Dinah Nah lite lyfta taket och pumpa marmelad rytmer #melfest15", "id": 571755390993625088, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:34:42 +0000 2015", "user": "Leinesblogg"}, {"message": "Hasse Anderssons bidrag \u00e4r ett solklart exempel p\u00e5 hur det hade sett ut om lilla mello funnits f\u00f6r pension\u00e4rer #mellosnack", "id": 571755066446753792, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:33:25 +0000 2015", "user": "dinoeldolphino"}, {"message": "Dinah Nah @SVTmelfest #melfest bra l\u00e5t tycker jag....borde g\u00e5 direkt till final.....fast det k\u00e4nns som att jag h\u00f6rt den tidigare i mello", "id": 571755056023916544, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:22 +0000 2015", "user": "rokad77"}, {"message": "Det \u00e4r med en sk\u00e5nsk 67-\u00e5rig man som heter Hasse Andersson i Mello. Han tycker om hundar. Han ser sn\u00e4ll ut. Hans smeknamn betyder Fittan.", "id": 571755002059993088, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:33:09 +0000 2015", "user": "JakePasquinel"}, {"message": "RT @lova_viktorsson: JTR b\u00e4sta i mello helt klart", "id": 571754469651845121, "retweet_count": 1, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:31:02 +0000 2015", "user": "foooismyheart"}, {"message": "RT @PerssonRobin1: Hasse Andersson \u00e4r ju grym!  Kommer g\u00e5 varm i sommar denna l\u00e5ten #mello", "id": 571754327473332224, "retweet_count": 1, "hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:30:29 +0000 2015", "user": "JONATHANheheh"}, {"message": "Hasse Andersson \u00e4r ju grym!  Kommer g\u00e5 varm i sommar denna l\u00e5ten #mello", "id": 571754187035439104, "retweet_count": 1, "hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:29:55 +0000 2015", "user": "PerssonRobin1"}, {"message": "heja hasse andersson p\u00e5 mello.\u00e4ntligen en bra l\u00e5t.den g\u00e5r direkt till finalen", "id": 571754131246993409, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:42 +0000 2015", "user": "nonne66"}, {"message": "Hasse Andersson kommer att ta hem mello l\u00e4tt...", "id": 571753969623678976, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:03 +0000 2015", "user": "MRschnebly"}, {"message": "EPISKT med Hasse Andersson! #mello", "id": 571753937407234048, "retweet_count": 0, "hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:28:56 +0000 2015", "user": "xlindahlx"}, {"message": "Sex\u00e5ringen kommentar n\u00e4r Hasse Andersson g\u00e5r upp p\u00e5 scenen; \"Han ser inte ut som en artist. Han ser ut som en gammal gubbe\" #melfest #mello", "id": 571753722734370818, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:28:04 +0000 2015", "user": "bokajsa"}, {"message": "RT @BroddLinus: Jag @isacsjoman och @williamhallden2 hade gjort det b\u00e4ttre p\u00e5 mello \u00e4n vad de 3 fjunisarna gjorde nyss", "id": 571753311021490178, "retweet_count": 2, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:26:26 +0000 2015", "user": "williamhallden2"}, {"message": "RT @BroddLinus: Jag @isacsjoman och @williamhallden2 hade gjort det b\u00e4ttre p\u00e5 mello \u00e4n vad de 3 fjunisarna gjorde nyss", "id": 571753300049178626, "retweet_count": 2, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:26:24 +0000 2015", "user": "isacsjoman"}, {"message": "Oliver kr\u00e4ver arton \u00e5rsgr\u00e4ns p\u00e5 r\u00f6stningen i mello. Annars h\u00e4nder s\u00e5nt som Dollystyle och Saade", "id": 571752688280596481, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:23:58 +0000 2015", "user": "emmybenedicto"}, {"message": "passar iaf b\u00e4ttre i mello \u00e4n samir och viktor skiten #melfest", "id": 571750124654866434, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:46 +0000 2015", "user": "xHarryspartyx"}, {"message": "@Zozzo_bokzoem Hall\u00e5, mello. En av de som \u00e4r med (Hasse Andersson) \u00e4r en av de fr\u00e5n Svingelskogen!! :D xD", "id": 571747222326542336, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:02:15 +0000 2015", "user": "boktjejen"}, {"message": "RT @aliciadickner: \"Make me lalala\" \u00e4r 100% en mkt odiskret orgasmmetafor #melfest", "id": 571754765564182529, "retweet_count": 11, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:13 +0000 2015", "user": "baronessan96"}, {"message": "RT @aliciadickner: \"Make me lalala\" \u00e4r 100% en mkt odiskret orgasmmetafor #melfest", "id": 571754761336332288, "retweet_count": 11, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:12 +0000 2015", "user": "madebylosan"}, {"message": "M\u00e5ste ringa mormor och diskutera Hasse Andersson #melfest", "id": 571754753492959233, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:10 +0000 2015", "user": "VictorHarju"}, {"message": "Trodde inte att jag skulle f\u00e5 n\u00e5gon svensk midsommar i \u00e5r, men det r\u00e4ckte ju med Hasse Andersson i #melfest", "id": 571754749881651202, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:09 +0000 2015", "user": "Lovika"}, {"message": "RT @aliciadickner: \"Make me lalala\" \u00e4r 100% en mkt odiskret orgasmmetafor #melfest", "id": 571754745326637056, "retweet_count": 11, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:08 +0000 2015", "user": "TheNalle"}, {"message": "Av kv\u00e4llens startf\u00e4lt har jag sett en artist live - Hasse Andersson \ud83d\ude02 #melfest", "id": 571754732768890880, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:05 +0000 2015", "user": "FiaSkoglund"}, {"message": "En av fem\u00e5ringarna vill ha Hasse Anderssons l\u00e5t p\u00e5 sin Spotifylista. \u00c4hum. #melfest", "id": 571754730239729664, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:05 +0000 2015", "user": "MarkoFolk"}, {"message": "Make me lalala med Din mamma. Finns det INGEN som helst ambition l\u00e4ngre? #melfest", "id": 571754717757505536, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:02 +0000 2015", "user": "EViding"}, {"message": "RT @mattiasb: Inser pl\u00f6tsligt att Hasse Andersson inte kan ha varit 60 \u00e5r n\u00e4r jag lyssnade till honom p\u00e5 mellanstadiet p\u00e5 tidigt 80-tal. #m\u2026", "id": 571754715022823425, "retweet_count": 9, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:01 +0000 2015", "user": "ojfie"}, {"message": "RT @moassandman: Guld och gr\u00f6na skogar? S\u00e4ker p\u00e5 att de inte \u00e4r bl\u00e5a och svarta? #melfest", "id": 571754690024755201, "retweet_count": 4, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:55 +0000 2015", "user": "martaliindholm"}, {"message": "RT @stroemberg: Jaha, d\u00e5 fick man reda p\u00e5 \u2013 av sin fyra\u00e5ring \u2013 att man ser ut som Hasse Andersson. God natt d\u00e5. #melfest", "id": 571754672744239105, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:51 +0000 2015", "user": "ninjasyster"}, {"message": "Alla mellos\u00e5nger som inneh\u00e5ller la la la la la la, g\u00e5r fetbort. #melfest", "id": 571754670273769474, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:50 +0000 2015", "user": "gabriellalav"}, {"message": "\"Make me lalala\" \u00e4r 100% en mkt odiskret orgasmmetafor #melfest", "id": 571754667316809728, "retweet_count": 11, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:50 +0000 2015", "user": "aliciadickner"}, {"message": "Inser pl\u00f6tsligt att Hasse Andersson inte kan ha varit 60 \u00e5r n\u00e4r jag lyssnade till honom p\u00e5 mellanstadiet p\u00e5 tidigt 80-tal. #melfest", "id": 571754663181213696, "retweet_count": 9, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:49 +0000 2015", "user": "mattiasb"}, {"message": "Guld och gr\u00f6na skogar k\u00e4nns v\u00e4ldigt \"f\u00f6r full p\u00e5 midsommar men l\u00e5t han va han \u00e4r ju gammal\" #melfest", "id": 571754663063789568, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:49 +0000 2015", "user": "klas5"}, {"message": "Fanns det inte en l\u00e5t i Eurovision f\u00f6r n\u00e5gra \u00e5r sedan som hette \"You make me wanna la la?\" #Melfest", "id": 571754653026799616, "retweet_count": 0, "hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:46 +0000 2015", "user": "miidnightie"}, {"message": "\u00c4lskar rosa h\u00e5r men... \"make me lalala\"????? Vaa #melfest", "id": 571754643723837440, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:44 +0000 2015", "user": "sofistisk"}, {"message": "Hunden n\u00e4r Hasse Andersson b\u00f6rjade sjunga #melfest http://t.co/sXrlx5Ncid", "id": 571754592553308161, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:32 +0000 2015", "user": "hejsonja"}, {"message": "Hur fan kan Hasse Andersson se EXAKT likadan ut som f\u00f6r 30 \u00e5r sen?!?! #melfest", "id": 571754542016155648, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:20 +0000 2015", "user": "gustavefra"}, {"message": "RT @PierreMathisson: Varf\u00f6r \u00e4r inte Hasse Anderssons framtr\u00e4dande textat? #melfest", "id": 571754526241390592, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:16 +0000 2015", "user": "mawa72"}, {"message": "\"Guld och gr\u00f6na skogar\", l\u00e5ter som en promenad i naturen samtidigt som man hittar en tia p\u00e5 marken #melfest", "id": 571754521069789184, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:15 +0000 2015", "user": "BackJulia"}, {"message": "RT @Fialinderstrom: - Sn\u00e4lla, r\u00f6sta p\u00e5 Hasse Andersson! s\u00e4ger mamma. #Melfest \u00e4r alldeles f\u00f6r f\u00f6ruts\u00e4gbart.", "id": 571754516443488256, "retweet_count": 1, "hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:14 +0000 2015", "user": "josefine_ahrman"}, {"message": "Fantastiskt med en Sk\u00e5ne-l\u00e5t! Heja Guld och gr\u00f6na skogar!! #melfest #hasseandersson", "id": 571754488354234368, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "hasseandersson"], "date": "Sat Feb 28 19:31:07 +0000 2015", "user": "WendtCecilia"}, {"message": "Fyra personer skrev Hasse Anderssons l\u00e5t. Fyra. #melfest", "id": 571754486898798592, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:07 +0000 2015", "user": "MalinSkild"}, {"message": "JTR skulle kunna g\u00f6ra karri\u00e4r som Knatte, fnatte och tjatte. D\u00e5 kan de ju alltid prata med Hasse Anderssons fru Monica Forsberg #melfest", "id": 571754477209964544, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:04 +0000 2015", "user": "riwah93"}, {"message": "Sk\u00e5nes svar p\u00e5 Kenny Rogers lovar b\u00e5de guld och gr\u00f6na skogar. Tja det kunde ha varit v\u00e4rre #melfest", "id": 571754403386036224, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:47 +0000 2015", "user": "TBjrck"}, {"message": "Den sommark\u00e4nslan p\u00e5 Hasse Anderssons dansbana. Han f\u00e5r alla mina r\u00f6ster! Alla! #melfest", "id": 571754402844966913, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:46 +0000 2015", "user": "Leijdstrom"}, {"message": "Hasse Andersson - mina barn \u00e4r alldeles lyriska. #melfest", "id": 571754386994667520, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:43 +0000 2015", "user": "karinmeberg"}, {"message": "Hasse Andersson: D\u00e5lig l\u00e5t. Men kl\u00e4nningarna \u00e4r kanske lite fina. #melfest #svpol", "id": 571754369034690561, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 19:30:38 +0000 2015", "user": "OmarNaseer99"}, {"message": "Jag \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571754359886893057, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:36 +0000 2015", "user": "filippa_moser"}, {"message": "- Sn\u00e4lla, r\u00f6sta p\u00e5 Hasse Andersson! s\u00e4ger mamma. #Melfest \u00e4r alldeles f\u00f6r f\u00f6ruts\u00e4gbart.", "id": 571754264990748672, "retweet_count": 1, "hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:14 +0000 2015", "user": "Fialinderstrom"}, {"message": "Vad \u00e4r det med Hasse Andersson som g\u00f6r att jag gillar honom? #melfest", "id": 571754253284450304, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:11 +0000 2015", "user": "herrAronson"}, {"message": "Sten Broman hade omfamnat Kvinnab\u00f6ske. S\u00e5 h\u00e5rt och l\u00e4nge att Hasse Andersson kv\u00e4vts till d\u00f6ds. Broman gillade n\u00e4mligen musik.#melfest", "id": 571754245134934016, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:09 +0000 2015", "user": "HansGordon"}, {"message": "RT @moassandman: Guld och gr\u00f6na skogar? S\u00e4ker p\u00e5 att de inte \u00e4r bl\u00e5a och svarta? #melfest", "id": 571754239015432192, "retweet_count": 4, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:07 +0000 2015", "user": "Otymplig"}, {"message": "Hasse Andersson \u00e4r ju skitbra! #melfest", "id": 571754227363651584, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:05 +0000 2015", "user": "DingoSite"}, {"message": "Hasse Andersson @SVTmelfest #melfest en l\u00e5t f\u00f6r den \u00e4ldre dansbands generationen....har h\u00f6rt s\u00e4mre typ den jojkande samen.", "id": 571754218077483008, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:02 +0000 2015", "user": "rokad77"}, {"message": "Det finns en del av mig som vill skicka Hasse Andersson till Wien. Heja! Heja! #melfest #sk\u00e5nska", "id": 571754158426066944, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "sk\u00e5nska"], "date": "Sat Feb 28 19:29:48 +0000 2015", "user": "UlfBingsgard"}, {"message": "\"Nu tror jag att jag spyr p\u00e5 riktigt\" Pappa n\u00e4r Hasse Andersson b\u00f6rja sjunga #melfest", "id": 571754154676367360, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:47 +0000 2015", "user": "KristinHanssonn"}, {"message": "RT @kjellhaglund: \"Det h\u00e4r \u00e4r en tantl\u00e5t.\" Dottern prickar stils\u00e4kert in Hasse Andersson. #melfest", "id": 571754135936245760, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:43 +0000 2015", "user": "LenaNestius"}, {"message": "Hasse Andersson lovar guuld och gr\u00f6na sk\u00e5\u00e5gar, f\u00f6rv\u00e5nar mig inte om han skr\u00e4ller till. #melfest", "id": 571754135294496768, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:43 +0000 2015", "user": "ClaraBerre"}, {"message": "Is it wrong i am starting to like Hasse Andersson \"Guld och gr\u00f6na skogar\"? :o #Melfest", "id": 571754131439927296, "retweet_count": 0, "hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:42 +0000 2015", "user": "ItsOnlyJess"}, {"message": "RT @moassandman: Guld och gr\u00f6na skogar? S\u00e4ker p\u00e5 att de inte \u00e4r bl\u00e5a och svarta? #melfest", "id": 571754121243561984, "retweet_count": 4, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:39 +0000 2015", "user": "champagnetarar"}, {"message": "Hasse Anderssons l\u00e5t l\u00e5ter ungef\u00e4r som f\u00e5r man ta hunden med sig i himlen goes lite Bert Karlsson artister p\u00e5 80-90 talet #melfest", "id": 571754117972033536, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:39 +0000 2015", "user": "HolmbergMarie"}, {"message": "Hasse Andersson \u00e4r nog den enda som f\u00e5r farsan att gunga med i soffan...kanske Lasse Stefanz ocks\u00e5. #melfest", "id": 571754109390471170, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:37 +0000 2015", "user": "Michelangelo_90"}, {"message": "RT @UlfBjereld: Hasse Andersson. Jobbade med min syster p\u00e5 Kronprinsessan Victorias sjukhus i Vejby i b\u00f6rjan av 1970-talet. Hyvens kille. R\u2026", "id": 571754102725746688, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:35 +0000 2015", "user": "Skanekuriren"}, {"message": "Sk\u00e5nsk l\u00e5t om guld och gr\u00f6na skogar \u2764\u2764 #melfest http://t.co/X3GJ0ic6ar", "id": 571754101937205251, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:35 +0000 2015", "user": "YoXxiiee"}, {"message": "Guld och gr\u00f6na skogar borde bli n\u00e4sta bond-hit om Caroline blir n\u00e4sta Bond-brud #melfest", "id": 571754091837329408, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:32 +0000 2015", "user": "wtfladen"}, {"message": "RT @UlfBjereld: Hasse Andersson. Jobbade med min syster p\u00e5 Kronprinsessan Victorias sjukhus i Vejby i b\u00f6rjan av 1970-talet. Hyvens kille. R\u2026", "id": 571754047146991617, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:22 +0000 2015", "user": "Thomas__Nilsson"}, {"message": "Detta \u00e4r ju uppenbarligen \u00e5rets sommarpl\u00e5ga p\u00e5 P4. S\u00e4ger bara Hasse Andersson. Kom ih\u00e5g vart ni h\u00f6rde det f\u00f6rst #melfest", "id": 571754043615420418, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:21 +0000 2015", "user": "HenrikAsberg"}, {"message": "Hasse Andersson. Fantastiskt. #melfest", "id": 571754042629754880, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:21 +0000 2015", "user": "AndersIvar"}, {"message": "RT @Pihlblad: S\u00e4g du speleman f\u00e5r man spela i finalen? Japp, det tror jag allt, Hasse Andersson! #melfest", "id": 571753992759468032, "retweet_count": 3, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:09 +0000 2015", "user": "brusosus"}, {"message": "Hasse Andersson. Direkt till final. Bara s\u00e5 ni vet. #melfest", "id": 571753931858182144, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:54 +0000 2015", "user": "AhlinSophia"}, {"message": "Hasse Andersson kan f\u00e5 en sympatihj\u00e4rtr\u00f6st av mig. F\u00f6r att han st\u00e4ller upp. #melfest #melfest15", "id": 571753929232527360, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:28:54 +0000 2015", "user": "CharlotteHbg"}, {"message": "Hur kan Hasse Andersson se likadan ut nu som n\u00e4r jag var liten och han sj\u00f6ng om hunden? #melfest", "id": 571753929207353344, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:54 +0000 2015", "user": "sofitagesson"}, {"message": "RT @moassandman: Guld och gr\u00f6na skogar? S\u00e4ker p\u00e5 att de inte \u00e4r bl\u00e5a och svarta? #melfest", "id": 571753917903724546, "retweet_count": 4, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:51 +0000 2015", "user": "HarleLiv"}, {"message": "Inget guld till Hasse Andersson. Spelas b\u00e4st l\u00e5ngt ut i skogen. #melfest #svpol", "id": 571753909636739072, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 19:28:49 +0000 2015", "user": "OmarNaseer99"}, {"message": "Varf\u00f6r \u00e4r inte Hasse Anderssons framtr\u00e4dande textat? #melfest", "id": 571753906709114880, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:48 +0000 2015", "user": "PierreMathisson"}, {"message": "RT @kjellhaglund: Hasse Andersson. I'm off till k\u00f6ket. Har 3 min p\u00e5 mig att hitta n\u00e5t schysst i kylen. #melfest", "id": 571753896013664256, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:46 +0000 2015", "user": "MrMissanpassad"}, {"message": "ca 1000 g\u00e5nger b\u00e4ttre \u00e4n samir &amp; viktor #melfest", "id": 571753885309767682, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:43 +0000 2015", "user": "xHarryspartyx"}, {"message": "Hasse Andersson \u00e4r helt klart kv\u00e4llens guilty pleasure. #melfest", "id": 571753843576459265, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:33 +0000 2015", "user": "MelloPontus"}, {"message": "Hasse Andersson. NU sk\u00e4mtar de v\u00e4l \u00e4nd\u00e5..?! #melfest", "id": 571753833300410368, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:31 +0000 2015", "user": "annikalindblom"}, {"message": "\u00c4ntligen Hasse Andersson. Som jag har v\u00e4ntat. \"Det var dans och h\u00e5ll i g\u00e5ng p\u00e5 logen natten l\u00e5ng.\" #melfest", "id": 571753824962154497, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:29 +0000 2015", "user": "AntonKarlBertil"}, {"message": "Det \u00e4r lite Avicii \u00f6ver den d\u00e4r Hasse Anderssons ljudbild va? #melfest", "id": 571753824362369024, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:29 +0000 2015", "user": "radhusmarmelade"}, {"message": "\"Det h\u00e4r \u00e4r en tantl\u00e5t.\" Dottern prickar stils\u00e4kert in Hasse Andersson. #melfest", "id": 571753824102309889, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:28 +0000 2015", "user": "kjellhaglund"}, {"message": "Jag \u00e4r fri och guld och gr\u00f6na skogar, Sveriges topp och dal. #melfest", "id": 571753820973359104, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:28 +0000 2015", "user": "noralofven"}, {"message": "#melfest beh\u00f6ver textning, Hasse Andersson upptr\u00e4der. #sk\u00e5neland", "id": 571753801939603456, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest", "sk\u00e5neland"], "date": "Sat Feb 28 19:28:23 +0000 2015", "user": "Element_Five"}, {"message": "Guld och gr\u00f6na skogar? S\u00e4ker p\u00e5 att de inte \u00e4r bl\u00e5a och svarta? #melfest", "id": 571753772432687104, "retweet_count": 4, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:16 +0000 2015", "user": "moassandman"}, {"message": "Hasse Andersson din j\u00e4vla chef!\n#melfest", "id": 571753760575369218, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:13 +0000 2015", "user": "oskarforsell"}, {"message": "men oj lever han och h\u00e5ller p\u00e5 \u00e4n, Hasse Andersson. Kul att han som senior spelar i #melfest f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen. :D Hejja.", "id": 571753716220608513, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:03 +0000 2015", "user": "mrs_maple"}, {"message": "Hasse Andersson, vilken j\u00e4vla legend \ud83d\udcaa\ud83d\ude4f #melfest", "id": 571753708943495168, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:01 +0000 2015", "user": "Mooaabrahamsson"}, {"message": "Inga guld och gr\u00f6na skogar tack! #melfest", "id": 571753687472869376, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:56 +0000 2015", "user": "HeidiJ_S"}, {"message": "Hasse Andersson. S\u00e5 j\u00e4vla current. #melfest", "id": 571753679679844352, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:54 +0000 2015", "user": "mikkeymausclub"}, {"message": "P\u00e5 n\u00e5tt vis f\u00f6rv\u00e4ntar jag mig alltid att Hasse Andersson ska ha med sig en hund varje g\u00e5ng han dyker upp.. #melfest", "id": 571753670754373632, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:52 +0000 2015", "user": "jessmeriksson"}, {"message": "Visste inte att det var Hasse Andersson som har skrivit \"Hunden in i himmelen\", den \u00e4r ju bra! #melfest", "id": 571753661677887488, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:50 +0000 2015", "user": "CarlEricE"}, {"message": "Hasse Andersson \u00e4r min nya k\u00e4rlek #melfest", "id": 571753638705668096, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:44 +0000 2015", "user": "VilmaHurtig"}, {"message": "Hasse Andersson. Vilken MAFIOSO! Nu blir de till att r\u00f6sta h\u00e4r #melfest", "id": 571753629805379585, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:42 +0000 2015", "user": "SJohansson95"}, {"message": "Guld och gr\u00f6na skogar. Nej det \u00e4r inte en bra l\u00e5ttitel #melfest", "id": 571753621458718720, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:40 +0000 2015", "user": "dencoolatjejen"}, {"message": "Hasse Andersson. Har inte blivit en dag \u00e4ldre de senaste 50 \u00e5ren. \n#melfest", "id": 571753562537119745, "retweet_count": 6, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:26 +0000 2015", "user": "niklassvensson"}, {"message": "Hasse Andersson aka halva Olsen Brothers! #melfest", "id": 571753559173296129, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:25 +0000 2015", "user": "jagheterhelena"}, {"message": "Hasse Andersson \u00e4r 67 \u00e5r och borde ligga p\u00e5 \u00e5lderdomshem #melfest", "id": 571753552667938818, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:24 +0000 2015", "user": "aziqui_"}, {"message": "\"@glannstrom: \u00c5h nej.\" Hasse Andersson #melfest", "id": 571753544199507969, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:22 +0000 2015", "user": "HighVolumeFaith"}, {"message": "Hasse Andersson allts\u00e5...\nF\u00f6rst en italiodisco l\u00e5t fr\u00e5n 80 och nu kommer Hasse, direkt med flyg fr\u00e5n 1984.\n#melfest #fb", "id": 571753543906029568, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "fb"], "date": "Sat Feb 28 19:27:22 +0000 2015", "user": "magnuslindqvist"}, {"message": "Hasse Andersson. I'm off till k\u00f6ket. Har 3 min p\u00e5 mig att hitta n\u00e5t schysst i kylen. #melfest", "id": 571753532568813568, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:19 +0000 2015", "user": "kjellhaglund"}, {"message": "N\u00e4r kastade Hasse Andersson av sig \"Kvinnab\u00f6ske\"? #melfest", "id": 571753461429227520, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:02 +0000 2015", "user": "OskSandstrom"}, {"message": "Jamen se d\u00e4r bakom Midnight Boy st\u00e5r alla som inte h\u00f6ll m\u00e5ttet p\u00e5 audition till Dolly Molly Hello Hi! #melfest", "id": 571750004932677632, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:18 +0000 2015", "user": "hejsonja"}, {"message": "@absolutenicole @manszelmerlow jag k\u00f6r team Kristin Amparo jag. Laddar upp inf\u00f6r n\u00e4sta vecka. #Melfest", "id": 571749627944411136, "retweet_count": 0, "hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:48 +0000 2015", "user": "Felix_Kroon"}, {"message": "Schlager viktor \u00e4r ig\u00e5ng#mello#komediklubb http://t.co/iS0upY18cP", "id": 571717030451277824, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:02:16 +0000 2015", "user": "Ohrlund79"}, {"message": "Senaste Mello-oddsen: Helt j\u00e4mnt mellan Hasse Andersson och JTR http://t.co/3eETyAbGAc", "id": 571635758391533569, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 11:39:19 +0000 2015", "user": "Unibet_press"}, {"message": "Fullsp\u00e4ckat schema med h\u00e4star, skidor, shopping och en ridtur innan v\u00e4dret blir s\u00e4mre och inte att gl\u00f6mma mello med v\u00e5r egen Hasse Andersson", "id": 571608338598928384, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 09:50:22 +0000 2015", "user": "therese_thulin"}, {"message": "L\u00e5ten \"Groupie\" med Samir &amp; Viktor har typ det b\u00e4sta budskapet av alla l\u00e5tar som \u00e4r med i Mello. \nTro det eller ej", "id": 571306908939898880, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 13:52:36 +0000 2015", "user": "lojjs96"}, {"message": "RT @mariakuchen: @victorsmalm Var det om\u00f6jligt att skriva om Celan f\u00f6re Mello allts\u00e5? Vad har jag nu missat?", "id": 571256033508777984, "retweet_count": 1, "hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 10:30:26 +0000 2015", "user": "victorsmalm"}, {"message": "@victorsmalm Var det om\u00f6jligt att skriva om Celan f\u00f6re Mello allts\u00e5? Vad har jag nu missat?", "id": 571255818349355008, "retweet_count": 1, "hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 10:29:35 +0000 2015", "user": "mariakuchen"}, {"message": "\u00c4r lite barnsligt pepp \u00f6ver Hasse Andersson i mello. \u00c4nglahund liksom...", "id": 571070021109202944, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 22:11:17 +0000 2015", "user": "emaaahs"}, {"message": "Jag menar, t\u00e4nk vad fint det skulle vara med en liten grej om Palestina till exempel, d\u00e4r p\u00e5 Mello. Mello beh\u00f6ver politiseras. Samir ocks\u00e5.", "id": 571069030855016448, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 22:07:21 +0000 2015", "user": "klasskamp"}, {"message": "En av v\u00e4rldens b\u00e4sta sk\u00e5nska l\u00e5tar. \nMin kompis super-Jannike k\u00f6r Mello med Hasse. L\u00f6rdag.\nHasse Andersson-\u00c4nglahund: http://t.co/ImnzUwEfWk", "id": 571068395149504512, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 22:04:49 +0000 2015", "user": "JoWallerstein"}, {"message": "RT @KristinLundell: EXTRA EXTRA: Jag avsl\u00f6jar att @Markylarsson egentligen \u00e4r band aid till Mello. Och s\u00e5 v\u00e5r nya favoritserie The Jinx. ht\u2026", "id": 571030079037423616, "retweet_count": 2, "hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 19:32:34 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "Hahah fett efter brud men: KRISTIN AMPARO \u00c4R MED I MELLO &lt;3", "id": 570988767206641664, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 16:48:25 +0000 2015", "user": "BanaBisrat"}, {"message": "Dr\u00f6mde att Samir och Viktor gick till final i Mello och det var fan den b\u00e4sta dr\u00f6mmen p\u00e5 l\u00e4nge den l\u00e5ten \u00e4r en klassiker in the making", "id": 570925319403671553, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 12:36:18 +0000 2015", "user": "guardiolagasm"}, {"message": "RT @KristinLundell: EXTRA EXTRA: Jag avsl\u00f6jar att @Markylarsson egentligen \u00e4r band aid till Mello. Och s\u00e5 v\u00e5r nya favoritserie The Jinx. ht\u2026", "id": 570874518987788288, "retweet_count": 2, "hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 09:14:26 +0000 2015", "user": "Markylarsson"}, {"message": "jag tyckte att samir och viktor var b\u00e4st i mello", "id": 570668238499127297, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 19:34:45 +0000 2015", "user": "AlecFlow"}, {"message": "RT @engstrandjulia: Pappa om gruppen dollystyle i mello: hette dom doggystyle?? \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": 570540736917180416, "retweet_count": 1, "hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 11:08:06 +0000 2015", "user": "fridaamikaela"}, {"message": "F\u00f6rsta repet: Hasse Andersson - Dagens Nyheter http://t.co/LHNU6jxCks", "id": 570985634527113216, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 16:35:58 +0000 2015", "user": "googlenewsse"}, {"message": "F\u00f6rsta repet: Dinah Nah - Dagens Nyheter http://t.co/m49XvUBJBB | http://t.co/IQWMoWbKbC #news", "id": 570980939259453440, "retweet_count": 0, "hashtags": ["news"], "date": "Thu Feb 26 16:17:18 +0000 2015", "user": "newstalk_LL"}, {"message": "http://t.co/fxQtIuWhvF #news F\u00f6rsta repet: Dinah Nah - Dagens Nyheter http://t.co/eDaMf6SqCH", "id": 570975524899708928, "retweet_count": 0, "hashtags": ["news"], "date": "Thu Feb 26 15:55:48 +0000 2015", "user": "Beduac"}, {"message": "F\u00f6rsta repet: Dinah Nah - Dagens Nyheter http://t.co/2PAojvaMj8 #Sverige #Nyheter", "id": 570974215056134144, "retweet_count": 0, "hashtags": ["Sverige", "Nyheter"], "date": "Thu Feb 26 15:50:35 +0000 2015", "user": "GbgNu"}, {"message": "F\u00f6rsta repet: Dinah Nah - Dagens Nyheter http://t.co/VzUoqpW7Sw", "id": 570968082404876289, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 15:26:13 +0000 2015", "user": "FlipboardFeeds"}, {"message": "F\u00f6rsta repet: Dinah Nah - Dagens Nyheter http://t.co/T1NJyEmi4H", "id": 570966224068337664, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 15:18:50 +0000 2015", "user": "googlenewsse"}, {"message": "RT @Jonismacinis: \u00c4r sjukt taggad inf\u00f6r Hasse Anderssons bidrag i Melodifestivalen! #melparty", "id": 571741770188517376, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melparty"], "date": "Sat Feb 28 18:40:35 +0000 2015", "user": "jl03201"}, {"message": "\u00c4r sjukt taggad inf\u00f6r Hasse Anderssons bidrag i Melodifestivalen! #melparty", "id": 571741737149976577, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melparty"], "date": "Sat Feb 28 18:40:27 +0000 2015", "user": "Jonismacinis"}, {"message": "VIDEO: Hasse Andersson - Guld och gr\u00f6na skogar - Melodifestivalen 2015 | Watch: http://t.co/Dtly4k0q90 via Youtube", "id": 571725653856407554, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:36:32 +0000 2015", "user": "TheLOLWorld"}, {"message": "VIDEO: Hasse Andersson - Guld och gr\u00f6na skogar - Melodifestivalen 2015 | Watch: http://t.co/Dtly4k0q90 via Youtube", "id": 571688631783583744, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 15:09:25 +0000 2015", "user": "TheLOLWorld"}, {"message": "svt.se - \"Dinah Nah i Melodifestivalen 2015: Nerverna och svenska folket st\u00f6rsta utmaningen\" http://t.co/K5LiToesjv", "id": 571674969933025282, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:15:08 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "svt.se - \"Hasse Andersson hyllar dansbanekulturen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/E49Pt0ViHe", "id": 571674774667190272, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:14:22 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "svt.se - \"F\u00e5 en f\u00f6rsta titt p\u00e5 Dinah Nahs framtr\u00e4dande i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/rnxd14Kpmc", "id": 571674749874638848, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:14:16 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "svt.se - \"Hasse Anderssons och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6ws duett inf\u00f6r Melodifestivalen 2015\" http://t.co/xdw5C4mdL5", "id": 571674613480091649, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:13:43 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "svt.se - \"H\u00e4r \u00e4r Hasse Anderssons stora utmaning i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/zirTZ0aOZH", "id": 571674526330839040, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:13:22 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "svt.se - \"Dinah Nah i Melodifestivalen 2015: Nerverna och svenska folket st\u00f6rsta utmaningen\" http://t.co/K5LiToesjv", "id": 571674131646824448, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:11:48 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "svt.se - \"Dinah Nah i Melodifestivalen 2015: Nerverna och svenska folket st\u00f6rsta utmaningen\" http://t.co/K5LiTow3b3", "id": 571674123883036672, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:11:46 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "svt.se - \"Hasse Andersson om plagiatanklagelserna i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/6e6EIBMtnt", "id": 571673031468326912, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:07:26 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "RT @viktorbk: Det saknades ett storstadsperspektiv i debatten om melodifestivalen i \u00d6stersund. H\u00e4r \u00e4r det. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://t.\u2026", "id": 571664877049278464, "retweet_count": 10, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:35:02 +0000 2015", "user": "martinhanberg"}, {"message": "Efter att \u00e4ntligen h\u00f6rt alla \u00e5rets bidrag i Melodifestivalen k\u00e4nns Mariette som en sj\u00e4lvklar vinnare. Om inte Kristin tar sig till final...", "id": 571664391436947456, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:33:06 +0000 2015", "user": "absolutenicole"}, {"message": "RT @viktorbk: Det saknades ett storstadsperspektiv i debatten om melodifestivalen i \u00d6stersund. H\u00e4r \u00e4r det. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://t.\u2026", "id": 571659409283284992, "retweet_count": 10, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:13:18 +0000 2015", "user": "funderful"}, {"message": "\u201dEtt solklart regelbrott\u201d \nHasse Anderssons l\u00e5t sl\u00e4pptes i japansk version\n\nhttp://t.co/fzGfK8QMMe", "id": 571655066995838976, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:56:03 +0000 2015", "user": "Skrattlagret"}, {"message": "\u201dEtt solklart regelbrott\u201d. \nHasse Anderssons l\u00e5t sl\u00e4pptes i japansk version\n\nhttp://t.co/AzuDpshYUR", "id": 571654665072484352, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:54:27 +0000 2015", "user": "bladet_nyheter"}, {"message": "Ikv\u00e4ll g\u00f6r Hasse Kvinnab\u00f6ske Andersson debut i Melodifestivalen med \"Guld och gr\u00f6na skogar\". Poplight har tr\u00e4ffat... http://t.co/5XSr63i2l2", "id": 571650000452780032, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:35:55 +0000 2015", "user": "ZitizPoplight"}, {"message": "RT @viktorbk: Det saknades ett storstadsperspektiv i debatten om melodifestivalen i \u00d6stersund. H\u00e4r \u00e4r det. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://t.\u2026", "id": 571642002200236033, "retweet_count": 10, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:04:08 +0000 2015", "user": "Kulturchefen"}, {"message": "RT @viktorbk: Det saknades ett storstadsperspektiv i debatten om melodifestivalen i \u00d6stersund. H\u00e4r \u00e4r det. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://t.\u2026", "id": 571633694479405056, "retweet_count": 10, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 11:31:07 +0000 2015", "user": "victoriagreve"}, {"message": "RT @viktorbk: Det saknades ett storstadsperspektiv i debatten om melodifestivalen i \u00d6stersund. H\u00e4r \u00e4r det. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://t.\u2026", "id": 571630722471075840, "retweet_count": 10, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 11:19:19 +0000 2015", "user": "rosefluff"}, {"message": "RT @viktorbk: Det saknades ett storstadsperspektiv i debatten om melodifestivalen i \u00d6stersund. H\u00e4r \u00e4r det. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://t.\u2026", "id": 571629670015356928, "retweet_count": 10, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 11:15:08 +0000 2015", "user": "barbiechamp"}, {"message": "RT @viktorbk: Det saknades ett storstadsperspektiv i debatten om melodifestivalen i \u00d6stersund. H\u00e4r \u00e4r det. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://t.\u2026", "id": 571627562155302912, "retweet_count": 10, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 11:06:45 +0000 2015", "user": "roseeng"}, {"message": "RT @viktorbk: Det saknades ett storstadsperspektiv i debatten om melodifestivalen i \u00d6stersund. H\u00e4r \u00e4r det. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://t.\u2026", "id": 571626776088223744, "retweet_count": 10, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 11:03:38 +0000 2015", "user": "fmandelin"}, {"message": "RT @viktorbk: Det saknades ett storstadsperspektiv i debatten om melodifestivalen i \u00d6stersund. H\u00e4r \u00e4r det. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://t.\u2026", "id": 571626723374202880, "retweet_count": 10, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 11:03:25 +0000 2015", "user": "Walleriwall"}, {"message": "RT @viktorbk: DN, l\u00f6rdag: L\u00e4gger mig i KULTURDEBATTEN om stad vs land vs melodifestivalen. Och d\u00f6mer ut den. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://\u2026", "id": 571468558271700992, "retweet_count": 8, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 00:34:56 +0000 2015", "user": "Ragsved"}, {"message": "RT @viktorbk: DN, l\u00f6rdag: L\u00e4gger mig i KULTURDEBATTEN om stad vs land vs melodifestivalen. Och d\u00f6mer ut den. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://\u2026", "id": 571467309186981888, "retweet_count": 8, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 00:29:58 +0000 2015", "user": "Kattishaage"}, {"message": "RT @viktorbk: DN, l\u00f6rdag: L\u00e4gger mig i KULTURDEBATTEN om stad vs land vs melodifestivalen. Och d\u00f6mer ut den. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://\u2026", "id": 571460909106778112, "retweet_count": 8, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 00:04:32 +0000 2015", "user": "Everljung"}, {"message": "RT @viktorbk: DN, l\u00f6rdag: L\u00e4gger mig i KULTURDEBATTEN om stad vs land vs melodifestivalen. Och d\u00f6mer ut den. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://\u2026", "id": 571454866947739648, "retweet_count": 8, "hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:40:32 +0000 2015", "user": "mpqt"}, {"message": "svt.se - \"Hasse Andersson hyllar dansbanekulturen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/E49Pt0ViHe", "id": 571449935251542017, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:20:56 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "svt.se - \"F\u00e5 en f\u00f6rsta titt p\u00e5 Dinah Nahs framtr\u00e4dande i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/rnxd14Kpmc", "id": 571449892989767680, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:20:46 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "RT @viktorbk: DN, l\u00f6rdag: L\u00e4gger mig i KULTURDEBATTEN om stad vs land vs melodifestivalen. Och d\u00f6mer ut den. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://\u2026", "id": 571449671215919104, "retweet_count": 8, "hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:19:53 +0000 2015", "user": "LENAWE70"}, {"message": "svt.se - \"Hasse Anderssons och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6ws duett inf\u00f6r Melodifestivalen 2015\" http://t.co/xdw5C4mdL5", "id": 571449538197753857, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:19:21 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "RT @viktorbk: DN, l\u00f6rdag: L\u00e4gger mig i KULTURDEBATTEN om stad vs land vs melodifestivalen. Och d\u00f6mer ut den. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://\u2026", "id": 571449282072596482, "retweet_count": 8, "hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:18:20 +0000 2015", "user": "crj138"}, {"message": "svt.se - \"H\u00e4r \u00e4r Hasse Anderssons stora utmaning i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/zirTZ0aOZH", "id": 571448558869712896, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:15:28 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "RT @viktorbk: DN, l\u00f6rdag: L\u00e4gger mig i KULTURDEBATTEN om stad vs land vs melodifestivalen. Och d\u00f6mer ut den. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://\u2026", "id": 571445299723550720, "retweet_count": 8, "hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:02:31 +0000 2015", "user": "NattyNeverWeary"}, {"message": "Ser inte p\u00e5 melodifestivalen men h\u00f6rde denh\u00e4r groupie \u00e5 undrade vad fan som h\u00e4nde n\u00e4r de b\u00f6rjade sl\u00e4ppa in vem som helst i melodifestivalen?", "id": 571434716764737536, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 22:20:27 +0000 2015", "user": "k3vinst3n"}, {"message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/RD9NJrTCso [MELODIFESTIVALEN] Groupie parodi - #SNOOPIE", "id": 571404392730988545, "retweet_count": 0, "hashtags": ["SNOOPIE"], "date": "Fri Feb 27 20:19:58 +0000 2015", "user": "OfficialTwinkey"}, {"message": "\u041c\u043d\u0435 \u043f\u043e\u043d\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u043e\u0441\u044c \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \"Dolly Style har alltid dr\u00f6mt om Melodifestivalen - Fredagkv\u00e4ll med Malin\"", "id": 571386860091670528, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 19:10:17 +0000 2015", "user": "NikaLCF483"}, {"message": "\u00c4r det ok att tycka att Andreas Weises l\u00e5t i melodifestivalen \u00e4r riktigt bra? F\u00f6r det tycker jag. S\u00e5 det s\u00e5! http://t.co/fSKk7rEszO", "id": 571326493038661632, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 15:10:25 +0000 2015", "user": "peterbjellerup"}, {"message": "svt.se - \"H\u00e4r \u00e4r Hasse Anderssons stora utmaning i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/zirTZ0aOZH", "id": 571278602878238723, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 12:00:07 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "@victorsmalm Var det m\u00f6jligt att skriva poesi innan melodifestivalen?", "id": 571275904921554944, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 11:49:24 +0000 2015", "user": "PetterMalmberg"}, {"message": "RT @victorsmalm: \"Melodifestivalen g\u00f6r det m\u00f6jligt f\u00f6r oss att skriva om Celan.\"", "id": 571275811275329536, "retweet_count": 1, "hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 11:49:01 +0000 2015", "user": "manierahl"}, {"message": "Det kanske inte \u00e4r s\u00e5 m\u00e5nga som k\u00e4nner till Dinah Nah - men imorgon g\u00f6r hon sin debut i Melodifestivalen!... http://t.co/QSRXvb7xSq", "id": 571262719397113857, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 10:57:00 +0000 2015", "user": "ZitizPoplight"}, {"message": "Melodifestivalen, delt\u00e4vling 4, \u00d6rebro: Hasse Andersson spelarnas vinnare http://t.co/OF5wWVpB64 http://t.co/uiAki8Mi2a", "id": 571261218113134592, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 10:51:02 +0000 2015", "user": "Unibet_press"}, {"message": "RT @mariakuchen: @victorsmalm Naturligtvis.V\u00e4rldens tystnad f\u00f6re Melodifestivalen.", "id": 571256361755021312, "retweet_count": 1, "hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 10:31:44 +0000 2015", "user": "victorsmalm"}, {"message": "@victorsmalm Naturligtvis.V\u00e4rldens tystnad f\u00f6re Melodifestivalen.", "id": 571256332399087616, "retweet_count": 1, "hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 10:31:37 +0000 2015", "user": "mariakuchen"}, {"message": "Smygtitt \u2013 Hasse Andersson \u2013 Guld och Gr\u00f6na\u00a0Skogar http://t.co/i4pLYhdtWL", "id": 571220527630516224, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 08:09:21 +0000 2015", "user": "Melodifest"}, {"message": "[MELODIFESTIVALEN] Groupie parodi - #SNOOPIE: http://t.co/8gopHAETBi\nHaha b\u00e4ttre \u00e4n groupie!!", "id": 571133388993785856, "retweet_count": 1, "hashtags": ["SNOOPIE"], "date": "Fri Feb 27 02:23:05 +0000 2015", "user": "MartinLindh"}, {"message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/3b2JOKRQLG [MELODIFESTIVALEN] Groupie parodi - #SNOOPIE", "id": 571089931663069185, "retweet_count": 0, "hashtags": ["SNOOPIE"], "date": "Thu Feb 26 23:30:24 +0000 2015", "user": "Tessuxx"}, {"message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/d6dRUrv4IU [MELODIFESTIVALEN] Groupie parodi - #SNOOPIE", "id": 571075555417673728, "retweet_count": 0, "hashtags": ["SNOOPIE"], "date": "Thu Feb 26 22:33:17 +0000 2015", "user": "MystikCSGO"}, {"message": "Svenska humorgruppens svar p\u00e5 Samirs bidrag i Melodifestivalen http://t.co/bNbRHV5Oi1", "id": 571049375088164865, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:49:15 +0000 2015", "user": "andreastano89"}, {"message": "svt.se - \"Hasse Andersson hyllar dansbanekulturen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/E49Pt0ViHe", "id": 571040870159556609, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:15:27 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "svt.se - \"F\u00e5 en f\u00f6rsta titt p\u00e5 Dinah Nahs framtr\u00e4dande i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/rnxd14Kpmc", "id": 571040347041751044, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:13:22 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "svt.se - \"F\u00e5 en f\u00f6rsta titt p\u00e5 Dinah Nahs framtr\u00e4dande i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/rnxd14Kpmc", "id": 570992079062601728, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 17:01:34 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "Jag lade till ett videoklipp i en spellista p\u00e5 @YouTube http://t.co/21FUCvnuaN Dolly Style - Hello Hi ( LIVE Melodifestivalen 2015", "id": 570973814055669760, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 15:49:00 +0000 2015", "user": "DollsAndStuff44"}, {"message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/21FUCvnuaN Dolly Style - Hello Hi ( LIVE Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 1 )", "id": 570973812759633920, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 15:48:59 +0000 2015", "user": "DollsAndStuff44"}, {"message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/lT7MOUy8mN [MELODIFESTIVALEN] Groupie parodi - #SNOOPIE", "id": 570973551978790912, "retweet_count": 0, "hashtags": ["SNOOPIE"], "date": "Thu Feb 26 15:47:57 +0000 2015", "user": "SamuelYlipaa"}, {"message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/ExG85XKuaL [MELODIFESTIVALEN] Groupie parodi - #SNOOPIE", "id": 570973293190053888, "retweet_count": 0, "hashtags": ["SNOOPIE"], "date": "Thu Feb 26 15:46:55 +0000 2015", "user": "Mackanramis"}, {"message": "svt.se - \"Hasse Andersson hyllar dansbanekulturen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/E49Pt0ViHe", "id": 570969778090868736, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 15:32:57 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "svt.se - \"F\u00e5 en f\u00f6rsta titt p\u00e5 Dinah Nahs framtr\u00e4dande i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/rnxd14Kpmc", "id": 570963834728550400, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 15:09:20 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/RdFc2wsAte [MELODIFESTIVALEN] Groupie parodi - #SNOOPIE", "id": 570961182967734272, "retweet_count": 0, "hashtags": ["SNOOPIE"], "date": "Thu Feb 26 14:58:48 +0000 2015", "user": "DanSandberg95"}, {"message": "svt.se - \"Hasse Andersson hyllar dansbanekulturen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/E49Pt0ViHe", "id": 570954208331096064, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 14:31:05 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "Svenska humorgruppens svar p\u00e5 Samirs bidrag i Melodifestivalen http://t.co/JvtgdKvGT2", "id": 570943590119161856, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 13:48:54 +0000 2015", "user": "MarcusPersson19"}, {"message": "[MELODIFESTIVALEN] Groupie parodi - #SNOOPIE: http://t.co/hqCY5Gi6k1 via @YouTube\n\nHelt klart b\u00e4ttre \u00e4n orginalet", "id": 570924851906674688, "retweet_count": 0, "hashtags": ["SNOOPIE"], "date": "Thu Feb 26 12:34:26 +0000 2015", "user": "eqlzr"}, {"message": "Svenska humorgruppens svar p\u00e5 Samirs bidrag i Melodifestivalen http://t.co/45oYXDIwMO", "id": 570914022092115969, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 11:51:24 +0000 2015", "user": "Zebrakvinnan"}, {"message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/HEtGQnHd6G [MELODIFESTIVALEN] Groupie parodi - #SNOOPIE", "id": 570900363538268160, "retweet_count": 0, "hashtags": ["SNOOPIE"], "date": "Thu Feb 26 10:57:08 +0000 2015", "user": "Li79Ma"}, {"message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/yRmGTiE1GE [MELODIFESTIVALEN] Groupie parodi - #SNOOPIE", "id": 570895456848515072, "retweet_count": 0, "hashtags": ["SNOOPIE"], "date": "Thu Feb 26 10:37:38 +0000 2015", "user": "ElectricRoom33"}, {"message": "RT @carinabergfeldt: Make me lalala.\nLalala. Yeah Yeah. Lalala.\nMake me lalala. Plane in the sky.\nx16\n\nS\u00e5. L\u00e5ttexten. Vassego.\n#melfest htt\u2026", "id": 571756175257182208, "retweet_count": 16, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:49 +0000 2015", "user": "OlgaSmoggel"}, {"message": "RT @SVTmelfest: \u2728 H\u00e4lsning fr\u00e5n Hasse Andersson \u2728 #melfest https://t.co/VgXGFDGA9W", "id": 571756085327073283, "retweet_count": 18, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:28 +0000 2015", "user": "PowerEssie"}, {"message": "RT @DangerousDolly: 80-talet, 60-talet, 70-talet, 00-talet &amp;90-talet ringde, skickade brev och faxade. De vill inte ha tillbaka sina bidrag\u2026", "id": 571756081896148992, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:27 +0000 2015", "user": "sarah_melin"}, {"message": "RT @carinabergfeldt: Make me lalala.\nLalala. Yeah Yeah. Lalala.\nMake me lalala. Plane in the sky.\nx16\n\nS\u00e5. L\u00e5ttexten. Vassego.\n#melfest htt\u2026", "id": 571756052666036224, "retweet_count": 16, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:20 +0000 2015", "user": "HansS01"}, {"message": "Spanska Paradisiovibbar p\u00e5 Dinah Nah. Och nej, det \u00e4r inte positivt. #melfest", "id": 571756040657747968, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:17 +0000 2015", "user": "halderot"}, {"message": "Bidrag 5 \u00e4r som en kombo av Feed you my love &amp; La la la love med en fl\u00e4kt av Friskis och Svettis. Dvs en inte helt angen\u00e4m doft. #melfest", "id": 571756010853027840, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:10 +0000 2015", "user": "divahisterya"}, {"message": "RT @SVTmelfest: \u2728 H\u00e4lsning fr\u00e5n Hasse Andersson \u2728 #melfest https://t.co/VgXGFDGA9W", "id": 571756009787674625, "retweet_count": 18, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:10 +0000 2015", "user": "johanneseerik"}, {"message": "En r\u00f6st p\u00e5 Hasse Andersson var helgens mest sj\u00e4lvklara! #melfest", "id": 571756005647884289, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:09 +0000 2015", "user": "HenrikGoth"}, {"message": "RT @kjelleman: G\u00e5r det att hyra in Dinah nah-la-la-la-dansg\u00e4nget om man ska driva in en obetald faktura? #melfest", "id": 571756002544111617, "retweet_count": 4, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:08 +0000 2015", "user": "JonasScherman"}, {"message": "Dinah nahs l\u00e5t kommer ha grymbas om den k\u00f6rs p\u00e5 nattklubbar #melfest", "id": 571755933124182016, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:51 +0000 2015", "user": "radiogun"}, {"message": "RT @SVTmelfest: \u2728 H\u00e4lsning fr\u00e5n Hasse Andersson \u2728 #melfest https://t.co/VgXGFDGA9W", "id": 571755929647095808, "retweet_count": 18, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:50 +0000 2015", "user": "magiskemanfred"}, {"message": "RT @carinabergfeldt: Make me lalala.\nLalala. Yeah Yeah. Lalala.\nMake me lalala. Plane in the sky.\nx16\n\nS\u00e5. L\u00e5ttexten. Vassego.\n#melfest htt\u2026", "id": 571755922189623296, "retweet_count": 16, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:49 +0000 2015", "user": "LenaNestius"}, {"message": "RT @PoplightSE: Dinah Nah's nummer \u00e4r lite som n\u00e5got Ukraina borde skicka till Eurovision. #melfest", "id": 571755920377704448, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:48 +0000 2015", "user": "linkan1033"}, {"message": "Hanna Hedlund Hall\u00e5 Hall\u00e5-vibe p\u00e5 Dinah Nahs framtr\u00e4dande. (Det \u00e4r vitt som g\u00e4ller nu ass\u00e5..?) #melfest", "id": 571755900366659585, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:44 +0000 2015", "user": "SofiaPetren"}, {"message": "RT @carinabergfeldt: Make me lalala.\nLalala. Yeah Yeah. Lalala.\nMake me lalala. Plane in the sky.\nx16\n\nS\u00e5. L\u00e5ttexten. Vassego.\n#melfest htt\u2026", "id": 571755896876998657, "retweet_count": 16, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:43 +0000 2015", "user": "karinadelskold"}, {"message": "RT @carinabergfeldt: Make me lalala.\nLalala. Yeah Yeah. Lalala.\nMake me lalala. Plane in the sky.\nx16\n\nS\u00e5. L\u00e5ttexten. Vassego.\n#melfest htt\u2026", "id": 571755886210916353, "retweet_count": 16, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:40 +0000 2015", "user": "Gnillla"}, {"message": "Hahaahahahah mamma bara \"\u00c4r det inte lite Gangnam Style \u00f6ver detta?\"  \ud83d\ude02 #melfest #05", "id": 571755873888051200, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:37 +0000 2015", "user": "beatricecaa"}, {"message": "RT @carinabergfeldt: Make me lalala.\nLalala. Yeah Yeah. Lalala.\nMake me lalala. Plane in the sky.\nx16\n\nS\u00e5. L\u00e5ttexten. Vassego.\n#melfest htt\u2026", "id": 571755858675175424, "retweet_count": 16, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:34 +0000 2015", "user": "MagdalenaBibik"}, {"message": "Make me la la la l\u00e5ten, grymma beats och super dans #melfest", "id": 571755844083294209, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:30 +0000 2015", "user": "Peter_Sundberg"}, {"message": "RT @carinabergfeldt: Make me lalala.\nLalala. Yeah Yeah. Lalala.\nMake me lalala. Plane in the sky.\nx16\n\nS\u00e5. L\u00e5ttexten. Vassego.\n#melfest htt\u2026", "id": 571755831622012929, "retweet_count": 16, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:27 +0000 2015", "user": "tinsaynes"}, {"message": "RT @mattiasb: Inser pl\u00f6tsligt att Hasse Andersson inte kan ha varit 60 \u00e5r n\u00e4r jag lyssnade till honom p\u00e5 mellanstadiet p\u00e5 tidigt 80-tal. #m\u2026", "id": 571755824630132736, "retweet_count": 9, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:25 +0000 2015", "user": "monemar"}, {"message": "Den enda verkligt intressanta \u00e4r att Hasse Andersson inte \u00e5ldrats sen 1980-talet. #melfest", "id": 571755795085455361, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:18 +0000 2015", "user": "emmnils"}, {"message": "Trodde vi skulle h\u00f6ra n\u00e5got i still med Hello Africa, men det h\u00e4r sv\u00e4nger :) #melfest Dinah Nah", "id": 571755682657120257, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:52 +0000 2015", "user": "bilalchebaro"}, {"message": "Make me lalala.\nLalala. Yeah Yeah. Lalala.\nMake me lalala. Plane in the sky.\nx16\n\nS\u00e5. L\u00e5ttexten. Vassego.\n#melfest http://t.co/QWra8P13cb", "id": 571755670493663232, "retweet_count": 16, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:49 +0000 2015", "user": "carinabergfeldt"}, {"message": "RT @niklassvensson: Hasse Andersson. Har inte blivit en dag \u00e4ldre de senaste 50 \u00e5ren. \n#melfest", "id": 571755649937354752, "retweet_count": 6, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:44 +0000 2015", "user": "sportblogg"}, {"message": "RT @cecilialindee: Mitt namn \u00e4r \"Nah\" och jag ska sjunga l\u00e5ten \"la la la\" #melfest", "id": 571755626658963456, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:38 +0000 2015", "user": "Carrroooo"}, {"message": "RT @aliciadickner: Hahaha kvider inombords n\u00e4r jag t\u00e4nker p\u00e5 hur m\u00e5nga fula snubbar man kmr h\u00e5ngla med till \"Make me lalala\" p\u00e5 krogen #mel\u2026", "id": 571755623118970881, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:37 +0000 2015", "user": "Linaasoderlind"}, {"message": "Tack #melfest appen f\u00f6r att du r\u00f6stade 5 g\u00e5nger \u00e5t mig p\u00e5 Dinah nah utan att jag tryckte p\u00e5 hj\u00e4rtat en enda g\u00e5ng... #morr", "id": 571755615607005185, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "morr"], "date": "Sat Feb 28 19:35:36 +0000 2015", "user": "Fredrikssonskan"}, {"message": "Vad menar hon med att make me la la la la  #feyflippmelo #melfest", "id": 571755593125515264, "retweet_count": 0, "hashtags": ["feyflippmelo", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:30 +0000 2015", "user": "MrMissanpassad"}, {"message": "Egentligen hette l\u00e5ten make me ********** men de var tvungna att censurera det #melfest", "id": 571755537240625153, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:17 +0000 2015", "user": "ofattbart"}, {"message": "Dinah Nah. Betyg: tv\u00e5a.\n#melfest", "id": 571755477048143872, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:03 +0000 2015", "user": "niklassvensson"}, {"message": "La la la! 2,5-\u00e5ringen st\u00e5r och diggar framf\u00f6r tv:n. #melfest", "id": 571755472895811584, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:02 +0000 2015", "user": "don_joppe"}, {"message": "Dinah Nah, La la la, Ja ja ja!\nModern och catchig! Betyg 3+\n#melfest #Melfest2015", "id": 571755462137417728, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "Melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:59 +0000 2015", "user": "patbyr"}, {"message": "RT @MBeijar: ..och s\u00e5 var det bara en kvar i Dolly Style. #melfest", "id": 571755445611831296, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:55 +0000 2015", "user": "essejohansson"}, {"message": "RT @kjelleman: G\u00e5r det att hyra in Dinah nah-la-la-la-dansg\u00e4nget om man ska driva in en obetald faktura? #melfest", "id": 571755438263414784, "retweet_count": 4, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:53 +0000 2015", "user": "ErikOchMittLiv"}, {"message": "Fick rycka paddan fr\u00e5n dottern s\u00e5 att hon inte r\u00f6stade p\u00e5 Hasse Andersson. P\u00e5 mitt konto! Sk\u00e4mskudde i s\u00e5 fall. #melfest", "id": 571755426200608768, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:50 +0000 2015", "user": "TomasKruth"}, {"message": "Vad betyder egentligen make me la la la? Eller vill jag inte veta det? #melfest", "id": 571755357661483008, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:34 +0000 2015", "user": "TeresiaOlsson"}, {"message": "Hasse Andersson styr upp kv\u00e4llen! #melfest", "id": 571755354142445568, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:33 +0000 2015", "user": "TantGran"}, {"message": "Make me la la la \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \u00e4lskar dunket \ud83d\udc4c#melfest", "id": 571755347062493184, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:32 +0000 2015", "user": "emmak006"}, {"message": "RT @aliciadickner: Hahaha kvider inombords n\u00e4r jag t\u00e4nker p\u00e5 hur m\u00e5nga fula snubbar man kmr h\u00e5ngla med till \"Make me lalala\" p\u00e5 krogen #mel\u2026", "id": 571755344722063360, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:31 +0000 2015", "user": "sofistisk"}, {"message": "Det h\u00e4r l\u00e4t mer som en kopia \u00e4n Hasse Anderssons l\u00e5t. #melfest", "id": 571755340804583425, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:30 +0000 2015", "user": "ALinlokken"}, {"message": "RT @kjelleman: G\u00e5r det att hyra in Dinah nah-la-la-la-dansg\u00e4nget om man ska driva in en obetald faktura? #melfest", "id": 571755333431009280, "retweet_count": 4, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:28 +0000 2015", "user": "Emzoyy"}, {"message": "Make me lah lah lah. Oerh\u00f6rt intelligent text. Varf\u00f6r har jag inte kommit p\u00e5 den? Den kommer att g\u00e5 rakt ...ner.#melfest", "id": 571755311922593792, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:23 +0000 2015", "user": "HansGordon"}, {"message": "Dinah Nahs l\u00e5t skulle passa perfekt i Eurovision. Hoppas att resten av Sverige inser det. #melfest", "id": 571755302556725248, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:21 +0000 2015", "user": "riwah93"}, {"message": "Fan vad det ska bodypumpas till Dinah Nah p\u00e5 tantgymmen fram\u00f6ver #melfest", "id": 571755294717575168, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:19 +0000 2015", "user": "Leijdstrom"}, {"message": "RT @aliciadickner: \"Make me lalala\" \u00e4r 100% en mkt odiskret orgasmmetafor #melfest", "id": 571755291320180738, "retweet_count": 11, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:18 +0000 2015", "user": "iTornqvist"}, {"message": "RT @kjelleman: G\u00e5r det att hyra in Dinah nah-la-la-la-dansg\u00e4nget om man ska driva in en obetald faktura? #melfest", "id": 571755281929150465, "retweet_count": 4, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:16 +0000 2015", "user": "CarlStanleyy"}, {"message": "RT @CarlEricE: \"Make me lallala\", att skriva text till #melfest \u00e4r inte s\u00e4rskilt sv\u00e5rt.", "id": 571755227705188352, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:03 +0000 2015", "user": "ciccijan"}, {"message": "G\u00e5r det att hyra in Dinah nah-la-la-la-dansg\u00e4nget om man ska driva in en obetald faktura? #melfest", "id": 571755211905220608, "retweet_count": 4, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:59 +0000 2015", "user": "kjelleman"}, {"message": "Dinah Nah. Nix, t\u00e4nker inte b\u00f6rja tr\u00e4na i kv\u00e4ll heller. \n#melfest", "id": 571755202052792321, "retweet_count": 5, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:57 +0000 2015", "user": "niklassvensson"}, {"message": "RT @mattiasb: Inser pl\u00f6tsligt att Hasse Andersson inte kan ha varit 60 \u00e5r n\u00e4r jag lyssnade till honom p\u00e5 mellanstadiet p\u00e5 tidigt 80-tal. #m\u2026", "id": 571755186533900288, "retweet_count": 9, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:53 +0000 2015", "user": "Edward_Blom"}, {"message": "Make Me (La La La) b\u00f6r va en kombo av Aviciis You Make Me och Shakiras La La La. Final! #melfest", "id": 571755178279481344, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:51 +0000 2015", "user": "fredrikblaman"}, {"message": "RT @MelloPontus: Tv\u00e5 l\u00e5tar med \"la la la\" i refr\u00e4ngen. K\u00e4mpa l\u00e5tskrivar-\"eliten\". #melfest", "id": 571755174714318851, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:51 +0000 2015", "user": "Dennis_Jonsson"}, {"message": "Hahaha kvider inombords n\u00e4r jag t\u00e4nker p\u00e5 hur m\u00e5nga fula snubbar man kmr h\u00e5ngla med till \"Make me lalala\" p\u00e5 krogen #melfest", "id": 571755172457795585, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:50 +0000 2015", "user": "aliciadickner"}, {"message": "K\u00e4nner inte riktigt suget i magen Dinah Nah pratar om. Det \u00e4r mer \u00e5t det obehagliga h\u00e5llet.\n#melfest", "id": 571755154623610880, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:46 +0000 2015", "user": "iOhrlund"}, {"message": "RT @hejsonja: Hunden n\u00e4r Hasse Andersson b\u00f6rjade sjunga #melfest http://t.co/sXrlx5Ncid", "id": 571755145958187008, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:44 +0000 2015", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"message": "Bojkottar alla refr\u00e4nger likt \"la la la\", \"na na na\" osv #melfest", "id": 571755140748853248, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:42 +0000 2015", "user": "cwsk86"}, {"message": "Make me la la la #melfest \u00f6hm,", "id": 571755133484310528, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:41 +0000 2015", "user": "piercethemaja"}, {"message": "Sverige \u00e4r la la la #melfest http://t.co/CYCgzjBWpg", "id": 571755064248967168, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:24 +0000 2015", "user": "misterjorgensen"}, {"message": "Kan inte bara vara jag som t\u00e4nkt: dinah nah\n\nYou gotta bae\nOr NAAAAAH \n#melfest", "id": 571755062869020672, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:24 +0000 2015", "user": "klaraostensson"}, {"message": "L\u00e4tt att komma ih\u00e5g: Di-Na Nah sjunger LA LA LA #melfest", "id": 571755059631026177, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:23 +0000 2015", "user": "ErikaHallgren93"}, {"message": "\"Make me lallala\", att skriva text till #melfest \u00e4r inte s\u00e4rskilt sv\u00e5rt.", "id": 571755059228381184, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:23 +0000 2015", "user": "CarlEricE"}, {"message": "Mel 5 make me (ryss5or p\u00e5 gymmet och fort som fan i epa-traktorn) #melfest", "id": 571755055847747584, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:22 +0000 2015", "user": "Mechaoctotron"}, {"message": "RT @aliciadickner: \"Make me lalala\" \u00e4r 100% en mkt odiskret orgasmmetafor #melfest", "id": 571755054316838914, "retweet_count": 11, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:22 +0000 2015", "user": "hallongrodan"}, {"message": "Make me (lalalala), potential f\u00f6r att bli en sommarpl\u00e5ga i klassisk eurodisco touch. #melfest", "id": 571755047513690113, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:20 +0000 2015", "user": "Sabine_P"}, {"message": "Dom kom inte p\u00e5 resten av l\u00e5ttiteln s\u00e5 som ba men la la la blir bra #melfest", "id": 571755034557464576, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:17 +0000 2015", "user": "Mrastk"}, {"message": "Hasse Andersson. Som en mix mellan en Br\u00f6derna Olsen-bror, Ranelid och Kjell Bergqvist. #melfest", "id": 571755034335186945, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:17 +0000 2015", "user": "SofiaPetren"}, {"message": "Tv\u00e5 l\u00e5tar med \"la la la\" i refr\u00e4ngen. K\u00e4mpa l\u00e5tskrivar-\"eliten\". #melfest", "id": 571755028186304512, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:16 +0000 2015", "user": "MelloPontus"}, {"message": "\"Guld och gr\u00f6na skogar\" \u00e4r typ Jimmie \u00c5kessons v\u00e5ta dr\u00f6m #melfest", "id": 571755014412218368, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:12 +0000 2015", "user": "hazzller"}, {"message": "..och s\u00e5 var det bara en kvar i Dolly Style. #melfest", "id": 571755012117942273, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:12 +0000 2015", "user": "MBeijar"}, {"message": "RT @aliciadickner: \"Make me lalala\" \u00e4r 100% en mkt odiskret orgasmmetafor #melfest", "id": 571755002336837635, "retweet_count": 11, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:09 +0000 2015", "user": "Otymplig"}, {"message": "RT @SVTmelfest: \u2728 H\u00e4lsning fr\u00e5n Hasse Andersson \u2728 #melfest https://t.co/VgXGFDGA9W", "id": 571754923865587713, "retweet_count": 18, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:51 +0000 2015", "user": "jclugoholt"}, {"message": "RT @stroemberg: Jaha, d\u00e5 fick man reda p\u00e5 \u2013 av sin fyra\u00e5ring \u2013 att man ser ut som Hasse Andersson. God natt d\u00e5. #melfest", "id": 571754913887342592, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:48 +0000 2015", "user": "mawa72"}, {"message": "Tamejfan det mest f\u00f6rvirrande bidraget hittills.\n- Make me diinnah'\n- Nah...\n- La, la, la\n#melfest", "id": 571754912528388097, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:48 +0000 2015", "user": "2000aldrig"}, {"message": "RT @Pihlblad: S\u00e4g du speleman f\u00e5r man spela i finalen? Japp, det tror jag allt, Hasse Andersson! #melfest", "id": 571754874523795456, "retweet_count": 3, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:39 +0000 2015", "user": "OscarGallowpost"}, {"message": "RT @dencoolatjejen: Make me vad??? Vad \u00e4r det som ska vara ist\u00e4llet f\u00f6r lalala??? #melfest", "id": 571754871159955457, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:38 +0000 2015", "user": "EmmaaJ03"}, {"message": "Hasse Andersson. Betyg: trea\n#Melfest", "id": 571754862414839808, "retweet_count": 1, "hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:36 +0000 2015", "user": "niklassvensson"}, {"message": "Om man gillar E-types bakgrundsdansare s\u00e5 gillar man Dinah Nah. L\u00e5ten \u00e4r allts\u00e5 \u00e4mnad \u00e5t en v\u00e4ldigt liten krets m\u00e4nniskor #melfest", "id": 571754858639970305, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:35 +0000 2015", "user": "Unibet_Sverige"}, {"message": "\u2728 H\u00e4lsning fr\u00e5n Hasse Andersson \u2728 #melfest https://t.co/VgXGFDGA9W", "id": 571754850570113024, "retweet_count": 18, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:33 +0000 2015", "user": "SVTmelfest"}, {"message": "Make me la la la? Ass\u00e5 make me lala? Ass\u00e5 g\u00f6r mig en teletubbies?? #melfest", "id": 571754810959130627, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:24 +0000 2015", "user": "Bitterfnitter"}, {"message": "Make me vad??? Vad \u00e4r det som ska vara ist\u00e4llet f\u00f6r lalala??? #melfest", "id": 571754809465942016, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:23 +0000 2015", "user": "dencoolatjejen"}, {"message": "svt.se - \"H\u00e4r \u00e4r Hasse Anderssons stora utmaning i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/zirTZ0aOZH", "id": 571785836494254080, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:35:41 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "svt.se - \"Dinah Nah i Melodifestivalen 2015: Nerverna och svenska folket st\u00f6rsta utmaningen\" http://t.co/K5LiToesjv", "id": 571785585540648960, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:34:41 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "svt.se - \"Hasse Andersson om plagiatanklagelserna i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/6e6EIBMtnt", "id": 571785508885532672, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:34:23 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "svt.se - \"Hasse Andersson till Andra chansen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/jgTA7TJ4wk", "id": 571783560048316416, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:26:38 +0000 2015", "user": "samuel_edberg"}, {"message": "RT @Backabo: Jag vill betona att jag inte  \u00e4r tvillingbror till Hasse Andersson i Melodifestivalen. Jag f\u00f6redrar mest proggmusik.", "id": 571779740798988288, "retweet_count": 3, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:11:28 +0000 2015", "user": "SelmaMatthiasdo"}, {"message": "RT @JohanHellstrm1: HASSE ANDERSSON \"Guld och gr\u00f6na skogar\"\n\nDin j\u00e4vla chef!!!!!! \n#King #Melodifestivalen", "id": 571775956895043584, "retweet_count": 1, "hashtags": ["King", "Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:56:25 +0000 2015", "user": "crilleparty"}, {"message": "dom enda som f\u00f6rtj\u00e4nar vinna i #melodifestivalen \u00e4r @ViktorFrisk och @HejJunior sorry alla andra hahah men dom f\u00f6rtj\u00e4nar som fan", "id": 571775548923482112, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:54:48 +0000 2015", "user": "Nada1Sandman"}, {"message": "H\u00e4ftigt, M\u00e5nz o Dinah OCH Hasse Andersson \u00e4r vidare i vinst #melfest  #melodifestivalen  #melfest2015", "id": 571768825550643201, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "melodifestivalen", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:05 +0000 2015", "user": "ZAhnnZ"}, {"message": "RT @Backabo: Jag vill betona att jag inte  \u00e4r tvillingbror till Hasse Andersson i Melodifestivalen. Jag f\u00f6redrar mest proggmusik.", "id": 571768491721797632, "retweet_count": 3, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:26:46 +0000 2015", "user": "AndreaJilder"}, {"message": "RT @Backabo: Jag vill betona att jag inte  \u00e4r tvillingbror till Hasse Andersson i Melodifestivalen. Jag f\u00f6redrar mest proggmusik.", "id": 571768487774969857, "retweet_count": 3, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:26:45 +0000 2015", "user": "fredrikegerman"}, {"message": "Jag vill betona att jag inte  \u00e4r tvillingbror till Hasse Andersson i Melodifestivalen. Jag f\u00f6redrar mest proggmusik.", "id": 571768416148844545, "retweet_count": 3, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:26:28 +0000 2015", "user": "Backabo"}, {"message": "HASSE ANDERSSON \"Guld och gr\u00f6na skogar\"\n\nDin j\u00e4vla chef!!!!!! \n#King #Melodifestivalen", "id": 571767929668308994, "retweet_count": 1, "hashtags": ["King", "Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:24:32 +0000 2015", "user": "JohanHellstrm1"}, {"message": "Senaste g\u00e5ngen jag s\u00e5g p\u00e5 melodifestivalen var 2004, t\u00e4nker inte se det igen men \u00e4nd\u00e5 fett med Hasse Andersson", "id": 571767683299074048, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:23:33 +0000 2015", "user": "Henketenke"}, {"message": "RT @JohanHellstrm1: \"Guld och gr\u00f6na skogar\" \n\u00c4lskar fan l\u00e5ten! Klockren! \u00c4ntligen levererar melodifestivalen!!", "id": 571767194700406784, "retweet_count": 2, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:36 +0000 2015", "user": "ohlssonnj"}, {"message": "Avg\u00e5 Sverige, avg\u00e5 hela j\u00e4vla melodifestivalen! F\u00f6r alltid - Hasse Andersson!\n\n#gr\u00e4vbortalings\u00e5s #sickenj\u00e4vlaskit #hassetillwien", "id": 571766852390690817, "retweet_count": 0, "hashtags": ["gr\u00e4vbortalings\u00e5s", "sickenj\u00e4vlaskit", "hassetillwien"], "date": "Sat Feb 28 20:20:15 +0000 2015", "user": "CallstamFredrik"}, {"message": "hur s\u00e4ger man hej till en haj?\n\"Hello hi\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #melodifestivalen", "id": 571764933685342208, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:12:37 +0000 2015", "user": "zyraexpekted"}, {"message": "Sverige vi har ett resultat: \n\nVinnaren i Melodifestivalen 2015 \u00e4r:\n\ntada...\n\nHasse Andersson!", "id": 571764421716000768, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:10:35 +0000 2015", "user": "jacekbielecki"}, {"message": "Guld och gr\u00f6na skogar \u00e4r det b\u00e4sta som n\u00e5gonsin h\u00e4nt i melodifestivalen", "id": 571764383921139712, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:10:26 +0000 2015", "user": "svedinger"}, {"message": "RT @JohanHellstrm1: \"Guld och gr\u00f6na skogar\" \n\u00c4lskar fan l\u00e5ten! Klockren! \u00c4ntligen levererar melodifestivalen!!", "id": 571762743948263426, "retweet_count": 2, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:03:55 +0000 2015", "user": "nyllatt"}, {"message": "M\u00e5ns till final, men \u00e4lskade Midnigjt boy, Caroline Wennergren och Hasse Andersson :) #melodifestivalen", "id": 571762203243753472, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:01:46 +0000 2015", "user": "rasmus1997"}, {"message": "Don't Say No, Black Swan, Guld och Gr\u00f6na Skogar, Ett Andetag och Heroes. Fy fan vad bra. \u00d6veraskande bra. #melfest #melodifestivalen", "id": 571762065548951552, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:01:13 +0000 2015", "user": "jet_moebro"}, {"message": "\"Guld och gr\u00f6na skogar\" \n\u00c4lskar fan l\u00e5ten! Klockren! \u00c4ntligen levererar melodifestivalen!!", "id": 571759807251816449, "retweet_count": 2, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:52:15 +0000 2015", "user": "JohanHellstrm1"}, {"message": "Fast Hasse Andersson \u00e4r ju kung som st\u00e4ller upp i Melodifestivalen. \ud83d\udc4c\ud83d\ude4c\ud83d\udc83\u2728", "id": 571759752025387009, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:52:02 +0000 2015", "user": "svuaGMcom"}, {"message": "Guld och gr\u00f6na skogar var tusan den b\u00e4sta l\u00e5ten i melodifestivalen hittills! Gosigaste gubben ju\ud83c\udf38", "id": 571759478992986113, "retweet_count": 0, "hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:50:57 +0000 2015", "user": "eeeveeelina"}, {"message": "RT @carinabergfeldt: Make me lalala.\nLalala. Yeah Yeah. Lalala.\nMake me lalala. Plane in the sky.\nx16\n\nS\u00e5. L\u00e5ttexten. Vassego.\n#melfest htt\u2026", "id": 571761061105405952, "retweet_count": 16, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:57:14 +0000 2015", "user": "pinnen72"}, {"message": "RT @Element_Five: #melfest beh\u00f6ver textning, Hasse Andersson upptr\u00e4der. #sk\u00e5neland", "id": 571760914896191488, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest", "sk\u00e5neland"], "date": "Sat Feb 28 19:56:39 +0000 2015", "user": "buttercup_gamer"}, {"message": "Fick en PTSD flashback och ins\u00e5g att 'Groupie' faktiskt var ett bidrag i \u00e5r #melfest", "id": 571760854603046913, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:56:25 +0000 2015", "user": "AdhdAnkan"}, {"message": "M\u00e5ns b\u00e4st ikv\u00e4ll. Hasse Andersson, Black Swan-l\u00e5ten och sm\u00e5pojkarna g\u00e5r vidare till n\u00e5got. #melfest", "id": 571760707752071168, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:55:50 +0000 2015", "user": "linaekstrand"}, {"message": "RT @Chris_Ottosson: Guld och gr\u00f6na skogar var valbudskapet fr\u00e5n @C_Huddinge 2014 s\u00e5 det talar ju f\u00f6r Hasse i #melfest annars g\u00e5r min r\u00f6st g\u2026", "id": 571760697329238016, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:55:47 +0000 2015", "user": "RobertAspegren"}, {"message": "Final:\nZelmerl\u00f6w\nHasse Andersson\nAndra chansen:\nJTR\nMidnight Boy\nVad tippar du?\n#melfest", "id": 571760660079640576, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:55:38 +0000 2015", "user": "Unibet_Sverige"}, {"message": "RT @ElinJivarp: Numret \"Guld och gr\u00f6na skogar\" \u00e4r v\u00e4l vad SD dr\u00f6mmer om att sverige ska vara #melfest", "id": 571760633336729601, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:55:32 +0000 2015", "user": "momajoja"}, {"message": "Jag fick ett stort leende under snabbgenomg\u00e5ngen d\u00e5 Hasse Andersson spelades! D\u00e4rf\u00f6r f\u00e5r han min r\u00f6st!! #melfest", "id": 571760531289321472, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:55:08 +0000 2015", "user": "Hasse_J"}, {"message": "Ett andetag p\u00e5minner en hel del om Dover Calais med Style #justsaying #melfest", "id": 571760484522840064, "retweet_count": 0, "hashtags": ["justsaying", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:54:56 +0000 2015", "user": "peder_hessel"}, {"message": "RT @AndersIvar: Hasse Andersson. Fantastiskt. #melfest", "id": 571760409134415873, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:54:38 +0000 2015", "user": "kilremskungen"}, {"message": "Numret \"Guld och gr\u00f6na skogar\" \u00e4r v\u00e4l vad SD dr\u00f6mmer om att sverige ska vara #melfest", "id": 571760366943936513, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:54:28 +0000 2015", "user": "ElinJivarp"}, {"message": "M\u00e5ns och Dinah Nah till final. Hasse bror och Wennergren till andra. Vars\u00e5goda. Nu kan ni st\u00e4nga av. #melfest", "id": 571760228238303232, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:53:55 +0000 2015", "user": "Leijdstrom"}, {"message": "RT @Pihlblad: Mina tips ikv\u00e4ll: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w och Hasse Andersson direkt till final. I andra chansen Caroline Wennergren och Midnight Boy.\u2026", "id": 571760220881473536, "retweet_count": 3, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:53:54 +0000 2015", "user": "MagdalenaBibik"}, {"message": "Om inte Guld och gr\u00f6na skogar vinner allts\u00e5... #melfest", "id": 571760169190862849, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:53:41 +0000 2015", "user": "sasvand"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571760149196607488, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:53:37 +0000 2015", "user": "niralivit"}, {"message": "ok ut med hasse, jtr och annika. caroline och typ.. dinah nah till final? och m\u00e5ns &amp; midnight boy till ac. #melfest", "id": 571760066568851456, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:53:17 +0000 2015", "user": "Swipsey"}, {"message": "RT @marcusvision: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w feat. Linus p\u00e5 linjen. #melfest", "id": 571760061971886080, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:53:16 +0000 2015", "user": "DrUlf"}, {"message": "RT @SVTmelfest: \u2728 H\u00e4lsning fr\u00e5n Hasse Andersson \u2728 #melfest https://t.co/VgXGFDGA9W", "id": 571760003813642241, "retweet_count": 18, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:53:02 +0000 2015", "user": "NicklassonSofia"}, {"message": "Benjamin 4 \u00e5r undrar om hans favorit Hasse Andersson kan svenska #melfest", "id": 571759992853950464, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:52:59 +0000 2015", "user": "Peter_Sundberg"}, {"message": "T\u00e4nk i finalen n\u00e4r Dinah Nah helt pl\u00f6tsligt b\u00f6rjar sjunga p\u00e5 svenska. \u00c5h... #melfest #thosemoments", "id": 571759956543860736, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "thosemoments"], "date": "Sat Feb 28 19:52:51 +0000 2015", "user": "n_martinsson"}, {"message": "B\u00e4sta med \"Make me (la la la)\" -n\u00e4r hon inte sjunger #melfest", "id": 571759906333843457, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:52:39 +0000 2015", "user": "valkommenhit"}, {"message": "Blir inge guld och gr\u00f6na skogar med allt d\u00e5ligt utsl\u00e4pp vi f\u00f6rst\u00f6r naturen med! Snarare... Bajs och nedbr\u00e4nda skogar! #melfest", "id": 571759870397046785, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:52:30 +0000 2015", "user": "uniiiicornfluff"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571759867335204864, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:52:29 +0000 2015", "user": "AnderssonFabian"}, {"message": "Ge mig sommar, ge mig guld och gr\u00f6na skogar och ge mig en kaka till kaffet! #melfest #detendajagvillha", "id": 571759852487368704, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest", "detendajagvillha"], "date": "Sat Feb 28 19:52:26 +0000 2015", "user": "divahisterya"}, {"message": "RT @Pihlblad: Mina tips ikv\u00e4ll: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w och Hasse Andersson direkt till final. I andra chansen Caroline Wennergren och Midnight Boy.\u2026", "id": 571759842714652672, "retweet_count": 3, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:52:23 +0000 2015", "user": "SyntolkningNu"}, {"message": "Just ja, Make me la la la hade jag redan gl\u00f6mt bort. Den har ju ocks\u00e5 AC-chans. Fan vad sv\u00e5rt att tippa i dag. #melfest", "id": 571759807578951681, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:52:15 +0000 2015", "user": "ninalainen"}, {"message": "Kv\u00e4llens tips.\nTill final Heroes och Ett andetag.\nAndra chansen f\u00f6r Make me (la la la) och Black Swan. #melfest Hasse blir femma :-(", "id": 571759720467460096, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:51:54 +0000 2015", "user": "UlfBingsgard"}, {"message": "Final: M\u00c5NS y Make me (la la la), andra: Black swan y Ett andetag. #melfest", "id": 571759650372255747, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:51:38 +0000 2015", "user": "aaronraipa"}, {"message": "Mina tips ikv\u00e4ll: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w och Hasse Andersson direkt till final. I andra chansen Caroline Wennergren och Midnight Boy. #melfest", "id": 571759642545537025, "retweet_count": 3, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:51:36 +0000 2015", "user": "Pihlblad"}, {"message": "Jag tycker dock spontant att Dinah Nah och Midnight Boy \u00e4r de b\u00e4sta l\u00e5tarna i kv\u00e4ll. #melfest", "id": 571759638955339776, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:51:35 +0000 2015", "user": "killkenny_"}, {"message": "Jobbar man inom handikappomsorgen s\u00e5 \u00e4lskar man Hasse Andersson. F\u00e5 \u00e4r s\u00e5 \u00e4lskade f\u00e5 \u00e4r s\u00e5 genuina som Hasse. Alla b\u00f6r \u00e4lska Hasse #melfest", "id": 571759638716256257, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:51:35 +0000 2015", "user": "Lillefille"}, {"message": "Hasse Andersson f\u00e5r mig att t\u00e4nka p\u00e5 Lasse Holmstr\u00f6m i Bialitt\n#melfest", "id": 571759623222345729, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:51:31 +0000 2015", "user": "Fnordspotting"}, {"message": "Guld och gr\u00f6na skogar FTW! #melfest", "id": 571759607217065985, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:51:27 +0000 2015", "user": "SuperLennox"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571759595221327872, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:51:24 +0000 2015", "user": "PerssonRobin1"}, {"message": "#melfest Elsa/Frost f\u00f6r barnbarnens skull. Sj\u00e4lv \u00e4r nostalgiske Hasse Andersson b\u00e4st Alla andra verkar tycka M\u00e5ns", "id": 571759591974940672, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:51:24 +0000 2015", "user": "SorenLowgren"}, {"message": "M\u00e5ns &amp; han den d\u00e4ra guld och gr\u00f6na skogar g\u00e5r till final\ud83d\udc4d\ud83d\ude02 #melfest", "id": 571759584374882304, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:51:22 +0000 2015", "user": "MejaHolmstrom"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571759574920925184, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:51:20 +0000 2015", "user": "MattiasWennerkv"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571759495640158208, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:51:01 +0000 2015", "user": "crillesand"}, {"message": "\"guld och gr\u00f6na skogar\" \ndu menar v\u00e4ll bl\u00e5 och svarta skogar gubben \n\n#melfest", "id": 571759474400202752, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:50:56 +0000 2015", "user": "stylesfeaturing"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571759461188149251, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:50:52 +0000 2015", "user": "GunnarHolmn"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571759449846652928, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:50:50 +0000 2015", "user": "FNilsson22"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571759443630796800, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:50:48 +0000 2015", "user": "JesiccaMneskild"}, {"message": "Hasse Andersson \u00e4r 60-talets M\u00e5ns... #melfest", "id": 571759412018208768, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:50:41 +0000 2015", "user": "andre_westberg"}, {"message": "RT @carinabergfeldt: Make me lalala.\nLalala. Yeah Yeah. Lalala.\nMake me lalala. Plane in the sky.\nx16\n\nS\u00e5. L\u00e5ttexten. Vassego.\n#melfest htt\u2026", "id": 571759356565438464, "retweet_count": 16, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:50:28 +0000 2015", "user": "Sussenn"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571759343529562112, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:50:24 +0000 2015", "user": "sandraaronsson1"}, {"message": "RT @mattiasb: Inser pl\u00f6tsligt att Hasse Andersson inte kan ha varit 60 \u00e5r n\u00e4r jag lyssnade till honom p\u00e5 mellanstadiet p\u00e5 tidigt 80-tal. #m\u2026", "id": 571759342980100096, "retweet_count": 9, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:50:24 +0000 2015", "user": "oskarviking"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571759264370434049, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:50:06 +0000 2015", "user": "Drugge10"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571759138956570624, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:36 +0000 2015", "user": "PollyRekar"}, {"message": "RT @dollystylemusic: Upptr\u00e4dande och signering i \u00d6rebro\ud83d\udc95Tack alla som kom \ud83d\ude0d #dollystyle #hellohi #melfest #\u00f6rebro https://t.co/xMPWQ1SaPm", "id": 571759130450530304, "retweet_count": 1, "hashtags": ["dollystyle", "hellohi", "melfest", "\u00f6rebro"], "date": "Sat Feb 28 19:49:34 +0000 2015", "user": "Idisk73"}, {"message": "RT @aliciadickner: \"Make me lalala\" \u00e4r 100% en mkt odiskret orgasmmetafor #melfest", "id": 571758829647622145, "retweet_count": 11, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:22 +0000 2015", "user": "Novemberunge"}, {"message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "id": 571758798781730816, "retweet_count": 59, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:15 +0000 2015", "user": "JonasEinbjrn"}, {"message": "RT @marcusvision: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w feat. Linus p\u00e5 linjen. #melfest", "id": 571758603306201088, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:28 +0000 2015", "user": "karintraff"}, {"message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6v k\u00f6rde en l\u00e5t ihop med Linus p\u00e5 linjen. #melfest", "id": 571758392525656064, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:38 +0000 2015", "user": "SuperLennox"}, {"message": "RT @PeterSvenonius: Har l\u00e4nge undrar var SVT g\u00f6mde Linus p\u00e5 linjen. Nu vet jag. #melfest #M\u00e5nsZelmerl\u00f6w", "id": 571758358979588096, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest", "M\u00e5nsZelmerl\u00f6w"], "date": "Sat Feb 28 19:46:30 +0000 2015", "user": "tinsaynes"}, {"message": "Har l\u00e4nge undrar var SVT g\u00f6mde Linus p\u00e5 linjen. Nu vet jag. #melfest #M\u00e5nsZelmerl\u00f6w", "id": 571758253362847744, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest", "M\u00e5nsZelmerl\u00f6w"], "date": "Sat Feb 28 19:46:05 +0000 2015", "user": "PeterSvenonius"}, {"message": "RT @killingyoursons: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w featuring Linus p\u00e5 linjen? #melfest", "id": 571758161826357248, "retweet_count": 3, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:43 +0000 2015", "user": "TheBlindPimp"}, {"message": "Plus p\u00e5 Linus p\u00e5 linjen-gubbarna och b\u00e4st i kv\u00e4ll #melfest", "id": 571758122831900672, "retweet_count": 0, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:33 +0000 2015", "user": "kajsahogdahl"}, {"message": "RT @killingyoursons: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w featuring Linus p\u00e5 linjen? #melfest", "id": 571758071330021376, "retweet_count": 3, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:21 +0000 2015", "user": "CatalinaIsland3"}, {"message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w feat. Linus p\u00e5 linjen. #melfest", "id": 571758045442785280, "retweet_count": 2, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:15 +0000 2015", "user": "marcusvision"}, {"message": "RT @victorialaess: Kan vi prata om M\u00e5ns byxor? #melfest", "id": 571757926190358528, "retweet_count": 1, "hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:47 +0000 2015", "user": "RobertPawlik"}]
