[{"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:48:16 +0000 2015", "id": 571743706262441985, "retweet_count": 0, "message": "Kommer inte kunna kolla Mello idag men ska r\u00f6sta p\u00e5 JTR \u00e4nd\u00e5", "user": "niallsbaerittox"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:47:47 +0000 2015", "id": 571743584547962880, "retweet_count": 0, "message": "Mello med MrPersson. Hur h\u00e4nde detta? http://t.co/uzS4mPC3J6", "user": "MariaLarsson17"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:46:59 +0000 2015", "id": 571743384353832962, "retweet_count": 0, "message": "@Fellevonanka Btw missar du mello idag igen lr??", "user": "ItsVanessaPalma"}, {"hashtags": ["halloumi", "fredagsmys", "mello"], "date": "Sat Feb 28 18:46:50 +0000 2015", "id": 571743342737944576, "retweet_count": 0, "message": "Halloumi. N\u00e4r W f\u00e5r v\u00e4lja! #halloumi #fredagsmys #mello @ Peter Westin https://t.co/boy9FlUTgg", "user": "WestinPeter"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:46:20 +0000 2015", "id": 571743218146119681, "retweet_count": 0, "message": "Tr\u00f6tt, \u00e4ter fluff o ska kolla Mello because @JTRofficial \u00e4r meee http://t.co/uOkOavUryY", "user": "LWetell"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:46:13 +0000 2015", "id": 571743187733241856, "retweet_count": 0, "message": "Ligger just nu i matkoma i v\u00e4ntan p\u00e5 mello", "user": "n_nickan"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015", "spotify", "WarnerMusicSwe"], "date": "Sat Feb 28 18:45:39 +0000 2015", "id": 571743046213234688, "retweet_count": 0, "message": "Efter kv\u00e4llens mello s\u00e5 kan ni lyssna p\u00e5 alla 28 bidrag p\u00e5 Spotify bra va\u263a\ufe0f #mello2015 #melfest2015 #spotify #WarnerMusicSwe", "user": "ChristofferKar2"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:45:33 +0000 2015", "id": 571743019847819264, "retweet_count": 0, "message": "Jaha d\u00e5 har jag ingen urs\u00e4kt f\u00f6r att slippa se mello ikv. Fuck.", "user": "FridaBeergsten"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:44:29 +0000 2015", "id": 571742751739514881, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen sj\u00e4lv i min egna l\u00e4genhet. Det \u00e4r ovanligt tyst men snart ska jag va \u00e4kta Svensson med mello och pizza!", "user": "marshmallowspie"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:44:13 +0000 2015", "id": 571742686757187585, "retweet_count": 0, "message": "Min kompis har sett till att vi kommer att klara av mello alldeles utm\u00e4rkt. http://t.co/AGbUtRxGWF", "user": "lenka107"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:43:25 +0000 2015", "id": 571742482825945089, "retweet_count": 0, "message": "@Jaernkamin och kommer du inte p\u00e5 n\u00e5n l\u00f6sning inom 20 minuter s\u00e5 v\u00e4ntar Mello :( K\u00e4mpa!", "user": "PeoEdvinsson"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "mello2015", "nuk\u00f6rvi"], "date": "Sat Feb 28 18:42:39 +0000 2015", "id": 571742293042073600, "retweet_count": 0, "message": "Tjugo kvar till mello, lyssnat in sig, skaffat snacks o dricka och satsar h\u00e5rt p\u00e5 M\u00e5ns till final!#Melfest2015 #mello2015 #nuk\u00f6rvi", "user": "FlyingSpirit360"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015", "melodikollen"], "date": "Sat Feb 28 18:42:29 +0000 2015", "id": 571742248418856960, "retweet_count": 0, "message": "#melodifestivalen #mello2015 #melodikollen taggar med chips och godis! Vad taggar ni mello med? :D", "user": "IsabelleDamberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:41:51 +0000 2015", "id": 571742089031106560, "retweet_count": 0, "message": "taggar inf\u00f6r live-tweetandet om mello #melfest", "user": "aaaannddrreeaa"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 18:41:19 +0000 2015", "id": 571741955991973888, "retweet_count": 0, "message": "@gallimatildas Men det \u00e4r ju l\u00f6rdag och #mello! Och Hasse! Har du gl\u00f6mt Hasse?", "user": "JennyLindeborg"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 18:41:08 +0000 2015", "id": 571741908642488322, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste ni kolla p\u00e5 #mello ikv\u00e4ll? \nKan vi inte hitta p\u00e5 n\u00e5t ist\u00e4llet?", "user": "plutokraten"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 18:40:31 +0000 2015", "id": 571741756838023169, "retweet_count": 1, "message": "\u2013 \u00c4r s\u00e5 otroligt taggad p\u00e5 #mello, said alldeles f\u00f6r m\u00e5nga, ever.", "user": "JesusJohansson"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 18:40:10 +0000 2015", "id": 571741668229169152, "retweet_count": 5, "message": "RT @MangeBe: EXTRA: Sanna Nielsens fl\u00e4ktchock under \u00f6ppningsnumret. \"N\u00e5gon hade st\u00e4llt den p\u00e5 MAX\".\n#melfest2015 #mello http://t.co/zQ6Q4P5\u2026", "user": "maxentin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:40:03 +0000 2015", "id": 571741635605864450, "retweet_count": 1, "message": "RT @DNKultur: Live: F\u00f6lj Mello med Fahl och Svahn: Hanna Fahl och Clas Svahn chattar fr\u00e5n l\u00f6rdagens delt\u00e4vling i \u00d6rebro och ... http://t.co\u2026", "user": "nyhetschefjonas"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 18:39:29 +0000 2015", "id": 571741495381905409, "retweet_count": 1, "message": "G\u00e5 hem #mello du e redan full", "user": "snickis69"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:39:19 +0000 2015", "id": 571741453707304961, "retweet_count": 0, "message": "TAGGA MELLO J\u00d6", "user": "alskaroscarzia"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:38:56 +0000 2015", "id": 571741354818187264, "retweet_count": 0, "message": "@DiscoTrader Mello menar jag naturligtvis men det visste du ju", "user": "svenska_hogarna"}, {"hashtags": ["Mello"], "date": "Sat Feb 28 18:37:59 +0000 2015", "id": 571741116388790273, "retweet_count": 1, "message": "@JK_Nilsson #Mello med en pistol i handen kanske? F\u00f6r att snabbt kunna avsluta sm\u00e4rtan allts\u00e5.", "user": "mikaelgrev"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:37:53 +0000 2015", "id": 571741091751460866, "retweet_count": 0, "message": "@emanuelastrom \ud83d\ude31 vad ska du d\u00e5 g\u00f6ra?? Mello? ;)", "user": "sivle_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:37:49 +0000 2015", "id": 571741077406945280, "retweet_count": 0, "message": "Vad tror @JacobOsOfficial om kv\u00e4llens mello?", "user": "StadionRoberto"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:36:43 +0000 2015", "id": 571740797864976384, "retweet_count": 0, "message": "Live: F\u00f6lj Mello med Fahl och Svahn. \nHanna Fahl och Clas Svahn chattar fr\u00e5n l\u00f6rdagens delt\u00e4vling i \u00d6rebro och bju\u2026 http://t.co/qZTQ21FBla", "user": "bladet_nyheter"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:36:22 +0000 2015", "id": 571740708849262592, "retweet_count": 0, "message": "@mikaelgrev g\u00e5 och l\u00e4gg dig, titta p\u00e5 Mello eller g\u00f6r n\u00e5got mer kreativt...", "user": "JK_Nilsson"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 18:36:14 +0000 2015", "id": 571740677480062976, "retweet_count": 0, "message": "Lagar mat med sonen, diggar mello 2005, dansar vilt i k\u00f6ket, dottern tycker vi \u00e4r pinsamma. F\u00f6rst\u00e5r inte det #melfest2015", "user": "AnderssonCina"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:35:39 +0000 2015", "id": 571740531753152512, "retweet_count": 0, "message": "Mello-live: Rapportering fr\u00e5n Conventum arena - Kultur/N\u00f6je-nyheter - http://t.co/t2w5Qe6INz http://t.co/kUnYSs468T", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:35:13 +0000 2015", "id": 571740420117553152, "retweet_count": 0, "message": "Mello, godis, ostbricka, champagne, r\u00f6da rosor, myspys, gullegull, lite r\u00f6dtjut och kanske eventuellt lite \u00e4lskog inatt. \u00c5\u00e5\u00e5\u00e5hhhh \u2764\ufe0f\ud83d\ude18\ud83d\ude0a\ud83d\ude1a\ud83d\udc4f\ud83d\udc8f\u2764\ufe0f\ud83d\udc8e", "user": "komglad"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:34:46 +0000 2015", "id": 571740306862936064, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste hinna hem innan mello", "user": "NNattiz"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:34:04 +0000 2015", "id": 571740133214556160, "retweet_count": 0, "message": "\u00e4r s\u00e5 taggad p\u00e5 att inte bo i sverige har verkl f\u00e5tt nog av sill, kaviar o d\u00e5lig musik p\u00e5 mello f\u00f6r en livstid", "user": "afidatm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:33:48 +0000 2015", "id": 571740065510125568, "retweet_count": 1, "message": "RT @skane_survival: @Cornubot @oplatsen @Jagarchefen Jag ska skriva i st\u00e4llet f\u00f6r att titta p\u00e5 mello-m\u00f6get. Annars \u00e4r Generation Kill b\u00e4st \u2026", "user": "Cornubot"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:33:21 +0000 2015", "id": 571739952939180032, "retweet_count": 1, "message": "@Cornubot @oplatsen @Jagarchefen Jag ska skriva i st\u00e4llet f\u00f6r att titta p\u00e5 mello-m\u00f6get. Annars \u00e4r Generation Kill b\u00e4st av de n\u00e4mnda.", "user": "skane_survival"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:32:10 +0000 2015", "id": 571739655013605376, "retweet_count": 0, "message": "@EliHavskog men t\u00e4nk nu n\u00e4r ni ocks\u00e5 har TiVo kan du spela in mello\ud83d\udc81\ud83d\ude02\u2764\ufe0f", "user": "mariajohansson0"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:32:09 +0000 2015", "id": 571739647853920256, "retweet_count": 1, "message": "Cornucopia?: L\u00f6rdagstrams: Ist\u00e4llet f\u00f6r Mello - M\u00d6P-kv\u00e4ll p\u00e5 HBO Nordic http://t.co/NHPYNi5f5R", "user": "Cornubot"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:30:20 +0000 2015", "id": 571739190716575744, "retweet_count": 1, "message": "Live: F\u00f6lj Mello med Fahl och Svahn: Hanna Fahl och Clas Svahn chattar fr\u00e5n l\u00f6rdagens delt\u00e4vling i \u00d6rebro och ... http://t.co/JPHkmrKD31", "user": "DNKultur"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:29:43 +0000 2015", "id": 571739035657474050, "retweet_count": 0, "message": "@oplatsen @Jagarchefen Lade ut en enk\u00e4t. http://t.co/blHhlQ30AL", "user": "Cornubot"}, {"hashtags": ["melfest15"], "date": "Sat Feb 28 18:29:27 +0000 2015", "id": 571738971308466176, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r s\u00e5 grymt peppad inf\u00f6r kv\u00e4llens Mello d\u00e4r legenden Hasse \"Kvinnab\u00f6ske\" A. debuterar. L\u00e4gg till M\u00e5ns &amp; CarolineW &amp; pulsen \u00f6kar #melfest15", "user": "fredrikegerman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:28:04 +0000 2015", "id": 571738623034433536, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r j\u00e4ttenerv\u00f6s inf\u00f6r mello :(:(", "user": "moaem_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:27:24 +0000 2015", "id": 571738455698509826, "retweet_count": 0, "message": "Kommer bara kolla p\u00e5 mello idag f\u00f6r Jtr\ud83d\ude02\u2764", "user": "Annasaber71"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:27:21 +0000 2015", "id": 571738443082018816, "retweet_count": 0, "message": "Kommer d\u00e4cka innan mello", "user": "aggressioner"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:27:13 +0000 2015", "id": 571738406599974912, "retweet_count": 0, "message": "@qmimmie du m\u00e5ste sluta spela snart \u00e4r det mello", "user": "Sobzob"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:26:37 +0000 2015", "id": 571738258817859584, "retweet_count": 0, "message": "Ser p\u00e5 Frost.. Igen. Tog en morot ur kylen, ville sticka ut mina \u00f6gon och proppa \u00f6ronen... Sen kom jag p\u00e5 att det mello. V\u00e4ntar tills dess.", "user": "majamamman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:26:30 +0000 2015", "id": 571738228459474945, "retweet_count": 0, "message": "Vad \u00e4r Mello? H\u00e4ng med mig under Bordeaux-Reims (Kiese Thelin fr\u00e5n start) i st\u00e4llet p\u00e5 TV4 Play eller @fotbollskanal \u2013 avspark 20:00.", "user": "pinthorp"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:25:38 +0000 2015", "id": 571738009978187776, "retweet_count": 0, "message": "det k\u00e4nns inte som att det \u00e4r mello ikv\u00e4ll?", "user": "kreativosv"}, {"hashtags": ["nyheter", "sverige"], "date": "Sat Feb 28 18:25:35 +0000 2015", "id": 571737995184869376, "retweet_count": 0, "message": "Live: F\u00f6lj Mello med Fahl och Svahn - http://t.co/6ZFJUCTh9B #nyheter #sverige", "user": "newsradar_se"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 18:25:23 +0000 2015", "id": 571737946732281856, "retweet_count": 0, "message": "Mello om en halvtimme. Inte lika taggad idag som de andra g\u00e5ngerna. Vet typ bara vem M\u00e5ns \u00e4r?? #melfest2015", "user": "Maaatilda_99"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:25:09 +0000 2015", "id": 571737886606942208, "retweet_count": 5, "message": "RT @MartinSoneby: om 30 min sitter jag i svt play och pratar melodifestival\n\nlite om mig\n\n1 jag vet inget om mello\n\n2 jag l\u00e4gger brutala fi\u2026", "user": "ufftske"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:23:30 +0000 2015", "id": 571737471614111744, "retweet_count": 0, "message": "@dagensnyheter / Somliga av oss anser att \"Mello\" varken \u00e4r kultur eller n\u00f6je.", "user": "ingran_m"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:22:59 +0000 2015", "id": 571737341297078272, "retweet_count": 0, "message": "19.30 k\u00f6r DN.se ig\u00e5ng Mellobevakningen med mig och Hanna Fahl. Chatta med oss p\u00e5: http://t.co/CrSo4yCHGA", "user": "svahn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:22:36 +0000 2015", "id": 571737247252393987, "retweet_count": 1, "message": "RT @tinoern: Kolla ni p\u00e5 mello. Jag och @vardagsninja har varsitt nytt tvspel som vi myser med ist\u00e4llet.", "user": "vardagsninja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:22:33 +0000 2015", "id": 571737233335717888, "retweet_count": 0, "message": "Mello i \u00d6rebro med the girls!! Nu k\u00f6r vi!! #melfest https://t.co/sVxPqcJsbg", "user": "aida85"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "mumsmums"], "date": "Sat Feb 28 18:21:36 +0000 2015", "id": 571736995405430784, "retweet_count": 0, "message": "Jag ska jag titta p\u00e5 mello, mummmmsmummmms \u00e4r ju med #melfest #mello #mumsmums", "user": "mrlilarockstar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:20:23 +0000 2015", "id": 571736686692044800, "retweet_count": 0, "message": "Min favvo inf\u00f6r kv\u00e4llens mello \u00e4r utan tvekan Midnight Boy med Don't say no :) #melfest", "user": "Nelayah"}, {"hashtags": ["Mello"], "date": "Sat Feb 28 18:20:20 +0000 2015", "id": 571736674897690624, "retweet_count": 0, "message": "@oplatsen #Mello gick bort f\u00f6r m\u00e5nga \u00e5r sedan \ud83c\udf8a\ud83d\udc6f\ud83c\udf89", "user": "Gurra69"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:20:09 +0000 2015", "id": 571736629947342848, "retweet_count": 0, "message": "@hfahl kommer inte kunna se mello ikv\u00e4ll, men m\u00e5ste f\u00e5 veta: gick du \u00f6ver Tybblebron eller inte?", "user": "owallstromer"}, {"hashtags": ["DN"], "date": "Sat Feb 28 18:19:42 +0000 2015", "id": 571736517980385281, "retweet_count": 0, "message": "Snart dags f\u00f6r fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i Mello. F\u00f6lj t\u00e4vlingen med Clas Svahn och Hanna Fahl. #DN http://t.co/6X4V3xt38p", "user": "dagensnyheter"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:18:56 +0000 2015", "id": 571736325092745216, "retweet_count": 1, "message": "Kolla ni p\u00e5 mello. Jag och @vardagsninja har varsitt nytt tvspel som vi myser med ist\u00e4llet.", "user": "tinoern"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 18:18:45 +0000 2015", "id": 571736276833050625, "retweet_count": 1, "message": "RT @savitsperser: Jag kommer aldrig komma n\u00e4rmare att delta i #mello \u00e4n i kv\u00e4ll. En av deltagarna har en g\u00e5ng frivilligt varit med och fira\u2026", "user": "pellepersson3"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:18:42 +0000 2015", "id": 571736263889432577, "retweet_count": 0, "message": "skulle g\u00e5 och k\u00f6pa pizza, gl\u00f6mde att mello \u00e4r i \u00d6rebro idag...... jag gr\u00e4ver mig fram till pizzerian", "user": "bajsahellmen"}, {"hashtags": ["manszelmerl\u00f6w", "heroes", "melfest", "crush", "mancrush", "obsession", "mello"], "date": "Sat Feb 28 18:17:25 +0000 2015", "id": 571735940059807744, "retweet_count": 0, "message": "Lycka till ikv\u00e4ll \u2764 #manszelmerl\u00f6w #heroes #melfest #crush #mancrush #obsession #mello\u2026 https://t.co/bLagcDC8UW", "user": "almightynouis93"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 18:16:58 +0000 2015", "id": 571735829422460928, "retweet_count": 1, "message": "Jag kommer aldrig komma n\u00e4rmare att delta i #mello \u00e4n i kv\u00e4ll. En av deltagarna har en g\u00e5ng frivilligt varit med och firat min f\u00f6delsedag.", "user": "savitsperser"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:16:33 +0000 2015", "id": 571735723075899392, "retweet_count": 0, "message": "@Fenrishi @ficklampa det b\u00e4sta s\u00e4ttet att g\u00f6ra sig av med en ov\u00e4n \u00e4r att g\u00f6ra den till sin v\u00e4n. S\u00e5 jag g\u00f6r s\u00e5 med mello. Dissat sen 1985.", "user": "andraideal"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:16:31 +0000 2015", "id": 571735714259472384, "retweet_count": 0, "message": "ska man se mello eller ej idag??? \u00e4r ensam s\u00e5 k\u00e4nns meningsl\u00f6st", "user": "maalinrosberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:16:27 +0000 2015", "id": 571735700397297664, "retweet_count": 0, "message": "Skulle aldrig vilja byta ut min l\u00f6rdagkv\u00e4ll mot n\u00e5got annat. H\u00e4mtmat, massa gotta, mello och egentid med min underbara son \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "user": "Linnea__B"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:16:20 +0000 2015", "id": 571735670781300736, "retweet_count": 0, "message": "Laddar f\u00f6r mello med matlagning och Depeche Mode. H\u00f6rde att det ska vara synthpop med.", "user": "treamigos"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:15:52 +0000 2015", "id": 571735552770351105, "retweet_count": 0, "message": "Orkar inte med mello. T\u00e4nker mysa med en bra bok ist\u00e4llet och lite gott vin och lite annat.......", "user": "Cassandra666"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:15:41 +0000 2015", "id": 571735507538984960, "retweet_count": 0, "message": "\"Mello\"...\nFinns de n\u00e5t t\u00f6ntigare ord?\nSkulle v\u00e4l vara \"Mellis\" d\u00e5...\n\nMen snart b\u00f6rjar det:)\n#melfest", "user": "skrattmaja73"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:14:09 +0000 2015", "id": 571735120455053312, "retweet_count": 1, "message": "Pizza, b\u00e4stis och mello \ud83d\udc4c", "user": "Kjarsgard"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:13:43 +0000 2015", "id": 571735011419791360, "retweet_count": 0, "message": "Live: F\u00f6lj Mello med Fahl och Svahn: Hanna Fahl och Clas Svahn chattar fr\u00e5n l\u00f6rdagens delt\u00e4vling i \u00d6rebro och ... http://t.co/ZpKYSIxj3o", "user": "UNewsToday"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:13:43 +0000 2015", "id": 571735009398165504, "retweet_count": 1, "message": "DN: Live: F\u00f6lj Mello med Fahl och Svahn: Hanna Fahl och Clas Svahn chattar fr\u00e5n l\u00f6rdagens delt\u00e4vling i \u00d6rebro ... http://t.co/36zcvSkseC", "user": "kultursidorna"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:13:10 +0000 2015", "id": 571734870239674370, "retweet_count": 0, "message": "P\u00e5 v\u00e4g hem fr\u00e5n m\u00f6te!! Ska se mello p\u00e5 mobilen om jag har n\u00e5t internet :/", "user": "lyckoregn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:11:44 +0000 2015", "id": 571734510066376704, "retweet_count": 0, "message": "Hej jag \u00e5kte t\u00e5g f\u00f6rra l\u00f6rdagen under mello s\u00e5 jag missade d och orkade ej se det senare.", "user": "impulsiviteten"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:10:32 +0000 2015", "id": 571734209406111745, "retweet_count": 0, "message": "B\u00f6rjar l\u00f6rdagskv\u00e4llen med att panga in en sexling till 26,5 g\u00e5nger pengarna :) Kunde vart s\u00e4mre. Snart mello, heja JTR", "user": "EmilLehti"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:10:19 +0000 2015", "id": 571734154322284544, "retweet_count": 0, "message": "Snart \u00e4r det MELLO\u2764\ufe0fHejar p\u00e5 JTR o M\u00e5ns\ud83d\ude0dF\u00f6rresten snart har jag haft min tandst\u00e4llning i 2 veckor\ud83d\ude0d\ud83c\udf4c\ud83d\ude31", "user": "EllaBostrm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:08:32 +0000 2015", "id": 571733708220342272, "retweet_count": 0, "message": "@drMacOlof @dittorebro @SVTOpinion ni lade ner fem skolor och rustade inte en enda skola men satsade p\u00e5 Mello. Vi f\u00f6rb\u00e4ttrar socialtj\u00e4nsten.", "user": "politikern"}, {"hashtags": ["mello", "melodikollen", "b\u00e4staseb\u00e4statherese"], "date": "Sat Feb 28 18:07:19 +0000 2015", "id": 571733399716679680, "retweet_count": 1, "message": "RT @juliawilson01: Skulle ocks\u00e5 vilja bo d\u00e4r du bor och se M\u00e5ns ca. en g\u00e5ng i veckan. #mello #melodikollen #b\u00e4staseb\u00e4statherese\ud83d\udc4c\u270c\ufe0f http://t\u2026", "user": "emiliapihlblad"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:06:05 +0000 2015", "id": 571733090445475840, "retweet_count": 5, "message": "om 30 min sitter jag i svt play och pratar melodifestival\n\nlite om mig\n\n1 jag vet inget om mello\n\n2 jag l\u00e4gger brutala fisar ikv\u00e4ll\n\nbrutala", "user": "MartinSoneby"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:05:52 +0000 2015", "id": 571733034006925312, "retweet_count": 0, "message": "Vad h\u00e4nder ikv\u00e4ll? Inte mello i alla fall!", "user": "StefanKroner"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 18:05:49 +0000 2015", "id": 571733021247864833, "retweet_count": 0, "message": "I kv\u00e4ll hejar jag p\u00e5 Hasse :-) #melfest #mello  #melfest2015", "user": "freddyhakansson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:05:20 +0000 2015", "id": 571732902712639488, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r b\u00f6rjar mello?", "user": "Sklettet"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 18:04:03 +0000 2015", "id": 571732576542572545, "retweet_count": 0, "message": "Dagens Mellosminkning gjorde jag p\u00e5 stinabern \ud83d\udc4c se f\u00f6re och efter bilderna p\u00e5 bohobando.se #mello\u2026 https://t.co/vMrle6zJdQ", "user": "bohobando"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:04:00 +0000 2015", "id": 571732566354620419, "retweet_count": 0, "message": "@svtplay kan man se kv\u00e4llens Mello via Play ikv\u00e4ll h\u00e4rifr\u00e5n Kanarie\u00f6arna?", "user": "LasseNyberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:03:21 +0000 2015", "id": 571732402470588416, "retweet_count": 0, "message": "Kan vi sl\u00e4ppa detta nu och koncentrera oss p\u00e5 dagens viktigaste grej. Kommer det bli snigelsp\u00e5r i sofforna n\u00e4r M\u00e5ns kliver upp i Mello.", "user": "khkfiske"}, {"hashtags": ["melfest", "vmfalun2015"], "date": "Sat Feb 28 18:03:04 +0000 2015", "id": 571732329707773952, "retweet_count": 0, "message": "Hoppas nu Olsson laddar med pasta och lite mello! #melfest #vmfalun2015  :-)", "user": "AkutStefan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:02:00 +0000 2015", "id": 571732061532393473, "retweet_count": 0, "message": "Men vafan det \u00e4r ju mello ikv\u00e4ll! Hade helt gl\u00f6mt det, skulle bjudit hem n\u00e5gon/n\u00e5gra. F\u00e5r kolla och trycka i mig chips i min ensamhet idag\u270c\ufe0f", "user": "norln"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:00:04 +0000 2015", "id": 571731575102038017, "retweet_count": 0, "message": "@skane_survival \u00d6nskar dig lycka till och l\u00e5t inte styggelser som mello distrahera nu. @ThomasEngstr", "user": "hellst10"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sat Feb 28 17:59:56 +0000 2015", "id": 571731541711331328, "retweet_count": 3, "message": "RT @mansomlaser: R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello Min 12:a gick till New York-trilogin. http://t.co/e\u2026", "user": "svahelena"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:55:24 +0000 2015", "id": 571730402366386176, "retweet_count": 0, "message": "@LiseLotteWiman tack tror de ox\u00e5, mys mello sen sova\ud83d\udc95", "user": "tesshenriksson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:54:22 +0000 2015", "id": 571730142147559424, "retweet_count": 0, "message": "25 fkn minuters v\u00e4ntetid p\u00e5 sushi n\u00e4r mello b\u00f6rjar om 65 minuter e INHUMANT", "user": "aliciadickner"}, {"hashtags": ["myyys"], "date": "Sat Feb 28 17:54:19 +0000 2015", "id": 571730126423126016, "retweet_count": 0, "message": "haft en heldag med mamma idag, fika &amp; shopping p\u00e5 stan, empesmat och nu ska vi kolla mello och dricka vin \ud83d\udc4d #myyys", "user": "melinahaapala"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:52:49 +0000 2015", "id": 571729752534454272, "retweet_count": 0, "message": "Lugnet f\u00f6re mello-stormen.", "user": "h46en"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:51:53 +0000 2015", "id": 571729517137534976, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rra veckans Mello var faktiskt ganska bra! F\u00e5r v\u00e4l se vad kv\u00e4llen bjuder p\u00e5 \ud83d\ude01", "user": "BirgittaKilsand"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:50:57 +0000 2015", "id": 571729281010831360, "retweet_count": 0, "message": "@Larsa16 hur g\u00e5r det i mello idag?", "user": "OskarBoman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:50:01 +0000 2015", "id": 571729044183642112, "retweet_count": 0, "message": "@LindaWIjkstrom Jo, har ju m\u00e5sta sluta tidigt f\u00f6r o hinna hem o se, s\u00e5 blir det inst\u00e4llt blir man inge gla ;) Mello ikv\u00e4ll ist\u00e4llet!", "user": "scimps"}, {"hashtags": ["v\u00e4rt"], "date": "Sat Feb 28 17:48:37 +0000 2015", "id": 571728693590151169, "retweet_count": 0, "message": "Ska allts\u00e5 kolla p\u00e5 mello p\u00e5 tv, som \u00e4r 20 meter fr\u00e5n l\u00e4genheten #v\u00e4rt", "user": "amanda_oberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:47:54 +0000 2015", "id": 571728514690514946, "retweet_count": 0, "message": "Jag vill ocks\u00e5 g\u00e5 p\u00e5 mello h\u00e4r i \u00d6rebro, det st\u00f6rande \u00e4r att jag hade kunnat fixat biljetter och jag hade haft b\u00e4ttre framf\u00f6rh\u00e5llning haha", "user": "itisamariathing"}, {"hashtags": ["b\u00e4stadagen"], "date": "Sat Feb 28 17:45:40 +0000 2015", "id": 571727949629689856, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rst en super match mot Tomelilla, sen en retweet av @ericsaademusic och snart f\u00e5r man se @manszelmerlow i mello \ud83d\ude0d #b\u00e4stadagen", "user": "EmmelieNaess"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:44:21 +0000 2015", "id": 571727618124451840, "retweet_count": 0, "message": "Snart mello tajm bakad potatis Skagen r\u00f6ra \u00e1 la Maria och ett glas r\u00f6tt nu m\u00e5r jag g\u00f6tt#helga http://t.co/Gd8aJwFaQt", "user": "69_Boris"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 17:40:40 +0000 2015", "id": 571726692315750400, "retweet_count": 1, "message": "RT @PappaHutten: \u00c4r det lagom att blocka #mello fr\u00e5n 19.30?", "user": "yoloswag_666"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:40:12 +0000 2015", "id": 571726575265296384, "retweet_count": 0, "message": "@PappaHutten Gillar du bob hund. P\u00e5 svt2 kl 20. Tror det kan bli kul. Ska se p\u00e5 play sen. Dricker vin f\u00f6r att klara mello...", "user": "malena_beijer_m"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 17:39:16 +0000 2015", "id": 571726340598198272, "retweet_count": 0, "message": "Vi i \u00d6rebro har mello-feber \ud83c\udf89\ud83c\udfb6 #mello2015 http://t.co/CGJPOpqRet", "user": "Tova_fransson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:38:46 +0000 2015", "id": 571726215855390721, "retweet_count": 0, "message": "@snickis69 Sk\u00e5l! Ska jag klara mello s\u00e5... \ud83d\ude01\ud83d\ude03", "user": "malena_beijer_m"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:38:26 +0000 2015", "id": 571726129956048896, "retweet_count": 0, "message": "Man vet att det \u00e4r mello-kv\u00e4ll n\u00e4r man hittar ink\u00f6pslistor som denna p\u00e5 golvet i den lokala\u2026 https://t.co/UoLrb3cFuN", "user": "vacuum_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:38:14 +0000 2015", "id": 571726082803679233, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll ska jag inte se fucking mello. B\u00f6rjade skriva p\u00e5 en bok i eftermiddags. Och det skall jag forts\u00e4tta med i kv\u00e4ll.", "user": "skane_survival"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:37:33 +0000 2015", "id": 571725909864144896, "retweet_count": 0, "message": "liras det n\u00e5g\u00e5t i mello ? :) @bettingfantomen", "user": "DanSandberg95"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:37:23 +0000 2015", "id": 571725867833028608, "retweet_count": 0, "message": "Kan n\u00e5n kolla mello med mig ikv mvh", "user": "friidastrand"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:36:58 +0000 2015", "id": 571725762287550464, "retweet_count": 0, "message": "Jag vet inte om jag ska vara stolt eller oroad \u00f6ver att jag har varit mello mer h\u00e4ngiven \u00e4n n\u00e5t annat de senaste veckorna....", "user": "younesmao"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:36:09 +0000 2015", "id": 571725556942819328, "retweet_count": 0, "message": "@HampusEwel mello f\u00f6fan", "user": "NiklasCarson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:36:07 +0000 2015", "id": 571725550307422208, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r s\u00e5 j\u00e4kla emot \"Mello\" men f\u00e5r kanske \u00e4nd\u00e5 bli det... Eller House of Cards!", "user": "nicklas_j_tweet"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 17:35:14 +0000 2015", "id": 571725327367585792, "retweet_count": 1, "message": "\u00c4r det lagom att blocka #mello fr\u00e5n 19.30?", "user": "PappaHutten"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:35:11 +0000 2015", "id": 571725312305844224, "retweet_count": 0, "message": "Blir l\u00e4mnad ensam en l\u00f6rdagkv\u00e4ll, kommer f\u00e5 se mello sj\u00e4lv &lt;/3", "user": "kajsa_bohman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:29:50 +0000 2015", "id": 571723966081048577, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rst det och sedan mello......sn\u00e4lla svt sk\u00e4rp er", "user": "AgnesHjortsber1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:29:42 +0000 2015", "id": 571723931842945024, "retweet_count": 0, "message": "I v\u00e4ntan p\u00e5 pizza och mello s\u00e5 st\u00e5r tiden still", "user": "ochlivetvann"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:29:29 +0000 2015", "id": 571723878768246785, "retweet_count": 0, "message": "mello b\u00f6rjar om 90 minuter har panik redan missat let's dance", "user": "mohamedtouzari"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:29:07 +0000 2015", "id": 571723788645228545, "retweet_count": 0, "message": "Va bara att passa p\u00e5 medans j\u00e4rnet va varmt. \n\nKommer \"sluta\" p\u00e5 topp s\u00e5 inga fler bet i kv\u00e4ll.\n\nSjuk unge \u00e5 mello typ.", "user": "SHL_mannen"}, {"hashtags": ["svt", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:28:02 +0000 2015", "id": 571723515285667842, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 f\u00e5r vi snart se vad Mello har att erbjuda ikv\u00e4ll d\u00e5! om vi bara fick slippa den pinsamma Filippa Bark!#svt #melfest", "user": "48lida"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:26:36 +0000 2015", "id": 571723151702433792, "retweet_count": 0, "message": "missar allts\u00e5 mello ikv\u00e4ll, \u00e4r seri\u00f6st helt f\u00f6rst\u00f6rd", "user": "emmsterrrr"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest\u00f6rebro"], "date": "Sat Feb 28 17:24:32 +0000 2015", "id": 571722634397949952, "retweet_count": 1, "message": "RT @Annso71: P\u00e5 plats p\u00e5 genrepet av Mello delt\u00e4vling i \u00d6rebro. #melfest #melfest\u00f6rebro http://t.co/XbRQK3Z0Ui", "user": "tsoderbergh"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 17:19:27 +0000 2015", "id": 571721354011156480, "retweet_count": 0, "message": "Snart :-) #melfest #mello #melfest2015", "user": "freddyhakansson"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 17:17:51 +0000 2015", "id": 571720952213573632, "retweet_count": 0, "message": "@KENTA1337 Efter ett cirkelfyspass p\u00e5 6 varv i 90 min? Kanake en bira efter #mello", "user": "Flodin_Fredrik"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:15:59 +0000 2015", "id": 571720481117736960, "retweet_count": 0, "message": "@Soxter NEEEJ!! :( Men m\u00e5ste klippa film hela helgen och missar tyv\u00e4rr all melloaction. Du f\u00e5r twittra mello imorgon!", "user": "xlindahlx"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:12:27 +0000 2015", "id": 571719592265027584, "retweet_count": 0, "message": "Hockey, mello och \u00f6l. Busy l\u00f6rdag.", "user": "LenaMyhre"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:09:03 +0000 2015", "id": 571718737017090048, "retweet_count": 0, "message": "Blev dissad f\u00f6r en pulkabacke och sedan en sittning. Helt spontant! Jag som redan hade tippat p\u00e5 mello ikv\u00e4ll ://", "user": "LisaNorenius"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:08:01 +0000 2015", "id": 571718475569360897, "retweet_count": 0, "message": "Orkar man ta sig till Malm\u00f6 eller ska man stanna hemma och kolla mello?? Sv\u00e5raste valet jag har st\u00e5tt framf\u00f6r", "user": "Miccih"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sat Feb 28 17:03:42 +0000 2015", "id": 571717392180617216, "retweet_count": 2, "message": "RT @le_olo: R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello Min 12:a gick till... Astrid Lindgren http://t.co/sOxUqL\u2026", "user": "LitteraturM"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:03:37 +0000 2015", "id": 571717369757892608, "retweet_count": 0, "message": "Det k\u00e4nns faktiskt helt orimligt att jag missar mello ikv\u00e4ll men jag ska sjunga p\u00e5 en gala f\u00f6r att samla in pengar till ung cancer s\u00e5 ja", "user": "popcornbejb"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sat Feb 28 17:03:32 +0000 2015", "id": 571717348010426368, "retweet_count": 2, "message": "RT @Elignes: R\u00f6stat i Delt\u00e4vl 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello Min 12:a gick till Katarina Taikons Katitzi http://t.co/HN\u2026", "user": "LitteraturM"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sat Feb 28 17:03:24 +0000 2015", "id": 571717315819134976, "retweet_count": 1, "message": "RT @tomhard: R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello Min 12:a gick till Huckleberry Finns \u00e4ventyr http://t.c\u2026", "user": "LitteraturM"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sat Feb 28 17:02:30 +0000 2015", "id": 571717087628029952, "retweet_count": 1, "message": "R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello Min 12:a gick till Huckleberry Finns \u00e4ventyr http://t.co/1xydGg7rwF", "user": "tomhard"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:02:16 +0000 2015", "id": 571717030451277824, "retweet_count": 0, "message": "Schlager viktor \u00e4r ig\u00e5ng#mello#komediklubb http://t.co/iS0upY18cP", "user": "Ohrlund79"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:01:55 +0000 2015", "id": 571716941662044160, "retweet_count": 0, "message": "@LillFeldt den om mello? Har ju inget svar haha", "user": "GHulting87"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "hasseandersson", "kopia"], "date": "Sat Feb 28 17:00:57 +0000 2015", "id": 571716697180266497, "retweet_count": 0, "message": "Vad \u00e4r det f mening m att ha regler om de inte g\u00e4ller? #melfest #mello #hasseandersson #kopia", "user": "AnnaZoila"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:00:47 +0000 2015", "id": 571716655551799297, "retweet_count": 0, "message": "@hejmarja Jag har barnvecka s\u00e5 det blir mello. F\u00e5r kolla p\u00e5 bob hund p\u00e5 play.", "user": "malena_beijer_m"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:00:38 +0000 2015", "id": 571716618813874176, "retweet_count": 1, "message": "Jag m\u00e5ste tyv\u00e4rr st\u00e4lla in kv\u00e4llens tweets om Mello... :( TR\u00c5KIGT FAKTUM. #melfest", "user": "Soxter"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:59:25 +0000 2015", "id": 571716314445844480, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll \u00e4r det mello", "user": "vilmmmaaa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:56:57 +0000 2015", "id": 571715692556378112, "retweet_count": 0, "message": "Mobil \u00e4r laddat. Jag har sovit lite. Snart \u00e4r det Mello. Vet inte hur jag ska v\u00e5ga g\u00e5 ut och kolla p\u00e5 tv med andra m\u00e4nniskor...ehm? :/", "user": "AngelPearl"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:55:01 +0000 2015", "id": 571715205207605248, "retweet_count": 1, "message": "RT @HaraldGute: @Eio_W Ja fy fan! Tur att det \u00e4r mello ikv\u00e4ll s\u00e5 att man kan engagera sig i det o gl\u00f6mma verkligheten.", "user": "Amfbat"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:54:26 +0000 2015", "id": 571715059220684801, "retweet_count": 0, "message": "@weronikarydz VI SKA KOLLA MELLO D\u00c5!!", "user": "BlomgrenLinnea"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:52:17 +0000 2015", "id": 571714516037316608, "retweet_count": 0, "message": "Plockgodis fr\u00e5n Saluhallen med lite smarrigt i glaset. Laddar f\u00f6r Mello med familjen. http://t.co/naYQhx762L", "user": "AndreasBlomkvis"}, {"hashtags": ["f\u00f6pol"], "date": "Sat Feb 28 16:50:47 +0000 2015", "id": 571714141615984640, "retweet_count": 0, "message": "@HaraldGute Kanske \u00e4r det som \u00e4r hela syftet m mello. Att ge oss #f\u00f6pol intresserade ngt att fokusera p\u00e5 s\u00e5 vi inte f\u00e5r hj\u00e4rtsn\u00f6rp.", "user": "Eio_W"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:50:35 +0000 2015", "id": 571714090088984576, "retweet_count": 0, "message": "haha ska \u00e5ka till svenska kyrkan och kolla p\u00e5 mello idag igen pga billig \u00f6l", "user": "nejclara"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:48:27 +0000 2015", "id": 571713553226461184, "retweet_count": 0, "message": "@beingblogged minns att jag blev f\u00f6rv\u00e5nad n\u00e4r du b\u00f6rjade bevaka mello... men nu f\u00f6rst\u00e5r jag - f\u00f6r du f\u00f6rst\u00e5r ju faktiskt t\u00e4vlingen.", "user": "tantce"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:45:49 +0000 2015", "id": 571712888982917120, "retweet_count": 0, "message": "Min k\u00e4nsla och dom jag tycker ska g\u00e5 vidare i mello ikv\u00e4ll \u00e4r som f\u00f6ljer\nDIREKT TILL FINAL: Zelmerl\u00f6w + Midnight... http://t.co/xbG6LvsA6n", "user": "Hbmusicc"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:40:30 +0000 2015", "id": 571711549942988800, "retweet_count": 0, "message": "st\u00f6rsta anledningen till varf\u00f6r jag valde att komma tillbaka till twitter nu: mello-tweets ikv\u00e4ll", "user": "sofiasopic"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:40:16 +0000 2015", "id": 571711491507929088, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll f\u00e5r vi bes\u00f6k av n\u00e5gra v\u00e4nner. Det ska kollas p\u00e5 mello.", "user": "Trubiskiss"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sat Feb 28 16:40:08 +0000 2015", "id": 571711457961877505, "retweet_count": 2, "message": "RT @Elignes: R\u00f6stat i Delt\u00e4vl 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello Min 12:a gick till Katarina Taikons Katitzi http://t.co/HN\u2026", "user": "utsiktenS"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:40:04 +0000 2015", "id": 571711442266816512, "retweet_count": 1, "message": "@Eio_W Ja fy fan! Tur att det \u00e4r mello ikv\u00e4ll s\u00e5 att man kan engagera sig i det o gl\u00f6mma verkligheten.", "user": "HaraldGute"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:36:06 +0000 2015", "id": 571710444039221248, "retweet_count": 0, "message": "Ber till Gud att kv\u00e4llens mello \u00e4r b\u00e4ttre \u00e4n f\u00f6rra l\u00f6rdagen. Annars vetifaen om inte tv:n flyger ut genom rutan!!", "user": "tjofas"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:35:20 +0000 2015", "id": 571710252024012801, "retweet_count": 0, "message": "Har l\u00e4ngtar till mello s\u00e5 l\u00e4nge nu.. Och de \u00e4r fortfarande 2,5 timme kvar..", "user": "JosseBergqvist"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:33:18 +0000 2015", "id": 571709739660390400, "retweet_count": 0, "message": "Det kommer bli Mello, det kommer bli vin. Vad \u00e4r formeln f\u00f6r att h\u00f6ra s\u00e5 lite som m\u00f6jligt men \u00e4nd\u00e5 vara mottaglig f\u00f6r meningsutbyten.?", "user": "Faithless1976"}, {"hashtags": ["NAnyhet", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:30:52 +0000 2015", "id": 571709125555556353, "retweet_count": 1, "message": "RT @NApunktSE: NA-tv: H\u00e4r stiger Mello-febern i \u00d6rebro. H\u00e4ng med inf\u00f6r t\u00e4vlingen p\u00e5 l\u00f6rdagskv\u00e4llen. \nhttp://t.co/libWyynUcx #NAnyhet #melfe\u2026", "user": "storahagen"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sat Feb 28 16:27:31 +0000 2015", "id": 571708284597608448, "retweet_count": 2, "message": "R\u00f6stat i Delt\u00e4vl 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello Min 12:a gick till Katarina Taikons Katitzi http://t.co/HNjHUDSWBl", "user": "Elignes"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:24:13 +0000 2015", "id": 571707451919237121, "retweet_count": 0, "message": "Hall\u00e5 \u00d6rebro - nu \u00e4r jag h\u00e4r!! \ud83d\ude84 Ikv\u00e4ll blir det Mello! \ud83c\udf1f Everywhere I go I always feel like\u2026 https://t.co/crR9rdaXYV", "user": "ThobiasThorwid"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sat Feb 28 16:21:48 +0000 2015", "id": 571706846383366144, "retweet_count": 2, "message": "R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello Min 12:a gick till... Astrid Lindgren http://t.co/sOxUqL94Zd", "user": "le_olo"}, {"hashtags": ["biskopsval"], "date": "Sat Feb 28 16:16:04 +0000 2015", "id": 571705402997518336, "retweet_count": 5, "message": "RT @Evangeliumse: Dalman har ingen aning om vem som leder mello. Han ska se p\u00e5 House of Cards ikv\u00e4ll. #biskopsval", "user": "StorasysterMWK"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:10:20 +0000 2015", "id": 571703961603977216, "retweet_count": 0, "message": "Mello vs utg\u00e5ng", "user": "Neniisen"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sat Feb 28 16:04:07 +0000 2015", "id": 571702396688187393, "retweet_count": 1, "message": "RT @KiaLundstrom: R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello Min 12:a gick till... http://t.co/F91GIbMEbv", "user": "utsiktenS"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 15:59:56 +0000 2015", "id": 571701342240186368, "retweet_count": 0, "message": "@CrazyKidrauhlz ska du p\u00e5 mello p\u00e5 l\u00f6rdag?", "user": "Vkarlsson2"}, {"hashtags": ["mello", "melodikollen", "b\u00e4staseb\u00e4statherese"], "date": "Sat Feb 28 15:58:41 +0000 2015", "id": 571701026983698432, "retweet_count": 1, "message": "Skulle ocks\u00e5 vilja bo d\u00e4r du bor och se M\u00e5ns ca. en g\u00e5ng i veckan. #mello #melodikollen #b\u00e4staseb\u00e4statherese\ud83d\udc4c\u270c\ufe0f http://t.co/IYEOKdOgMt", "user": "juliawilson01"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 15:57:40 +0000 2015", "id": 571700772091654144, "retweet_count": 0, "message": "@Wildenstam gl\u00f6m inte mello @JonasMaki", "user": "margitrichert"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 15:56:09 +0000 2015", "id": 571700389764067328, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 h\u00e4r inf\u00f6r Mello kan det vara sk\u00f6nt med hj\u00e4rnd\u00f6d sj\u00e4ll\u00f6s musik, som t ex Sophie Zelmani.", "user": "jonasliksom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 15:54:30 +0000 2015", "id": 571699976117604352, "retweet_count": 0, "message": "P\u00e5 v\u00e4g till @RydellMaria och Mello! Traditioner \u00e4r till f\u00f6r att bevaras! http://t.co/HluyHADjLv", "user": "linaekfors"}, {"hashtags": ["NAnyhet", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:52:52 +0000 2015", "id": 571699565876944896, "retweet_count": 1, "message": "NA-tv: H\u00e4r stiger Mello-febern i \u00d6rebro. H\u00e4ng med inf\u00f6r t\u00e4vlingen p\u00e5 l\u00f6rdagskv\u00e4llen. \nhttp://t.co/libWyynUcx #NAnyhet #melfest", "user": "NApunktSE"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sat Feb 28 15:52:04 +0000 2015", "id": 571699364621639680, "retweet_count": 1, "message": "R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello Min 12:a gick till... http://t.co/F91GIbMEbv", "user": "KiaLundstrom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 15:50:03 +0000 2015", "id": 571698856464920576, "retweet_count": 0, "message": "Vet inte hur m\u00e5nga utav mina internet friends som ba 'ska du p\u00e5 mello p\u00e5 L\u00f6rdag?' Endast f\u00f6r att det \u00e4r h\u00e4r i \u00d6rebro hahahaha", "user": "CrazyKidrauhlz"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 15:48:25 +0000 2015", "id": 571698442566807552, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll ska jag organisera skuggpaletter och kolla mello. Bra l\u00f6rdag", "user": "Frida_skoglund"}, {"hashtags": ["melodikollen"], "date": "Sat Feb 28 15:46:17 +0000 2015", "id": 571697906157285376, "retweet_count": 0, "message": "Mello ikv\u00e4ll #melodikollen \ud83c\udf89", "user": "Erikalarsson01"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 15:43:56 +0000 2015", "id": 571697316861775872, "retweet_count": 1, "message": "RT @MrSweFish: Klockan \u00e5tta hos mig: ensam Emil i l\u00e4genhet med chipsp\u00e5se framf\u00f6r mello", "user": "magiskelinus"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 15:43:43 +0000 2015", "id": 571697261534715904, "retweet_count": 1, "message": "Klockan \u00e5tta hos mig: ensam Emil i l\u00e4genhet med chipsp\u00e5se framf\u00f6r mello", "user": "MrSweFish"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sat Feb 28 15:41:57 +0000 2015", "id": 571696816829411328, "retweet_count": 0, "message": "R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello Min 12:a gick till... http://t.co/bFE0V31US7", "user": "HOttersten"}, {"hashtags": ["varsakharsintid"], "date": "Sat Feb 28 15:34:15 +0000 2015", "id": 571694880814178305, "retweet_count": 0, "message": "Att ta med Hasse Kvinnab\u00f6ske i Mello \u00e4r som att ta ut Ralf Edstr\u00f6m i fotbollslandslaget!\n#varsakharsintid", "user": "hermansson72"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 15:33:49 +0000 2015", "id": 571694770357182464, "retweet_count": 0, "message": "Okej om ni \u00e4r som jag allergiska mot mello och inte har n\u00e5tt att g\u00f6ra s\u00e5 kom och h\u00e4ng ikv\u00e4ll", "user": "ValdurEriksson"}, {"hashtags": ["mello", "mello2015", "melfest", "mellofest", "\u00f6rebro", "JTR", "svt"], "date": "Sat Feb 28 15:30:25 +0000 2015", "id": 571693916476600322, "retweet_count": 0, "message": "T &amp; A tr\u00e4ffade favoriterna JTR. #mello #mello2015 #melfest #mellofest #\u00f6rebro #JTR #svt @ Scandic\u2026 https://t.co/kQT95FQZlX", "user": "fotografafkleen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 15:25:11 +0000 2015", "id": 571692597640617984, "retweet_count": 0, "message": "Mello mys ikv\u00e4ll.. Tre r\u00e4tters!\ud83c\udf78", "user": "EliHavskog"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 15:24:49 +0000 2015", "id": 571692503553974272, "retweet_count": 0, "message": "@finnpajsare Sant. Men kanske kan mor o far smyga iv\u00e4g fr\u00e5n mello- och sockerh\u00f6ga sm\u00e5 battingar?", "user": "DavidssonoMann"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 15:24:28 +0000 2015", "id": 571692419319767041, "retweet_count": 0, "message": "@Marrmeister pizza, jacuzzi, har r\u00f6dvin i stan som ja gl\u00f6mde dock, sen mello. Dissa karate", "user": "hest_lover"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 15:22:40 +0000 2015", "id": 571691963952574464, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll \u00e4r det mello med Filippa Bark...Hon \u00e4r kv\u00e4llens h\u00f6jdpunkt", "user": "goeandersson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 15:22:13 +0000 2015", "id": 571691852090486786, "retweet_count": 0, "message": "@DavidssonoMann Hahah, l\u00e4r k\u00f6ra f\u00f6re mello i s\u00e5 fall. Inte mycket som suger lusten ur en som kassa mello l\u00e5tar :)", "user": "finnpajsare"}, {"hashtags": ["Mello"], "date": "Sat Feb 28 15:20:50 +0000 2015", "id": 571691502738518016, "retweet_count": 0, "message": "@finnpajsare 20 \u00f6ver fyra en l\u00f6rdageftermiddag med tv\u00e5 barn i hemmet. En j-kla tur att det inte idkas samliv ut i detta nu. Hoppas p\u00e5 #Mello", "user": "DavidssonoMann"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 15:20:08 +0000 2015", "id": 571691327680851968, "retweet_count": 0, "message": "Men fattar ni att M\u00e5ns ska vara med p\u00e5 mello ikv\u00e4ll", "user": "shadikeshvari"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sat Feb 28 15:12:53 +0000 2015", "id": 571689500780457984, "retweet_count": 2, "message": "RT @LisaGunhild: R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello Min 12:a gick till Mandarinerna. http://t.co/GOh2Pn\u2026", "user": "LitteraturM"}, {"hashtags": ["l\u00f6rdag"], "date": "Sat Feb 28 15:09:43 +0000 2015", "id": 571688704265359360, "retweet_count": 0, "message": "#Jordgubbsvin#spotify #l\u00f6rdag \ud83d\udc4d\ud83d\ude0a\ud83c\udf78\ud83d\ude18 #mello#middag @ S Bred\u00e5ker https://t.co/ImjqaSGobf", "user": "PalmrStina"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:58:05 +0000 2015", "id": 571685776515309568, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll \u00e4r det: Mello, Maria Wern &amp; Ben &amp; Jerry glass som g\u00e4ller!!", "user": "Jenny_Jak"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:55:50 +0000 2015", "id": 571685212511465472, "retweet_count": 0, "message": "\u00e4r \u00e4nd\u00e5 lite ledsen \u00f6ver att jag missar mello ikv\u00e4ll ://", "user": "Fannythebunny"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:52:33 +0000 2015", "id": 571684384388079616, "retweet_count": 0, "message": "@segerfeldt Skrattade h\u00f6gt om att Judit skulle mobilr\u00f6sta i mello f\u00f6r att hon h\u00f6rde en jojk.", "user": "micke_blund"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:51:30 +0000 2015", "id": 571684122940346369, "retweet_count": 0, "message": "kommer hem och mamma lyssnar p\u00e5 han jojkaren fr\u00e5n mello :/", "user": "clokkren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:51:10 +0000 2015", "id": 571684038735466496, "retweet_count": 0, "message": "Jaha d\u00e5 missar man mello idag igen :/ Melloguden \u00e4r inte p\u00e5 min sida i \u00e5r...", "user": "emmahanssons"}, {"hashtags": ["r\u00f6stap\u00e5JTRf\u00f6rminskull", "dinahtillandra"], "date": "Sat Feb 28 14:50:27 +0000 2015", "id": 571683858753699840, "retweet_count": 0, "message": "Tippet inne till mello ikv\u00e4ll, h\u00e5ller tummarna! #r\u00f6stap\u00e5JTRf\u00f6rminskull #dinahtillandra", "user": "emeliestrindhag"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sat Feb 28 14:47:59 +0000 2015", "id": 571683237313028096, "retweet_count": 2, "message": "RT @LisaGunhild: R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello Min 12:a gick till Mandarinerna. http://t.co/GOh2Pn\u2026", "user": "utsiktenS"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:43:44 +0000 2015", "id": 571682166217826304, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w ska vara med i mello ikv\u00e4ll?????? kan det bli b\u00e4ttre???????", "user": "agneskilponen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:38:50 +0000 2015", "id": 571680933071486976, "retweet_count": 0, "message": "Mello i svenska kyrkan ikv\u00e4ll! B\u00f6rjar bli lite av en l\u00f6rdagsgrej. Sjukt m\u00e4rkligt men v\u00e4ldigt trevligt! \ud83d\udc4d", "user": "emeliethunberg"}, {"hashtags": ["bobhund", "love"], "date": "Sat Feb 28 14:33:27 +0000 2015", "id": 571679580588793856, "retweet_count": 0, "message": "Att l\u00e4gga Bob Hund dokument\u00e4ren samtidigt som Mello visar att Svt ocks\u00e5 vill att Bob Hund d\u00f6r. Varf\u00f6r? #bobhund #love http://t.co/e8RbxawbU7", "user": "HBumsch"}, {"hashtags": ["jtr", "mello", "melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 14:33:04 +0000 2015", "id": 571679483566137345, "retweet_count": 0, "message": "\ud83c\udfb6 idag \u00e4r ingen vanlig dag, f\u00f6r grabbarna \u00e4r med i mellon idag \ud83c\udfb6 #jtr #mello #melfest #melfest15 https://t.co/RZo4HOlAwt", "user": "icasimonsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:19:23 +0000 2015", "id": 571676037916041216, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e5gon som vill kolla mello med en sjukling ikv\u00e4ll? \ud83d\ude34\ud83d\ude14\ud83d\udc81", "user": "Lisacsatho"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:18:07 +0000 2015", "id": 571675721187389440, "retweet_count": 0, "message": "If There are Any Swedish people following me \ud83d\ude0f: \n\n\ud83d\udc4b R\u00f6sta p\u00e5 JTR p\u00e5 mello ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a", "user": "annaeriicsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:11:52 +0000 2015", "id": 571674146800857089, "retweet_count": 1, "message": "RT @annikanc: OM man tittar p\u00e5 mello k\u00e4nns det som att stridspiloterna jobbar i on\u00f6dan;) @JBunt44 @wisemanswisdoms", "user": "Sakpol_SE"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:11:23 +0000 2015", "id": 571674026059415552, "retweet_count": 0, "message": "Ciara -I bet \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "user": "Justbe_Mello"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sat Feb 28 14:10:14 +0000 2015", "id": 571673736677621761, "retweet_count": 2, "message": "R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello Min 12:a gick till Mandarinerna. http://t.co/GOh2Pn61xb", "user": "LisaGunhild"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:07:40 +0000 2015", "id": 571673089521688577, "retweet_count": 1, "message": "OM man tittar p\u00e5 mello k\u00e4nns det som att stridspiloterna jobbar i on\u00f6dan;) @JBunt44 @wisemanswisdoms", "user": "annikanc"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sat Feb 28 14:06:21 +0000 2015", "id": 571672759044063232, "retweet_count": 2, "message": "RT @Henri1a: R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello Min 12:a gick till Katitzi, min barndomsfavo. http://t.\u2026", "user": "LitteraturM"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:05:34 +0000 2015", "id": 571672563136499713, "retweet_count": 0, "message": "@wisemanswisdoms @annikanc n\u00e4r man tittar p\u00e5 Mello k\u00e4nns det som att vi beh\u00f6ver fler stridspiloter.....", "user": "JBunt44"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 14:05:25 +0000 2015", "id": 571672522971852801, "retweet_count": 1, "message": "RT @mikaelgrev: Jag har h\u00f6rt att @wisemanswisdoms tycker att Filippa Bark \u00e4r ett j\u00e4tteroligt inslag i hans favvoprogram #mello", "user": "Sakpol_SE"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 14:03:56 +0000 2015", "id": 571672152338006016, "retweet_count": 1, "message": "Jag har h\u00f6rt att @wisemanswisdoms tycker att Filippa Bark \u00e4r ett j\u00e4tteroligt inslag i hans favvoprogram #mello", "user": "mikaelgrev"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:02:53 +0000 2015", "id": 571671887622889474, "retweet_count": 0, "message": "Ska jag se mello p\u00e5 t\u00e5get? Har s\u00e5 d\u00e5lig t\u00e4ckning att jag knappt kan se ngt p\u00e5 twitty just nu", "user": "Beroende"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:02:18 +0000 2015", "id": 571671739412971520, "retweet_count": 0, "message": "Woho, sista delt\u00e4vlingen i Mello ikv\u00e4ll betyder att alla l\u00e5tar sl\u00e4pps!", "user": "tesshenriksson"}, {"hashtags": ["l\u00f6pning", "pw", "twitterpepp"], "date": "Sat Feb 28 13:59:57 +0000 2015", "id": 571671148062220288, "retweet_count": 0, "message": "@78Tove Tack! Fick energi av skidor och mello s\u00e5 nu #l\u00f6pning #pw ca 6,5 km\u2600\ufe0f\ud83d\ude0a\ud83d\udc63 #twitterpepp", "user": "Bnua"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:58:27 +0000 2015", "id": 571670770360975360, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6r idag ska vi \u00e4ta tacos och kolla p\u00e5 mello \ud83c\udf89", "user": "jjuliaanoo"}, {"hashtags": ["mello", "joikenvinner\u00e4nd\u00e5"], "date": "Sat Feb 28 13:57:26 +0000 2015", "id": 571670513522765825, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r kosta p\u00e5 delt\u00e4vling d\u00e4r Zelmerl\u00f6w st\u00e4lls mot det s\u00e4msta hittills? Billigare att Bj\u00f6rkman gett direkt final #mello #joikenvinner\u00e4nd\u00e5", "user": "FolkeAnders"}, {"hashtags": ["mellofest", "mello2015", "mello", "hassetillfinal", "hasseandersson"], "date": "Sat Feb 28 13:54:53 +0000 2015", "id": 571669872381456384, "retweet_count": 0, "message": "Jag hoppas ni r\u00f6star r\u00e4tt nu ikv\u00e4ll: #mellofest #mello2015 #mello #hassetillfinal #hasseandersson http://t.co/GmLaYmLrnO", "user": "MagnusFernstrom"}, {"hashtags": ["JTRme", "JTRmelfest", "melfest", "JTR", "BuildingItUp", "mello"], "date": "Sat Feb 28 13:50:47 +0000 2015", "id": 571668839840272385, "retweet_count": 0, "message": "Omg snart sm\u00e4ller det f\u00f6r fan\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #JTRme #JTRmelfest #melfest #JTR #BuildingItUp #mello http://t.co/NRAXyJCkGO", "user": "foooeremma1999"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:46:26 +0000 2015", "id": 571667746905305091, "retweet_count": 0, "message": "Jag och barnen bygger lego. En egen variant av mello.  S\u00e5klart. En del snack kring artisterna men \u00e4ven vem som styr ljud, ljus osv", "user": "Sprattelknaster"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:44:03 +0000 2015", "id": 571667147820281856, "retweet_count": 0, "message": "vin o mello om 5 timmar", "user": "janniandersson"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sat Feb 28 13:40:30 +0000 2015", "id": 571666252751622144, "retweet_count": 2, "message": "RT @Henri1a: R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello Min 12:a gick till Katitzi, min barndomsfavo. http://t.\u2026", "user": "utsiktenS"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sat Feb 28 13:36:56 +0000 2015", "id": 571665355136999424, "retweet_count": 2, "message": "R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello Min 12:a gick till Katitzi, min barndomsfavo. http://t.co/4KxgAu6Upv", "user": "Henri1a"}, {"hashtags": ["biskopsval"], "date": "Sat Feb 28 13:33:11 +0000 2015", "id": 571664410370056193, "retweet_count": 1, "message": "RT @Evangeliumse: Nu \u00e4r det slutfr\u00e5gat. Vi tackar f\u00f6r oss, och fr\u00e5n scenen undrar Dalman hur man ans\u00f6ker till n\u00e4sta \u00e5rs mello. #biskopsval", "user": "KarinRubenson"}, {"hashtags": ["biskopsval"], "date": "Sat Feb 28 13:32:04 +0000 2015", "id": 571664130475753472, "retweet_count": 1, "message": "Nu \u00e4r det slutfr\u00e5gat. Vi tackar f\u00f6r oss, och fr\u00e5n scenen undrar Dalman hur man ans\u00f6ker till n\u00e4sta \u00e5rs mello. #biskopsval", "user": "Evangeliumse"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:30:02 +0000 2015", "id": 571663621316587520, "retweet_count": 1, "message": "RT @tzatziki80: Har det gjorts n\u00e5n studie i hur 50% av ett lands befolkning \u00e5rligen kan f\u00e5 en kollektiv attack av smakl\u00f6shet som i fallet M\u2026", "user": "woobiin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:29:52 +0000 2015", "id": 571663578169810945, "retweet_count": 0, "message": "@signesruta nej. Alla gillar inte Mello.", "user": "tzatziki80"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:29:13 +0000 2015", "id": 571663414382211072, "retweet_count": 0, "message": "Blir det f\u00f6r mycket om man s\u00e4ger att man l\u00e4ngtar till mello ikv\u00e4ll ocks\u00e5? @NilsBckstrm", "user": "palssonanna"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:28:30 +0000 2015", "id": 571663233498669056, "retweet_count": 0, "message": "@tzatziki80 vad\u00e5 50%??!! Alla gillar v\u00e4l Mello!?", "user": "signesruta"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:27:16 +0000 2015", "id": 571662921698312192, "retweet_count": 0, "message": "Hall\u00e5 mello \u00e4r ni redo!", "user": "carpe_omnia"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:25:46 +0000 2015", "id": 571662545544749056, "retweet_count": 0, "message": "@sjokvistarn @tzatziki80 om man unders\u00f6ker moralen under mello blir det en fallstudie", "user": "Isacparker"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:25:02 +0000 2015", "id": 571662362060697600, "retweet_count": 0, "message": "@tzatziki80 l\u00e4mna Mello utanf\u00f6r detta!", "user": "sjokvistarn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:24:12 +0000 2015", "id": 571662149581479936, "retweet_count": 1, "message": "Har det gjorts n\u00e5n studie i hur 50% av ett lands befolkning \u00e5rligen kan f\u00e5 en kollektiv attack av smakl\u00f6shet som i fallet Mello?", "user": "tzatziki80"}, {"hashtags": ["biskopsval"], "date": "Sat Feb 28 13:17:02 +0000 2015", "id": 571660349080006656, "retweet_count": 5, "message": "RT @Evangeliumse: Dalman har ingen aning om vem som leder mello. Han ska se p\u00e5 House of Cards ikv\u00e4ll. #biskopsval", "user": "johleck"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:12:05 +0000 2015", "id": 571659102688059392, "retweet_count": 1, "message": "RT @honamanda: omg det \u00e4r mello ikv\u00e4ll??????? hade gl\u00f6mt??????", "user": "TheLightStar2"}, {"hashtags": ["melfest15"], "date": "Sat Feb 28 13:10:33 +0000 2015", "id": 571658715096604672, "retweet_count": 0, "message": "@78Tove Oj eller wow! Kultur! Gillar mello! Hoppas du delar! #melfest15", "user": "Bnua"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:10:25 +0000 2015", "id": 571658684385914880, "retweet_count": 0, "message": "Nu \u00e4re inte m\u00e5nga timmar kvar till mello \ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83", "user": "linneaaa777"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:03:15 +0000 2015", "id": 571656880017301504, "retweet_count": 1, "message": "omg det \u00e4r mello ikv\u00e4ll??????? hade gl\u00f6mt??????", "user": "honamanda"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:02:42 +0000 2015", "id": 571656742427234304, "retweet_count": 0, "message": "NA:  S\u00e5 var genrepet: Se direktbilder fr\u00e5n Mello-festen  http://t.co/doogdNz7X2 | https://t.co/nztna7PDlr http://t.co/BkRZyxZp5M", "user": "nerikes"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:02:37 +0000 2015", "id": 571656718490451968, "retweet_count": 0, "message": "@faannyjohnsson vi \u00e5ker hem idag och chansen att missa @JTRofficial p\u00e5 mello finns", "user": "mi1Dsol"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:00:40 +0000 2015", "id": 571656229346516992, "retweet_count": 0, "message": ": @fridasoderlund Vi har inga biljetter till mello, s\u00e5 vi kan inte tr\u00e4ffa dig. Kom till v\u00e5ghustorget och s\u00e4g hej???\ud83d\ude05\ud83d\udc98 http://t.co/yCaD94mK0x", "user": "EmelieEkstorp"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sat Feb 28 12:59:52 +0000 2015", "id": 571656026988126211, "retweet_count": 1, "message": "RT @rolandnil: R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello Min 12:a gick till Djurfarmen av George Orwell http:/\u2026", "user": "LitteraturM"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sat Feb 28 12:59:43 +0000 2015", "id": 571655989096779776, "retweet_count": 1, "message": "RT @agnetamlindh: R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello Min 12:a gick till Svindlande h\u00f6jder. http://t.co/\u2026", "user": "utsiktenS"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:59:23 +0000 2015", "id": 571655905126834176, "retweet_count": 0, "message": "@fridasoderlund Vi har inga biljetter till mello, s\u00e5 vi kan inte tr\u00e4ffa dig. Kom till v\u00e5ghustorget och s\u00e4g hej???\ud83d\ude05\u2764\ufe0f http://t.co/FtyUkpgdSy", "user": "EmelieEkstorp"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:59:08 +0000 2015", "id": 571655843474763776, "retweet_count": 1, "message": "RT @99emmaandersson: M\u00e5ns i mello idag, kan de bli b\u00e4ttre??? \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "user": "sprallisalicee"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sat Feb 28 12:59:04 +0000 2015", "id": 571655825816731649, "retweet_count": 3, "message": "RT @mansomlaser: R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello Min 12:a gick till New York-trilogin. http://t.co/e\u2026", "user": "utsiktenS"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:58:30 +0000 2015", "id": 571655682799345664, "retweet_count": 0, "message": "Alltid hatat mello men ig\u00e5r l\u00e4rde jag mig trick jag vill testa: ha egna score boards, g\u00f6r n\u00e5gon form av dricklek av det", "user": "ankanpsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:55:13 +0000 2015", "id": 571654857557479424, "retweet_count": 0, "message": "Tr\u00e4ning och handling avklarat. Nu blir det plugg i n\u00e5gra timmar innan matlagning och bes\u00f6k av bestie. Ikv\u00e4ll \u00e4r vi b\u00e4nkade framf\u00f6r mello \u2b50\ufe0f", "user": "IdaMichaela"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sat Feb 28 12:53:38 +0000 2015", "id": 571654460931489792, "retweet_count": 0, "message": "R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello Min 12:a gick till \"Mandarinerna\" av Beauvoir \nhttp://t.co/8nabCESB3a", "user": "utsiktenS"}, {"hashtags": ["biskopsval"], "date": "Sat Feb 28 12:51:31 +0000 2015", "id": 571653926195466240, "retweet_count": 5, "message": "RT @Evangeliumse: Dalman har ingen aning om vem som leder mello. Han ska se p\u00e5 House of Cards ikv\u00e4ll. #biskopsval", "user": "EwaAlmqvist"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:49:46 +0000 2015", "id": 571653485592219648, "retweet_count": 0, "message": "@fridasoderlund kan inte du va med i mello n\u00e4sta \u00e5r? du kommer l\u00e4tt vinna d\u00e5 \ud83c\udf89\ud83c\udf89", "user": "emmaalundberrg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:48:20 +0000 2015", "id": 571653123753807873, "retweet_count": 0, "message": "@fridasoderlund Vi har inge biljetter till mello s\u00e5 vi kan inte se dig, men kan du komma till Kr\u00e4maren och s\u00e4ga heej till oss?\ud83d\ude29\u2764\ufe0f10", "user": "vendelamaxe"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:48:03 +0000 2015", "id": 571653055365685249, "retweet_count": 0, "message": "@fridasoderlund Vi har inge biljetter till mello s\u00e5 vi kan inte se dig, men kan du komma till Kr\u00e4maren och s\u00e4ga heej till oss?\ud83d\ude29\u2764\ufe0f9", "user": "vendelamaxe"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:48:03 +0000 2015", "id": 571653052014444544, "retweet_count": 0, "message": "@fridasoderlund Vi har inge biljetter till mello s\u00e5 vi kan inte se dig, men kan du komma till Kr\u00e4maren och s\u00e4ga heej till oss?\ud83d\ude29\u2764\ufe0f8", "user": "vendelamaxe"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:48:01 +0000 2015", "id": 571653045223858176, "retweet_count": 0, "message": "@fridasoderlund Vi har inge biljetter till mello s\u00e5 vi kan inte se dig, men kan du komma till Kr\u00e4maren och s\u00e4ga heej till oss?\ud83d\ude29\u2764\ufe0f", "user": "vendelamaxe"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sat Feb 28 12:47:58 +0000 2015", "id": 571653032334770176, "retweet_count": 1, "message": "R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello Min 12:a gick till Svindlande h\u00f6jder. http://t.co/4ASUtc9OdH", "user": "agnetamlindh"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:47:46 +0000 2015", "id": 571652983982858240, "retweet_count": 0, "message": "@fridasoderlund Vi har inge biljetter till mello s\u00e5 vi kan inte se dig, men kan du komma till Kr\u00e4maren och s\u00e4ga heej till oss?\ud83d\ude29\u2764\ufe0f5", "user": "vendelamaxe"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:47:45 +0000 2015", "id": 571652980459638784, "retweet_count": 0, "message": "@fridasoderlund Vi har inge biljetter till mello s\u00e5 vi kan inte se dig, men kan du komma till Kr\u00e4maren och s\u00e4ga heej till oss?\ud83d\ude29\u2764\ufe0f4", "user": "vendelamaxe"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:47:45 +0000 2015", "id": 571652979444613120, "retweet_count": 0, "message": "@fridasoderlund Vi har inge biljetter till mello s\u00e5 vi kan inte se dig, men kan du komma till Kr\u00e4maren och s\u00e4ga heej till oss?\ud83d\ude29\u2764\ufe0f3", "user": "vendelamaxe"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:47:45 +0000 2015", "id": 571652976852516864, "retweet_count": 0, "message": "@fridasoderlund Vi har inge biljetter till mello s\u00e5 vi kan inte se dig, men kan du komma till Kr\u00e4maren och s\u00e4ga heej till oss?\ud83d\ude29\u2764\ufe0f2", "user": "vendelamaxe"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:47:40 +0000 2015", "id": 571652956447248384, "retweet_count": 0, "message": "@fridasoderlund Vi har inge biljetter till mello s\u00e5 vi kan inte se dig, men kan du komma till Kr\u00e4maren och s\u00e4ga heej till oss?\ud83d\ude291", "user": "vendelamaxe"}, {"hashtags": ["biskopsval"], "date": "Sat Feb 28 12:46:34 +0000 2015", "id": 571652679497359360, "retweet_count": 5, "message": "RT @Evangeliumse: Dalman har ingen aning om vem som leder mello. Han ska se p\u00e5 House of Cards ikv\u00e4ll. #biskopsval", "user": "sofialjo"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sat Feb 28 12:44:59 +0000 2015", "id": 571652283211091969, "retweet_count": 1, "message": "R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello Min 12:a gick till Djurfarmen av George Orwell http://t.co/xd9Pcm9253", "user": "rolandnil"}, {"hashtags": ["biskopsval"], "date": "Sat Feb 28 12:44:12 +0000 2015", "id": 571652086846365696, "retweet_count": 0, "message": "Johan Dalman t\u00e4nker titta p\u00e5 House of Cards och inte mello! #biskopsval", "user": "RydenBo"}, {"hashtags": ["biskopsval"], "date": "Sat Feb 28 12:44:08 +0000 2015", "id": 571652067552591872, "retweet_count": 5, "message": "RT @Evangeliumse: Dalman har ingen aning om vem som leder mello. Han ska se p\u00e5 House of Cards ikv\u00e4ll. #biskopsval", "user": "sprangutv"}, {"hashtags": ["biskopsval"], "date": "Sat Feb 28 12:43:35 +0000 2015", "id": 571651928792424448, "retweet_count": 5, "message": "Dalman har ingen aning om vem som leder mello. Han ska se p\u00e5 House of Cards ikv\u00e4ll. #biskopsval", "user": "Evangeliumse"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sat Feb 28 12:41:46 +0000 2015", "id": 571651472955461632, "retweet_count": 3, "message": "RT @mansomlaser: R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello Min 12:a gick till New York-trilogin. http://t.co/e\u2026", "user": "LitteraturM"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:41:28 +0000 2015", "id": 571651396371668992, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r s\u00e5 orimligt taggad f\u00f6r mello ikv\u00e4ll?? Har missat tv\u00e5 st och mhm ska njuta av varje sekund ikv\u00e4ll", "user": "aggressioner"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:41:13 +0000 2015", "id": 571651333088014338, "retweet_count": 0, "message": "@MiaFrisk komprimering av g\u00f6dselstack, motors\u00e5gsjobb, innefix med barnrum sedan mello.", "user": "martinhytting"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest\u00f6rebro"], "date": "Sat Feb 28 12:38:20 +0000 2015", "id": 571650610250027008, "retweet_count": 1, "message": "P\u00e5 plats p\u00e5 genrepet av Mello delt\u00e4vling i \u00d6rebro. #melfest #melfest\u00f6rebro http://t.co/XbRQK3Z0Ui", "user": "Annso71"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sat Feb 28 12:37:48 +0000 2015", "id": 571650474836828160, "retweet_count": 3, "message": "R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello Min 12:a gick till New York-trilogin. http://t.co/eyF2HvJXOm", "user": "mansomlaser"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:37:41 +0000 2015", "id": 571650446521212928, "retweet_count": 0, "message": "@ns_ella urs\u00e4kta det \u00e4r mello?", "user": "juliaabergg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:37:13 +0000 2015", "id": 571650326534758400, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nslan n\u00e4r personalen p\u00e5 veromoda i \u00d6rebro g\u00e5r runt med affroperuker f\u00f6r de \u00e4r mello h\u00e4r ikv\u00e4ll\ud83d\ude33\ud83d\ude33", "user": "ssaandraass"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 12:36:22 +0000 2015", "id": 571650114000846848, "retweet_count": 0, "message": "n\u00e5gra mello bilder nu. Skjortan \u00e4r en Liberty of London, k\u00f6pt p\u00e5 v\u00e4lg\u00f6renhets auktion av sir Elton John. #mello2015 http://t.co/uVwmt9EEoG", "user": "Axdorff"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:33:08 +0000 2015", "id": 571649299844476928, "retweet_count": 0, "message": "mello ikv\u00e4ll&lt;333 m\u00e5ns&lt;333", "user": "nanotommo"}, {"hashtags": ["melfest", "MZHeroes"], "date": "Sat Feb 28 12:27:29 +0000 2015", "id": 571647877778444288, "retweet_count": 0, "message": "P\u00e5 plats f\u00f6r Mello-genrep i \u00d6rebro, ser galet mycket fram emot att se @manszelmerlow's nummer live! #melfest #MZHeroes", "user": "jagheterhelena"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:26:41 +0000 2015", "id": 571647678280540160, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4R NI REDO F\u00d6R MELLO-GENREP??!!! JAG \u00c4R DET http://t.co/MZhgMADfb6", "user": "Konventionen"}, {"hashtags": ["mello", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 12:24:23 +0000 2015", "id": 571647098711621633, "retweet_count": 0, "message": "Vi kom inte f\u00f6rst i k\u00f6n till genrepet #mello #melfest2015 @ Conventum Kongresshall \u00d6rebro https://t.co/qWW4CCA3UN", "user": "hultinskan"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 12:20:21 +0000 2015", "id": 571646081316093952, "retweet_count": 5, "message": "RT @MangeBe: EXTRA: Sanna Nielsens fl\u00e4ktchock under \u00f6ppningsnumret. \"N\u00e5gon hade st\u00e4llt den p\u00e5 MAX\".\n#melfest2015 #mello http://t.co/zQ6Q4P5\u2026", "user": "JeanetteFriberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:15:10 +0000 2015", "id": 571644779651584000, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 j\u00e4kla taggad inf\u00f6r kv\u00e4llens mello! Vilka h\u00e4nger p\u00e5?\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u2728", "user": "Williamjogi"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:12:12 +0000 2015", "id": 571644032436338688, "retweet_count": 0, "message": "Dagens agenda:barnkalas,Hudvik-MFF,vuxenkalas,MFF-dokument\u00e4ren Fram\u00e5t MFF o s\u00e5 avslutar vi med mello.", "user": "ulfjonas69"}, {"hashtags": ["\u00d6rebro", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 12:07:30 +0000 2015", "id": 571642848367525888, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nns som att det blir b\u00e4sta Mello-delfinalen ikv\u00e4ll! #\u00d6rebro #melfest2015", "user": "JennikaLandin"}, {"hashtags": ["melfest", "svtnyheter", "melfest2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 12:07:08 +0000 2015", "id": 571642755216228352, "retweet_count": 0, "message": "\"Hoppas p\u00e5 tredje g\u00e5ngen gillt,\" s\u00e4ger @manszelmerlow inf\u00f6r kv\u00e4llens #melfest http://t.co/hkYXhkBFat #svtnyheter #melfest2015 #mello", "user": "svtnyheter"}, {"hashtags": ["nyheter", "sverige"], "date": "Sat Feb 28 12:06:05 +0000 2015", "id": 571642491788787712, "retweet_count": 0, "message": "Mello: Vi tippar \u2013 bidrag f\u00f6r bidrag - http://t.co/I1gje0fgnT #nyheter #sverige", "user": "newsradar_se"}, {"hashtags": ["mellfest"], "date": "Sat Feb 28 12:03:23 +0000 2015", "id": 571641811988578304, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@skogskanten: Klippa mig eller borsta ur det? http://t.co/EqVxaOSfR7\u201d Eller st\u00e4lla up i mello? #mellfest", "user": "Joossseee"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:02:43 +0000 2015", "id": 571641645566959616, "retweet_count": 0, "message": "Mello idag, hoppas att alla bidrag inte suger", "user": "betsi99_"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sat Feb 28 12:01:29 +0000 2015", "id": 571641334018273280, "retweet_count": 1, "message": "RT @BokDjungeln: R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello Min 12:a gick till Svindlande h\u00f6jder http://t.co/YI\u2026", "user": "LitteraturM"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:01:09 +0000 2015", "id": 571641251046563842, "retweet_count": 0, "message": "\"Mello: Vi tippar \u2013 bidrag f\u00f6r bidrag\" http://t.co/hJQjmiEVia", "user": "slm_webmaster"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:00:42 +0000 2015", "id": 571641139503206400, "retweet_count": 0, "message": "Att mamma bokar in en p\u00e5 ett jobbpass f\u00f6r att hon har sv\u00e5rt att s\u00e4ga nej s\u00e5 man missar b\u00e5de hockeyn och mello... Inte okej!", "user": "sothjela"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sat Feb 28 11:59:56 +0000 2015", "id": 571640943046238210, "retweet_count": 1, "message": "R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello Min 12:a gick till Svindlande h\u00f6jder http://t.co/YIgfzLTZcu", "user": "BokDjungeln"}, {"hashtags": ["JTRmelfest"], "date": "Sat Feb 28 11:54:14 +0000 2015", "id": 571639509026271233, "retweet_count": 1, "message": "RT @jtrmesweden: P\u00e5 hela mello f\u00e5r jag r\u00f6sta 20 ggr max, sparat alla tills ikv\u00e4ll \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #JTRmelfest", "user": "RockRiderRecord"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 11:52:57 +0000 2015", "id": 571639189458030592, "retweet_count": 0, "message": "@Evelinanorrmaan och JTR ska va med p\u00e5 mello", "user": "Evelinanorrmaan"}, {"hashtags": ["bubo", "mello", "falun2015", "mittvm"], "date": "Sat Feb 28 11:52:56 +0000 2015", "id": 571639181694410752, "retweet_count": 0, "message": "Kan det bli b\u00e4ttre uppladdning \u00e4n detta?! #bubo rockar loss till #mello \n#falun2015 #mittvm http://t.co/FhfCcjIf6n", "user": "CoEmman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 11:46:38 +0000 2015", "id": 571637596780167168, "retweet_count": 2, "message": "RT @SannaFeline: Idag i klassrummet\n\"N\u00e5gon som vet vart mello \u00e4r?\"\n\n\"\u00c5H \u00d6REBROOOO \u00d6REBRO \u00d6REBRO \u00d6REBROOOO\" sen vart det hockeyklack", "user": "stinastinajust"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 11:39:19 +0000 2015", "id": 571635758391533569, "retweet_count": 0, "message": "Senaste Mello-oddsen: Helt j\u00e4mnt mellan Hasse Andersson och JTR http://t.co/3eETyAbGAc", "user": "Unibet_press"}, {"hashtags": ["letsdancese", "Mello"], "date": "Sat Feb 28 11:38:15 +0000 2015", "id": 571635487607291904, "retweet_count": 2, "message": "RT @clarkkent63: Vilka tog 1938 initiativet till att st\u00e4mpla ett r\u00f6tt \"J\" i judarnas pass? Sverigedemokraterna eller Socialdemokraterna?\" #\u2026", "user": "lillalisa21"}, {"hashtags": ["letsdancese", "Mello"], "date": "Sat Feb 28 11:37:48 +0000 2015", "id": 571635376571490304, "retweet_count": 2, "message": "RT @clarkkent63: Vilka tog 1938 initiativet till att st\u00e4mpla ett r\u00f6tt \"J\" i judarnas pass? Sverigedemokraterna eller Socialdemokraterna?\" #\u2026", "user": "ingran_m"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 11:36:54 +0000 2015", "id": 571635149487644672, "retweet_count": 0, "message": "@tung_moderat @MiaFrisk sem om Romernas situation sen hem till SvK om framtidssatsningar i kv\u00e4ll deckare absolut inte mello.", "user": "ireneoskarsson"}, {"hashtags": ["letsdancese", "Mello"], "date": "Sat Feb 28 11:34:20 +0000 2015", "id": 571634500586741760, "retweet_count": 2, "message": "Vilka tog 1938 initiativet till att st\u00e4mpla ett r\u00f6tt \"J\" i judarnas pass? Sverigedemokraterna eller Socialdemokraterna?\" #letsdancese #Mello", "user": "clarkkent63"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 11:33:06 +0000 2015", "id": 571634191114366977, "retweet_count": 0, "message": "Se till att sl\u00e4nga in r\u00f6ster p\u00e5 dessa underbaringarna ikv\u00e4ll. Ni kan r\u00f6sta gratis i mello-appen och\u2026 https://t.co/fPeZCErAiq", "user": "annaeriicsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 11:29:55 +0000 2015", "id": 571633392124616704, "retweet_count": 0, "message": "IDAG \u00c4R DET MELLO OCH JAG \u00c4R GLAD", "user": "hannahhnilsson"}, {"hashtags": ["Coop", "Mello", "\u00d6rebro"], "date": "Sat Feb 28 11:28:39 +0000 2015", "id": 571633070421508096, "retweet_count": 0, "message": "Handlat p\u00e5 #Coop, personalen lyser upp i glitter &amp; glamour. #Mello yra i #\u00d6rebro. :D", "user": "NameLeia"}, {"hashtags": ["helg"], "date": "Sat Feb 28 11:26:08 +0000 2015", "id": 571632437886889984, "retweet_count": 1, "message": "RT @joakimkaunisto: Match, stryktipset, bira, dickens, mello, \u00e4r de r\u00e4tta ingredienserna f\u00f6r en perfekt l\u00f6rdag. #helg", "user": "EmilLehti"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 11:24:51 +0000 2015", "id": 571632115420291073, "retweet_count": 0, "message": "Utom n\u00e4r det \u00e4r mello s\u00e5klart", "user": "FantomenFeli"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebro", "melfest2015", "selfie", "TeamHasse"], "date": "Sat Feb 28 11:21:05 +0000 2015", "id": 571631169168658432, "retweet_count": 0, "message": "Gissa vem som har biljetter till Mello ikv\u00e4ll!? \ud83d\ude09 #melfest #\u00f6rebro #melfest2015 #selfie #TeamHasse\u2026 https://t.co/prc1E23GwV", "user": "Zukram97"}, {"hashtags": ["helg"], "date": "Sat Feb 28 11:12:19 +0000 2015", "id": 571628960989241344, "retweet_count": 1, "message": "Match, stryktipset, bira, dickens, mello, \u00e4r de r\u00e4tta ingredienserna f\u00f6r en perfekt l\u00f6rdag. #helg", "user": "joakimkaunisto"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 11:03:53 +0000 2015", "id": 571626838507823104, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r dem ska bjuda p\u00e5 mello-kv\u00e4ll och man har till 12 p\u00e5 sig att svara http://t.co/pNQfpidlKp", "user": "Hannaetanndal"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 10:59:09 +0000 2015", "id": 571625648374063104, "retweet_count": 0, "message": "Har f\u00f6rs\u00f6kt tvinga alla till att kolla p\u00e5 mello med mig men to.m mamma v\u00e4grade? Har nu planerat en helkv\u00e4ll med schlager till mig och Elvis", "user": "mathildasam"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 10:49:54 +0000 2015", "id": 571623321793646592, "retweet_count": 0, "message": "Mello \u00e4r i \u00d6rebro ikv\u00e4ll.. Ska en \u00e5ka dit och krascha festen?", "user": "Seglabort"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 10:45:11 +0000 2015", "id": 571622134402945024, "retweet_count": 0, "message": "Jobbar till 21. Missar allts\u00e5 mello. Kommer beh\u00f6va g\u00f6mma mig fr\u00e5n sociala medier n\u00e4r det b\u00f6rjar n\u00e4rma sig resultat-dags. FRUKTANSV\u00c4RT", "user": "harmonybolger"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 10:44:23 +0000 2015", "id": 571621933369970688, "retweet_count": 0, "message": "13:00 Tremil\n14:00 MFF\n16:00 Redhawks \n19:00 Fram\u00e5t Malm\u00f6 Dokument\u00e4r\n20:00 Mello med Hasse Kvinnob\u00f6ske Andersson", "user": "JockeAldentun"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 10:41:51 +0000 2015", "id": 571621296200650752, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns i mello idag, kan de bli b\u00e4ttre??? \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "user": "99emmaandersson"}, {"hashtags": ["mello", "thedress", "justsayin"], "date": "Sat Feb 28 10:41:04 +0000 2015", "id": 571621098330165248, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e4nniskor har f\u00f6r lite att g\u00f6ra n\u00e4r saker som #mello #thedress mm upptar s\u00e5 mycket tid av deras liv... #justsayin", "user": "hansahlborg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 10:32:45 +0000 2015", "id": 571619004604940288, "retweet_count": 0, "message": "Mello ikv\u00e4ll, \u00e4r helt \u00e4rligt taggad? Sett alla delt\u00e4vlingar, s\u00e5 nice:)", "user": "SsandraLundgren"}, {"hashtags": ["JTRmelfest"], "date": "Sat Feb 28 10:23:10 +0000 2015", "id": 571616590988496896, "retweet_count": 1, "message": "P\u00e5 hela mello f\u00e5r jag r\u00f6sta 20 ggr max, sparat alla tills ikv\u00e4ll \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #JTRmelfest", "user": "jtrmesweden"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 10:21:30 +0000 2015", "id": 571616174464770048, "retweet_count": 0, "message": "Vi l\u00e4mnar Kronbloms slottsstad i Mello-rus \u00e5 beger oss s\u00f6derut mot en svensk bandystad d\u00e4r det g\u00f6r\u2026 https://t.co/F07Zfl313y", "user": "dettejo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 10:17:25 +0000 2015", "id": 571615147455868928, "retweet_count": 0, "message": "@Berra1994 Och mello till efterr\u00e4tt!", "user": "tobbelindstrom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 10:16:38 +0000 2015", "id": 571614948884926464, "retweet_count": 0, "message": "Mina f\u00f6rhoppningar om att det ska spelas en bra l\u00e5t i kv\u00e4llens mello \u00e4r lika med noll.\rT\u00e4nk positivt.", "user": "troffe64"}, {"hashtags": ["kulturnoje"], "date": "Sat Feb 28 10:07:34 +0000 2015", "id": 571612665698783232, "retweet_count": 0, "message": "Mello: Vi tippar \u2013 bidrag f\u00f6r bidrag #kulturnoje http://t.co/W9Gyy6ENKG", "user": "GPSenasteNytt"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 09:56:31 +0000 2015", "id": 571609884900401153, "retweet_count": 0, "message": "@PaulinaZayer mer intressant med mello och lets dance.....", "user": "tunbratt"}, {"hashtags": ["WereGoingAaaaaaapp"], "date": "Sat Feb 28 09:55:41 +0000 2015", "id": 571609675617198080, "retweet_count": 50, "message": "RT @scholm240: Den d\u00e4r Mello-appen, \u00e4r det den som Loreen sj\u00f6ng om redan 2012?!? #WereGoingAaaaaaapp", "user": "oskarviking"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 09:53:41 +0000 2015", "id": 571609171587702784, "retweet_count": 0, "message": "Jag har \u00e4gnat en stund \u00e5t \"preview mello\" (humor f\u00f6r skolans folk) och st\u00e4ller mitt hopp till Zelmerl\u00f6w.", "user": "e_karelid"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 09:50:22 +0000 2015", "id": 571608338598928384, "retweet_count": 0, "message": "Fullsp\u00e4ckat schema med h\u00e4star, skidor, shopping och en ridtur innan v\u00e4dret blir s\u00e4mre och inte att gl\u00f6mma mello med v\u00e5r egen Hasse Andersson", "user": "therese_thulin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 09:40:40 +0000 2015", "id": 571605898289909760, "retweet_count": 0, "message": "Missar mello f\u00f6r tredje veckan i rad...men f\u00e5r jobba med Thomas Stenstr\u00f6m ikv\u00e4ll s\u00e5 det \u00e4r ju inte s\u00e5 d\u00e5ligt det heller!!!", "user": "nittondemaj"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 09:22:25 +0000 2015", "id": 571601304986001408, "retweet_count": 0, "message": "ikv\u00e4ll \u00e4r det mello och jag taggar redan nu", "user": "agneskilponen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 09:21:22 +0000 2015", "id": 571601040539316224, "retweet_count": 0, "message": "Mello: Vi tippar \u2013 bidrag f\u00f6r bidrag http://t.co/3vkaCnqzKO", "user": "GPKulturNoje"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 09:07:16 +0000 2015", "id": 571597490107109377, "retweet_count": 5, "message": "RT @MangeBe: EXTRA: Sanna Nielsens fl\u00e4ktchock under \u00f6ppningsnumret. \"N\u00e5gon hade st\u00e4llt den p\u00e5 MAX\".\n#melfest2015 #mello http://t.co/zQ6Q4P5\u2026", "user": "JayJayKlingan"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 09:04:30 +0000 2015", "id": 571596794372755456, "retweet_count": 5, "message": "RT @MangeBe: EXTRA: Sanna Nielsens fl\u00e4ktchock under \u00f6ppningsnumret. \"N\u00e5gon hade st\u00e4llt den p\u00e5 MAX\".\n#melfest2015 #mello http://t.co/zQ6Q4P5\u2026", "user": "LeffeCanossa"}, {"hashtags": ["skr\u00e4ptv"], "date": "Sat Feb 28 08:33:58 +0000 2015", "id": 571589111875825664, "retweet_count": 0, "message": "@Jon_Brenelli  s\u00e4ger  n\u00e5got om \u00f6kenvandring  i media n\u00e4r st\u00f6rsta  satsningar \u00e4r mello &amp; lets dance #skr\u00e4ptv", "user": "karlankeborg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 08:27:52 +0000 2015", "id": 571587574906683392, "retweet_count": 0, "message": "Fattar inte hur alla kan gn\u00e4lla p\u00e5 Hellenius han var s\u00e5 mycket b\u00e4ttre \u00e4n Filippa Bark! \nBort med henne fr\u00e5n mello!", "user": "EmiliaSundh"}, {"hashtags": ["mellodikollen"], "date": "Sat Feb 28 08:01:31 +0000 2015", "id": 571580944974528512, "retweet_count": 0, "message": "Han en bra dag alla och titta p\u00e5 mello i dag #mellodikollen", "user": "emma_indgren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 07:59:01 +0000 2015", "id": 571580316009308160, "retweet_count": 0, "message": "Tycker David Hellenius skulle va p\u00e5 mello ist\u00e4llet f\u00f6r den d\u00e4r Filippa! Ni kan fan inte mena allvar n\u00e4r ni s\u00e4ger att hon \u00e4r rolig?!", "user": "EVonSweden"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 07:56:25 +0000 2015", "id": 571579662452842496, "retweet_count": 0, "message": "Tyv\u00e4rr har M\u00e5ns en dyngl\u00e5t \u00e4ven han vilket betyder att mello 2015 g\u00e5r till historien som s\u00e4msta n\u00e5gonsin. #mello", "user": "Permanson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 07:55:13 +0000 2015", "id": 571579360072896512, "retweet_count": 0, "message": "@Trottdoggnigwa1 vill?", "user": "Mello_BWA"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 07:47:34 +0000 2015", "id": 571577434182721537, "retweet_count": 5, "message": "RT @MangeBe: EXTRA: Sanna Nielsens fl\u00e4ktchock under \u00f6ppningsnumret. \"N\u00e5gon hade st\u00e4llt den p\u00e5 MAX\".\n#melfest2015 #mello http://t.co/zQ6Q4P5\u2026", "user": "utietern"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 07:45:40 +0000 2015", "id": 571576956426317824, "retweet_count": 5, "message": "EXTRA: Sanna Nielsens fl\u00e4ktchock under \u00f6ppningsnumret. \"N\u00e5gon hade st\u00e4llt den p\u00e5 MAX\".\n#melfest2015 #mello http://t.co/zQ6Q4P5Vbp", "user": "MangeBe"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 07:35:51 +0000 2015", "id": 571574484215439360, "retweet_count": 0, "message": "Aprop\u00e5 att \"mello\" blivit vedertaget. #melfest N\u00e5gon som saknar \"schlager\" i rubrik? http://t.co/GTcqAr6Jum", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": ["mello", "smartbook", "wisebook"], "date": "Sat Feb 28 07:34:52 +0000 2015", "id": 571574240127930368, "retweet_count": 0, "message": "Jag har en liten hemlighet, jag kan inte simma! #mello #smartbook #wisebook", "user": "LindahlRoddy"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 07:30:36 +0000 2015", "id": 571573166860046336, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nns ju s\u00e4mst att \u00e5ka fr\u00e5n \u00d6rebro n\u00e4r mello \u00e4r d\u00e4r", "user": "evelinasundins"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 07:22:04 +0000 2015", "id": 571571016142610432, "retweet_count": 0, "message": "@tantbarnet Har du n\u00e5got paljettaktigt d\u00e4r? T\u00e4nkte g\u00e5 all in n\u00e4r jag kollar mello ikv\u00e4ll.", "user": "KaptenUsling"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 06:43:00 +0000 2015", "id": 571561184241041408, "retweet_count": 0, "message": "@Berssaaa \u00d6rebro still, mello.", "user": "MadeleineKinell"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 05:11:37 +0000 2015", "id": 571538186817699840, "retweet_count": 0, "message": "Hahaha! RT @paragraf_13: Det h\u00e4r \u00e4r ju helt otroligt kul, och speglar r\u00e4tt v\u00e4l min syn p\u00e5 \u201dmello\u201d. \n\nhttps://t.co/g52bAk1DtN", "user": "Satnam_Stina"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 02:58:50 +0000 2015", "id": 571504772731297792, "retweet_count": 0, "message": "Jag lade till ett videoklipp i en spellista p\u00e5 @YouTube http://t.co/tl5GrrXacq MELLO-APPEN", "user": "Bellen01"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 02:32:46 +0000 2015", "id": 571498210709135360, "retweet_count": 0, "message": "Finally !! L\u00f6ningsfredag och mello-genrep \u00f6ver !! Imorgon sm\u00e4ller det , dags att bli utvilad ! Natten katten \ud83d\ude34\ud83d\ude34", "user": "trueholicer"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 01:39:38 +0000 2015", "id": 571484842162036736, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r \u00e4r ju helt otroligt kul, och speglar r\u00e4tt v\u00e4l min syn p\u00e5 \u201dmello\u201d. \n\nhttps://t.co/BXeSTHidZ2", "user": "paragraf_13"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 00:10:08 +0000 2015", "id": 571462318447591424, "retweet_count": 1, "message": "RT @Annikaherlitz: G\u00f6r mig redo f\u00f6r \u00e4nnu en intensiv mello-dag! Webb-tv, kamerarep med r\u00e4tt kl\u00e4der och press samt genrep\u2026 https://t.co/zgJF\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:54:46 +0000 2015", "id": 571458451773243392, "retweet_count": 0, "message": "Kan man inte kolla mello s\u00e5h\u00e4r i efterhand n\u00e5gonstans???", "user": "_anamatijevic"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:41:00 +0000 2015", "id": 571454987332685825, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 var genrepet: Se direktbilder fr\u00e5n Mello-festen - Nyheter - http://t.co/t2w5Qe6INz http://t.co/crNo1BvZwP", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:35:06 +0000 2015", "id": 571453502746185728, "retweet_count": 0, "message": "kmr ih\u00e5g n\u00e4r jag va 10 och ville sitta i publiken f\u00f6r mello men va s\u00e5\u00e5\u00e5 orolig \u00f6ver hur jag skulle kunna r\u00f6sta n\u00e4r jag s\u00e5g live", "user": "sigridlholm"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:18:37 +0000 2015", "id": 571449354432741376, "retweet_count": 0, "message": "@skinntrumpet lite tufft. Men mello \u00e4r sjukt barnsligt. Bark \u00e4r l\u00f6jlig..Tackar ett jag en glovn till kaffet. PS trodde du hade h\u00f6gt i tak", "user": "RogerMagnusson2"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:08:13 +0000 2015", "id": 571446737904267264, "retweet_count": 0, "message": "faktumet att jag missar mello imorgon g\u00f6r mig lite ledsen", "user": "juliafreunds"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:00:43 +0000 2015", "id": 571444846617071616, "retweet_count": 0, "message": "00:00- skulle inte tacka nej till fanbilder med mello artisterna o Filippa", "user": "MadeleineKinell"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 22:49:56 +0000 2015", "id": 571442133477007360, "retweet_count": 0, "message": "@fridasoderlund var du p\u00e5 mello genrepet? Is\u00e5fall b\u00f6rjar jag gr\u00e5ta, vill tr\u00e4ffa dig!!\ud83d\ude18", "user": "EmelieKarllsson"}, {"hashtags": ["WereGoingAaaaaaapp"], "date": "Fri Feb 27 22:48:15 +0000 2015", "id": 571441709663567872, "retweet_count": 50, "message": "RT @scholm240: Den d\u00e4r Mello-appen, \u00e4r det den som Loreen sj\u00f6ng om redan 2012?!? #WereGoingAaaaaaapp", "user": "bnawsh"}, {"hashtags": ["mello2015", "\u00d6rebro", "barn", "genrep"], "date": "Fri Feb 27 22:26:02 +0000 2015", "id": 571436120694759424, "retweet_count": 0, "message": "Crazy att s\u00e4tta v\u00e4ckarklockan p\u00e5 07 en l\u00f6rdag! Men \u00e4r det dags f\u00f6r Mello med barnen s\u00e5 \u00e4r det \ud83c\udfa4 #mello2015 #\u00d6rebro #barn #genrep", "user": "Chjj73"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 22:20:25 +0000 2015", "id": 571434706610360320, "retweet_count": 0, "message": "@marcusmaunula ok inte min musik men man beh\u00f6ver h\u00f6ra live f\u00f6r att se om ngn kan spela, f\u00f6rmodligen b\u00e4ttre \u00e4n de flesta p\u00e5 mello dock", "user": "brandbug"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 22:16:20 +0000 2015", "id": 571433679786012672, "retweet_count": 0, "message": "@Bashflak Normkritik och intersektionalitet funkar inte p\u00e5 fakta? Det \u00e4r ocks\u00e5 fredag + mello imorrn \ud83d\ude10", "user": "BjorkJanlund"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 22:10:28 +0000 2015", "id": 571432203726430208, "retweet_count": 0, "message": "@forsvarsakerhet Klart orov\u00e4ckande.... meanwhile in SWE....... mello!", "user": "Stefan_Laurell"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 22:08:09 +0000 2015", "id": 571431621561331712, "retweet_count": 0, "message": "sen hinner vi hem till yamina i perfekt tid till mello mmmmm nice", "user": "Gamekatt"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 22:03:50 +0000 2015", "id": 571430531411382272, "retweet_count": 0, "message": "mellouppdateringar p\u00e5 twitter, kan vi inte g\u00f6ra en m\u00e4ssa av det? f\u00f6rst f\u00e5 k\u00f6a sen har man p\u00e5 mello i lokalen och sedan f\u00e5r man liveuppdatera", "user": "Yumemedragon"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 21:59:30 +0000 2015", "id": 571429443895468032, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial Ni kommer ta \u00f6ver mello med storm &amp; ni kommer g\u00e5 direkt till final\ud83d\udc9e H\u00e5ll Robin i handen", "user": "MatildaBamse"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 21:57:09 +0000 2015", "id": 571428853081624576, "retweet_count": 0, "message": "St\u00f6ttade My boys p\u00e5 genrepet f\u00f6r mello idag. S\u00e5 sjukt stolt. @jtrofficial https://t.co/iVyfGjY9HF", "user": "annaeriicsson"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 21:36:10 +0000 2015", "id": 571423571446239232, "retweet_count": 0, "message": "trodde d typ va l\u00f6rdag idag s\u00e5 har v\u00e4ntat hela dagen p\u00e5 mello \u00e4ven gast Jah typ nt gillar d ass\u00e5 omg \ud83d\ude02\ud83d\udc4c\ud83d\ude4a\u2601\ufe0f", "user": "juliaXlia"}, {"hashtags": ["eurovision"], "date": "Fri Feb 27 21:35:19 +0000 2015", "id": 571423357142503424, "retweet_count": 0, "message": "Dorotea \u00c4GER mello i Dublin!!! Heja Erika!!  #eurovision", "user": "litentanta"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 21:30:25 +0000 2015", "id": 571422123358617600, "retweet_count": 0, "message": "@majlin D\u00e5 \u00e4r jag inte lika avundsjuk l\u00e4ngre. Mello kan brinna i helvetet. &gt;:) @jonfrida", "user": "paragraf_13"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 21:20:50 +0000 2015", "id": 571419711604461568, "retweet_count": 0, "message": "Jaha, det \u00e4r inte mello nu. Det \u00e4r Let's prance.", "user": "fredrick_med_ck"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 21:18:48 +0000 2015", "id": 571419199660285952, "retweet_count": 0, "message": "@ebbatibell ass\u00e5 vakterna p\u00e5 mello suger, seri\u00f6st!", "user": "moahrling"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 21:18:25 +0000 2015", "id": 571419103598145537, "retweet_count": 0, "message": "@fredrick_med_ck Det \u00e4r ingen Mello ikv\u00e4ll, nu \u00e4r det Let's Dance! ;-)", "user": "anderszapac"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 21:10:55 +0000 2015", "id": 571417214894661632, "retweet_count": 0, "message": "@fredrick_med_ck h\u00f6ll p\u00e5 att s\u00e4ga.. vad \u00e4r mello och vem \u00e4r nimoy.. Men sen kom jag p\u00e5 vad f\u00f6r delar du pratar om", "user": "Nostie"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 21:08:28 +0000 2015", "id": 571416598302625793, "retweet_count": 1, "message": "RT @littlecookiiie: \ud83d\udc81\u2601\ufe0f - Mello, Tilde, Ullis. Du \u00e4r s\u00e5 himla bra. \u00c4lskad dig och vi syns den 12e september j\u00e4vla galning \ud83d\ude18", "user": "tiildemagnusson"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 21:07:54 +0000 2015", "id": 571416458204450817, "retweet_count": 1, "message": "\ud83d\udc81\u2601\ufe0f - Mello, Tilde, Ullis. Du \u00e4r s\u00e5 himla bra. \u00c4lskad dig och vi syns den 12e september j\u00e4vla galning \ud83d\ude18", "user": "littlecookiiie"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 21:07:48 +0000 2015", "id": 571416430845018112, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial Imorgon kommer ni ta \u00f6ver mello men storm, ni ska till finalen. H\u00e5ll Robin i handen", "user": "MatildaBamse"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Fri Feb 27 21:07:44 +0000 2015", "id": 571416416215277571, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4 h\u00f6rni det \u00e4r ju en dag imorgon ocks\u00e5. Alla som hatar Filippa Bark kan avf\u00f6lja mig nu s\u00e5 vi slipper br\u00e5ka under mello. #melfest2015", "user": "Moosbricka"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 21:00:37 +0000 2015", "id": 571414625343938560, "retweet_count": 0, "message": "p\u00e5 ett s\u00e4tt \u00f6nskar jag att mello ska ta slut. saknar l\u00f6rdags-utg\u00e5ngar \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "user": "ohlssonnj"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 21:00:00 +0000 2015", "id": 571414470028869633, "retweet_count": 0, "message": "@StaffeB min v\u00e4n, vi kommer att vara sv\u00e4ltf\u00f6da i \u00e5r:)\n\nMello \u00e4r en perfekt tidpunkt f\u00f6r en sovstund  i soffan:)", "user": "LasseBesa"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 20:59:45 +0000 2015", "id": 571414405029756929, "retweet_count": 0, "message": "@Elmroth hade n\u00e5t som var kul, men f\u00f6r mycket fokus p\u00e5 att narra mello k\u00e4ndes de som,\nDock s\u00e5 \u00e4r han typ Sveriges roligaste annars!", "user": "felixolsson"}, {"hashtags": ["DavidHellenius", "mello", "letsdance"], "date": "Fri Feb 27 20:58:27 +0000 2015", "id": 571414077643354112, "retweet_count": 0, "message": "#DavidHellenius parodi p\u00e5 #mello som alltid fantastiskt rolig \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02#letsdance", "user": "EnklaUlrika"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 20:58:20 +0000 2015", "id": 571414050900467712, "retweet_count": 0, "message": "@LasseBesa Jag har dig som v\u00e4n och frodas i HBKs framg\u00e5ngar!!!!\nKlart mello \u00e4r en h\u00f6jdpunkt.........", "user": "StaffeB"}, {"hashtags": ["nerikes", "orebrolan"], "date": "Fri Feb 27 20:58:05 +0000 2015", "id": 571413985905373186, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 var genrepet: Se direktbilder fr\u00e5n Mello-festen: Se Veronika Ljung-Nielsens direktbilde... http://t.co/QRm3pD2iz7 #nerikes #orebrolan", "user": "OrebroSE"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 20:54:39 +0000 2015", "id": 571413123732799488, "retweet_count": 0, "message": "@StaffeB f\u00f6rv\u00e5nad. Ser man Mello som en h\u00f6jdpunkt borde man gr\u00e5ta gl\u00e4djet\u00e5rar \u00f6ver Lets Dance;)", "user": "LasseBesa"}, {"hashtags": ["kasstvkv\u00e4ll"], "date": "Fri Feb 27 20:52:17 +0000 2015", "id": 571412526858158083, "retweet_count": 0, "message": "@LasseBesa Let's dance \u00e4r bara f\u00f6r wannabees, AIKare och poeter.\nMello d\u00e4remot \u00e4r kvalitet!  \n#kasstvkv\u00e4ll", "user": "StaffeB"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 20:47:20 +0000 2015", "id": 571411281120337920, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 var genrepet: Se direktbilder fr\u00e5n Mello-festen http://t.co/QyNSxfmP79", "user": "na_rss"}, {"hashtags": ["scrollhelg"], "date": "Fri Feb 27 20:39:15 +0000 2015", "id": 571409246845337600, "retweet_count": 0, "message": "Gud hj\u00e4lpe, jag har lets dance f\u00f6ljare i mitt fl\u00f6de! Och imorgon kryllar det av mello snack. Vart finns filtret f\u00f6r detta? #scrollhelg", "user": "joeleklund"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 20:29:46 +0000 2015", "id": 571406862853283840, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 \u00e4lska let's dance, sl\u00e5r idol, mello, talang osv osv", "user": "veendelaal"}, {"hashtags": ["cirkeln"], "date": "Fri Feb 27 20:22:46 +0000 2015", "id": 571405099802755072, "retweet_count": 0, "message": "Laddar upp inf\u00f6r morgondagens Mello med  bio! Kv\u00e4llens film blir Cirkeln, visste inte att ABBA - Benny l\u00e5g bakom filmen. #cirkeln", "user": "Jesper_melo"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 20:02:48 +0000 2015", "id": 571400073776652289, "retweet_count": 0, "message": "@MagnusBoddan @ThomasSderman drar nog hem till mello!", "user": "MichaelMohlin"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Fri Feb 27 19:51:08 +0000 2015", "id": 571397136539103232, "retweet_count": 0, "message": "SVT i krism\u00f6te \ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2 HUR ska detta sluta!!!! Kom igen nu Hasse! Ta med hunden f\u00f6r f-n!!!! #mello \ud83d\udc49\ud83d\udc48 http://t.co/SnGw2Q0WUb", "user": "tack_da"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 19:38:06 +0000 2015", "id": 571393857641943040, "retweet_count": 0, "message": "tycker det h\u00e4r med kl\u00e4nningen \u00e4r kul. roligare att folk tjabbar om den ist\u00e4llet f\u00f6r att tjabba om exempelvis hur d\u00e5liga bidragen i mello \u00e4r.", "user": "emmashaneljung"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 19:33:50 +0000 2015", "id": 571392786731307008, "retweet_count": 0, "message": "Vill kunna se svenska tv-kanaler, let's dance, mello och andra mysiga program", "user": "elinstedenfeldt"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 19:32:56 +0000 2015", "id": 571392558204641280, "retweet_count": 0, "message": "Fredagskr\u00f6nikan om allt tr\u00f6ttsamt hat men \u00e4ven Mello, House of Cards, Mourinhos dubbelspel, Lorentz o Asllani o VM22: http://t.co/iKQhGswk3j", "user": "oloflundh"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 19:22:58 +0000 2015", "id": 571390051860533248, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e4ngtar tills jag ser er killar p\u00e5 mello! @JTRofficial", "user": "chnaros"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 19:22:41 +0000 2015", "id": 571389978577641472, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial ni t\u00e4vlar i mello imorgon och jag \u00f6nskar er lycka till jag fyller \u00e5r i morgon vad s\u00e4ger ni till mig d\u00e5?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f", "user": "xCani1"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 19:05:26 +0000 2015", "id": 571385638613864448, "retweet_count": 0, "message": "f\u00f6rst\u00e5r inte hur mello kan f\u00e5 plats i Conventum i \u00d6rebro, arenan \u00e4r ju hur liten som helst!?!!?", "user": "arrestadelsaa"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 18:53:46 +0000 2015", "id": 571382701950943232, "retweet_count": 0, "message": "Kul att mello \u00e4r typ n\u00e5gra kilometer fr\u00e5n d\u00e4r jag bor : ))", "user": "Mathilda_Ek"}, {"hashtags": ["NAnyhet"], "date": "Fri Feb 27 18:49:07 +0000 2015", "id": 571381530897096705, "retweet_count": 0, "message": "Just nu: Se NA:s live-bilder fr\u00e5n Mello-genrepet i \u00d6rebro p\u00e5 fredagskv\u00e4llen. http://t.co/5qTy3RX4yn #NAnyhet http://t.co/7nXK7RSJVo", "user": "NApunktSE"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 18:46:35 +0000 2015", "id": 571380893635485696, "retweet_count": 0, "message": "@Moosbricka om du inte gillade min krystade mello-ordvits s\u00e5 vet jag inte alls...", "user": "tzatziki80"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 18:27:17 +0000 2015", "id": 571376037197684737, "retweet_count": 0, "message": "speciellt om hp, sherlock och mello haha", "user": "almabengtsson"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 18:23:18 +0000 2015", "id": 571375034243149825, "retweet_count": 0, "message": "@NybergKatta gl\u00f6m inte vila lite ocks\u00e5! Du missar v\u00e4l inte mello!!  ;)", "user": "JesperL3"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 18:23:02 +0000 2015", "id": 571374967612428288, "retweet_count": 0, "message": "P\u00e5 mello genrepet, ge mig M\u00e5ns! http://t.co/0t8PNgDAJ1", "user": "Ejmmma"}, {"hashtags": ["mello2015", "floskel", "h\u00f6jniv\u00e5n"], "date": "Fri Feb 27 18:18:22 +0000 2015", "id": 571373793689665539, "retweet_count": 0, "message": "\"Det s\u00e4tter \u00d6rebro p\u00e5 kartan\", uttalande om mello i @KULTURNYHETERNA . Hj\u00e4lp! #mello2015 #floskel #h\u00f6jniv\u00e5n", "user": "CollinAnnie"}, {"hashtags": ["mello", "\u00f6rebro", "genrep", "s\u00e5kul"], "date": "Fri Feb 27 18:06:25 +0000 2015", "id": 571370786331750401, "retweet_count": 0, "message": "Genrep mello i conventum! Vi \u00e4r laddade annamec18 rebeccaolsson_ #mello #\u00f6rebro #genrep #s\u00e5kul\u2026 https://t.co/jdcvjSxhWs", "user": "Malin_Olsson_"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 17:57:09 +0000 2015", "id": 571368452444819457, "retweet_count": 0, "message": "Kan inte Michael Jackson komma med den h\u00e4r l\u00e5ten till Mello? Det l\u00e5ter ju som en mello l\u00e5t xD http://t.co/Uq16HGrjGI via @YouTube", "user": "lojjs96"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 17:41:48 +0000 2015", "id": 571364590082256896, "retweet_count": 1, "message": "RT @AnnaStenberg2: Nu i @P4Kristianstad Hasse \"Kvinnab\u00f6ske\" Andersson om ryktena om att han riskerade diskning i Mello! \"Trams\"", "user": "mariadietrich"}, {"hashtags": ["melfest15", "melodifestivalen", "\u00f6rebro", "conventum", "conventumarena"], "date": "Fri Feb 27 17:30:01 +0000 2015", "id": 571361624159858689, "retweet_count": 0, "message": "Photo: Mamma \u00e4r redo f\u00f6r mello fest! #melfest15 #melodifestivalen #\u00f6rebro #conventum #conventumarena... http://t.co/N8Y4YpvYb8", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest15", "melodifestivalen", "\u00f6rebro", "conventum", "conventumarena"], "date": "Fri Feb 27 17:29:58 +0000 2015", "id": 571361613162385408, "retweet_count": 0, "message": "Mamma \u00e4r redo f\u00f6r mello fest! #melfest15 #melodifestivalen #\u00f6rebro #conventum #conventumarena\u2026 https://t.co/YMY3kF5Pwx", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 17:28:36 +0000 2015", "id": 571361268642267136, "retweet_count": 0, "message": "@JagHeterDanne @linnbottrich @selmacederhamma p\u00e5v\u00e4g till mello\ud83c\udf89\ud83c\udf89", "user": "JosefinDackerud"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "\u00f6rebro"], "date": "Fri Feb 27 17:16:40 +0000 2015", "id": 571358263566069760, "retweet_count": 0, "message": "Mello \u00e4r i ropet http://t.co/ckWN5Xm1Lj #melfest #mello #\u00f6rebro", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 17:10:43 +0000 2015", "id": 571356768787427328, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "SannaMolander"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 17:07:13 +0000 2015", "id": 571355888344272896, "retweet_count": 0, "message": "@Sofiieniilsson @girlposts @GhetSangthong97 @elifozgee eeeeh jag \u00c4LSKAR mello. Ingen riktig l\u00f6rdagskv\u00e4ll utan det f\u00f6r fan", "user": "emmaschon"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 16:30:19 +0000 2015", "id": 571346603275124736, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u00e4r med i mello imorgon med jag ska p\u00e5 fucking hockey s\u00e5 kommer s\u00e4kert missa :'(", "user": "nanotommo"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 16:27:36 +0000 2015", "id": 571345919041523712, "retweet_count": 0, "message": "@JoakimJ kul! jag drar \u00f6ver l\u00f6r-s\u00f6n. ska du jobba mello?", "user": "jkplusplus"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 16:25:27 +0000 2015", "id": 571345376336334848, "retweet_count": 1, "message": "Nu i @P4Kristianstad Hasse \"Kvinnab\u00f6ske\" Andersson om ryktena om att han riskerade diskning i Mello! \"Trams\"", "user": "AnnaStenberg2"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Fri Feb 27 15:54:08 +0000 2015", "id": 571337497067847681, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e4ste i kv\u00e4llsposten el. vad det var f\u00f6r tidning att dom vill ha bort Filippa Bark fr\u00e5n #mello...VARF\u00d6R?...D\u00e5 kan dom l\u00e4gga ner programmet", "user": "Vianni_aLe23wes"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 15:44:38 +0000 2015", "id": 571335106457165824, "retweet_count": 0, "message": "@TheDerw Good to know! Blir f\u00f6re eller efter Mello delt\u00e4vling 4 tror du?", "user": "KristoferSjhlm"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 15:37:38 +0000 2015", "id": 571333345122107392, "retweet_count": 0, "message": "Den h\u00e4r helgen ser jag fram emot: B\u00e4sta v\u00e4nner+familjer, L\u00f6pning i sn\u00f6 (?) Let\u2019s Dance och Mello med mappa. Udda, verklighet, sk\u00f6nt.", "user": "saraohman"}, {"hashtags": ["mello", "Melfest"], "date": "Fri Feb 27 15:24:02 +0000 2015", "id": 571329919499833344, "retweet_count": 0, "message": "intressant info inf\u00f6r morgondagens #mello:\nbidrag nr 6&amp;7 har g\u00e5tt vidare i alla delt\u00e4vlingar, f\u00f6rutom delt. 3 d\u00e5 det blev 5&amp;7...#Melfest", "user": "teromarjamaki"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 14:53:54 +0000 2015", "id": 571322335346556928, "retweet_count": 0, "message": "Har brister det f\u00f6r Mello-programledarna: Programledarna Sanna Nielsen och Robin Paulsson \u00e4r taggade inf\u00f6r l\u00f6r... http://t.co/5kJE2CCMIc", "user": "tvarsnytt"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 14:50:20 +0000 2015", "id": 571321437547601920, "retweet_count": 0, "message": "Medans ni andra sitter hemma, myser \u00e5 kollar mello kmr jag att jobba 11 timmar....\noch se mello live \ud83d\ude0f", "user": "missjonssons"}, {"hashtags": ["svt", "orebro"], "date": "Fri Feb 27 14:04:39 +0000 2015", "id": 571309944256929793, "retweet_count": 0, "message": "Har brister det f\u00f6r Mello-programledarna: Programledarna Sanna Nielsen och Robin Paulsson \u00e4r tagg... http://t.co/C5pnBKcw6q #svt #orebro", "user": "OrebroSE"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 13:56:48 +0000 2015", "id": 571307966051291136, "retweet_count": 0, "message": "@HannaStjarne jaha, jag l\u00e4ste det som om du hade en \u00f6versiktlig koll p\u00e5 vad mello kostar men ok. Vem borde han fr\u00e5ga som kan ge ett svar?", "user": "lasseedfast"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 13:52:36 +0000 2015", "id": 571306908939898880, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ten \"Groupie\" med Samir &amp; Viktor har typ det b\u00e4sta budskapet av alla l\u00e5tar som \u00e4r med i Mello. \nTro det eller ej", "user": "lojjs96"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 13:52:34 +0000 2015", "id": 571306901054607360, "retweet_count": 0, "message": "@fridasoderlund Frida \u00e4r du i \u00d6rebro i helgen? P\u00e5 mello \u2764", "user": "linneabeerglund"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 13:52:24 +0000 2015", "id": 571306862030794752, "retweet_count": 0, "message": "I kv\u00e4ll blir det Mello.\ud83d\udc4d\ud83d\udc83\ud83d\udc60", "user": "TinaBjrk"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 13:40:45 +0000 2015", "id": 571303929100808192, "retweet_count": 0, "message": "Hade t\u00e4nkt skita i mello i \u00e5r men \u00e4nd\u00e5 sitter jag h\u00e4r nu b\u00e4nkad framf\u00f6r f\u00f6rsta avsnittet", "user": "Otymplig"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 13:33:58 +0000 2015", "id": 571302221482237952, "retweet_count": 2, "message": "RT @SannaFeline: Idag i klassrummet\n\"N\u00e5gon som vet vart mello \u00e4r?\"\n\n\"\u00c5H \u00d6REBROOOO \u00d6REBRO \u00d6REBRO \u00d6REBROOOO\" sen vart det hockeyklack", "user": "fannyaafklint"}, {"hashtags": ["Mello"], "date": "Fri Feb 27 13:28:55 +0000 2015", "id": 571300949706330113, "retweet_count": 2, "message": "RT @bellaqvist: \u00c4LSKAR att @SRPP3 k\u00f6r #Mello special idag. Klart att de g\u00f6r det liksom. B\u00c4ST!", "user": "ryskvattenmelon"}, {"hashtags": ["svpol"], "date": "Fri Feb 27 13:28:31 +0000 2015", "id": 571300850267779072, "retweet_count": 0, "message": "Bet\u00e4nk: ingen svensktopp, ersatt av b\u00f6neutropare, inget mello, ingen alls\u00e5ng p\u00e5 Sk, inget LetsD, inga sportevent osv. BRA, n\u00e5gon ?? #svpol", "user": "Hawkeyewatching"}, {"hashtags": ["Mello"], "date": "Fri Feb 27 13:27:17 +0000 2015", "id": 571300541160140800, "retweet_count": 2, "message": "RT @bellaqvist: \u00c4LSKAR att @SRPP3 k\u00f6r #Mello special idag. Klart att de g\u00f6r det liksom. B\u00c4ST!", "user": "SRPP3"}, {"hashtags": ["Mello"], "date": "Fri Feb 27 13:25:44 +0000 2015", "id": 571300150292963328, "retweet_count": 2, "message": "\u00c4LSKAR att @SRPP3 k\u00f6r #Mello special idag. Klart att de g\u00f6r det liksom. B\u00c4ST!", "user": "bellaqvist"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 13:18:33 +0000 2015", "id": 571298340735987713, "retweet_count": 2, "message": "Idag i klassrummet\n\"N\u00e5gon som vet vart mello \u00e4r?\"\n\n\"\u00c5H \u00d6REBROOOO \u00d6REBRO \u00d6REBRO \u00d6REBROOOO\" sen vart det hockeyklack", "user": "SannaFeline"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 13:12:02 +0000 2015", "id": 571296701056720896, "retweet_count": 0, "message": "imorn \u00e4r JTR med i mello yaaas  \ud83c\udf88\ud83c\udf88\u2601 @JTRofficial", "user": "ewaiguess"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 13:06:59 +0000 2015", "id": 571295429557665792, "retweet_count": 0, "message": "@svtplay Det \u00e4r helt lugnt. Jag har best\u00e4mt mig f\u00f6r att det h\u00e4r med sport inte helt \u00e4r min grej. Men h\u00e4nder det h\u00e4r under Mello, d\u00e5 j\u00e4vlar!", "user": "MichelleMuntau"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 13:01:24 +0000 2015", "id": 571294027049533440, "retweet_count": 0, "message": "Efter decennier av schlager b\u00f6rjar mello f\u00f6rst nu k\u00e4nnas r\u00e4tt i mun och text. #melfest", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": ["S\u00e4pop", "Mello", "Baletten"], "date": "Fri Feb 27 13:00:20 +0000 2015", "id": 571293756302819328, "retweet_count": 1, "message": "Vi har tr\u00e4ffat @JosefineSund och pratat #S\u00e4pop #Mello och hela #Baletten  http://t.co/u4mmub4CL7 http://t.co/594jCrlADi", "user": "oppetarkiv"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 12:45:36 +0000 2015", "id": 571290050211782656, "retweet_count": 0, "message": "@Tottzi vem hejar du p\u00e5 i mello?", "user": "emiones"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 12:45:20 +0000 2015", "id": 571289981752377344, "retweet_count": 0, "message": "Utan att inse det har jag valt att inte \u00e5ka hem till \u00d6rebro helgen d\u00e5 det \u00e4r Mello. Ska nog k\u00f6pa en lott.", "user": "Sonofpetter"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 12:23:13 +0000 2015", "id": 571284415390703617, "retweet_count": 0, "message": "R\u00f6ster om Mello http://t.co/RCpW7ozUtx", "user": "Tjuvlyssnat_se"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "mello2015", "\u00f6rebro", "svt"], "date": "Fri Feb 27 12:03:09 +0000 2015", "id": 571279365989912577, "retweet_count": 1, "message": "RT @tvarsnytt: En liten h\u00e4lsning till \u00d6rebroarna fr\u00e5n programledarna #melfest #mello #mello2015 #\u00f6rebro #svt\u2026 https://t.co/pYdMn2c77x", "user": "MetaLarsson"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 12:03:01 +0000 2015", "id": 571279333987381248, "retweet_count": 933, "message": "RT @_nxshgrier: Mello 2014: Br\u00f6der\nMello 2015: Pappa\nMello 2016: Morfar \nMello 2017: Syssling \nMello 2020: Gammelmormors b\u00e4stav\u00e4ns hund", "user": "Eveelinajonsson"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "mello2015", "\u00f6rebro", "svt"], "date": "Fri Feb 27 12:02:07 +0000 2015", "id": 571279108132499456, "retweet_count": 1, "message": "En liten h\u00e4lsning till \u00d6rebroarna fr\u00e5n programledarna #melfest #mello #mello2015 #\u00f6rebro #svt\u2026 https://t.co/pYdMn2c77x", "user": "tvarsnytt"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 12:00:03 +0000 2015", "id": 571278584930836480, "retweet_count": 933, "message": "RT @_nxshgrier: Mello 2014: Br\u00f6der\nMello 2015: Pappa\nMello 2016: Morfar \nMello 2017: Syssling \nMello 2020: Gammelmormors b\u00e4stav\u00e4ns hund", "user": "thereseelfving"}, {"hashtags": ["mello2015", "b\u00e4statidenp\u00e5\u00e5ret"], "date": "Fri Feb 27 11:52:56 +0000 2015", "id": 571276795904962560, "retweet_count": 0, "message": "Solen lyser i M\u00fcnchen idag men jag hade g\u00e4rna spenderat helgen i \u00d6rebro och g\u00e5tt p\u00e5 mello imorgon!! #mello2015 #b\u00e4statidenp\u00e5\u00e5ret", "user": "lillmaggan"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 10:42:00 +0000 2015", "id": 571258944204742656, "retweet_count": 0, "message": "@lnsjnsn ameh vad ni \u00e4r bittra idag! Ska b\u00f6rja bomba med mello ist\u00e4llet.", "user": "VictoriaJongard"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 10:39:30 +0000 2015", "id": 571258313331085312, "retweet_count": 0, "message": "Mello tajm imorrn. Gillar st\u00e4mningen i \u00e5r men l\u00e5tarna...Jon-Henriks \u00e4r fin men inget jag skulle k\u00f6pa. Behrangs e cool o fr\u00e4sch. #melfest", "user": "clubdisco"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 10:30:57 +0000 2015", "id": 571256165201518592, "retweet_count": 1, "message": "G\u00f6r mig redo f\u00f6r \u00e4nnu en intensiv mello-dag! Webb-tv, kamerarep med r\u00e4tt kl\u00e4der och press samt genrep\u2026 https://t.co/zgJFrdjljH", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 10:30:26 +0000 2015", "id": 571256033508777984, "retweet_count": 1, "message": "RT @mariakuchen: @victorsmalm Var det om\u00f6jligt att skriva om Celan f\u00f6re Mello allts\u00e5? Vad har jag nu missat?", "user": "victorsmalm"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 10:29:35 +0000 2015", "id": 571255818349355008, "retweet_count": 1, "message": "@victorsmalm Var det om\u00f6jligt att skriva om Celan f\u00f6re Mello allts\u00e5? Vad har jag nu missat?", "user": "mariakuchen"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 10:27:40 +0000 2015", "id": 571255336784531456, "retweet_count": 0, "message": "@thefooomusic varf\u00f6r \u00e4r inte ni med i mello med roller coaster", "user": "bellecoolisen"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 10:19:02 +0000 2015", "id": 571253162746761216, "retweet_count": 0, "message": "Min f\u00f6rsta tweet 2015 blev allts\u00e5 inte om Mello, Skid-VM eller mitt barns f\u00f6delsedag, utan om en magisk kl\u00e4nning.", "user": "madamesuede"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 10:11:20 +0000 2015", "id": 571251225984946176, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r s\u00e5 j\u00e4vla taggad inf\u00f6r Mello i morgon. Har aldrig varit och sett skiten live f\u00f6rut. (Var dock p\u00e5 genrepet in f\u00f6r Finalen 2008) #melfest", "user": "Zukram97"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 10:00:29 +0000 2015", "id": 571248494549331970, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e4rdigtippad. L\u00e4ttare \u00e4n f\u00f6rra veckans Mello.", "user": "Lotta1010"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 09:56:55 +0000 2015", "id": 571247600210448384, "retweet_count": 0, "message": "Byter allts\u00e5 mello mot begravning i dag. K\u00e4nns s\u00e5d\u00e4r.", "user": "matildalantz"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 09:47:36 +0000 2015", "id": 571245254709518336, "retweet_count": 0, "message": "Nu ska jag f\u00f6rs\u00f6ka tippa veckans Mello. :o", "user": "Lotta1010"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 09:39:02 +0000 2015", "id": 571243099214749696, "retweet_count": 0, "message": "Forts\u00e4tt vara med i t\u00e4vlingen om ett VIP-paket till #melfest finalen och andra fina priser!\nhttp://t.co/TUsO643fmw", "user": "TopsifySweden"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 09:31:19 +0000 2015", "id": 571241156295692288, "retweet_count": 0, "message": "@OReinhold han har full fokus p\u00e5 Mello nu. NG f\u00e5r v\u00e4nta. Hasse \"Kvinnab\u00f6ske\" \u00e4r ju \u00e4nd\u00e5 in the area.", "user": "shejken"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 09:04:17 +0000 2015", "id": 571234351591112705, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e5n som snabbt kan ta sig till \u00d6rebro och g\u00e5 p\u00e5 mello med mig imorgon", "user": "linnfilander"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 08:54:42 +0000 2015", "id": 571231940562571264, "retweet_count": 0, "message": "Jag ska p\u00e5 mello och ut och \u00e4ta idag ocks\u00e5 funny \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "user": "ida_soderlind"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Fri Feb 27 08:40:57 +0000 2015", "id": 571228483285848064, "retweet_count": 0, "message": "John, Tom och Robin i Alings\u00e5sbandet JTR \u00e4r taggade inf\u00f6r Mello-debuten #mello2015 @svtmello @JTRofficial http://t.co/bSXYUTLpg2", "user": "AlingsasTidning"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 08:40:41 +0000 2015", "id": 571228413119336448, "retweet_count": 0, "message": "@ACGunnarson om hon hittat till youtube borde hon veta att man kan hitta ny bra musik ocks\u00e5. Allt \u00e4r inte mello.", "user": "Martin_Oberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 08:36:53 +0000 2015", "id": 571227459447857152, "retweet_count": 0, "message": "Mello-projektedaren i Helsingborg om vad som h\u00e4nder n\u00e4sta vecka: \"Det h\u00e4r \u00e4r verkligen Sveriges st\u00f6rsta folkfest\"; http://t.co/32zpgenDZ6", "user": "hd_stefan"}, {"hashtags": ["livetsomm\u00e4klare"], "date": "Fri Feb 27 08:24:15 +0000 2015", "id": 571224278521278464, "retweet_count": 0, "message": "Nyss n\u00e4r man fick 4 fribiljetter till genrepet p\u00e5 Mello ikv\u00e4ll #livetsomm\u00e4klare http://t.co/xncOWCNXEF", "user": "Wstalhok"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 07:52:39 +0000 2015", "id": 571216327102341121, "retweet_count": 0, "message": "@fridasoderlund kommer du vara p\u00e5 genrepet imorn p\u00e5 mello?\ud83d\ude4f\ud83d\ude18", "user": "Idaa_olsson"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 07:49:08 +0000 2015", "id": 571215442813059072, "retweet_count": 0, "message": "@fridasoderlund kommer du vara p\u00e5 genrepet imorn p\u00e5 mello?\ud83d\ude18\ud83d\ude4f", "user": "Idaa_olsson"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 07:42:56 +0000 2015", "id": 571213879579176960, "retweet_count": 2, "message": "\"Nu \u00e4r det all me!\" - Kulturnyheterna har pratat med Annika Herlitz som debuterar i l\u00f6rdagens mello. http://t.co/mx7yX0LRXq via @svtnyheter", "user": "KULTURNYHETERNA"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 07:04:52 +0000 2015", "id": 571204301068111873, "retweet_count": 1, "message": "RT @vstiglund: \u00e4r det ok att man bara tittar p\u00e5 mello f\u00f6r att f\u00e5 se sissela benn fr\u00e5getecken", "user": "HR_Gabriella"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 07:03:15 +0000 2015", "id": 571203895650877440, "retweet_count": 0, "message": "@LisaofSweden Vi f\u00e5r v\u00e4l bjuda in dom till Mello, det \u00e4r nog d\u00e4rf\u00f6r dom \u00e4r s\u00e5 sura.  @daviden", "user": "IngWARP"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 06:43:53 +0000 2015", "id": 571199021441806336, "retweet_count": 0, "message": "Ska tr\u00e4ffa emma idag \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f och g\u00e5 p\u00e5 mello genrepet\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "user": "frankeamanda"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 05:38:52 +0000 2015", "id": 571182657767399424, "retweet_count": 0, "message": "Haj-kajakfiske, mello, kaffe, oscars och ugglor \u00e4r bara n\u00e5gra grejer vi snackar om idag, h\u00e4ng med oss h\u00e4r. https://t.co/3pPJV809jx", "user": "Morrongang"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 02:34:32 +0000 2015", "id": 571136268437983232, "retweet_count": 0, "message": "Min k\u00e4nsla och dom jag tycker ska g\u00e5 vidare i mello p\u00e5 l\u00f6rdag 28:e februari \u00e4r som f\u00f6ljer\nDIREKT TILL FINAL:... http://t.co/85uN2Jn9OM", "user": "Hbmusicc"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 00:41:47 +0000 2015", "id": 571107897029095425, "retweet_count": 7, "message": "RT @fchansson: Jag var tvungen att skriva av mig lite efter #melfest \"Mello i all \u00e4ra men med en bitter eftersmak\" http://t.co/oJz7McpKF6", "user": "NellyAxelsson"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 00:17:17 +0000 2015", "id": 571101731423195136, "retweet_count": 0, "message": "Hej jag kommer till Stockholm i helgen vill du ha mello-mys med mig p\u00e5 l\u00f6rdag? @Ella_norlander", "user": "_nxshgrier"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 22:11:17 +0000 2015", "id": 571070021109202944, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r lite barnsligt pepp \u00f6ver Hasse Andersson i mello. \u00c4nglahund liksom...", "user": "emaaahs"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 22:07:21 +0000 2015", "id": 571069030855016448, "retweet_count": 0, "message": "Jag menar, t\u00e4nk vad fint det skulle vara med en liten grej om Palestina till exempel, d\u00e4r p\u00e5 Mello. Mello beh\u00f6ver politiseras. Samir ocks\u00e5.", "user": "klasskamp"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 22:04:49 +0000 2015", "id": 571068395149504512, "retweet_count": 0, "message": "En av v\u00e4rldens b\u00e4sta sk\u00e5nska l\u00e5tar. \nMin kompis super-Jannike k\u00f6r Mello med Hasse. L\u00f6rdag.\nHasse Andersson-\u00c4nglahund: http://t.co/ImnzUwEfWk", "user": "JoWallerstein"}, {"hashtags": ["HudaShow"], "date": "Thu Feb 26 21:44:55 +0000 2015", "id": 571063385170821123, "retweet_count": 0, "message": "@svtlehmann Skid-VM tema, nja el mer sannolikt \"mello\"tema p\u00e5 #HudaShow d\u00e5 euforia spelades och det \u00e4r melodifestival istan p\u00e5 l\u00f6rdag \u270c\ufe0f", "user": "granslandet"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 21:42:44 +0000 2015", "id": 571062834039296000, "retweet_count": 0, "message": "@OGMoIadner @MalinMalinjenny @thefooomusic @RIXFM eller hur jag kr\u00e4ver det eller att ni \u00e4r med i mello n\u00e4sta \u00e5r ni \u00e4r b\u00e4sta guysen juu\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "user": "mellispopis"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:57:03 +0000 2015", "id": 571051339171680256, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/JO666jIZyN MELLO-APPEN", "user": "GamingWithAlice"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:52:20 +0000 2015", "id": 571050152233984001, "retweet_count": 0, "message": "Imorgon aw, l\u00f6rdag restaurang med Jimmi och mello p\u00e5 kv\u00e4llen i as\u00e5s, p\u00e5 s\u00f6ndag p\u00e4rla f\u00f6r ungcancer och sen brunch p\u00e5 Ritz.", "user": "EmmaIngamaj"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:36:05 +0000 2015", "id": 571046063269937152, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5g Mello-deltagare sitta i ett webbtv-program p\u00e5 Aftonbladet och s\u00e4ga: \"Ebola \u00e4r bara ett rykte\". Vet inte ens hur jag ska kommentera...", "user": "miraia"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:34:29 +0000 2015", "id": 571045659576557568, "retweet_count": 2, "message": "RT @Tova_fransson: Pappa \u00e4r p\u00e5 mello-fest, s\u00e5 f\u00e5r jag det h\u00e4r hahaha, jag d\u00f6r http://t.co/uRn9sRBIcp", "user": "FeliciaBengtsn"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:18:25 +0000 2015", "id": 571041617525772288, "retweet_count": 0, "message": "@fridasoderlund men neeeej, okej efter mello s\u00e5 k\u00f6r vi\ud83d\ude4c", "user": "WiktoriaVJ"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:17:57 +0000 2015", "id": 571041497946198019, "retweet_count": 0, "message": "@WiktoriaVJ Neeej Helsingborg p\u00e5 Mello :((((", "user": "fridasoderlund"}, {"hashtags": ["ESC"], "date": "Thu Feb 26 20:15:21 +0000 2015", "id": 571040846084075520, "retweet_count": 0, "message": "#ESC: Melodifestivalen 2015, Quick-Songcheck Semi 4: Der Angriff auf die Mello-Krone: M\u00e5ns Zel... http://t.co/gu86DVfVuv", "user": "PRINZ_ESC"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:06:33 +0000 2015", "id": 571038631089086464, "retweet_count": 2, "message": "RT @Tova_fransson: Pappa \u00e4r p\u00e5 mello-fest, s\u00e5 f\u00e5r jag det h\u00e4r hahaha, jag d\u00f6r http://t.co/uRn9sRBIcp", "user": "lundin_amalia"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:04:35 +0000 2015", "id": 571038134164697089, "retweet_count": 2, "message": "Pappa \u00e4r p\u00e5 mello-fest, s\u00e5 f\u00e5r jag det h\u00e4r hahaha, jag d\u00f6r http://t.co/uRn9sRBIcp", "user": "Tova_fransson"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 19:37:00 +0000 2015", "id": 571031192172167168, "retweet_count": 2, "message": "RT @basti68_: Ang. Mello. \rArtisten: \"I \u00e5r har jag en stark l\u00e5t!\" \rVore konstigt om hen sa: \"Nja, l\u00e5ten \u00e4r r\u00e4tt kass. Hade b\u00e4ttre f\u00f6rra g\u00e5n\u2026", "user": "moajansenius"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 19:32:34 +0000 2015", "id": 571030079037423616, "retweet_count": 2, "message": "RT @KristinLundell: EXTRA EXTRA: Jag avsl\u00f6jar att @Markylarsson egentligen \u00e4r band aid till Mello. Och s\u00e5 v\u00e5r nya favoritserie The Jinx. ht\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 19:30:53 +0000 2015", "id": 571029655509184512, "retweet_count": 2, "message": "RT @emmanastrm: V\u00e5gen vi i publiken p\u00e5 Scandinavium gjorde innan f\u00f6rsta mello-s\u00e4ndningen m\u00e5ste varit n\u00e5got av det fetaste jag varit med om", "user": "JulleSaade"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 19:29:49 +0000 2015", "id": 571029387434430466, "retweet_count": 0, "message": "@Eio_W  f\u00f6rh\u00f6jt \u00e4r v\u00e4l normall\u00e4ge?  @annikanc S\u00e4g inte \"mello\" jag d\u00f6r lite var g\u00e5ng", "user": "EODWehrwolf"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 19:28:32 +0000 2015", "id": 571029061973229570, "retweet_count": 0, "message": "Jod\u00e5 @EODWehrwolf! Mello \u00e4r p\u00e5 l\u00f6\u00f6\u00f6rda' Tjoho! \ud83d\ude2c @Eio_W", "user": "annikanc"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 19:15:21 +0000 2015", "id": 571025746464018432, "retweet_count": 0, "message": "kmr missa mello imorrn :(", "user": "horrokruxen"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 19:12:19 +0000 2015", "id": 571024981477462016, "retweet_count": 2, "message": "RT @emmanastrm: V\u00e5gen vi i publiken p\u00e5 Scandinavium gjorde innan f\u00f6rsta mello-s\u00e4ndningen m\u00e5ste varit n\u00e5got av det fetaste jag varit med om", "user": "amandalovesaade"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 19:10:53 +0000 2015", "id": 571024621383917569, "retweet_count": 0, "message": "Om inte den h\u00e4r vinner mello s\u00e5 vet jag inte vad! \ud83d\udc4c \nhttp://t.co/7HspuUOakh http://t.co/x52ZbzoLXN", "user": "EmmaLundgren4"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 19:01:40 +0000 2015", "id": 571022302894288898, "retweet_count": 2, "message": "V\u00e5gen vi i publiken p\u00e5 Scandinavium gjorde innan f\u00f6rsta mello-s\u00e4ndningen m\u00e5ste varit n\u00e5got av det fetaste jag varit med om", "user": "emmanastrm"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 18:02:32 +0000 2015", "id": 571007418454437889, "retweet_count": 2, "message": "RT @basti68_: Ang. Mello. \rArtisten: \"I \u00e5r har jag en stark l\u00e5t!\" \rVore konstigt om hen sa: \"Nja, l\u00e5ten \u00e4r r\u00e4tt kass. Hade b\u00e4ttre f\u00f6rra g\u00e5n\u2026", "user": "DavidH_96"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:55:46 +0000 2015", "id": 571005719161520128, "retweet_count": 0, "message": "Inte sett en sekund av \u00e5rets mello, men roade mig med att l\u00e4sa Tobbe Eks schlagerblogg p\u00e5 aftonbladet.  K\u00e4nns som det r\u00e4cker :-) #melfest", "user": "nlandin40"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 17:30:14 +0000 2015", "id": 570999291063373824, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r man just fick reda p\u00e5 att man kommer f\u00e5 ha mello-mys ensam p\u00e5 l\u00f6rdag d\u00e5 mamma ska ut o festa. \"Hahahah \u00e5h Gud s\u00e5 patetiskt\" jaajo typ", "user": "ElinLexing"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 17:21:32 +0000 2015", "id": 570997100982493184, "retweet_count": 0, "message": "Given mello vinnare f\u00f6r mig http://t.co/X5q8aUILNE", "user": "SofiaAnderss0n"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 17:06:46 +0000 2015", "id": 570993386985017345, "retweet_count": 2, "message": "Ang. Mello. \rArtisten: \"I \u00e5r har jag en stark l\u00e5t!\" \rVore konstigt om hen sa: \"Nja, l\u00e5ten \u00e4r r\u00e4tt kass. Hade b\u00e4ttre f\u00f6rra g\u00e5ngen\"", "user": "basti68_"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 16:48:25 +0000 2015", "id": 570988767206641664, "retweet_count": 0, "message": "Hahah fett efter brud men: KRISTIN AMPARO \u00c4R MED I MELLO &lt;3", "user": "BanaBisrat"}, {"hashtags": ["\u00f6rebrohockey", "\u00d6HK", "SHL", "f\u00e4rjestad"], "date": "Thu Feb 26 16:10:09 +0000 2015", "id": 570979138259030016, "retweet_count": 0, "message": "Mello &amp; hockeyfest i Behrn Arena ikv\u00e4ll n\u00e4r F\u00e4rjestad g\u00e4star oss! #\u00f6rebrohockey #\u00d6HK #SHL #f\u00e4rjestad\u2026 https://t.co/81GkJeawZz", "user": "Malin_Olsson_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:46:30 +0000 2015", "id": 570973188441677824, "retweet_count": 0, "message": "Hoppas Hasse Andersson vinner Mello! Eller ja, hoppas i alla fall att han g\u00e5r till final. #melfest", "user": "Zukram97"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 15:27:39 +0000 2015", "id": 570968444386082817, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial skit i all negativitet nu och satsa som sjutton p\u00e5 mello okay? De 30 sek man h\u00f6rt av l\u00e5ten \u00e4r SUPERBRA!! K\u00f6r p\u00e5 nu killar!", "user": "jenniferlilja_"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 15:23:20 +0000 2015", "id": 570967354663948289, "retweet_count": 0, "message": "@tobiaslarsson: @PerCarlss0n @BallenBlomgren jag s\u00e5g ditt DM och ska se till att fixa b\u00e5de Mello och Dansbands-SM.", "user": "tobiaslarsson"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 15:21:47 +0000 2015", "id": 570966964983742464, "retweet_count": 0, "message": "@BallenBlomgren @tobiaslarsson Finns tusen andra v\u00e4gar \u00e4n ett mello-tema;) St\u00e5r hellre och s\u00e4ljer Sverigelotter i tre \u00e5r\ud83d\udca9", "user": "PerCarlss0n"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 15:07:02 +0000 2015", "id": 570963252672229377, "retweet_count": 0, "message": "Se allt fr\u00e5n repetitionerna: SVT Tv\u00e4rsnytt var p\u00e5 plats p\u00e5 torsdagens repetitioner inf\u00f6r l\u00f6rdagens delt\u00e4vling ... http://t.co/PjgOZyQO6V", "user": "tvarsnytt"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 14:37:12 +0000 2015", "id": 570955747816824833, "retweet_count": 0, "message": "Ojoj JTR p\u00e5 mello", "user": "bryyngelsson"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 14:34:43 +0000 2015", "id": 570955119627522048, "retweet_count": 0, "message": "NA-tv: Se presskonferensen inf\u00f6r Mello - Kultur/N\u00f6je-nyheter - http://t.co/t2w5Qe6INz http://t.co/b620eo0ExV", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 14:11:47 +0000 2015", "id": 570949349565464576, "retweet_count": 0, "message": "Spana in @JTRofficial s l\u00f6fte om de vinner Mello, vi hade inte velat g\u00f6ra det.. XD http://t.co/S9glrDD8Vr", "user": "Tidningenfrida1"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 14:00:17 +0000 2015", "id": 570946454161911808, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4r kan ni kolla in min magiska debut som tv-expert inf\u00f6r melodifestivaldelt\u00e4vlingen i \u00d6rebro. http://t.co/wp5VKWiefM", "user": "JonasBrannmyr"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 13:24:28 +0000 2015", "id": 570937441911222272, "retweet_count": 0, "message": "Live: Presskonferensen inf\u00f6r Mello http://t.co/h8WNsIMtXM", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["Tv\u00e4rsnytt", "melfest", "mello"], "date": "Thu Feb 26 13:10:47 +0000 2015", "id": 570934000728064000, "retweet_count": 0, "message": "Den tidigare sk\u00e5nske degerforsaren Hasse \"Kvinnab\u00f6ske\" Andersson p\u00e5 scen. #Tv\u00e4rsnytt #melfest #mello\u2026 https://t.co/Gsl7h1qTR9", "user": "tvarsnytt"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 13:03:56 +0000 2015", "id": 570932274780200961, "retweet_count": 1353, "message": "RT @CHlLDHOODRUINER: TacoBell understands. http://t.co/MzP9Lw0Blv", "user": "stay_mello"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 12:36:18 +0000 2015", "id": 570925319403671553, "retweet_count": 0, "message": "Dr\u00f6mde att Samir och Viktor gick till final i Mello och det var fan den b\u00e4sta dr\u00f6mmen p\u00e5 l\u00e4nge den l\u00e5ten \u00e4r en klassiker in the making", "user": "guardiolagasm"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 12:07:28 +0000 2015", "id": 570918063849246720, "retweet_count": 0, "message": "Live: Presskonferensen inf\u00f6r Mello http://t.co/h8WNsIMtXM", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 10:36:18 +0000 2015", "id": 570895124244398080, "retweet_count": 0, "message": "@ViccanB hahaha ja men seri\u00f6st, jag fangirlar ju typ mello, kan inte l\u00e5tsas som jag inte saknar de\ud83d\ude04\u2728 men okej l\u00f6rdag e're party\ud83d\udc83\ud83d\ude18", "user": "elinjson"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 10:22:09 +0000 2015", "id": 570891562701492225, "retweet_count": 0, "message": "Jag lade till ett videoklipp i en spellista p\u00e5 @YouTube http://t.co/oG7Y9re2LS Mello Delfinal 3 \u00d6stersund 2015", "user": "mfsescsweden"}, {"hashtags": ["NAnyhet"], "date": "Thu Feb 26 10:14:28 +0000 2015", "id": 570889626266832897, "retweet_count": 0, "message": "JUST NU: F\u00f6lj med i f\u00f6rberedelserna inf\u00f6r Mello i \u00d6rebro i NA:s direktfl\u00f6de. #NAnyhet http://t.co/DtRQR4dIIO http://t.co/eOa7fw1wKi", "user": "NApunktSE"}, {"hashtags": ["helsingborg", "hbgarena", "melfest", "mello"], "date": "Thu Feb 26 10:04:34 +0000 2015", "id": 570887135525543936, "retweet_count": 0, "message": "#helsingborg och #hbgarena smyckas inf\u00f6r festivalyran! Nu \u00e4r snart #melfest h\u00e4r! #mello http://t.co/uXzTNcXi0G http://t.co/wzbB3yMUez", "user": "hbgarena"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 10:01:56 +0000 2015", "id": 570886473806966784, "retweet_count": 0, "message": "Vinna biljett till genrepet till Mello i Helsingborg p\u00e5 fb, s\u00e5dan tur har jag nog inte haha", "user": "tesshenriksson"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 09:52:52 +0000 2015", "id": 570884189916164097, "retweet_count": 5, "message": "RT @flangwagen: Vill vara dansare i mello nu", "user": "ClaraGrodanler"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 09:46:20 +0000 2015", "id": 570882549708406784, "retweet_count": 5, "message": "RT @flangwagen: Vill vara dansare i mello nu", "user": "victoriagomer"}, {"hashtags": ["throwback"], "date": "Thu Feb 26 09:32:08 +0000 2015", "id": 570878972499795968, "retweet_count": 0, "message": "Haha ang. schlager och mello, #throwback till min pinsta efter Eurovision f\u00f6rra \u00e5ret \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f http://t.co/2lo39Txy0G", "user": "KarinDavidssson"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 09:14:44 +0000 2015", "id": 570874595634483200, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "alvajohanson"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 09:14:26 +0000 2015", "id": 570874518987788288, "retweet_count": 2, "message": "RT @KristinLundell: EXTRA EXTRA: Jag avsl\u00f6jar att @Markylarsson egentligen \u00e4r band aid till Mello. Och s\u00e5 v\u00e5r nya favoritserie The Jinx. ht\u2026", "user": "Markylarsson"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 09:12:18 +0000 2015", "id": 570873984390180864, "retweet_count": 0, "message": "Men alla kommentarer, asgarv och \u00f6versittarfasoner fr\u00e5n de stora medierna l\u00e4mnar en bitter eftersmak. http://t.co/ebWIyZohar", "user": "JJonsson1"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 08:55:38 +0000 2015", "id": 570869787481530368, "retweet_count": 0, "message": "@smorgaslord D\u00e5 har jag en tredje \u00f6nskan kvar\u2026 Vinna Mello kanske.", "user": "smorgaslord"}, {"hashtags": ["\u00d6rebro750", "melfest\u00f6rebro", "melfest", "melodifestivalen"], "date": "Thu Feb 26 08:14:11 +0000 2015", "id": 570859359196073985, "retweet_count": 0, "message": "Festivalyra och mello-fika p\u00e5 #\u00d6rebro750 kontoret! #melfest\u00f6rebro #melfest #melodifestivalen https://t.co/Bb6EuvspXi", "user": "Orebro750"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 08:13:21 +0000 2015", "id": 570859147178196992, "retweet_count": 2, "message": "EXTRA EXTRA: Jag avsl\u00f6jar att @Markylarsson egentligen \u00e4r band aid till Mello. Och s\u00e5 v\u00e5r nya favoritserie The Jinx. http://t.co/itb7qqzf4G", "user": "KristinLundell"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 08:00:34 +0000 2015", "id": 570855931342426113, "retweet_count": 0, "message": "Jag lade till ett videoklipp i en spellista p\u00e5 @YouTube http://t.co/QMwXwiC70e Mello Delfinal 3 \u00d6stersund 2015", "user": "mfsescsweden"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 07:29:41 +0000 2015", "id": 570848156931497984, "retweet_count": 0, "message": "Dr\u00f6mde att jag var med i mello, hatar mitt gr\u00e5a liv nu.", "user": "Gbgregn"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 07:01:29 +0000 2015", "id": 570841061326770176, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rs\u00f6ker hitta n\u00e5gonstans jag kan se Jon Henriks bidrag i mello men hittar verkligen ej \ud83d\ude29", "user": "AliceDahlstrom"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 06:35:49 +0000 2015", "id": 570834602132152320, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w Mello-laddar - med \u00d6rebro Hockey. \nL\u00e4s intervjun i \u00d6rebroar'n. http://t.co/ITNO3zndMV http://t.co/RHGlogZ5lq", "user": "orebroarn"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 05:50:34 +0000 2015", "id": 570823215989317632, "retweet_count": 0, "message": "Alltid kul att kolla twitter morgonen efter CL-fajt... M\u00e5ste ha brunnit r\u00e4tt rej\u00e4lt p\u00e5 sina h\u00e5ll. Inte lika kul dagen efter mello.", "user": "LeoBollnas"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 05:10:13 +0000 2015", "id": 570813060920807424, "retweet_count": 0, "message": "Mello, mello, mello! Denna veckan i \u00d6rebro, kolla in repen:  http://t.co/95SVUFm7ck", "user": "JennikaLandin"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 03:31:54 +0000 2015", "id": 570788319598141440, "retweet_count": 2307, "message": "RT @SavageDepot: WOORRLLLDDDSTARRRRR \ud83d\udd25\n http://t.co/BzZFJ9jWJc", "user": "Tyler_Mello"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 02:08:18 +0000 2015", "id": 570767280424005632, "retweet_count": 933, "message": "RT @_nxshgrier: Mello 2014: Br\u00f6der\nMello 2015: Pappa\nMello 2016: Morfar \nMello 2017: Syssling \nMello 2020: Gammelmormors b\u00e4stav\u00e4ns hund", "user": "lovisa_porshage"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 23:53:19 +0000 2015", "id": 570733312106491904, "retweet_count": 0, "message": "Saknar typ lediga l\u00f6rdagkv\u00e4llar med h\u00e4mtpizza och mello. Men men, inte \u00e4r jag en vanlig svenne l\u00e4ngre", "user": "elinjson"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Wed Feb 25 23:51:40 +0000 2015", "id": 570732894131515392, "retweet_count": 0, "message": "Kanske Shania Twain slog RT-rekord hos @thebootdotcom idag. Ja, om en superstj\u00e4rna kliver in i #mello-formatet blir det musik av det med.", "user": "JonasInde"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 22:48:05 +0000 2015", "id": 570716895218929665, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u00e4r fucking legendarisk ok hope and glory \u00e4r b\u00e4sta mello l\u00e5ten", "user": "christelmcswag"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 22:32:08 +0000 2015", "id": 570712881555247104, "retweet_count": 0, "message": "Sitter p\u00e5 balkong p\u00e5 Gran Canaria o g\u00e5r igenom fl\u00f6det:skidor o mello. Passerat mig helt. V\u00e5gskvalp o palmtr\u00e4d. K\u00e4nns bra p\u00e5 balkongen!", "user": "Ardbegmum"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 22:26:36 +0000 2015", "id": 570711485305004032, "retweet_count": 0, "message": "@magnusjonasson allt utom mello?", "user": "Cnertling"}, {"hashtags": ["mello", "melodifestivalen"], "date": "Wed Feb 25 22:22:50 +0000 2015", "id": 570710537740398592, "retweet_count": 0, "message": "@magnusjonasson och du! #mello vad gjorde du? f\u00f6rlorade ett vad? tummen ner f\u00f6r #melodifestivalen iaf f\u00f6r min del.", "user": "Cnertling"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 22:02:26 +0000 2015", "id": 570705405103493120, "retweet_count": 0, "message": "Har tr\u00e5kiga tjejkompisar \ud83d\ude28som ska sitta hemma \u00e5 glo p\u00e5 lets dance/.mello \u00e5 skit n\u00e4r man kan spela kort med grabbarna.", "user": "monkan7389"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 21:36:26 +0000 2015", "id": 570698861058105344, "retweet_count": 0, "message": "har den d\u00e4r molly polly l\u00e5ten  ifr\u00e5n mello p\u00e5 huvudet , blir galen", "user": "Sharonradh"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Wed Feb 25 21:17:02 +0000 2015", "id": 570693982046564352, "retweet_count": 0, "message": "Hur startade mello och hur/vem kom p\u00e5 id\u00e9n?  #mello2015", "user": "A_M_B_J"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 21:07:08 +0000 2015", "id": 570691489724026880, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r har Christer  Bj\u00f6rkman en ackrediteringslapp p\u00e5 sig? \n-Om folk som jobbar med mello inte vet vem han \u00e4r, har de nog fel jobb #melfest", "user": "ThereseK_I"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 20:42:53 +0000 2015", "id": 570685386030084096, "retweet_count": 0, "message": "Usch d e mello p\u00e5 l\u00f6rdag h\u00e5ll dig tompa", "user": "t66d6r"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 20:42:02 +0000 2015", "id": 570685171000864768, "retweet_count": 0, "message": "@GustavDahlander Jag ser ytterst m\u00e4rkliga saker framf\u00f6r mig nu. Inte helt s\u00e4ker p\u00e5 att de \u00e4r mello-v\u00e4nliga...   :D", "user": "tantce"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 20:29:26 +0000 2015", "id": 570681999406592000, "retweet_count": 0, "message": "OCH \u00c4ND\u00c5 LEVERAR INTE MELLO", "user": "noncensur"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 20:13:55 +0000 2015", "id": 570678096099213314, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "Aliccejohansson"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 20:08:50 +0000 2015", "id": 570676815456559104, "retweet_count": 0, "message": "@girafflouise du ska \u00e5ka va? f\u00f6r ska isf \u00e5ka m alva o mello o celina o alla! ass\u00e5 vill ju j\u00e4tteg\u00e4rna!!!", "user": "odriftig"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 20:07:51 +0000 2015", "id": 570676567959072771, "retweet_count": 0, "message": "vill att gina ska vara programledare p\u00e5 mello igen \u00e5hhh det \u00e5ret va ju b\u00e4st", "user": "shanetbekit"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 19:56:28 +0000 2015", "id": 570673703878582273, "retweet_count": 0, "message": "@henrikleman tiden/dagen \u00e4r inte bra alls. Mello och Leksand - Fr\u00f6lunda p\u00e5 kv\u00e4llen. Tuff konkurrens", "user": "IndianDucks"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 19:51:55 +0000 2015", "id": 570672560142200835, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 @anaginas och Danny, vart \u00e4r ni?! Mello beh\u00f6ver er \ud83d\udc94", "user": "19kjellstrand97"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 19:35:18 +0000 2015", "id": 570668379218030593, "retweet_count": 0, "message": "@fridasoderlund Kommer du till \u00d6rebro nu n\u00e4r mello \u00e4r h\u00e4r?\u263a\ufe0f vill s\u00e5 extremt g\u00e4rna tr\u00e4ffa dig!", "user": "novielzz"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 19:35:03 +0000 2015", "id": 570668315464601600, "retweet_count": 0, "message": "@Ella_hallden n\u00e5gra som jobbar med mello! Hur trevliga som helst, ber\u00e4ttade massa grejer\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f", "user": "AlvaLundqqvist"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 19:34:45 +0000 2015", "id": 570668238499127297, "retweet_count": 0, "message": "jag tyckte att samir och viktor var b\u00e4st i mello", "user": "AlecFlow"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 19:03:53 +0000 2015", "id": 570660470316773376, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "selma_rk"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 19:03:25 +0000 2015", "id": 570660353815814146, "retweet_count": 0, "message": "mello p\u00e5 l\u00f6rdag omg!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", "user": "honamanda"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 18:48:09 +0000 2015", "id": 570656513578147840, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "hannadenarp"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 18:45:41 +0000 2015", "id": 570655890413649920, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "Sundbergjacob"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 18:38:48 +0000 2015", "id": 570654159151767552, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r man inser att man inte kan se mello p\u00e5 svtplay l\u00e4ngre och \u00e4r n\u00e4ra gr\u00e5ten", "user": "louiseeeklund"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 18:22:24 +0000 2015", "id": 570650033701441538, "retweet_count": 1, "message": "RT @F3liciaever: L\u00e4ngtar till Mello-Finalen :')", "user": "FeliciaTheVamps"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 17:25:05 +0000 2015", "id": 570635608705671168, "retweet_count": 0, "message": "@PoplightSE det hoppas vi f\u00e5 slippa se. Amanda beh\u00f6ver inte mello.", "user": "marcushagglof"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 17:20:00 +0000 2015", "id": 570634328813797376, "retweet_count": 0, "message": "Kom p\u00e5 mig sj\u00e4lv med att l\u00e4ngta till l\u00f6rdag, inte f\u00f6r att det \u00e4r helg utan f\u00f6r att det \u00e4r mello d\u00e5", "user": "feliciaholke"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 17:04:07 +0000 2015", "id": 570630331172315140, "retweet_count": 0, "message": "@martinhanberg Gillar din Mello-genomg\u00e5ng, finns m\u00e5nga guldkorn d\u00e4r p\u00e5 90-talet!", "user": "anders_nilsson"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 16:17:42 +0000 2015", "id": 570618651918925825, "retweet_count": 0, "message": "\u201dmysteriet utbrett\u201d vad vill ens Aftonbladet s\u00e4ga om mello-skivan?", "user": "danielsjoman"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 16:15:50 +0000 2015", "id": 570618182169436160, "retweet_count": 0, "message": "@theswede_13 gillar bara mello", "user": "JohnRamstedt"}, {"hashtags": ["wildcard"], "date": "Wed Feb 25 16:11:35 +0000 2015", "id": 570617112378667008, "retweet_count": 0, "message": "@hestmolly Molly Pettersson Hammar m\u00e5ste f\u00e5 ett #wildcard i mello annars blir jag arg. @svt Erat fiasko m\u00e5ste r\u00e4ttas.", "user": "TotallyAdLib"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 16:10:33 +0000 2015", "id": 570616851094327297, "retweet_count": 0, "message": "NA:  \u00d6rebrobutik s\u00e5lde Mello-skivan i f\u00f6rv\u00e4g http://t.co/tx4DWx0voK | https://t.co/nztna7PDlr http://t.co/UD2GizwTa0", "user": "nerikes"}, {"hashtags": ["HIF"], "date": "Wed Feb 25 16:00:46 +0000 2015", "id": 570614387813294080, "retweet_count": 0, "message": "Nytt blogginl\u00e4gg av Hogge. Om livet p\u00e5 Cypern, #HIF och Mello! http://t.co/Mz8cqjKSJQ", "user": "Carlsson90"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 15:58:30 +0000 2015", "id": 570613819254435840, "retweet_count": 0, "message": "@JohnRamstedt sant...du kan ha en eventbar! Typ mello, idol, OS osv.", "user": "theswede_13"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 15:41:59 +0000 2015", "id": 570609660815917056, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "amandalindhh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 15:12:22 +0000 2015", "id": 570602206778544129, "retweet_count": 0, "message": "Lite food for thought till det kringresande Mello-g\u00e4nget fr\u00e5n huvudstaden: http://t.co/kXV4Shnqw7 #melfest", "user": "obaudin"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 14:48:19 +0000 2015", "id": 570596156750884865, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "VHillbom"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 14:44:27 +0000 2015", "id": 570595182992891904, "retweet_count": 0, "message": "@LiseLotteWiman hahah, \u00e5h kottis! \nDet l\u00f6ste sig, fick ju en stor bag p\u00e5 mello s\u00e5 nu \u00e4r allt klart http://t.co/8FlXsQeehX", "user": "AAmandaBerggren"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 13:43:37 +0000 2015", "id": 570579872369807361, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "Linneaafj"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 13:37:17 +0000 2015", "id": 570578280350392320, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "jenniferohyes"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 13:33:28 +0000 2015", "id": 570577318898479105, "retweet_count": 0, "message": "\u00d6rebrobutik s\u00e5lde Mello-skivan i f\u00f6rv\u00e4g - \u00d6rebro - http://t.co/t2w5Qe6INz http://t.co/VscC4gTdG1", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 13:20:12 +0000 2015", "id": 570573982761684992, "retweet_count": 0, "message": "Har nog inte riktigt fattat att Helsingborg ska ha andra chansen i Mello, kommer vara Mello hela n\u00e4sta vecka i stan!", "user": "tesshenriksson"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 12:57:31 +0000 2015", "id": 570568271877029889, "retweet_count": 2, "message": "RT @Iam__Curtis: \"Kommentarer, asgarv och \u00f6versittarfasoner\". Bra s\u00e5gning av \"storstadsjournalister\" p\u00e5 bes\u00f6k i \u00d6stersund: http://t.co/OMJY\u2026", "user": "fjii86"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 12:52:05 +0000 2015", "id": 570566906123583488, "retweet_count": 7, "message": "RT @fchansson: Jag var tvungen att skriva av mig lite efter #melfest \"Mello i all \u00e4ra men med en bitter eftersmak\" http://t.co/oJz7McpKF6", "user": "annatheresepc"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 12:49:16 +0000 2015", "id": 570566195948204032, "retweet_count": 0, "message": "@sverigesradio Artister som inte kan axlar rollen som s\u00e5ngare i Mello g\u00f6re sig icke besv\u00e4r eller ; )", "user": "EterFranke"}, {"hashtags": ["det\u00e4rjukuln\u00e4rdeth\u00e4ndern\u00e5t"], "date": "Wed Feb 25 12:27:56 +0000 2015", "id": 570560826836451328, "retweet_count": 0, "message": ".@fchansson skriver n\u00e5t som @AfTrus och @Tobbe_Ek och \u00f6vriga riksmedia borde l\u00e4sa http://t.co/E0qI68iZtr #det\u00e4rjukuln\u00e4rdeth\u00e4ndern\u00e5t", "user": "karinskuriosa"}, {"hashtags": ["kulattdeth\u00e4ndern\u00e5", "melfest", "\u00f6stersund"], "date": "Wed Feb 25 12:24:06 +0000 2015", "id": 570559865053155328, "retweet_count": 1, "message": "RT @GabsBex: S\u00e5 h\u00e4r g\u00f6r man n\u00e4r man ger n\u00e5gon/ra en riktig uppstr\u00e4ckning! Bra av @fchansson #kulattdeth\u00e4ndern\u00e5 #melfest #\u00f6stersund http://t\u2026", "user": "Roger_Larsson"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "\u00d6rebro", "Tv\u00e4rsnytt", "svt\u00f6rebro", "svt", "n\u00e4rke", "musik", "mello"], "date": "Wed Feb 25 12:08:14 +0000 2015", "id": 570555871018803200, "retweet_count": 0, "message": "#Melodifestivalen rullar in i #\u00d6rebro. @svtmelfest #Tv\u00e4rsnytt #svt\u00f6rebro #svt #n\u00e4rke #musik #mello\u2026 https://t.co/HNq9jIw8MB", "user": "tvarsnytt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 12:02:54 +0000 2015", "id": 570554526840819712, "retweet_count": 7, "message": "RT @fchansson: Jag var tvungen att skriva av mig lite efter #melfest \"Mello i all \u00e4ra men med en bitter eftersmak\" http://t.co/oJz7McpKF6", "user": "EbLars"}, {"hashtags": ["svpol"], "date": "Wed Feb 25 11:54:26 +0000 2015", "id": 570552396595785728, "retweet_count": 0, "message": "Funderar p\u00e5 vem som kom p\u00e5 det vederv\u00e4rdiga uttrycket \"Mello\"? #svpol", "user": "nybro"}, {"hashtags": ["kulattdeth\u00e4ndern\u00e5"], "date": "Wed Feb 25 11:53:39 +0000 2015", "id": 570552199115354112, "retweet_count": 1, "message": "RT @GabsBex: @joachimsundell @hejkristofer Vill tipsa er om @fchansson avhyvling ocks\u00e5 http://t.co/fmcVxqxT3t #kulattdeth\u00e4ndern\u00e5", "user": "joachimsundell"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 11:45:29 +0000 2015", "id": 570550143373742080, "retweet_count": 7, "message": "RT @fchansson: Jag var tvungen att skriva av mig lite efter #melfest \"Mello i all \u00e4ra men med en bitter eftersmak\" http://t.co/oJz7McpKF6", "user": "thehellyeahs"}, {"hashtags": ["NAnyhet"], "date": "Wed Feb 25 11:44:36 +0000 2015", "id": 570549922707181568, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@NApunktSE: \u00d6rebrobutik r\u00e5kade s\u00e4lja Melloskivan - s\u00e5 m\u00e5nga exemplar s\u00e5ldes. #NAnyhet http://t.co/8Aexhtfy7D http://t.co/87WvwqpwFS\u201d haha", "user": "anestad"}, {"hashtags": ["kulattdeth\u00e4ndern\u00e5"], "date": "Wed Feb 25 11:42:41 +0000 2015", "id": 570549439103954944, "retweet_count": 1, "message": "@joachimsundell @hejkristofer Vill tipsa er om @fchansson avhyvling ocks\u00e5 http://t.co/fmcVxqxT3t #kulattdeth\u00e4ndern\u00e5", "user": "GabsBex"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 11:40:43 +0000 2015", "id": 570548945778315264, "retweet_count": 7, "message": "RT @fchansson: Jag var tvungen att skriva av mig lite efter #melfest \"Mello i all \u00e4ra men med en bitter eftersmak\" http://t.co/oJz7McpKF6", "user": "angielindberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 11:31:27 +0000 2015", "id": 570546615322345473, "retweet_count": 7, "message": "RT @fchansson: Jag var tvungen att skriva av mig lite efter #melfest \"Mello i all \u00e4ra men med en bitter eftersmak\" http://t.co/oJz7McpKF6", "user": "opse"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 11:31:13 +0000 2015", "id": 570546555574456320, "retweet_count": 7, "message": "RT @fchansson: Jag var tvungen att skriva av mig lite efter #melfest \"Mello i all \u00e4ra men med en bitter eftersmak\" http://t.co/oJz7McpKF6", "user": "martinhanberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 11:30:21 +0000 2015", "id": 570546335700668417, "retweet_count": 2, "message": "RT @Iam__Curtis: \"Kommentarer, asgarv och \u00f6versittarfasoner\". Bra s\u00e5gning av \"storstadsjournalister\" p\u00e5 bes\u00f6k i \u00d6stersund: http://t.co/OMJY\u2026", "user": "LisaJAndersson"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 11:27:01 +0000 2015", "id": 570545497506779136, "retweet_count": 0, "message": "\u00d6stersund \u00e4r inte den byh\u00e5la som den utm\u00e5las som. http://t.co/to9ljns6s4", "user": "GabGjerswold"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 11:26:22 +0000 2015", "id": 570545332217638912, "retweet_count": 2, "message": "\"Kommentarer, asgarv och \u00f6versittarfasoner\". Bra s\u00e5gning av \"storstadsjournalister\" p\u00e5 bes\u00f6k i \u00d6stersund: http://t.co/OMJYGA4jPZ", "user": "Iam__Curtis"}, {"hashtags": ["kulattdeth\u00e4ndern\u00e5", "melfest", "\u00f6stersund"], "date": "Wed Feb 25 11:22:17 +0000 2015", "id": 570544305447800833, "retweet_count": 1, "message": "S\u00e5 h\u00e4r g\u00f6r man n\u00e4r man ger n\u00e5gon/ra en riktig uppstr\u00e4ckning! Bra av @fchansson #kulattdeth\u00e4ndern\u00e5 #melfest #\u00f6stersund http://t.co/fmcVxqxT3t", "user": "GabsBex"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 11:08:06 +0000 2015", "id": 570540736917180416, "retweet_count": 1, "message": "RT @engstrandjulia: Pappa om gruppen dollystyle i mello: hette dom doggystyle?? \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "user": "fridaamikaela"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 11:03:23 +0000 2015", "id": 570539550205984768, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial \u00c4r ni taggade till Mello?\u2764", "user": "GustaafssonLisa"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:15:13 +0000 2015", "id": 570527427644018688, "retweet_count": 0, "message": "Dr\u00f6mde att @JTRofficial var med i mello inatt och jag r\u00f6stade s\u00e5 mycket att jag gl\u00f6mde lyssna p\u00e5 l\u00e5ten.\nVill denna dr\u00f6m s\u00e4ga mig n\u00e5got..?", "user": "ErikaAlriksson"}, {"hashtags": ["nerikes", "orebrolan"], "date": "Wed Feb 25 09:51:52 +0000 2015", "id": 570521553919553537, "retweet_count": 0, "message": "\u00d6rebrobutik s\u00e5lde Mello-skivan i f\u00f6rv\u00e4g: Coop Baronen i \u00d6rebro s\u00e5lde Melodifestivalskivan ... http://t.co/k1KI1g54KV #nerikes #orebrolan", "user": "OrebroSE"}, {"hashtags": ["mello", "mellfest", "melfest2015", "melfest"], "date": "Wed Feb 25 09:30:48 +0000 2015", "id": 570516249412837376, "retweet_count": 0, "message": "@mymlan @moabrglf @ThomasEngstr D\u00e4remot #mello #mellfest #melfest2015 #melfest osv osv osv...", "user": "sahlen"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 09:23:03 +0000 2015", "id": 570514299430563841, "retweet_count": 2, "message": "RT @fridajohaansson: Coop har allts\u00e5 b\u00f6rjat s\u00e4lja mello-skivan, trots att alla bidrag \u00e4nnu inte \u00e4r spelade. Haha den som \u00e4r skyldig l\u00e4r ju \u2026", "user": "stinalahrin"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 09:18:40 +0000 2015", "id": 570513197754658817, "retweet_count": 0, "message": "@Martincarl ja. kanske lite Champagne ox\u00e5. det \u00e4r ju \u00e4nd\u00e5 mello.", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melodikollen"], "date": "Wed Feb 25 08:53:22 +0000 2015", "id": 570506831057068032, "retweet_count": 1, "message": "RT @thereselindgren: Fr\u00e5gestund och lite random mello-snack #melodikollen: http://t.co/LV7mALxlgI via @YouTube", "user": "adinarekamills"}, {"hashtags": ["NAnyhet"], "date": "Wed Feb 25 08:36:16 +0000 2015", "id": 570502524861583360, "retweet_count": 0, "message": "\u00d6rebrobutik r\u00e5kade s\u00e4lja Melloskivan - s\u00e5 m\u00e5nga exemplar s\u00e5ldes. #NAnyhet http://t.co/k3564EoWKZ http://t.co/72xcuvwBue", "user": "NApunktSE"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 08:17:33 +0000 2015", "id": 570497818667962368, "retweet_count": 0, "message": "@AnnikaMossing \u00d6P:s initiativ i dyningarna efter Expressens mello-artikel.", "user": "MossingAnders"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 08:13:47 +0000 2015", "id": 570496869236740096, "retweet_count": 0, "message": "\u00d6rebrobutik s\u00e5lde Mello-skivan i f\u00f6rv\u00e4g http://t.co/cKKmPjXyHe", "user": "na_rss"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 08:07:01 +0000 2015", "id": 570495167419035648, "retweet_count": 0, "message": "@axljka jag bryr mig! Jag, om mello iaf.", "user": "tantce"}, {"hashtags": ["tv\u00e4rsnytt", "\u00f6rebro", "melodifestivalen"], "date": "Wed Feb 25 07:31:57 +0000 2015", "id": 570486339428175872, "retweet_count": 1, "message": "RT @tvarsnytt: Hemliga Mello-skivan s\u00e5ldes - i f\u00f6rv\u00e4g. http://t.co/IfrsTFXb2h #tv\u00e4rsnytt #\u00f6rebro #melodifestivalen @KULTURNYHETERNA http://\u2026", "user": "svtnyheter"}, {"hashtags": ["tv\u00e4rsnytt", "\u00f6rebro", "melodifestivalen"], "date": "Wed Feb 25 07:31:20 +0000 2015", "id": 570486184499122176, "retweet_count": 1, "message": "Hemliga Mello-skivan s\u00e5ldes - i f\u00f6rv\u00e4g. http://t.co/IfrsTFXb2h #tv\u00e4rsnytt #\u00f6rebro #melodifestivalen @KULTURNYHETERNA http://t.co/d3q8j1n9ew", "user": "tvarsnytt"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 07:29:40 +0000 2015", "id": 570485767312695296, "retweet_count": 0, "message": "@fridasoderlund vilket datum kommer du till Mello i Helsingborg? Vill j\u00e4tteg\u00e4rna tr\u00e4ffa dig\u2764\u2764\u2764", "user": "linneanilsson19"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 07:10:04 +0000 2015", "id": 570480834651799552, "retweet_count": 0, "message": "Synd att man inte hann f\u00e5 tag i en kopia av \u00e5rets Mello-skiva innan dom uppt\u00e4ckte att den sl\u00e4ppts f\u00f6r tidigt. :/ #melfest", "user": "Zukram97"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 07:05:07 +0000 2015", "id": 570479586716332032, "retweet_count": 14, "message": "RT @skinntrumpet: Lyssna nu!        Sissela Benn      \u00e4r fantastisk i mello!\nUttrycket \"p\u00e4rlor \u00e5t svin\" kom pl\u00f6tsligt f\u00f6r mig.", "user": "JohanThoryeah"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 06:53:09 +0000 2015", "id": 570476575554179072, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "Karinkihlbom"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "Eurovision", "mello"], "date": "Wed Feb 25 06:46:20 +0000 2015", "id": 570474860910133248, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen live + hotell! Ingen ins\u00e4ttning kr\u00e4vs. L\u00e4s allt h\u00e4r: https://t.co/CQbjWDrinq\n\n#melodifestivalen #Eurovision #mello", "user": "VikingSlotsSWE"}, {"hashtags": ["p4kalmar", "nyheter"], "date": "Wed Feb 25 06:39:54 +0000 2015", "id": 570473244060471296, "retweet_count": 0, "message": "Coop s\u00e5lde Melodifestivalskiva i f\u00f6rv\u00e4g: En Coop-butik\u00a0i \u00d6rebro lade ut cd:n med alla Mello... http://t.co/pvfQUq9r76 #p4kalmar #nyheter", "user": "louisehaag"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Wed Feb 25 06:32:01 +0000 2015", "id": 570471258338545665, "retweet_count": 0, "message": "SR avsl\u00f6jar det ofattbara: mello-CDn b\u00f6rjade s\u00e4ljas i tisdags! Fruktansv\u00e4rt. http://t.co/P6QRZZK3ox #melfest2015", "user": "maecken"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 06:05:36 +0000 2015", "id": 570464610119241728, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "MiltonTorin"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 23:39:31 +0000 2015", "id": 570367451361189889, "retweet_count": 0, "message": "@Julialycksell @hejhejsigrid kan bara t\u00e4nka mig Ola Salo n\u00e4r han hade typ l\u00e4derbyxor och massa fj\u00e4drar i kragen i mello typ 2007", "user": "KarolinaBergh"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 23:38:41 +0000 2015", "id": 570367238076637186, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "cecilia21787022"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:48:43 +0000 2015", "id": 570354663918170113, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "alexandracarlbe"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:42:47 +0000 2015", "id": 570353173631606785, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "26Emelie"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:37:21 +0000 2015", "id": 570351806519201792, "retweet_count": 2, "message": "RT @fridajohaansson: Coop har allts\u00e5 b\u00f6rjat s\u00e4lja mello-skivan, trots att alla bidrag \u00e4nnu inte \u00e4r spelade. Haha den som \u00e4r skyldig l\u00e4r ju \u2026", "user": "jennnylii"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:33:56 +0000 2015", "id": 570350945185370115, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "ugglaida"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:33:47 +0000 2015", "id": 570350908460044288, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "EbbaEbbson"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:32:34 +0000 2015", "id": 570350600849727488, "retweet_count": 0, "message": "@feehfonseca idiota morre", "user": "alvaro__mello"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:30:11 +0000 2015", "id": 570350001420808192, "retweet_count": 0, "message": "Detta f\u00f6ljt av mello p\u00e5 l\u00f6rdag. F\u00f6ljt av schlager p\u00e5 fyran. Vilken j\u00e4vla DR\u00d6MKV\u00c4LL http://t.co/wnwdMMK19Y", "user": "oliviarydholm"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:30:06 +0000 2015", "id": 570349979237101568, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "Wilmas0derstr0m"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:27:34 +0000 2015", "id": 570349342105554945, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "jennifer_wiren"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:26:50 +0000 2015", "id": 570349157333864448, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "AHoltmoen"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:25:26 +0000 2015", "id": 570348803917623296, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "Pawo19"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:24:54 +0000 2015", "id": 570348670488440833, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "HampusHockey1"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:23:40 +0000 2015", "id": 570348361686994944, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "Tovishen"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:23:12 +0000 2015", "id": 570348244544331777, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "hannaheeriksson"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:22:49 +0000 2015", "id": 570348147253211139, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "melodieisaksson"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:20:41 +0000 2015", "id": 570347611988733954, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "nastyswen"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:15:15 +0000 2015", "id": 570346243919982592, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "OskarSethhh"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:14:27 +0000 2015", "id": 570346043293900802, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "elofssonfelix"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:14:19 +0000 2015", "id": 570346007524872193, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "Svenne_n"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:12:46 +0000 2015", "id": 570345618683469825, "retweet_count": 0, "message": "@maik_mello Tamb\u00e9m \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d sjshsksjsksnjd", "user": "vchagas_"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:05:13 +0000 2015", "id": 570343716784713728, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "linaahedman"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:03:51 +0000 2015", "id": 570343374999281666, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "MatildaPetersen"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 21:56:21 +0000 2015", "id": 570341488623628288, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "Nelliej99"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Tue Feb 24 21:46:29 +0000 2015", "id": 570339005188800515, "retweet_count": 0, "message": "Drar en hand-tralla nu n\u00e4r Mello inte k\u00f6r! #mello2015 tralla-la-la-la", "user": "ajamhere08"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 21:45:57 +0000 2015", "id": 570338870497185793, "retweet_count": 0, "message": "@Tobbe_Ek Ang. ESC och mello \u00e4r du min \u00f6verman, f\u00f6rst\u00e5r bara inte den politiska kopplingen/tanken du gjorde/hade.", "user": "TerraNiva"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 21:35:17 +0000 2015", "id": 570336186629115905, "retweet_count": 0, "message": "@blisk Vi hade en irakisk flagga p\u00e5 Friends ifjol, \u00e4r det ox\u00e5 mello?", "user": "rasundafettot"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 21:29:57 +0000 2015", "id": 570334842396680192, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "wilmamurhagen"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 21:23:39 +0000 2015", "id": 570333255834021888, "retweet_count": 0, "message": "Hur mycket Peter LeMarc (80-talsprod) t\u00e5l Sverige? Hellre det p\u00e5 Repeat \u00e4n Mello... http://t.co/5evmlkZBhh", "user": "Samtider"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 21:19:28 +0000 2015", "id": 570332206603767808, "retweet_count": 0, "message": "@CamillaRagfors F\u00f6rf\u00f6r mig sj\u00e4lv i speglarna utkl\u00e4dd till Kikki Danielsson i Mello -83.", "user": "greppbar"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 21:18:47 +0000 2015", "id": 570332034633084928, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "tompa2000"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 21:14:55 +0000 2015", "id": 570331057934835713, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "hedbergsimon7"}, {"hashtags": ["UG", "mello", "IBS"], "date": "Tue Feb 24 21:09:29 +0000 2015", "id": 570329693653639168, "retweet_count": 0, "message": "Den senaste veckans b\u00f6l: #UG om jihadister, jojk i #mello, kvinnan som trodde hon hade #IBS men hade cancer, den kramande muslimen i Lund", "user": "ceciliaahle"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 21:06:46 +0000 2015", "id": 570329008736374784, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "ohlsson_emma"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 21:04:06 +0000 2015", "id": 570328336519442432, "retweet_count": 0, "message": "@greppbar eller s\u00e5 erk\u00e4nner vi direkt att du kollar reprisen p\u00e5 mello :-P", "user": "CamillaRagfors"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 20:57:36 +0000 2015", "id": 570326702221496321, "retweet_count": 0, "message": "Vad vare som (jag tror) var med i Mello m en tjej i typ foliebyxdress m siffra p\u00e5 ryggen som jag tror sj\u00f6ng om telefon el v\u00e4xel el dyl?!?", "user": "Cyklis"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 20:50:09 +0000 2015", "id": 570324825589358592, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "saraingridmork"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 20:49:12 +0000 2015", "id": 570324588787339265, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "alvahedqvist"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 20:47:26 +0000 2015", "id": 570324145113845760, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "JuliaKinnvall"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 20:36:19 +0000 2015", "id": 570321343683694592, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "Engelcrona00"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 20:36:15 +0000 2015", "id": 570321327313293313, "retweet_count": 0, "message": "@princesstobyy har inte kollat p\u00e5 mello p\u00e5 typ tre \u00e5r \u270c\ufe0f", "user": "princessmimmi"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 20:34:45 +0000 2015", "id": 570320950778052608, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 dessa 3! Vet ni  inte vilka det \u00e4r,,s\u00e5 vet ni det p\u00e5 L\u00f6rdag! JTR intar Mello scenen p\u00e5 L\u00f6rdag i \u00d6rebro!,... http://t.co/pqumQXnndy", "user": "KKcustom"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 20:31:37 +0000 2015", "id": 570320163305869312, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "randomdouch3bag"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen"], "date": "Tue Feb 24 20:31:12 +0000 2015", "id": 570320056661516288, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r n\u00e5n s\u00e4ger \"jag tittar inte p\u00e5 mello\" #Melodifestivalen https://t.co/FeBfDojq09\"", "user": "invektiv"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 20:30:50 +0000 2015", "id": 570319965485711360, "retweet_count": 0, "message": "Mello drar ihop sig till sista delfinalen, h\u00e4r \u00e4r vi med Emelie i Malm\u00f6, nu drar vi till \u00d6rebro! http://t.co/xGXHnjMAJr", "user": "KKcustom"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 20:29:58 +0000 2015", "id": 570319747302215681, "retweet_count": 8, "message": "RT @FridaOSkog: nu s\u00e4ger jag det bara. jag tycker filippa bark i mello \u00e4r j\u00e4ttebra. den naivas l\u00e4ngtan och ambition. hennes utanf\u00f6rskap. ge\u2026", "user": "mittmigjag"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 20:28:12 +0000 2015", "id": 570319304295645186, "retweet_count": 133, "message": "RT @AntonGeholm: RT om ni vill se @PontusRasmusson i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "Felix_hallden"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 20:13:15 +0000 2015", "id": 570315539215740928, "retweet_count": 0, "message": "\u00e4r verkligen i samma vagn som mello-mariette", "user": "hwintour"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 20:06:42 +0000 2015", "id": 570313894218096643, "retweet_count": 0, "message": "@Tobbe_Ek jag satsar ju p\u00e5 att leda Mello i framtiden s\u00e5 vi se ju d\u00e5 om inte annat! D\u00e5 blir det kramkalas.", "user": "karinadelskold"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 19:40:28 +0000 2015", "id": 570307289787338753, "retweet_count": 0, "message": "@CamillaRagfors Massorna \u00e4r ouppm\u00e4rksamma, f\u00f6rblindade av Mello, sk\u00e4ggolja och IPA. Ensam f\u00e5r jag f\u00e4kta emot ondskan, emot kannibaler!", "user": "greppbar"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Tue Feb 24 19:35:44 +0000 2015", "id": 570306098672111618, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e4ste i kv\u00e4llsposten el. vad det var f\u00f6r tidning att dom vill ha bort Filippa Bark fr\u00e5n #mello...VARF\u00d6R?...D\u00e5 kan dom l\u00e4gga ner programmet", "user": "goeandersson"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 19:32:13 +0000 2015", "id": 570305214227619840, "retweet_count": 0, "message": "Vad jag k\u00e4nner f\u00f6r mello... http://t.co/BfMkqUVzcX", "user": "Johnhardingz"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 19:27:20 +0000 2015", "id": 570303985229430785, "retweet_count": 0, "message": "ok att min v\u00e4n precis sa att hon har 2 gratisbiljetter till mello p\u00e5 l\u00f6rdag O VILL HA MED MIG!! M\u00c5NS ZELMERL\u00d6W(aka min framtida man) SKA DIT", "user": "CorneliaKloth"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 19:17:36 +0000 2015", "id": 570301536284385281, "retweet_count": 2, "message": "Coop har allts\u00e5 b\u00f6rjat s\u00e4lja mello-skivan, trots att alla bidrag \u00e4nnu inte \u00e4r spelade. Haha den som \u00e4r skyldig l\u00e4r ju f\u00e5 avdrag p\u00e5 l\u00f6nen", "user": "fridajohaansson"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 18:20:34 +0000 2015", "id": 570287182440730624, "retweet_count": 0, "message": "@margitrichert Tio artiklar p\u00e5 Aftonbladet f\u00f6r att pl\u00e5ga dig sj\u00e4lv. Minst 3 om mello!", "user": "skane_survival"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 18:04:50 +0000 2015", "id": 570283221562335232, "retweet_count": 0, "message": "@SchlagerKaty det har b\u00f6rjat s\u00e4ljar mello skivan :O", "user": "Moasaaden"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 18:01:11 +0000 2015", "id": 570282304293228545, "retweet_count": 1, "message": "RT @BellaBexell: Kan alla sluta hata p\u00e5 deltagarna i mello, g\u00f6r de b\u00e4ttre sj\u00e4lva om ni kan!!", "user": "Juliaakristinaa"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 17:52:25 +0000 2015", "id": 570280100673028096, "retweet_count": 0, "message": "Vad\u00e5 har samir varit med i mello????!!", "user": "JohanSving"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 17:45:50 +0000 2015", "id": 570278440097718273, "retweet_count": 0, "message": "Hon hade dock l\u00e4tt vunnit mello", "user": "zaralaarsson"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 17:35:49 +0000 2015", "id": 570275922219307009, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5t tacos nyss och det \u00e4r ej fredag eller mello p\u00e5 tv. Yolo, g\u00e5r mot str\u00f6mmen osv. Fuck jantelagen och allt.", "user": "JoaoxRivas"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 17:09:20 +0000 2015", "id": 570269255503101952, "retweet_count": 0, "message": "@MikaelJGJ ass\u00e5 \u00e4lskar henne verkligen i tidigare l\u00e5tar men mello-l\u00e5ten var ju den tr\u00e5kigaste n\u00e5gonsin", "user": "MikaelJGJ"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 15:51:59 +0000 2015", "id": 570249790283485184, "retweet_count": 0, "message": "@IngenVeet @orellanasm @Elinblmqvist d\u00e5 skulle han s\u00e4kert sagt de t mello. Verkar som att dom st\u00e4nger", "user": "sannasinik"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 15:40:16 +0000 2015", "id": 570246844170817536, "retweet_count": 0, "message": "sandra11031 https://t.co/7jAmQkpqDe", "user": "mello_bello3"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 15:26:48 +0000 2015", "id": 570243454577594370, "retweet_count": 0, "message": "@bjorn_barr ja. Just den frasen \"det \u00e4r kul att det h\u00e4nder n\u00e5got\". Vad menar dom? \"Det \u00e4r s\u00e5 d\u00f6tt att vi borde ha mello varje helg.\"?", "user": "rootfyllning"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 15:13:21 +0000 2015", "id": 570240069258350592, "retweet_count": 1, "message": "RT @sif_westberg: @LouiseEpsteinp1 @SyntolkningNu Kul o intressant inslag. P\u00e5 l\u00f6rdag Mello i \u00d6rebro, och min tur att tolka.", "user": "SyntolkningNu"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 15:07:46 +0000 2015", "id": 570238663449296896, "retweet_count": 0, "message": "@ElsaHulten @skyscraperswe @powerpufftova kom d\u00e5, vi kan stalka JTR sen bc mello", "user": "Oliviahholmberg"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 15:02:49 +0000 2015", "id": 570237416461766656, "retweet_count": 1, "message": "RT @annamiafast: Ja!!! V\u00e4lkomna!!! B\u00e4sta uppladdningen inf\u00f6r mello:) http://t.co/xVVfHvjYEl", "user": "AmaliaJohanson"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 15:01:32 +0000 2015", "id": 570237094498607104, "retweet_count": 1, "message": "Ja!!! V\u00e4lkomna!!! B\u00e4sta uppladdningen inf\u00f6r mello:) http://t.co/xVVfHvjYEl", "user": "annamiafast"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 15:00:22 +0000 2015", "id": 570236799504809984, "retweet_count": 0, "message": "\u00d6rebros lyckligaste som b\u00f6rjade dagen med gratisbiljetter till mello. @OfficialNielsen och @paulssonrobin - vi ses p\u00e5 l\u00f6rdag!", "user": "KattisFolkeson"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 13:13:08 +0000 2015", "id": 570209814787305473, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e4ngtar tills ni ska vara med i mello \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f @JTRofficial", "user": "SarahEnestad"}, {"hashtags": ["Mello"], "date": "Tue Feb 24 13:00:27 +0000 2015", "id": 570206622494154752, "retweet_count": 0, "message": "TV: Tittartapp f\u00f6r helgens #Mello 200 000 f\u00e4rre b\u00e4nkade sig. http://t.co/zvdiOj8Xpp http://t.co/ZZBE6y9iH0", "user": "SVTMedier"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 12:51:26 +0000 2015", "id": 570204354344591360, "retweet_count": 0, "message": "@linusbrannstrom @martinhanberg Mello var festligt, ja. Men ett sidosp\u00e5r. Det nya \u00e4r postfolkigt och tungt. Bitvis mycket k\u00e4rvt.", "user": "Garmrocker"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 12:48:48 +0000 2015", "id": 570203693074812928, "retweet_count": 0, "message": "@Garmrocker men mello var en fest? Hur l\u00e5ter f\u00f6rresten det nya? Jag hoppas att det \u00e4r postrockigt och tungt! @martinhanberg", "user": "linusbrannstrom"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 12:39:22 +0000 2015", "id": 570201315168690176, "retweet_count": 1, "message": "RT @KULTURNYHETERNA: Tittartapp f\u00f6r helgens Mello: http://t.co/hm2jR7S2a3 via @svtnyheter", "user": "MissanMissen"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 11:18:22 +0000 2015", "id": 570180933497835520, "retweet_count": 0, "message": "Trodde jag skulle spr\u00e4nga \u00f6ronrn n\u00e4r Sean Banan var p\u00e5 mello. Gissa hur det \u00e4r att arbeta p\u00e5 f\u00f6rskola nu, med 30 jojkande ungar?", "user": "Puffigt"}, {"hashtags": ["R\u00e4ttPrio", "nyhetsv\u00e4rde"], "date": "Tue Feb 24 11:17:32 +0000 2015", "id": 570180725061713920, "retweet_count": 0, "message": "@oskarkollberg det blev en notis men tidningar skriver l\u00f6pmeter om Mello, paradise hotel &amp; ex-politikers k\u00e4rleksliv. #R\u00e4ttPrio #nyhetsv\u00e4rde", "user": "HAD035"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 11:17:07 +0000 2015", "id": 570180616563634176, "retweet_count": 1, "message": "Tittartapp f\u00f6r helgens Mello: http://t.co/hm2jR7S2a3 via @svtnyheter", "user": "KULTURNYHETERNA"}, {"hashtags": ["isa", "donstop", "mello", "melfest", "melfest15"], "date": "Tue Feb 24 10:33:06 +0000 2015", "id": 570169540056903680, "retweet_count": 0, "message": "Kan seri\u00f6st inte f\u00f6rst\u00e5 att hon f\u00f6ljer mig p\u00e5 instagram #isa #donstop @Isamusictweet #mello #melfest #melfest15 http://t.co/G6Cv5beATx", "user": "sallylangert"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 10:25:02 +0000 2015", "id": 570167510932328448, "retweet_count": 3, "message": "RT @IdaJo1996: Varf\u00f6r spelar nrj Samir &amp; Victors l\u00e5t groupie?! S\u00e5 fruktansv\u00e4rt d\u00e5lig &amp; kopia p\u00e5 deras f\u00f6rra l\u00e5t! Hade passat mycket b\u00e4ttre \u2026", "user": "malinmikko_"}, {"hashtags": ["rixfm", "radio", "ilikeradio"], "date": "Tue Feb 24 09:47:28 +0000 2015", "id": 570158057327628288, "retweet_count": 0, "message": "by rixfm I morse var manszelmerlow hos rixmorronzoo \ud83d\udc4d\ud83d\ude04 Ska du se honom i Mello p\u00e5 l\u00f6rdag? #rixfm #radio #ilikeradio\u2026 http://t.co/hYRI9N3Fr1", "user": "RadioFLL"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 09:45:23 +0000 2015", "id": 570157532574040064, "retweet_count": 0, "message": "de snackar skit om mello men de snackar skit om fel saker ang\u00e5ende mello", "user": "zoItarxspeaks"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 09:44:41 +0000 2015", "id": 570157358560759809, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial 4 dagar kvar tills ni tar \u00f6ver mello\ud83d\udc4c\ud83d\udc97", "user": "MatildaBamse"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 08:58:36 +0000 2015", "id": 570145759271759872, "retweet_count": 0, "message": "@johanneskannas mello fr\u00e5n i l\u00f6rdags, du \u00e4r 3 dagar sen;)", "user": "FredrikMarstorp"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 08:25:17 +0000 2015", "id": 570137375046811648, "retweet_count": 1, "message": "RT @EmmaDruggee: @fillipabark f\u00f6rst\u00e5r typ inte hur folk inte kan tycka om dig, du g\u00f6r ju hela mello \ud83d\ude00", "user": "fillipabark"}, {"hashtags": ["mello", "mello2015", "melfest"], "date": "Tue Feb 24 07:53:30 +0000 2015", "id": 570129374764261376, "retweet_count": 0, "message": "Sista chansen att t\u00e4vla om biljetter till genrepet av Melodifestivalen i \u00d6rebro! http://t.co/MoUoQB2XWU #mello #mello2015 #melfest", "user": "TotallyOrebro"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 07:15:16 +0000 2015", "id": 570119754586988544, "retweet_count": 0, "message": "@killkenny_ du skojjar va?!\ud83d\ude0c fast jag tror dock att chansen \u00e4r stor att han vinner hela mello.. \ud83d\ude23", "user": "sofiebewernick"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 06:33:48 +0000 2015", "id": 570109317866790912, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial 4 dagar kvar tills ni har mello men storm\ud83d\ude0c", "user": "MatildaBamse"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 06:21:33 +0000 2015", "id": 570106234428375040, "retweet_count": 933, "message": "RT @moahellstrom: Mello 2014: Br\u00f6der\nMello 2015: Pappa\nMello 2016: Morfar \nMello 2017: Syssling \nMello 2020: Gammelmormors b\u00e4stav\u00e4ns hund", "user": "IdaLiljaida"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Tue Feb 24 00:16:36 +0000 2015", "id": 570014392147951618, "retweet_count": 1, "message": "RT @Krimvarden: Sorgligt hur PK-journalister v\u00e4ljer att fokusera p\u00e5 #mello  ist\u00e4llet f\u00f6r d\u00e5det i K\u00f6penhamn. Tankar till skadade poliser och\u2026", "user": "stolligt"}, {"hashtags": ["Sweden", "Melodifestivalen", "Melfest2015", "Melodifestivalen2015"], "date": "Mon Mar 02 15:21:09 +0000 2015", "id": 572416358962606081, "retweet_count": 0, "message": "Eurovision 2015 #Sweden :MyTop 28 Melodifestivalen: http://t.co/xTOPMrH3Qq  #Melodifestivalen #Melfest2015 #Melodifestivalen2015 @Eurovision", "user": "RodriguezNeco"}, {"hashtags": ["utryckning"], "date": "Sun Mar 01 12:57:49 +0000 2015", "id": 572017898371194881, "retweet_count": 0, "message": "Bildspecial fr\u00e5n efterfesten i \u00d6rebro \u2013 Melodifestivalen 2015: Melodifestivalen \u00e4r en apparat som ... http://t.co/ALFEyDNDgW #utryckning", "user": "OrebroSE"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 11:43:10 +0000 2015", "id": 571999114336055296, "retweet_count": 0, "message": "Bildspecial fr\u00e5n efterfesten i \u00d6rebro - Melodifestivalen 2015 http://t.co/vLHWsk68LP", "user": "orebrotribune"}, {"hashtags": ["melodifestivalen2015", "Su\u00e9cia"], "date": "Sat Feb 28 22:23:02 +0000 2015", "id": 571797752402849795, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w em \u00eaxtase por estar na final do  #melodifestivalen2015 #Su\u00e9cia. \nhttps://t.co/XL7W90ZtZ9", "user": "anna_stockholm"}, {"hashtags": ["melodifestivalen2015", "Midnightboy"], "date": "Sat Feb 28 22:18:55 +0000 2015", "id": 571796716669829120, "retweet_count": 0, "message": "Vad h\u00e4nder med v\u00e4rlden? #melodifestivalen2015 #Midnightboy", "user": "arturutanh"}, {"hashtags": ["filippabark", "melfest", "mello2015", "melodifestivalen", "Melodifestivalen2015"], "date": "Sat Feb 28 20:00:52 +0000 2015", "id": 571761976638083073, "retweet_count": 0, "message": "Men lycka till\ud83d\ude04 #filippabark ##melfest #mello2015 #melodifestivalen #Melodifestivalen2015", "user": "bitternisse"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melodifestivalen2015", "Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:50:10 +0000 2015", "id": 571759282674405376, "retweet_count": 0, "message": "Ena tjejen i vitt under Don't say no ser ut som Tilda Swinton.  #mello2015 #melfest #melodifestivalen2015 #Melodifestivalen", "user": "CeciliaBrander"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:32 +0000 2015", "id": 571758871062163457, "retweet_count": 0, "message": "R\u00f6sta melodi nr 2!!\n#Melodifestivalen2015", "user": "David89Nash"}, {"hashtags": ["melodifestivalen2015", "\u00e4lskadebarn"], "date": "Sat Feb 28 19:46:46 +0000 2015", "id": 571758429209026562, "retweet_count": 0, "message": "Mello p\u00e5 rummet efter en fantastisk middagsbuffe....#melodifestivalen2015 #\u00e4lskadebarn\u2026 https://t.co/MWgw8oJEOu", "user": "Halldenarna"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen2015"], "date": "Sat Feb 28 19:40:59 +0000 2015", "id": 571756971289939968, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e5ller f\u00f6r l\u00e5ten Black Swan ikv\u00e4ll. Grym j\u00e4la l\u00e5t. \n#Melodifestivalen2015", "user": "David89Nash"}, {"hashtags": ["melodifestivalen2015", "hasseandersson", "guldochgr\u00f6naskogar"], "date": "Sat Feb 28 19:31:19 +0000 2015", "id": 571754539310825472, "retweet_count": 0, "message": "Kom igen nu och r\u00f6sta alla!! #melodifestivalen2015 #hasseandersson #guldochgr\u00f6naskogar https://t.co/Qza4K4uKBf", "user": "cookiekakan"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melodifestivalen2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:35 +0000 2015", "id": 571753853458247681, "retweet_count": 0, "message": "Vilken mysig s\u00e5ng. Jag...gillar den??? Och det s\u00e4ger s\u00e5 mycket om mig. #melfest2015 #melodifestivalen2015", "user": "sanna_o75"}, {"hashtags": ["melodifestivalen2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:23 +0000 2015", "id": 571753802073698304, "retweet_count": 0, "message": "Mello-Hasse h\u00f6jer standarden! \u2764\ufe0f #melodifestivalen2015", "user": "rillelundstedt"}, {"hashtags": ["melodifestivalen2015"], "date": "Sat Feb 28 19:22:36 +0000 2015", "id": 571752345815670784, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 svenska boybands som tror att de kan sl\u00e5 igenom Melodifestivalen #melodifestivalen2015", "user": "ooliviazz"}, {"hashtags": ["melodifestivalen2015"], "date": "Sat Feb 28 19:18:54 +0000 2015", "id": 571751416177532929, "retweet_count": 0, "message": "Vet typ inte vem n\u00e5gon av kv\u00e4llens bidrag \u00e4r\ud83d\ude06 #melodifestivalen2015", "user": "IdaErlandsson98"}, {"hashtags": ["champagne", "melodifestivalen2015"], "date": "Sat Feb 28 19:06:47 +0000 2015", "id": 571748365802835968, "retweet_count": 0, "message": "Andre Clouet blir det ikv\u00e4ll #champagne #melodifestivalen2015 https://t.co/GElwjO0kgi", "user": "michaelsmedlund"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "Oerebro", "Melfest", "Mello15", "Melodifestivalen2015"], "date": "Sat Feb 28 18:22:14 +0000 2015", "id": 571737154264690688, "retweet_count": 0, "message": "Laddar \u00e4nnu mer nu till #Melfest2015,\nhoppas p\u00e5 n\u00e5gon s\u00e5 otroligt sp\u00e4nnande l\u00e5t nu!\n#Oerebro #Melfest #Mello15 @Svt #Melodifestivalen2015", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:48:05 +0000 2015", "id": 571411468647731200, "retweet_count": 0, "message": "Gr8 read abt Genrep with audience \"@hfahl: Hej #melfest-lovers,allt fr\u00e5n kv\u00e4llens genrep H\u00c4R http://t.co/VSpqzh3ifR\" http://t.co/ejOvTFu8Ik", "user": "GeaLingeman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:35:01 +0000 2015", "id": 571408180108005376, "retweet_count": 0, "message": "Hej #melfest-lovers, allt fr\u00e5n kv\u00e4llens genrep H\u00c4R http://t.co/5vMIvOFpcW. Team M\u00e5ns! \u00c5ttiotalsbonanza! Skaml\u00f6st kapitaliserande p\u00e5 \"Frost\"!", "user": "hfahl"}, {"hashtags": ["melodifestivalen2015", "\u00f6rebro", "carl", "mariailstedt"], "date": "Thu Feb 26 21:36:13 +0000 2015", "id": 571061193663770624, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4lkomstfest i \u00d6rebro! Eat them grapes \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a #melodifestivalen2015 #\u00f6rebro #carl-filip #mariailstedt\u2026 https://t.co/Huy1thh3qr", "user": "EdinJusuframic"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 17:48:13 +0000 2015", "id": 571003819489931264, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rsta repet: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w - DN.se http://t.co/W9Mz7RIgoM", "user": "HeleneWigren"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 16:35:58 +0000 2015", "id": 570985634527113216, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rsta repet: Hasse Andersson - Dagens Nyheter http://t.co/LHNU6jxCks", "user": "googlenewsse"}, {"hashtags": ["news"], "date": "Thu Feb 26 16:17:18 +0000 2015", "id": 570980939259453440, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rsta repet: Dinah Nah - Dagens Nyheter http://t.co/m49XvUBJBB | http://t.co/IQWMoWbKbC #news", "user": "newstalk_LL"}, {"hashtags": ["news"], "date": "Thu Feb 26 15:55:48 +0000 2015", "id": 570975524899708928, "retweet_count": 0, "message": "http://t.co/fxQtIuWhvF #news F\u00f6rsta repet: Dinah Nah - Dagens Nyheter http://t.co/eDaMf6SqCH", "user": "Beduac"}, {"hashtags": ["Sverige", "Nyheter"], "date": "Thu Feb 26 15:50:35 +0000 2015", "id": 570974215056134144, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rsta repet: Dinah Nah - Dagens Nyheter http://t.co/2PAojvaMj8 #Sverige #Nyheter", "user": "GbgNu"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 15:26:13 +0000 2015", "id": 570968082404876289, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rsta repet: Dinah Nah - Dagens Nyheter http://t.co/VzUoqpW7Sw", "user": "FlipboardFeeds"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 15:18:50 +0000 2015", "id": 570966224068337664, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rsta repet: Dinah Nah - Dagens Nyheter http://t.co/T1NJyEmi4H", "user": "googlenewsse"}, {"hashtags": ["news"], "date": "Thu Feb 26 13:33:07 +0000 2015", "id": 570939619644219392, "retweet_count": 0, "message": "http://t.co/fxQtIuWhvF #news F\u00f6rsta repet: JTR - Dagens Nyheter http://t.co/ZyR04KNCDM", "user": "Beduac"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 12:52:21 +0000 2015", "id": 570929361949339648, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rsta repet: JTR - Dagens Nyheter http://t.co/V95AAvFJ8A", "user": "FlipboardFeeds"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 12:28:21 +0000 2015", "id": 570923319362347009, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rsta repet: JTR - Dagens Nyheter: Dagens NyheterF\u00f6rsta repet: JTRDagens NyheterHmmm\u2026 Jag kanske tar tillbaka... http://t.co/tNeAZzozZs", "user": "dlsweden"}, {"hashtags": ["Sverige", "Nyheter"], "date": "Thu Feb 26 12:08:37 +0000 2015", "id": 570918352803094528, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rsta repet: JTR - Dagens Nyheter http://t.co/iW7bCDrooV #Sverige #Nyheter", "user": "GbgNu"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 12:04:26 +0000 2015", "id": 570917302939619328, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rsta repet: JTR - Dagens Nyheter http://t.co/NMQEg9sJHw", "user": "googlenewsse"}, {"hashtags": ["melodifestivalen2015"], "date": "Wed Feb 25 13:15:17 +0000 2015", "id": 570572745257459713, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00c4LSKAR bl\u00e5s!!!... S\u00e5 l\u00e4nge det inte \u00e4r jag sj\u00e4lv som spelar \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #melodifestivalen2015\u2026 https://t.co/MByxPhCAv2", "user": "EdinJusuframic"}]
