[{"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:51 +0000 2015", "id": 571759204333170689, "retweet_count": 3, "message": "RT @ellensev: Ja ett till pojkband precis vad v\u00e4rlden beh\u00f6ver #melfest", "user": "alinairene_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:51 +0000 2015", "id": 571759204282851328, "retweet_count": 0, "message": "Zelmis och Black Swan till finalen.\nSyntharen och twinkarna till 2a chansen.\n#melfest", "user": "ChristopherMedK"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:51 +0000 2015", "id": 571759204043780096, "retweet_count": 0, "message": "har f\u00f6rlorat allt hopp f\u00f6r att det ska g\u00e5 bra f\u00f6r oss i eurovision.. #melfest \ud83d\ude02\ud83d\udc4f", "user": "tildamanson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:50 +0000 2015", "id": 571759199337775104, "retweet_count": 0, "message": "Snubben i bidrag nr 1 \u00e4r redan min nya fantasib\u00e4stis #melfest", "user": "Chipsbert"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:49 +0000 2015", "id": 571759193260208128, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta\u2764\u2764\u2764\u2764 #melfest http://t.co/ycQaTIU3cY", "user": "YoXxiiee"}, {"hashtags": ["blackswan", "heroes", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:49:48 +0000 2015", "id": 571759192593321985, "retweet_count": 0, "message": "#blackswan och #heroes till final! #melfest #mello2015", "user": "sandrak89"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:48 +0000 2015", "id": 571759192433930240, "retweet_count": 0, "message": "@arionsherwind Antar att du r\u00f6stade p\u00e5 Black Swan? :3 #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:48 +0000 2015", "id": 571759191712501761, "retweet_count": 1, "message": "Jag tror att M\u00e5ns och han i f\u00f6rsta bidraget har samma skinnbrallor, de \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r den ena \u00e4r f\u00f6rst o den andra sist #melfest", "user": "SigneEricsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:48 +0000 2015", "id": 571759191037222912, "retweet_count": 2, "message": "RT @bilalchebaro: M\u00e5ns var \u00f6verl\u00e4gset b\u00e4st ikv\u00e4ll \ud83d\udc4d #melfest", "user": "MariaLindblad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:47 +0000 2015", "id": 571759186608054272, "retweet_count": 124, "message": "RT @ericsaademusic: Gl\u00f6m inte r\u00f6sta p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll! \ud83d\udc4a\ud83c\udfb6 #melfest", "user": "ahlsen_lisa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:47 +0000 2015", "id": 571759186507374592, "retweet_count": 0, "message": "Gammelgubben, frozengumman, killen utan tr\u00f6ja \u00e5 m\u00e5ns va klart b\u00e4st idag #melfest", "user": "Laaarssooon"}, {"hashtags": ["melfest", "svpol", "mello2015", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:49:47 +0000 2015", "id": 571759184653488128, "retweet_count": 4, "message": "RT @PKkontroll: Framtidens #melfest-bidrag kommer best\u00e5 av olika b\u00f6neutrop tack vare regimen L\u00f6fven's islamisering av Sverige. #svpol #mell\u2026", "user": "MonicaMorath"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:47 +0000 2015", "id": 571759184578011137, "retweet_count": 124, "message": "RT @ericsaademusic: Gl\u00f6m inte r\u00f6sta p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll! \ud83d\udc4a\ud83c\udfb6 #melfest", "user": "Moasaaden"}, {"hashtags": ["detg\u00e5rutf\u00f6r", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:46 +0000 2015", "id": 571759182652805121, "retweet_count": 0, "message": "Tror det \u00e4r f\u00f6rsta \u00e5ret jag inte bryr mig om vem som vinner f\u00f6r det finns fasiken ingen riktigt bra l\u00e5t!\ud83d\ude48 #detg\u00e5rutf\u00f6r #melfest", "user": "NordqvistLinda"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:46 +0000 2015", "id": 571759182623481857, "retweet_count": 0, "message": "j\u00e4vla boyband thrash #melfest", "user": "halvkentaur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:46 +0000 2015", "id": 571759181180612608, "retweet_count": 2, "message": "Black swan vilket bidrag!!!! Vilken r\u00f6st!!! My God! #melfest", "user": "Dansantakossan"}, {"hashtags": ["UMK15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:45 +0000 2015", "id": 571759178013937664, "retweet_count": 0, "message": "Opera? Nej tack #UMK15! Bytte till #melfest trots snabbreprisen", "user": "Lilla_maza"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:45 +0000 2015", "id": 571759177640640512, "retweet_count": 1, "message": "RT @Ulwencreutz: Heja Caroline och M\u00e5ns!!! #Melfest", "user": "Gnillla"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:44 +0000 2015", "id": 571759175216320513, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Z b\u00e4st i hela \u00e5rets startf\u00e4lt. #melfest", "user": "HeidiJ_S"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:44 +0000 2015", "id": 571759174826254337, "retweet_count": 1, "message": "RT @sabinanako: M\u00e5ns m\u00e5ste fan vinna denna skiten #melfest", "user": "jessens98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:44 +0000 2015", "id": 571759173567967233, "retweet_count": 0, "message": "Haha...\u00e4lskar Sanna och Robin, bra omg\u00e5ng med m\u00e5nga starka bidrag. Vilken h\u00e4rlig produktion det \u00e4r, proffsig! #melfest", "user": "lenacalmegard"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:44 +0000 2015", "id": 571759172406132736, "retweet_count": 0, "message": "Ingen annan som har burkigt ljud? Blir b\u00e4ttre av och till. Trasig mick eller trasig TV? #melfest", "user": "Pobrehm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:43 +0000 2015", "id": 571759171626004482, "retweet_count": 7, "message": "RT @IdaHammarback: Nu f\u00f6rst\u00e5r jag varf\u00f6r alla har konfetti, alla pengar gick till M\u00e5ns specialeffekter #melfest", "user": "DingoSite"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:43 +0000 2015", "id": 571759171479216129, "retweet_count": 2, "message": "RT @deeped: Allts\u00e5 Midnight Boy. Det \u00e4r ju en s\u00e5n pastisch att det n\u00e4stan blir tidsresa. #melfest", "user": "MariaLindblad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:43 +0000 2015", "id": 571759169746948096, "retweet_count": 2, "message": "Hon Caroline W \u00e4r galet bra. B\u00e4st ikv\u00e4ll #melfest (vill att surgubbarna noterar den positiva approachen)", "user": "deeped"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:43 +0000 2015", "id": 571759169658871808, "retweet_count": 1, "message": "RT @asleepinadream: M\u00e5ns \ud83d\udc45 #melfest", "user": "lundinkajsa"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:43 +0000 2015", "id": 571759168639643648, "retweet_count": 0, "message": "Vart \u00e4r Filippa?! \ud83d\ude27 #mello2015 #melfest", "user": "PlateHelena"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:43 +0000 2015", "id": 571759168362840064, "retweet_count": 0, "message": "Skinnbrallorna g\u00e5r vidare Manboy M\u00e5ns d\u00e5r\u00e5! #melfest", "user": "ablund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:42 +0000 2015", "id": 571759167402340354, "retweet_count": 0, "message": "Okej, jag ger mig. Den d\u00e4r l\u00e5ten vid namn Black Swan var ocks\u00e5 v\u00e4ldigt bra. V\u00e4ldigt jazzig. D\u00e5 \u00e4r det v\u00e4rt! #melfest", "user": "koltsovagreen"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:42 +0000 2015", "id": 571759167284895744, "retweet_count": 62, "message": "RT @manszelmerlow: Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http\u2026", "user": "RiprapInWien"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:42 +0000 2015", "id": 571759165221281794, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "PluttenMira"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:42 +0000 2015", "id": 571759164734750721, "retweet_count": 1, "message": "RT @FridaNicolina: 20 Sp\u00e4nn p\u00e5 att M\u00e5ns spelar nya Elsa i Frozen 2!!! #melfest", "user": "momajoja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:42 +0000 2015", "id": 571759164546015232, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow f\u00e5r min r\u00f6st i kv\u00e4ll. #melfest", "user": "herrAronson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:42 +0000 2015", "id": 571759163870711808, "retweet_count": 0, "message": "Joik - pojken kommer vinna hela #melfest", "user": "tantskrallet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:41 +0000 2015", "id": 571759163086409728, "retweet_count": 20, "message": "RT @GayTenor: N\u00e4r kommer \u00e4lskade Filippa? #melfest", "user": "KarinTingstedt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:41 +0000 2015", "id": 571759162855694336, "retweet_count": 2, "message": "RT @deeped: Allts\u00e5 Midnight Boy. Det \u00e4r ju en s\u00e5n pastisch att det n\u00e4stan blir tidsresa. #melfest", "user": "fribok"}, {"hashtags": ["sting", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:41 +0000 2015", "id": 571759161496735744, "retweet_count": 0, "message": "Okej av alla bidrog i Mello \u00e4r @ericsaademusic \u00f6verl\u00e4gset b\u00e4st!! #sting #melfest", "user": "Malinagerforz"}, {"hashtags": ["l\u00e4derbralla", "hit", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:40 +0000 2015", "id": 571759158665617408, "retweet_count": 2, "message": "Midnight Boy -en lite fr\u00e4schare M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w #l\u00e4derbralla #hit #melfest", "user": "karinadelskold"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:40 +0000 2015", "id": 571759157851910144, "retweet_count": 0, "message": "#melfest Oj M\u00e5ns du vinner r\u00e4ttvist! Slapp de krumbuktande dansarna, tack.", "user": "matte_ann"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:39 +0000 2015", "id": 571759155041730560, "retweet_count": 6, "message": "Midnight boy \u00e4r n\u00e4r en sj\u00e4lv kl 01.30 p\u00e5 krogen n\u00e4r man kn\u00e4ppt upp ca ALLA knappar i urringningen pga \"sexigt\" och st\u00f6ter p\u00e5 *ALLT* #melfest", "user": "aliciadickner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:39 +0000 2015", "id": 571759153485627392, "retweet_count": 0, "message": "@PoplightSE ...dessv\u00e4rre! #melfest", "user": "linkan1033"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:39 +0000 2015", "id": 571759152965525504, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns sm\u00e5 gubbar va s\u00f6ta #melfest \ud83d\udeb6", "user": "tiildemagnusson"}, {"hashtags": ["melfest", "MZHeroes"], "date": "Sat Feb 28 19:49:39 +0000 2015", "id": 571759151954706433, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns m\u00e5ste g\u00e5 vidare #melfest #MZHeroes @manszelmerlow", "user": "ahlsen_lisa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:38 +0000 2015", "id": 571759150738370561, "retweet_count": 7, "message": "RT @haannahss: Tycker m\u00e5nsen och jtr pojkarna kan g\u00e5 till final #melfest", "user": "MatildaElmrin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:38 +0000 2015", "id": 571759149664632833, "retweet_count": 124, "message": "RT @ericsaademusic: Gl\u00f6m inte r\u00f6sta p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll! \ud83d\udc4a\ud83c\udfb6 #melfest", "user": "BarometernLotta"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:38 +0000 2015", "id": 571759148045635584, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e4tt \u00e5rets b\u00e4sta delt\u00e4vling! #melfest", "user": "Zukram97"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:37 +0000 2015", "id": 571759145206071296, "retweet_count": 0, "message": "Fast lite sv\u00e5rt att h\u00f6ra alla bidrag eftersom mina barn pladdrar p\u00e5 v\u00e4rre \u00e4n Bj\u00f6rn Ranelid. #melfest", "user": "P4Anna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:37 +0000 2015", "id": 571759143528357888, "retweet_count": 0, "message": "#melfest  Hall\u00e5 melodi ett raka magen\n! :);)", "user": "welshponny"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:37 +0000 2015", "id": 571759142681088000, "retweet_count": 3, "message": "RT @shemring: well, d\u00e5 var det klart: M\u00e5ns och Caroline till final #melfest", "user": "yakushim"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:36 +0000 2015", "id": 571759141699653632, "retweet_count": 124, "message": "RT @ericsaademusic: Gl\u00f6m inte r\u00f6sta p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll! \ud83d\udc4a\ud83c\udfb6 #melfest", "user": "traeumerleben"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:36 +0000 2015", "id": 571759139489251328, "retweet_count": 1, "message": "RT @Aixtyrlund: Black swan och M\u00e5ns. Diska resten! #melfest", "user": "momajoja"}, {"hashtags": ["melfest", "MZHeroes"], "date": "Sat Feb 28 19:49:36 +0000 2015", "id": 571759139388583936, "retweet_count": 0, "message": "m\u00e5ns zelmerl\u00f6w \u00e4r p\u00e4 riktigt den snyggaste m\u00e4nniskan p\u00e5 jorden #melfest #MZHeroes", "user": "basdildo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:36 +0000 2015", "id": 571759138956570624, "retweet_count": 59, "message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "user": "PollyRekar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:35 +0000 2015", "id": 571759137870233600, "retweet_count": 124, "message": "RT @ericsaademusic: Gl\u00f6m inte r\u00f6sta p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll! \ud83d\udc4a\ud83c\udfb6 #melfest", "user": "martaliindholm"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:35 +0000 2015", "id": 571759136876204032, "retweet_count": 0, "message": "R\u00f6stat p\u00e5 Black Swan. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:35 +0000 2015", "id": 571759134204420096, "retweet_count": 20, "message": "RT @JonasParo: F\u00e5r lite Buffalo Bill-vibbar av Midnight Boy. #melfest http://t.co/ShBXKEjPB3", "user": "luppbrittaaset"}, {"hashtags": ["dollystyle", "hellohi", "melfest", "\u00f6rebro"], "date": "Sat Feb 28 19:49:34 +0000 2015", "id": 571759130450530304, "retweet_count": 1, "message": "RT @dollystylemusic: Upptr\u00e4dande och signering i \u00d6rebro\ud83d\udc95Tack alla som kom \ud83d\ude0d #dollystyle #hellohi #melfest #\u00f6rebro https://t.co/xMPWQ1SaPm", "user": "Idisk73"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:34 +0000 2015", "id": 571759129963982849, "retweet_count": 124, "message": "RT @ericsaademusic: Gl\u00f6m inte r\u00f6sta p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll! \ud83d\udc4a\ud83c\udfb6 #melfest", "user": "KatyshkaKatysk"}, {"hashtags": ["eurovision", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:33 +0000 2015", "id": 571759129150300160, "retweet_count": 13, "message": "RT @RichardHerrey: Kan vi inte bara skicka Sanna till #eurovision igen?\n#melfest", "user": "KarinTingstedt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:33 +0000 2015", "id": 571759128663736320, "retweet_count": 124, "message": "RT @ericsaademusic: Gl\u00f6m inte r\u00f6sta p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll! \ud83d\udc4a\ud83c\udfb6 #melfest", "user": "SweetSaade"}, {"hashtags": ["melfest", "lovethe80s"], "date": "Sat Feb 28 19:49:33 +0000 2015", "id": 571759127569010688, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 f-n va bra Dont Say No va!!! L\u00e4tt \u00e5rets positiva \u00f6verraskning \ud83d\ude01 #melfest #lovethe80s", "user": "Rubenskub"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellosnack", "melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:49:33 +0000 2015", "id": 571759126398828546, "retweet_count": 0, "message": "Det j\u00e4vla b\u00e4ckenet. #mello2015 #mellosnack #melfest #mello", "user": "PrinsenBertil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:32 +0000 2015", "id": 571759125283143680, "retweet_count": 124, "message": "RT @ericsaademusic: Gl\u00f6m inte r\u00f6sta p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll! \ud83d\udc4a\ud83c\udfb6 #melfest", "user": "kassandra_1998"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:32 +0000 2015", "id": 571759124939210754, "retweet_count": 0, "message": "han utan tr\u00f6ja e fan snyggare \u00e4n dem #melfest", "user": "xHarryspartyx"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:32 +0000 2015", "id": 571759122955284480, "retweet_count": 1, "message": "Tjat fungerar. Vi tittar nu p\u00e5 Molly Mus ist\u00e4llet f\u00f6r #melfest.", "user": "mattiasb"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:32 +0000 2015", "id": 571759121562800130, "retweet_count": 0, "message": "#melfest N\u00e4r man som jag minns 80-talet s\u00e5 var Midnight Boy helt klart den l\u00e5t som gav mest nostalgi-kick.", "user": "SwedishSpaceman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:31 +0000 2015", "id": 571759121331961856, "retweet_count": 124, "message": "RT @ericsaademusic: Gl\u00f6m inte r\u00f6sta p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll! \ud83d\udc4a\ud83c\udfb6 #melfest", "user": "HIATUS_Uw_LOVE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:31 +0000 2015", "id": 571759119683719168, "retweet_count": 8, "message": "RT @niklassvensson: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. Betyg: femma. \n#melfest", "user": "yakushim"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:31 +0000 2015", "id": 571759118698057728, "retweet_count": 0, "message": "Spyr av melodi 5 ocks\u00e5 #mello2015 #melfest", "user": "novahutchbeck"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:31 +0000 2015", "id": 571759118320574464, "retweet_count": 0, "message": "Annika Herlitz and M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w are my favorites tonight! #Melfest", "user": "jLoveIsLouder"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:31 +0000 2015", "id": 571759117968281601, "retweet_count": 3, "message": "RT @mrs_maple: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6v har snyggast effekter. Och finast l\u00e5tsaskompisar. #melfest", "user": "Sanne_skriver"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:30 +0000 2015", "id": 571759115669803008, "retweet_count": 1, "message": "RT @MartinArvebro: Nu ska det r\u00f6stas p\u00e5 artisterna i #melfest. Va? L\u00e5tarna? Nej, nej. Sverige r\u00f6star inte p\u00e5 l\u00e5tarna. Det har ni v\u00e4l f\u00f6rst\u00e5\u2026", "user": "0ca3rik"}, {"hashtags": ["publicservice", "v\u00e4rldsklass", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:29 +0000 2015", "id": 571759112872189952, "retweet_count": 0, "message": "Sanna och Robin \u00e4r det b\u00e4sta paret av programledare som  Melodifestivalen haft \n#publicservice #v\u00e4rldsklass #melfest", "user": "peder_hessel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:29 +0000 2015", "id": 571759112486322176, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll hejar jag p\u00e5 Black swan. Bra l\u00e5t, sk\u00f6n r\u00f6st! #melfest", "user": "Henri1a"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:29 +0000 2015", "id": 571759111043461120, "retweet_count": 124, "message": "RT @ericsaademusic: Gl\u00f6m inte r\u00f6sta p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll! \ud83d\udc4a\ud83c\udfb6 #melfest", "user": "Mateo_Cool"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:29 +0000 2015", "id": 571759110212993024, "retweet_count": 1, "message": "RT @StefanJonsson66: En kv\u00e4ll p\u00e5 fyllan kommer jag r\u00e5ka ber\u00e4tta att det \u00e4r jag som skriver sk\u00e4mten till #melfest", "user": "UffeBerg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:28 +0000 2015", "id": 571759108451385344, "retweet_count": 0, "message": "Men Gud, jag missade inledningen o ser nu snabbreprisen. Nr 1... allts\u00e5... \ud83d\ude48 #melfest", "user": "AnetteNordland1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:28 +0000 2015", "id": 571759108212322304, "retweet_count": 3, "message": "RT @UlfBjereld: Tvekar om M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u00e4r v\u00e5r tids Lasse L\u00f6nndahl eller v\u00e5r tids Gunnar Wiklund. (F\u00f6r det \u00e4r v\u00e4l inte v\u00e5r tidsThore Skogm\u2026", "user": "IsbergMaria"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:28 +0000 2015", "id": 571759107033722880, "retweet_count": 0, "message": "Undrar hur m\u00e5nga r\u00f6ster Midnight Boy g\u00e5r miste om f\u00f6r att han inte hade en skjorta p\u00e5.  #melfest", "user": "borkbork_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:27 +0000 2015", "id": 571759103363710976, "retweet_count": 3, "message": "RT @jacobssonrobert: Tror ni Black Swan g\u00e5r vidare? B\u00e4sta framtr\u00e4dandet iaf! #melfest", "user": "tomtekatt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:27 +0000 2015", "id": 571759102755516416, "retweet_count": 0, "message": "Mikrofonkabel p\u00e5 scen. Ni vet vad ni ska r\u00f6sta p\u00e5. Finns inga alternativ #melfest", "user": "mansaxel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:27 +0000 2015", "id": 571759102357086209, "retweet_count": 0, "message": "Midnight Boy och The Fooo till andra chansen och Caroline Wennergren, M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w till finalen #melfest", "user": "younesmao"}, {"hashtags": ["melfest", "deadoralive"], "date": "Sat Feb 28 19:49:27 +0000 2015", "id": 571759100771622912, "retweet_count": 0, "message": "Haha ettan! #melfest #deadoralive", "user": "lenalindstrom12"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:27 +0000 2015", "id": 571759100670976000, "retweet_count": 0, "message": "men stick ungj\u00e4vlar vill ha hasse inte er #melfest", "user": "hejeple"}, {"hashtags": ["Fjellgr\u00e4n", "S\u00e5ngf\u00e5geln2015", "Wennergren", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:26 +0000 2015", "id": 571759098628345856, "retweet_count": 0, "message": "#Fjellgr\u00e4n eller @manszelmerlow tar hem #S\u00e5ngf\u00e5geln2015 - och #Wennergren \u00e4r \u00e5rets outsidare som kan skr\u00e4lla...! #melfest", "user": "StigKrogstad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:26 +0000 2015", "id": 571759097999204354, "retweet_count": 0, "message": "Hoppas svanen vinner och semler\u00f6ven kommer tv\u00e5a. #melfest", "user": "friaktig"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:25 +0000 2015", "id": 571759094912172032, "retweet_count": 0, "message": "Hoppas p\u00e5 Caroline och M\u00e5ns direkt till final #melfest", "user": "AnnMarieStenhof"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:25 +0000 2015", "id": 571759094773768192, "retweet_count": 0, "message": "JTR och M\u00e5ns till final tack #melfest", "user": "1_emmaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:25 +0000 2015", "id": 571759092508725248, "retweet_count": 0, "message": "Tror l\u00e5t 2 och 6 f\u00e5r det lite sv\u00e5rt nu att g\u00e5 vidare till n\u00e4sta rond. #melfest Men vem vet. Inte du. Inte jag. Inte ens Ekdahl.", "user": "simpan1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:24 +0000 2015", "id": 571759090831126529, "retweet_count": 124, "message": "RT @ericsaademusic: Gl\u00f6m inte r\u00f6sta p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll! \ud83d\udc4a\ud83c\udfb6 #melfest", "user": "melinegevorkyan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:24 +0000 2015", "id": 571759090017411073, "retweet_count": 124, "message": "RT @ericsaademusic: Gl\u00f6m inte r\u00f6sta p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll! \ud83d\udc4a\ud83c\udfb6 #melfest", "user": "lidych34"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:23 +0000 2015", "id": 571759087534407680, "retweet_count": 0, "message": "Nej men seri\u00f6st, brukar inte bry mig om melodifestivalen men bidrag 2 var n\u00e4stan v\u00e4rd en r\u00f6st! Riktigt h\u00e4rlig #melfest", "user": "valterarnesson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:23 +0000 2015", "id": 571759084090880000, "retweet_count": 3, "message": "RT @annika_lantz: Den d\u00e4r gubben har f\u00e5tt Dannys dr\u00e4kt med ingen kropp! #melfest", "user": "erikamarcusson"}, {"hashtags": ["eurovision", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:22 +0000 2015", "id": 571759083247804416, "retweet_count": 13, "message": "RT @RichardHerrey: Kan vi inte bara skicka Sanna till #eurovision igen?\n#melfest", "user": "n_liljedahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:22 +0000 2015", "id": 571759083067478018, "retweet_count": 124, "message": "RT @ericsaademusic: Gl\u00f6m inte r\u00f6sta p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll! \ud83d\udc4a\ud83c\udfb6 #melfest", "user": "skyfallsdown_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:21 +0000 2015", "id": 571759077979783168, "retweet_count": 0, "message": "Funderar p\u00e5 om denna eller f\u00f6rra delt\u00e4vlingen var s\u00e4mre. Hur som, M\u00e5ns till final, Annika till ac, sen bryr jag mig inte. #melfest", "user": "Freddy20_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:21 +0000 2015", "id": 571759077392556035, "retweet_count": 124, "message": "RT @ericsaademusic: Gl\u00f6m inte r\u00f6sta p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll! \ud83d\udc4a\ud83c\udfb6 #melfest", "user": "Sesamee_Street"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:20 +0000 2015", "id": 571759075177979905, "retweet_count": 124, "message": "RT @ericsaademusic: Gl\u00f6m inte r\u00f6sta p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll! \ud83d\udc4a\ud83c\udfb6 #melfest", "user": "swedestagram"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:20 +0000 2015", "id": 571759071671545856, "retweet_count": 4, "message": "S\u00e5h\u00e4r. M\u00e5ns \u00e4r Norge i skid-VM. Resten \u00e4r Norge i hockey-VM. #melfest", "user": "MelloPontus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:19 +0000 2015", "id": 571759069805084673, "retweet_count": 124, "message": "RT @ericsaademusic: Gl\u00f6m inte r\u00f6sta p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll! \ud83d\udc4a\ud83c\udfb6 #melfest", "user": "EuroSaader_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:09 +0000 2015", "id": 571759025232187392, "retweet_count": 3, "message": "RT @AnnelieMalmsten: Allts\u00e5 p\u00e5 riktigt, @manszelmerlow du \u00e4r helt j\u00e4vla sjuk!!! \u00c4lskar l\u00e5ten, \u00e4lskar showen - \u00e4lskar allt! Hi5! \ud83d\udc4a #melfest", "user": "GeaLingeman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:08 +0000 2015", "id": 571759024997310465, "retweet_count": 124, "message": "RT @ericsaademusic: Gl\u00f6m inte r\u00f6sta p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll! \ud83d\udc4a\ud83c\udfb6 #melfest", "user": "jossefluff"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:08 +0000 2015", "id": 571759024762429441, "retweet_count": 0, "message": "Nu h\u00f6r jag f\u00f6rsta l\u00e5ten i snabbreprisen. Fast \u00e4rligt... Jag kikar mest p\u00e5 magen och skinnbrackan. #melfest", "user": "Tofflisen"}, {"hashtags": ["melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:49:08 +0000 2015", "id": 571759023671939072, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns kan ha haft melodifestivalens snyggaste nummer n\u00e5gonsin. Sjukt l\u00e4ckert! #melfest #melodifestivalen", "user": "DGrefve"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:08 +0000 2015", "id": 571759023218941953, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nslan n\u00e4r jag t\u00e4nker p\u00e5 en os\u00e4ker finalist att r\u00f6sta p\u00e5 men gillade bara M\u00e5ns l\u00e5t.. Idag sparar jag lite pengar iaf #melfest", "user": "jackohaschips"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:08 +0000 2015", "id": 571759023021789185, "retweet_count": 0, "message": "haha midnight boy f\u00e5r JTR att se bra ut #melfest", "user": "byjujja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:08 +0000 2015", "id": 571759021759311873, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5rets sista delt\u00e4vlingsgissning. #melfest http://t.co/nVovd3tuP4", "user": "erikcarlhielm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:07 +0000 2015", "id": 571759020857548801, "retweet_count": 0, "message": "Tips fr\u00e5n Norsj\u00f6 L\u00e5t 1 , 2 , 4 och 7 g\u00e5r vidare #melfest", "user": "FromIsak"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:07 +0000 2015", "id": 571759019368579072, "retweet_count": 0, "message": "Ser fram emot studieversionen av Don't Say No. Vill inte lyssna p\u00e5 annat \u00e4n liveversionen av Black Swan #melfest", "user": "FannyNordgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:07 +0000 2015", "id": 571759016948469760, "retweet_count": 0, "message": "Babette &amp; Lolas k\u00e4rleksbarn den d\u00e4r 80tals fjollan. #melfest", "user": "sweden12points"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "MZHeroes"], "date": "Sat Feb 28 19:49:06 +0000 2015", "id": 571759015941832704, "retweet_count": 0, "message": "#melfest Visste v\u00e4l det... M\u00e5ns levererar, b\u00e4st i \u00e5r!  #melfest2015 #MZHeroes", "user": "laralara_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:06 +0000 2015", "id": 571759015845347328, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 l\u00e5t nr 1 och 7! #melfest", "user": "vestlie78"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:06 +0000 2015", "id": 571759013320396802, "retweet_count": 0, "message": "Tippar M\u00e5ns och frozen till final #melfest", "user": "liselottesanna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:05 +0000 2015", "id": 571759012431179776, "retweet_count": 124, "message": "RT @ericsaademusic: Gl\u00f6m inte r\u00f6sta p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll! \ud83d\udc4a\ud83c\udfb6 #melfest", "user": "allyswriting"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:05 +0000 2015", "id": 571759012301176832, "retweet_count": 0, "message": "Jag vill ha M\u00e5ns och Caroline till final, och 80-talet och Hasse till andra chansen #melfest", "user": "Sanne_skriver"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:05 +0000 2015", "id": 571759010589888513, "retweet_count": 0, "message": "Okej Midnight boy och M\u00e5ns b\u00f6r ju sopa hem det h\u00e4r ganska enkelt. #melfest", "user": "flinckan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:05 +0000 2015", "id": 571759009394520064, "retweet_count": 124, "message": "RT @ericsaademusic: Gl\u00f6m inte r\u00f6sta p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll! \ud83d\udc4a\ud83c\udfb6 #melfest", "user": "lisa_saadist"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:49:04 +0000 2015", "id": 571759006789865472, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5h\u00e4r tippar jag idag #melfest #melfest2015 http://t.co/m1M3ZkVKR8", "user": "swudde3010"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:04 +0000 2015", "id": 571759006374600704, "retweet_count": 31, "message": "RT @kjelleman: M\u00e5ns har f\u00f6rnyat sig. F\u00e5r d\u00f6pa om sig till M\u00e5ns Wrapsemlerl\u00f6f. #melfest", "user": "moaandreasson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:04 +0000 2015", "id": 571759005946814464, "retweet_count": 0, "message": "1an va ju en mix av Yohio, Ola Salo och the poodles s\u00e5ngaren! #melfest", "user": "kexiiii"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:04 +0000 2015", "id": 571759005703393281, "retweet_count": 0, "message": "Okej, Caroline f\u00e5r en r\u00f6st ocks\u00e5. Bra l\u00e5t och v\u00e4rdigt nummer! #melfest", "user": "majawestling"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:04 +0000 2015", "id": 571759004348760065, "retweet_count": 0, "message": "Paradiset f\u00f6r medel\u00e5lderskvinnor en 80-talsd\u00e4nga och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6v p\u00e5 samma kv\u00e4ll. Bra kv\u00e4ll f\u00f6r klimakteriet. #melfest", "user": "Leijdstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:03 +0000 2015", "id": 571759003329380352, "retweet_count": 1, "message": "RT @AndersWester1: Med kass konkurrens g\u00e5r M\u00e5ns vidare. F\u00f6r lasereffekterna var ju h\u00e4ftiga...\n#melfest", "user": "esyl_teop"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:03 +0000 2015", "id": 571759003090485249, "retweet_count": 0, "message": "K\u00f6r man bara en r\u00f6d kofta p\u00e5 \u00f6verkroppen och kan vicka p\u00e5 h\u00f6fterna.. D\u00e5 ska man vidare #melfest", "user": "BurgusLasVegas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:03 +0000 2015", "id": 571759001073020928, "retweet_count": 11, "message": "RT @SVTmelfest: \u2728 H\u00e4lsning fr\u00e5n @manszelmerlow \u2728 #melfest https://t.co/solCb5vvV6", "user": "jekarrenbauer"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:02 +0000 2015", "id": 571758998006980611, "retweet_count": 3, "message": "RT @tbyx_: \"det d\u00e4r \u00e4r ungef\u00e4r som n\u00e4r han f\u00f6rs\u00f6ker hitta klitoris\" #melfest", "user": "EHaneklou"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:02 +0000 2015", "id": 571758996144709632, "retweet_count": 0, "message": "Wennergren, Kvinnab\u00f6ske, M\u00e5ns och n\u00e5n till topp 4. Kvinnab\u00f6ske och M\u00e5ns till final. #melfest", "user": "MBeijar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:01 +0000 2015", "id": 571758994685091840, "retweet_count": 0, "message": "Oj, hade n\u00e4stan gl\u00f6mt av vilken den minst b\u00e4sta l\u00e5ten var innan snabbreprisen kom igen... #melfest", "user": "HBrink98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:01 +0000 2015", "id": 571758991908442112, "retweet_count": 1, "message": "RT @LisaCarlssonn: K\u00e4nner att alla denna g\u00e5ng hade underbart h\u00e5r #melfest", "user": "SossoCarlsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:00 +0000 2015", "id": 571758990520147968, "retweet_count": 124, "message": "Gl\u00f6m inte r\u00f6sta p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll! \ud83d\udc4a\ud83c\udfb6 #melfest", "user": "ericsaademusic"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:00 +0000 2015", "id": 571758989177950208, "retweet_count": 11, "message": "RT @SVTmelfest: \u2728 H\u00e4lsning fr\u00e5n @manszelmerlow \u2728 #melfest https://t.co/solCb5vvV6", "user": "95Nilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:00 +0000 2015", "id": 571758988011933696, "retweet_count": 3, "message": "RT @Williamjogi: Hej M\u00e5ns, ses p\u00e5 finalen! #melfest", "user": "EllenSways"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:59 +0000 2015", "id": 571758986984357888, "retweet_count": 1, "message": "\"Stackars dig mamma som v\u00e4xte upp under 80-talet\"  #melfest", "user": "anettejahnke"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:59 +0000 2015", "id": 571758985747030016, "retweet_count": 8, "message": "RT @niklassvensson: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. Betyg: femma. \n#melfest", "user": "walkaboutsweden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:59 +0000 2015", "id": 571758983192682496, "retweet_count": 1, "message": "RT @ForsNillad: M\u00e5ns och Hasse och till final. \nAlla stugor, hundar och tomtar ska s\u00e4ga sitt! #melfest", "user": "nickemannen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:58 +0000 2015", "id": 571758981783392256, "retweet_count": 1, "message": "Black swan och M\u00e5ns. Diska resten! #melfest", "user": "Aixtyrlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:58 +0000 2015", "id": 571758979321335808, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns mumsmums&lt;3 #melfest", "user": "pennylvania"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:57 +0000 2015", "id": 571758977433931776, "retweet_count": 0, "message": "Har Zemlans l\u00e5tmakare str\u00e4cklyssnat p\u00e5 Guettas Lovers on the Sun tro? #melfest", "user": "juliaforsberg79"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:48:57 +0000 2015", "id": 571758976146272257, "retweet_count": 1, "message": "Jag ger upp &amp; dricker vin ist\u00e4llet. Mitt fl\u00f6de \u00e4r fullt av #melfest #mello2015  #mellosnack F\u00e5r ni tr\u00e5kigt - l\u00e4s: http://t.co/nwYaCM7mMc", "user": "patrikoksanen"}, {"hashtags": ["Melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:48:56 +0000 2015", "id": 571758974133002240, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns och Midnight Boy till final, Caroline Wennergren till 2a chansen. Tack. #Melfest #mello", "user": "rayway82"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:56 +0000 2015", "id": 571758973986201601, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns \ud83d\udc45 #melfest", "user": "asleepinadream"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:56 +0000 2015", "id": 571758971343806464, "retweet_count": 7, "message": "RT @fridaboisen: M\u00e5ns \u00e4r \u00f6verl\u00e4gset vidare! L\u00e4gsta oddsen i schlagerhistorien n\u00e5gonsin. S\u00e5 snyggt nummer. #melfest", "user": "Mangeundrar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:55 +0000 2015", "id": 571758969947095040, "retweet_count": 31, "message": "RT @kjelleman: M\u00e5ns har f\u00f6rnyat sig. F\u00e5r d\u00f6pa om sig till M\u00e5ns Wrapsemlerl\u00f6f. #melfest", "user": "KarinOlsn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:55 +0000 2015", "id": 571758968843964418, "retweet_count": 0, "message": "Ingen #melfest!", "user": "maria_busck"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:55 +0000 2015", "id": 571758968344850432, "retweet_count": 0, "message": "@flameglory Zelman var ju asbra, b\u00e4ttre \u00e4n n\u00e5nsin! #melfest", "user": "Lindberg_K"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:54 +0000 2015", "id": 571758966272892930, "retweet_count": 0, "message": "G\u00e5r bidrag 1 vidare \u00e4ter jag en hel sked med kakao #melfest", "user": "DaniellaMarkus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:54 +0000 2015", "id": 571758962669977601, "retweet_count": 20, "message": "RT @GayTenor: N\u00e4r kommer \u00e4lskade Filippa? #melfest", "user": "nathalisen"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:53 +0000 2015", "id": 571758961969512448, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 g\u00e5r det i kv\u00e4ll. Tror jag. \n#Melfest https://t.co/ZBkttj9896", "user": "niklassvensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:53 +0000 2015", "id": 571758961566879745, "retweet_count": 93, "message": "RT @emanuelkarlsten: B\u00e4st hittills \u00e4r ju annars killen som gl\u00f6mde sluta l\u00e5tsasspela p\u00e5 sin gitarr. #melfest https://t.co/8ZghgMI5VK", "user": "mysdjur"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:53 +0000 2015", "id": 571758959822016513, "retweet_count": 0, "message": "Jag tycker att sketcherna i \u00e5r \u00e4r v\u00e4ldigt lyckade. Men jag \u00e4r v\u00e4ldigt l\u00e4ttroad. #Melfest", "user": "miidnightie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:53 +0000 2015", "id": 571758958987350016, "retweet_count": 0, "message": "caroline m\u00e5ste g\u00e5 vidare #melfest", "user": "globalsubstance"}, {"hashtags": ["melfest", "Heroes", "MansZelmerlow"], "date": "Sat Feb 28 19:48:52 +0000 2015", "id": 571758957758439424, "retweet_count": 2, "message": "RT @EmilieLoveTooji: M\u00e5ns slaaaays omg \ud83d\ude31\ud83d\udc4c#melfest #Heroes #MansZelmerlow", "user": "GeaLingeman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:52 +0000 2015", "id": 571758955384340480, "retweet_count": 1, "message": "K\u00e4nner att alla denna g\u00e5ng hade underbart h\u00e5r #melfest", "user": "LisaCarlssonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:52 +0000 2015", "id": 571758953782239232, "retweet_count": 1, "message": "RT @IdaHammarback: Jag blir yr #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:51 +0000 2015", "id": 571758952200966145, "retweet_count": 11, "message": "RT @SVTmelfest: \u2728 H\u00e4lsning fr\u00e5n @manszelmerlow \u2728 #melfest https://t.co/solCb5vvV6", "user": "Sesamee_Street"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:51 +0000 2015", "id": 571758951966089216, "retweet_count": 0, "message": "Ok... M\u00e5ns och Wennersten till final JTR och Hasse Kvinnab\u00f6ske till andra chansen #melfest fr\u00e4msta utmanare nummer 6", "user": "Sawestahl"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:51 +0000 2015", "id": 571758951735398400, "retweet_count": 1, "message": "Heja Caroline och M\u00e5ns!!! #Melfest", "user": "Ulwencreutz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:51 +0000 2015", "id": 571758950896553984, "retweet_count": 6, "message": "RT @Fellsis: \u00c5h s\u00e5 roliga dom \u00e4r! D\u00f6r av skratt \ud83d\ude10 #melfest", "user": "FriiskIda"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:51 +0000 2015", "id": 571758949738934272, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "svantessonalice"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:50 +0000 2015", "id": 571758946341543937, "retweet_count": 1, "message": "RT @jessicaaagren: M\u00e5ns vinner pga n\u00e4rbild p\u00e5 DAT FACE #melfest", "user": "hhhannahhhs"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:49 +0000 2015", "id": 571758944936464384, "retweet_count": 0, "message": "Midnight Boy blir mitt val denna kv\u00e4ll. #melfest", "user": "A_Wennerberg"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:48:49 +0000 2015", "id": 571758944789643266, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "mbjorgell"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:49 +0000 2015", "id": 571758944244396032, "retweet_count": 0, "message": "Fniss!!! \ud83d\udc95Sanna o Robin\ud83d\udc95 #melfest", "user": "Anna_ilugnochro"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:49 +0000 2015", "id": 571758943766249472, "retweet_count": 62, "message": "RT @manszelmerlow: Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http\u2026", "user": "Rudbergss"}, {"hashtags": ["MidnightBoy", "DinahNah", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:49 +0000 2015", "id": 571758942868643845, "retweet_count": 0, "message": "Har hj\u00e4rtr\u00f6stat p\u00e5 #MidnightBoy och #DinahNah. ;) Kommentarer om alla l\u00e5tar kommer upp i bloggen alldeles strax. #melfest", "user": "BimboBoy"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:48 +0000 2015", "id": 571758940985413633, "retweet_count": 0, "message": "Midnight boy.... Aaaajjjj. Som en kass version av Modern Talking. Och de var aldrig s\u00e4rskilt bra. #melfest #melfest2015 #mello2015", "user": "Wincklan"}, {"hashtags": ["melfest15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:48 +0000 2015", "id": 571758940725379073, "retweet_count": 1, "message": "Kan n\u00e5gon sn\u00e4lla g\u00f6ra en gif av midnattsnubbens dans???? #melfest15 #melfest", "user": "LandstedtJosef"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:48 +0000 2015", "id": 571758940616314880, "retweet_count": 0, "message": "Dansarna i Don't say no m\u00e5ste vara lite en mardr\u00f6m f\u00f6r @fischerstroems #melfest", "user": "YoXxiiee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:48 +0000 2015", "id": 571758938850516993, "retweet_count": 0, "message": "Tror finalisten var en av de 4 bidragen som inte \u00e4r med i \u00e5r  #melfest", "user": "motettiket"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:48 +0000 2015", "id": 571758938665947136, "retweet_count": 0, "message": "Bidrag 2 och 7 g\u00e5r till final! #melfest", "user": "MarleneBurwick"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:48 +0000 2015", "id": 571758937634185217, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r \u00e4r alla bra i samma delt\u00e4vling????? #melfest", "user": "Ahlgren_Axel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:48 +0000 2015", "id": 571758937286053888, "retweet_count": 0, "message": "Don't say no var bra trots bristen p\u00e5 tr\u00f6ja. #melfest", "user": "TeresiaOlsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:47 +0000 2015", "id": 571758936438784001, "retweet_count": 2, "message": "M\u00e5ns var \u00f6verl\u00e4gset b\u00e4st ikv\u00e4ll \ud83d\udc4d #melfest", "user": "bilalchebaro"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:47 +0000 2015", "id": 571758936388476929, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 tr\u00e5kigt att de som redan varit med i mello eller redan \u00e4r v\u00e4ldigt k\u00e4nda ska vara med igen och vinna #melfest", "user": "emmarnnlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:47 +0000 2015", "id": 571758935834791936, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns har en v\u00e4ldigt fin guldig och vit bakrund vettu\ud83d\udc4c #melfest", "user": "EmisenH"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:47 +0000 2015", "id": 571758934060617728, "retweet_count": 0, "message": "H\u00f6r upp Sverige! Om ni inte r\u00f6star Caroline Wennergren vidare till final s\u00e5 kommer jag aldrig mer att prata med er!!! #melfest", "user": "ejona2"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:47 +0000 2015", "id": 571758933934784512, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "ElliNilssons"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:47 +0000 2015", "id": 571758933355970561, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \ud83d\ude1a @manszelmerlow #melfest", "user": "CeciliaNygreen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:46 +0000 2015", "id": 571758932269658112, "retweet_count": 7, "message": "Tycker m\u00e5nsen och jtr pojkarna kan g\u00e5 till final #melfest", "user": "haannahss"}, {"hashtags": ["melfest", "m\u00e5nszelmerl\u00f6w", "heroes"], "date": "Sat Feb 28 19:48:46 +0000 2015", "id": 571758931158155264, "retweet_count": 1, "message": "Finns en intervju med M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w i bloggen ocks\u00e5. \n#melfest #m\u00e5nszelmerl\u00f6w #heroes \nhttp://t.co/iJwIzYd5h0", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:45 +0000 2015", "id": 571758927534288897, "retweet_count": 1, "message": "S\u00e5h\u00e4r glad blir @stephan_wilson n\u00e4r han f\u00e5r 5 retweets! #melfest #mello2015 http://t.co/ggBw5NAG8v", "user": "markusgranseth"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:45 +0000 2015", "id": 571758926359879680, "retweet_count": 0, "message": "n\u00e4r \u00e4r hasses l\u00e5t vill bara h\u00f6ra hasses l\u00e5t hall\u00e5 ge mig hasse #melfest", "user": "hejeple"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:45 +0000 2015", "id": 571758925919469568, "retweet_count": 0, "message": "FLASH: 80-talskillen var inte ens f\u00f6dd p\u00e5 80-talet!!! #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["mellosnack", "melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:45 +0000 2015", "id": 571758925449707520, "retweet_count": 0, "message": "Om jag r\u00f6stade p\u00e5 Hasse Andersson? \nAbsolut!! \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 #mellosnack #melfest #melfest2015 #mello2015", "user": "DadishDoten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:44 +0000 2015", "id": 571758923956551681, "retweet_count": 0, "message": "Vill ha Midnight Boy's h\u00e5r o.O #melfest", "user": "lundinkajsa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:44 +0000 2015", "id": 571758923792953344, "retweet_count": 1, "message": "Black swan och Heros till finalen tack #melfest", "user": "julianoren00"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:43 +0000 2015", "id": 571758918877257728, "retweet_count": 4, "message": "RT @RichardHerrey: Vem i hela friden ska vinna finalen?\nVid den h\u00e4r tiden brukar jag vara bombs\u00e4ker.\n#melfest", "user": "MrFoghagen"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:43 +0000 2015", "id": 571758916499050496, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 Midnight Boy \u00e4r ju ganska charmig trots allt. #melfest #mello2015", "user": "Bellusen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:43 +0000 2015", "id": 571758916280950784, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 vad var dessa bidrag??? #melfest", "user": "jonnadouhan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:42 +0000 2015", "id": 571758914779385856, "retweet_count": 0, "message": "Vet inte om jag gillade l\u00e5ten men \u00e4lskade den/de som programmerat/animerat allt bakom. Heja er! #melfest #07", "user": "Hattaya"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:42 +0000 2015", "id": 571758914506792960, "retweet_count": 0, "message": "@RichardHerrey \u00c5KARP for ESC 15! #melfest", "user": "elseammor"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:42 +0000 2015", "id": 571758914330599424, "retweet_count": 22, "message": "RT @Malena_Ernman: Makal\u00f6st snyggt nummer!! M\u00e5ns utmanar Jon Henrik Fj\u00e4llgren om S\u00e5ngf\u00e5geln i Friends #melfest", "user": "planterabarfota"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:41 +0000 2015", "id": 571758910987735041, "retweet_count": 1, "message": "RT @niklassvensson: Mina betyg i kv\u00e4ll. #Melfest https://t.co/5xtyhVXest", "user": "walkaboutsweden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:41 +0000 2015", "id": 571758910069182464, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 vem r\u00f6star p\u00e5 h\u00f6ftrunkaren, bidrag nummer ett?? #melfest", "user": "Pippidore"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:41 +0000 2015", "id": 571758909960146944, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns hade iallafall de snyggaste numret #melfest", "user": "Moamariia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:41 +0000 2015", "id": 571758909943365632, "retweet_count": 0, "message": "Det l\u00e4t som att han f\u00f6rs\u00f6kte h\u00e4rma Sannas m\u00e5lbrott fr\u00e5n f\u00f6ra \u00e5ret. #melfest", "user": "Aah_Haeria"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:41 +0000 2015", "id": 571758907921715200, "retweet_count": 0, "message": "\"Midnight boy\" sn\u00e4lla jucka lite mer #melfest", "user": "ellentheunicorn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:40 +0000 2015", "id": 571758904843100160, "retweet_count": 2, "message": "Allts\u00e5 Midnight Boy. Det \u00e4r ju en s\u00e5n pastisch att det n\u00e4stan blir tidsresa. #melfest", "user": "deeped"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:39 +0000 2015", "id": 571758901131128832, "retweet_count": 3, "message": "RT @Pixelpaj: Nu \u00e4r bandet KENT p\u00e5 scenen och sjunger juls\u00e5nger i en v\u00e4ldigt liten balja full med mj\u00f6lk. Antagligen b\u00e4sta bidraget. #melfest", "user": "FilipWinther"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:39 +0000 2015", "id": 571758900468436992, "retweet_count": 0, "message": "#melfest Nu v\u00e4ntar vi med sp\u00e4nning p\u00e5 kv\u00e4llens humorinslag, eller?", "user": "dc4706"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:29 +0000 2015", "id": 571758860794372096, "retweet_count": 3, "message": "Tror ni Black Swan g\u00e5r vidare? B\u00e4sta framtr\u00e4dandet iaf! #melfest", "user": "jacobssonrobert"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:29 +0000 2015", "id": 571758858433110016, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w i melodifestivalen eller en remix av Guettas \"lovers of the sun\"?  #melfest", "user": "josefinewretman"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:29 +0000 2015", "id": 571758857728487424, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "swedestagram"}, {"hashtags": ["Mello", "saudivapen", "vattenfall", "skattechock", "s\u00e4kpol", "melfest", "MELLO2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:28 +0000 2015", "id": 571758854943477760, "retweet_count": 1, "message": "RT @Stassministern: Mer #Mello \u00e5t folket!\nS\u00e5 d\u00e5m inte bry sig om saker d\u00e5m inte f\u00f6rst\u00e5: som #saudivapen #vattenfall, #skattechock #s\u00e4kpol\n\n\u2026", "user": "Sarahgbg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:27 +0000 2015", "id": 571758851600596992, "retweet_count": 1, "message": "Caroline var b\u00e4st ikv\u00e4ll #melfest", "user": "corneliarinaldo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:27 +0000 2015", "id": 571758850291982336, "retweet_count": 0, "message": "Alla mellanakter \u00e4r s\u00e5 pinsamma att jag vill fly landet #melfest", "user": "Wiiinther1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:26 +0000 2015", "id": 571758848383574016, "retweet_count": 1, "message": "RT @PetraMVS: M\u00e5\u00e5\u00e5ns! \u270c\ufe0f\ud83d\udc4f #melfest", "user": "lindacastell77"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:26 +0000 2015", "id": 571758847989321728, "retweet_count": 1, "message": "Vet inte om jag v\u00e5gar tippa... meeeeen... jag trooor nog att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g\u00e5r till final... TROR! #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:26 +0000 2015", "id": 571758847909597184, "retweet_count": 0, "message": "midnight boy \u00e4r min favorit ikv\u00e4ll. extremt \u00f6verraskande, \u00e4ven f\u00f6r mig. #melfest", "user": "ojfie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:26 +0000 2015", "id": 571758845837647872, "retweet_count": 0, "message": "@VixxOmBocker Pojkm\u00e4nnens \u00e5r i \u00e5r. #melfest", "user": "SusSterner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:25 +0000 2015", "id": 571758844478681089, "retweet_count": 2, "message": "RT @Loouuiisse: \u00c4rligt! Blandning av dessa tv\u00e5 kl\u00e4nningarna!! #melfest http://t.co/edllW70JW5", "user": "Vespaboy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:25 +0000 2015", "id": 571758844092817408, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4ldigt bra p\u00e5 att hj\u00e4rtr\u00f6sta #melfest", "user": "idareinholdsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:25 +0000 2015", "id": 571758842779992064, "retweet_count": 20, "message": "RT @GayTenor: N\u00e4r kommer \u00e4lskade Filippa? #melfest", "user": "tantpower"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:25 +0000 2015", "id": 571758842045984768, "retweet_count": 6, "message": "RT @Fellsis: \u00c5h s\u00e5 roliga dom \u00e4r! D\u00f6r av skratt \ud83d\ude10 #melfest", "user": "emmak006"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:25 +0000 2015", "id": 571758841479745537, "retweet_count": 0, "message": "Mitt fl\u00f6de just nu:\n85 % #melfest \n13 % festhatare \n2 % verklighet", "user": "Alexandranders"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:25 +0000 2015", "id": 571758841081303040, "retweet_count": 0, "message": "Oj, missade visst bidrag nr 1 av Erasure anno 2015. #melfest", "user": "Jorba1971"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:24 +0000 2015", "id": 571758839281942530, "retweet_count": 62, "message": "RT @manszelmerlow: Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http\u2026", "user": "swedestagram"}, {"hashtags": ["melfest", "kaj"], "date": "Sat Feb 28 19:48:23 +0000 2015", "id": 571758835326722048, "retweet_count": 1, "message": "RT @MagnusJson: Nu g\u00e5r du ur bild! #melfest #kaj", "user": "blirbarasenare"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:23 +0000 2015", "id": 571758833896431616, "retweet_count": 1, "message": "Kan inte M\u00e5ns bara f\u00e5 b\u00e5da kv\u00e4llens finalplatser? #melfest", "user": "Lovisaand"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:23 +0000 2015", "id": 571758832873041921, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns, let's be honest it's no CARA MIA is it?? #melfest", "user": "MilkySteve"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:23 +0000 2015", "id": 571758832176762881, "retweet_count": 0, "message": "Dont say no \u00e4r ju bara pinsam #melfest", "user": "toveenilssonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:22 +0000 2015", "id": 571758831195312128, "retweet_count": 1, "message": "RT @estriid: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger David Guettas Lovers on the sun #melfest", "user": "jakobarne"}, {"hashtags": ["M\u00e5nsZelmerl\u00f6w", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:22 +0000 2015", "id": 571758831006568448, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 sk\u00f6nt att #M\u00e5nsZelmerl\u00f6w g\u00f6r dancepop igen! Riktigt bra l\u00e5t, inte b\u00e4st i kv\u00e4ll, men den v\u00e4xer f\u00f6r varje lyssning. #melfest", "user": "BimboBoy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:22 +0000 2015", "id": 571758830712987648, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4r hemma hejar vi p\u00e5 bidrag 1 &amp; 7 \nVad hejar ni p\u00e5 p\u00e5?\n#melfest", "user": "Karma_the_nurse"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:22 +0000 2015", "id": 571758829647622145, "retweet_count": 11, "message": "RT @aliciadickner: \"Make me lalala\" \u00e4r 100% en mkt odiskret orgasmmetafor #melfest", "user": "Novemberunge"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:22 +0000 2015", "id": 571758828116701184, "retweet_count": 0, "message": "Sanna mina ord, vi kommer skicka M\u00e5ns vare sig vi vill eller inte. #melfest", "user": "tildedrinkstea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:21 +0000 2015", "id": 571758827512733696, "retweet_count": 1, "message": "#melfest M\u00c5NS \u00c4R L.I.F.E!!!!!!!", "user": "byjujja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:21 +0000 2015", "id": 571758827319779328, "retweet_count": 0, "message": "Bidrag nr 1 har gl\u00f6mt att kn\u00e4ppa skjortan #melfest", "user": "RasberryButera_"}, {"hashtags": ["melfest", "detta\u00e4rs\u00e5d\u00e5ligt", "filippabark"], "date": "Sat Feb 28 19:48:21 +0000 2015", "id": 571758827286216706, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen, sista l\u00e5ten i \u00e5rets #melfest avklarad, sicket skr\u00e4p #detta\u00e4rs\u00e5d\u00e5ligt n\u00e4r kommer #filippabark in s\u00e5 showen kan b\u00f6rja", "user": "JockEwing18"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:21 +0000 2015", "id": 571758825377812480, "retweet_count": 0, "message": "MELODI NUMMER ETT DIREKT TILL #melfest", "user": "unlaisunla"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:20 +0000 2015", "id": 571758820256575488, "retweet_count": 0, "message": "Ettan \u00e4r ju fullkomligt \u00f6verl\u00e4gsen ikv\u00e4ll. #melfest", "user": "Lamarider"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:19 +0000 2015", "id": 571758818465619968, "retweet_count": 0, "message": "Japp, jag st\u00e5r nog fast vid att saade ska vinna. Hans show var grym! #melfest", "user": "emmapettersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:19 +0000 2015", "id": 571758816158748672, "retweet_count": 6, "message": "RT @NiklasMusco: @manszelmerlow sjunger sjukt bra, bra l\u00e5t, bra show! Men f\u00f6r i h*lvete du f\u00e5r fan inte stoppa ner tr\u00f6jan i din skinnbyxor!\u2026", "user": "paterjey"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:19 +0000 2015", "id": 571758816091623425, "retweet_count": 0, "message": "Efter att ha h\u00f6rt alla 28 bidrag s\u00e5 finns det allts\u00e5 ETT som \u00e4r bra nog. Det \u00e4r Mariette! #melfest", "user": "juliiaaee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:18 +0000 2015", "id": 571758815256956928, "retweet_count": 0, "message": "Bara jag som tycker Midnight boy p\u00e5minner om Yohio #melfest", "user": "emmepotter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:18 +0000 2015", "id": 571758814304870402, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns och Hasse och till final. \nAlla stugor, hundar och tomtar ska s\u00e4ga sitt! #melfest", "user": "ForsNillad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:18 +0000 2015", "id": 571758811964432385, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 \u00c4LSKAR 80-talet och bidrag 1! Globen nu! #melfest", "user": "SandraSchwartz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:17 +0000 2015", "id": 571758810504822784, "retweet_count": 6, "message": "RT @Fellsis: \u00c5h s\u00e5 roliga dom \u00e4r! D\u00f6r av skratt \ud83d\ude10 #melfest", "user": "lovisaelg"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:16 +0000 2015", "id": 571758806302109696, "retweet_count": 0, "message": "Vill ocks\u00e5 ha egna streckgubbar att g\u00f6ra high five med :') #Melfest", "user": "Therizeins"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:48:16 +0000 2015", "id": 571758805580689408, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow @sanniwester: B\u00e4st f\u00f6r dig M\u00e5ns att du vinner nu f\u00f6r jag har gett dig 10 r\u00f6ster #mello2015 #melfest #melodifestivalen", "user": "sanniwester"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:16 +0000 2015", "id": 571758804985090048, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e5gon av alla dessa l\u00e5tar kommer vi beh\u00f6va skicka till Eurovision. L\u00e5t det sjunka in... #melfest", "user": "klaramrk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:16 +0000 2015", "id": 571758803630342144, "retweet_count": 13, "message": "RT @Fellsis: Nu kommer M\u00e5ns och ba; HEJ HEJ FINALEN \ud83d\ude0f #melfest", "user": "Fannylanderman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:16 +0000 2015", "id": 571758802791493634, "retweet_count": 0, "message": "Vart \u00e4r filippa???? :(((( #melfest", "user": "ssstinisss00"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:15 +0000 2015", "id": 571758802447548418, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns \u00e4r liksom f\u00f6r perfekt snygg f\u00f6r att vara verklig p\u00e5 n\u00e5got s\u00e4tt #melfest", "user": "LoviisaSchultz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:15 +0000 2015", "id": 571758798781730816, "retweet_count": 59, "message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "user": "JonasEinbjrn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:15 +0000 2015", "id": 571758798718799872, "retweet_count": 6, "message": "RT @Josefinito: M\u00c5NS! Jag vet inte ens vad jag ska twittra!!! Det \u00e4r bara M\u00c5NS!!! #melfest", "user": "LindmarkHanna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:14 +0000 2015", "id": 571758796378398720, "retweet_count": 0, "message": "mellonummer eller d\u00e5lig magic Mike imitation? ingen vet #melfest", "user": "Follinger"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:14 +0000 2015", "id": 571758796315463682, "retweet_count": 0, "message": "Kommer lyssna s\u00f6nder p\u00e5 Don't Say No och Black Swan #melfest", "user": "FannyNordgren"}, {"hashtags": ["melfest", "semlehype"], "date": "Sat Feb 28 19:48:13 +0000 2015", "id": 571758792871940096, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zemlewrapsl\u00f6v #melfest #semlehype", "user": "DeaJohnsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:13 +0000 2015", "id": 571758791009673216, "retweet_count": 10, "message": "RT @LinaT: M\u00e5ns, bli min. #melfest", "user": "ann_svensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:12 +0000 2015", "id": 571758788467929088, "retweet_count": 0, "message": "Hur snygg \u00e4r inte m\u00e5ns d\u00e5 #melfest", "user": "JuliaSunna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:12 +0000 2015", "id": 571758786488233984, "retweet_count": 0, "message": "And M\u00e5ns looked so happy &lt;3 #melfest", "user": "jehuritari"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:12 +0000 2015", "id": 571758786475634689, "retweet_count": 1, "message": "Man borde ju f\u00e5 stj\u00e4rtr\u00f6sta ocks\u00e5! #melfest", "user": "lohti"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:11 +0000 2015", "id": 571758785909399552, "retweet_count": 15, "message": "RT @annika_lantz: Alings\u00e5s \u00e4r v\u00e4l ocks\u00e5 en bokstavskombination? #melfest", "user": "JonasScherman"}, {"hashtags": ["mellosnack", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:11 +0000 2015", "id": 571758783636119553, "retweet_count": 0, "message": "VAR \u00c4R FILIPPA? #mellosnack #melfest", "user": "tantpower"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:11 +0000 2015", "id": 571758782763667456, "retweet_count": 0, "message": "Nu m\u00e5ste man ju lyssna helvetet igen #melfest", "user": "ErikOchMittLiv"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:10 +0000 2015", "id": 571758779127234561, "retweet_count": 8, "message": "RT @ninalainen: Skickade precis ett sms till sambon. \"Byter mitt frikort till M\u00e5ns. Puss \u00e4lskling.\" #melfest", "user": "lindamariie"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:09 +0000 2015", "id": 571758777562767361, "retweet_count": 0, "message": "Vet inte varf\u00f6r ingen svarar p\u00e5 mina fr\u00e5gor. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:09 +0000 2015", "id": 571758777000710144, "retweet_count": 6, "message": "RT @NiklasMusco: @manszelmerlow sjunger sjukt bra, bra l\u00e5t, bra show! Men f\u00f6r i h*lvete du f\u00e5r fan inte stoppa ner tr\u00f6jan i din skinnbyxor!\u2026", "user": "CeciliaNygreen"}, {"hashtags": ["melfest", "dontsayno"], "date": "Sat Feb 28 19:48:09 +0000 2015", "id": 571758776585474048, "retweet_count": 0, "message": "kommer fan att r\u00f6sta p\u00e5 1:an #melfest #dontsayno -f", "user": "SwedenOTRA"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:09 +0000 2015", "id": 571758776472215552, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4e. Tur att han \u00e4r snygg M\u00e5ns. Sjukt besviken p\u00e5 hans l\u00e5t! #melfest", "user": "NordqvistLinda"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:09 +0000 2015", "id": 571758775989878784, "retweet_count": 0, "message": "Jag hejjar nog \u00e4nd\u00e5 p\u00e5 Trance Dance... #melfest", "user": "Jenny_Makeup"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:08 +0000 2015", "id": 571758771514564608, "retweet_count": 0, "message": "Typ som n\u00e4r man ska f\u00f6rs\u00f6ka h\u00e5lla i kameran i skolan #melfest", "user": "ebbaripheden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:07 +0000 2015", "id": 571758769031544832, "retweet_count": 2, "message": "RT @Vastaja: Kan inte n\u00e5gon artist vara \u00e4rlig och ba \"Min l\u00e5t \u00e4r kass\" n\u00e4r de st\u00e5r d\u00e4r och snurrar #melfest", "user": "ellensundhall"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:07 +0000 2015", "id": 571758768880541696, "retweet_count": 0, "message": "m\u00e5ste s\u00e4ga att han \u00e4r j\u00e4vligt attraktiv #melfest", "user": "xHarryspartyx"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:07 +0000 2015", "id": 571758768708583424, "retweet_count": 2, "message": "RT @bo_karlsson: L\u00e5ten var helt ok, katten M\u00e5ns levererar #melfest #mello2015 #melfest2015", "user": "Vespaboy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:07 +0000 2015", "id": 571758768700174336, "retweet_count": 31, "message": "RT @kjelleman: M\u00e5ns har f\u00f6rnyat sig. F\u00e5r d\u00f6pa om sig till M\u00e5ns Wrapsemlerl\u00f6f. #melfest", "user": "hejfilippa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:07 +0000 2015", "id": 571758768356233216, "retweet_count": 3, "message": "Nu \u00e4r bandet KENT p\u00e5 scenen och sjunger juls\u00e5nger i en v\u00e4ldigt liten balja full med mj\u00f6lk. Antagligen b\u00e4sta bidraget. #melfest", "user": "Pixelpaj"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:06 +0000 2015", "id": 571758763708977153, "retweet_count": 3, "message": "RT @puttenelsson: Med den l\u00e5ten kan han iofs vinna hela skiten. #melfest", "user": "wiickstrand"}, {"hashtags": ["melfest", "mellosnack", "melfest15", "guif"], "date": "Sat Feb 28 19:48:06 +0000 2015", "id": 571758763658633217, "retweet_count": 0, "message": "Kv\u00e4llens top 3: Daniel Pettersson, Mathias Tholin och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6v. #melfest #mellosnack #melfest15 #guif", "user": "jarmomanty"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:05 +0000 2015", "id": 571758757211975680, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns!! #melfest", "user": "lomoals"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:04 +0000 2015", "id": 571758755945295872, "retweet_count": 0, "message": "Mina r\u00f6ster ikv\u00e4ll #melfest http://t.co/S9JO7tqYaD", "user": "Liinnaa95"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:04 +0000 2015", "id": 571758755748155392, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t nr 1 och 7 till final. #melfest", "user": "andre_westberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:04 +0000 2015", "id": 571758755714613248, "retweet_count": 20, "message": "RT @GayTenor: N\u00e4r kommer \u00e4lskade Filippa? #melfest", "user": "Otymplig"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:04 +0000 2015", "id": 571758755479748608, "retweet_count": 0, "message": "Det roligaste hittills n\u00e4r kameran r\u00f6r sig l\u00e5ngsamt fr\u00e5n Sanna #melfest", "user": "sannaaej"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:03 +0000 2015", "id": 571758750127820800, "retweet_count": 0, "message": "#melfest hade inte Midnight boy kunnat g\u00e5 med i Army of Lovers..?", "user": "WhatImAUnicorn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:03 +0000 2015", "id": 571758748672393217, "retweet_count": 0, "message": "Kul kamerask\u00e4mt #melfest", "user": "MrFoghagen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:02 +0000 2015", "id": 571758746583613440, "retweet_count": 3, "message": "RT @rymdprins: trodde det var peo fr\u00e5n vintergatan \u00e4r s\u00e5 besviken #melfest", "user": "sajavlahipster"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:02 +0000 2015", "id": 571758746252255233, "retweet_count": 19, "message": "RT @puttenelsson: I det h\u00e4r startf\u00e4ltet kan M\u00e5ns sjunga snopp/snippal\u00e5ten p\u00e5 hebreiska och g\u00e5 vidare. #melfest", "user": "EszterAbran"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:02 +0000 2015", "id": 571758745597952001, "retweet_count": 0, "message": "tv\u00e5 skinnbyxor i en delt\u00e4vling, bra jobbat \ud83d\udc4d #melfest", "user": "prongsiscool"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:01 +0000 2015", "id": 571758742875836417, "retweet_count": 7, "message": "RT @fridaboisen: M\u00e5ns \u00e4r \u00f6verl\u00e4gset vidare! L\u00e4gsta oddsen i schlagerhistorien n\u00e5gonsin. S\u00e5 snyggt nummer. #melfest", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:01 +0000 2015", "id": 571758741181341696, "retweet_count": 0, "message": "Fortfarande lika k\u00e4r i M\u00e5ns som jag var f\u00f6r 13\u00e5r sen. Yes its true. Deal with it #melfest @manszelmerlow", "user": "josefinerosto"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:01 +0000 2015", "id": 571758741089075200, "retweet_count": 0, "message": "I \u00f6vrigt bra l\u00e5t. Men vafan-barnk\u00f6r M\u00e5ns?? #melfest #mello2015", "user": "ChristinaHjrre"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:00 +0000 2015", "id": 571758737993699328, "retweet_count": 0, "message": "2:an var b\u00e4st no doubt!!! G\u00e5r hon vidare s\u00e5 gr\u00e5ter jag\ud83d\ude0d #melfest", "user": "ciaoanni"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:00 +0000 2015", "id": 571758737846870016, "retweet_count": 0, "message": "\"Kamerask\u00e4mtet\" borde stoppats redan vid f\u00f6rsta redaktionsm\u00f6tet! #melfest", "user": "morkiee"}, {"hashtags": ["eurovision", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:59 +0000 2015", "id": 571758735510654976, "retweet_count": 13, "message": "RT @RichardHerrey: Kan vi inte bara skicka Sanna till #eurovision igen?\n#melfest", "user": "OlofHolmer"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:59 +0000 2015", "id": 571758733111525376, "retweet_count": 2, "message": "RT @hejsonja: \u00c4ckliga j\u00e4vla sm\u00e5 tomtar. #melfest", "user": "iKlaveret"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:59 +0000 2015", "id": 571758732394270721, "retweet_count": 0, "message": "Robin filmade lika bra som mig #melfest", "user": "beckiseen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:58 +0000 2015", "id": 571758730917908482, "retweet_count": 0, "message": "m\u00e5ns still has it slay #melfest", "user": "JAUREGIH"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:57 +0000 2015", "id": 571758726287384577, "retweet_count": 7, "message": "RT @kuttersmycket: Tror hunden dog pga s\u00e5 nasalt. #melfest http://t.co/tgyT3anzhT", "user": "jmkmy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:57 +0000 2015", "id": 571758725679198208, "retweet_count": 1, "message": "RT @saraohman: Bara en kommentar p\u00e5 detta: Lovers of the sun - https://t.co/ms4aqMO7EI #melfest", "user": "EMIFOTOGRAF"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:57 +0000 2015", "id": 571758723389132801, "retweet_count": 0, "message": "Pappa ba gilla den f\u00f6rsta l\u00e5ten man ba\ud83d\ude12\ud83d\ude11\ud83d\ude23 #melodifestivalen #melfest", "user": "FabUniqorn"}, {"hashtags": ["melfest", "feyflippmelo"], "date": "Sat Feb 28 19:47:56 +0000 2015", "id": 571758721778515968, "retweet_count": 0, "message": "Go Elsa och M\u00e5ns!! #melfest #feyflippmelo", "user": "MrMissanpassad"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:56 +0000 2015", "id": 571758719547121664, "retweet_count": 0, "message": "Fr\u00e5gade M\u00e5ns om Naka-chan \u00e4r b\u00e4sta KanColle fleet girl eller inte. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:55 +0000 2015", "id": 571758718381113345, "retweet_count": 5, "message": "RT @UlfBjereld: Hustrun @Vanstrastranden tvekar inte. M\u00e5ns Zelmerl\u00f6v \u00e4r v\u00e5r tids Lill-Babs. Bottnar i allt han g\u00f6r. #melfest", "user": "staffandopping"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:55 +0000 2015", "id": 571758717613580288, "retweet_count": 0, "message": "Troligtvis g\u00e5r n\u00e5got av bidragen 1-7 vidare #Melodifestivalen #melfest2015 #melfest", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:55 +0000 2015", "id": 571758714803367936, "retweet_count": 0, "message": "Robin Paulsson och Sanna Nielsen. Avg\u00e5 fr\u00e5n komedi. Ocks\u00e5 de som skriver manus, komedi \u00e4r inte eran grej riktigt. #melfest", "user": "nadim1803"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:54 +0000 2015", "id": 571758714425888769, "retweet_count": 0, "message": "Ok M\u00e5ns \u00e4r given, men sen s\u00e5 bara m\u00e5ste Caroline g\u00e5 vidare annars....#melfest", "user": "LoanSundman"}, {"hashtags": ["melfest", "M\u00e5nsZelmerl\u00f6w"], "date": "Sat Feb 28 19:47:54 +0000 2015", "id": 571758713939337217, "retweet_count": 0, "message": "Pet shop boys var f\u00f6rebilder till M\u00e5ns-gubben. #melfest #M\u00e5nsZelmerl\u00f6w http://t.co/r5JAtrsMo9", "user": "AnnaMalmborg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:54 +0000 2015", "id": 571758713444417537, "retweet_count": 11, "message": "\u2728 H\u00e4lsning fr\u00e5n @manszelmerlow \u2728 #melfest https://t.co/solCb5vvV6", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:45 +0000 2015", "id": 571758674772942848, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nns som sk\u00e4mten f\u00e5r vara mer utdragna \u00e4n l\u00e5tarna i #melfest", "user": "Riffkungen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:44 +0000 2015", "id": 571758670721236993, "retweet_count": 0, "message": "Well, kan man inte f\u00e5 r\u00f6sta p\u00e5 \"Cara Mia\"? #melfest", "user": "linagrabbe"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:44 +0000 2015", "id": 571758670620577793, "retweet_count": 0, "message": "s\u00e5 j\u00e4vla anstr\u00e4ngt framtryckt \"roligt\" #melfest", "user": "Mechaoctotron"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:44 +0000 2015", "id": 571758669492322304, "retweet_count": 6, "message": "\u00c5h s\u00e5 roliga dom \u00e4r! D\u00f6r av skratt \ud83d\ude10 #melfest", "user": "Fellsis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:43 +0000 2015", "id": 571758668049457153, "retweet_count": 0, "message": "Och Nordafrikas (min) r\u00f6st g\u00e5r till...Melodi nr ett: Midnight Boy! #melfest", "user": "OmarNaseer99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:43 +0000 2015", "id": 571758667059634177, "retweet_count": 1, "message": "RT @JossanAmigo: Dr\u00f6mmen: m\u00e5ns i f\u00f6rsta killens outfit #melfest", "user": "LoviisaSchultz"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:43 +0000 2015", "id": 571758665314795521, "retweet_count": 0, "message": "Jag diggar detta som fan! @manszelmerlow Jag \u00e4r stolt \u00f6ver dig! #mzheroes #melfest", "user": "allyswriting"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:43 +0000 2015", "id": 571758665272856576, "retweet_count": 93, "message": "RT @emanuelkarlsten: B\u00e4st hittills \u00e4r ju annars killen som gl\u00f6mde sluta l\u00e5tsasspela p\u00e5 sin gitarr. #melfest https://t.co/8ZghgMI5VK", "user": "johannanorrhamn"}, {"hashtags": ["melfest", "kulfakta"], "date": "Sat Feb 28 19:47:43 +0000 2015", "id": 571758665096671233, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@PelleArn: L\u00e5ter som en avicii-l\u00e5t. Cool. #melfest\u201dKollar inte p\u00e5 det, men r\u00f6stade \u00e4nd\u00e5 #kulfakta", "user": "isabellaazad"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:47:42 +0000 2015", "id": 571758664069062657, "retweet_count": 0, "message": "Det var faktist ganska kul! #melfest #melfest2015", "user": "EnKillePaNatet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:42 +0000 2015", "id": 571758662320058368, "retweet_count": 0, "message": "Heja M\u00e5ns! #melfest", "user": "saramedh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:42 +0000 2015", "id": 571758661359575041, "retweet_count": 22, "message": "RT @Malena_Ernman: Makal\u00f6st snyggt nummer!! M\u00e5ns utmanar Jon Henrik Fj\u00e4llgren om S\u00e5ngf\u00e5geln i Friends #melfest", "user": "ALjungcrantz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:41 +0000 2015", "id": 571758659568570368, "retweet_count": 0, "message": "Vinnarvibb!!! Love it! M\u00c5NS!!! #melfest", "user": "CamZam"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:47:40 +0000 2015", "id": 571758655319769088, "retweet_count": 0, "message": "VART \u00c4R FILIPPA BARK?!?!!? #melfest #melfest2015", "user": "JonasSjoedin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:40 +0000 2015", "id": 571758654304727040, "retweet_count": 1, "message": "RT @HvonZ: Det var dans och h\u00e5llig\u00e5ng upp\u00e5 logen natten l\u00e5ng...snart i en TV n\u00e4ra dig. #melfest https://t.co/IA5FBrVkE9", "user": "stinalainen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:40 +0000 2015", "id": 571758654002741249, "retweet_count": 0, "message": "Hasse \u00e4r ju helt klart b\u00e4st #melfest", "user": "mollyhilding"}, {"hashtags": ["justsaying", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:40 +0000 2015", "id": 571758651981090816, "retweet_count": 0, "message": "G\u00e4nget bredvid mig i soffan v\u00e4xlar mellan att hj\u00e4rtr\u00f6sta och fj\u00e4rtr\u00f6sta... #justsaying  #melfest", "user": "morgonvagen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:39 +0000 2015", "id": 571758649540026368, "retweet_count": 0, "message": "Kul om Sanna hade trampat snett och ramlat pga hoppade med klackskor. Det \u00e4r en bedrift, Sanna. Khudos. #melfest", "user": "LundellarN"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:39 +0000 2015", "id": 571758648189452289, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 ROBIN!!! #melfest", "user": "sannapatricia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:38 +0000 2015", "id": 571758647488995328, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4st ikv\u00e4ll var den h\u00f6ftiga boyen! #melfest", "user": "vonSkraphog"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:47:38 +0000 2015", "id": 571758646587207680, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "KaroColli"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:38 +0000 2015", "id": 571758644905283584, "retweet_count": 0, "message": "Ska man gissa att JTR och M\u00e5ns g\u00e5r till final? #melfest", "user": "linnpinn1999"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:38 +0000 2015", "id": 571758643621838848, "retweet_count": 1, "message": "Nu ska det r\u00f6stas p\u00e5 artisterna i #melfest. Va? L\u00e5tarna? Nej, nej. Sverige r\u00f6star inte p\u00e5 l\u00e5tarna. Det har ni v\u00e4l f\u00f6rst\u00e5tt vid det h\u00e4r laget", "user": "MartinArvebro"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:37 +0000 2015", "id": 571758642829103104, "retweet_count": 15, "message": "RT @fvirtanen: Oh, vinner inte M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w s\u00e5 \u00e4ter jag upp en \u00e4ldre hatt.\nMed r\u00e4kaioli p\u00e5 toppen.\n#melfest", "user": "MsLouiseblues"}, {"hashtags": ["entertainment", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:37 +0000 2015", "id": 571758640790704128, "retweet_count": 2, "message": "RT @peder_hessel: Filmmusik fr\u00e5n M\u00e5ns, kvalit\u00e9 rakt igenom \nIkv\u00e4ll utan riktig konkurrens #entertainment #melfest", "user": "holst_anders"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:37 +0000 2015", "id": 571758639805018112, "retweet_count": 0, "message": "Han \u00e4r i alla fall klart mycket b\u00e4ttre \u00e4n pappa p\u00e5 att filma #melfest", "user": "LeBree99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:36 +0000 2015", "id": 571758638978744320, "retweet_count": 0, "message": "En ny \"Cara Mia\" eller en ny \"Hope &amp; glory\" \u00e4r sv\u00e5r att inte hoppas p\u00e5. Vilken besvikelse #melfest", "user": "linkan1033"}, {"hashtags": ["Melfest", "Heroes"], "date": "Sat Feb 28 19:47:36 +0000 2015", "id": 571758637561065472, "retweet_count": 0, "message": "Japp nu skickar vi M\u00e5n Zelmerl\u00f6w till Wien. #Melfest #Heroes", "user": "Felix_Kroon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:36 +0000 2015", "id": 571758636269244416, "retweet_count": 6, "message": "RT @NiklasMusco: @manszelmerlow sjunger sjukt bra, bra l\u00e5t, bra show! Men f\u00f6r i h*lvete du f\u00e5r fan inte stoppa ner tr\u00f6jan i din skinnbyxor!\u2026", "user": "LeHotMusicRebel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:36 +0000 2015", "id": 571758635677822979, "retweet_count": 0, "message": "Nej, M\u00e5ns Z imponerade inte! #melfest", "user": "Defhum"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:35 +0000 2015", "id": 571758634776043520, "retweet_count": 0, "message": "Sn\u00e4lla andas lite mer i micken sanna #Melfest", "user": "literallysanna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:35 +0000 2015", "id": 571758632725049344, "retweet_count": 0, "message": "Detta kamerask\u00e4mtet \u00e4r v\u00e4l \u00e4nd\u00e5 lite f\u00f6r l\u00e5ngt! #melfest", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:35 +0000 2015", "id": 571758631550627841, "retweet_count": 13, "message": "RT @Fellsis: Nu kommer M\u00e5ns och ba; HEJ HEJ FINALEN \ud83d\ude0f #melfest", "user": "BeccaBohlin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:34 +0000 2015", "id": 571758629398970368, "retweet_count": 31, "message": "RT @kjelleman: M\u00e5ns har f\u00f6rnyat sig. F\u00e5r d\u00f6pa om sig till M\u00e5ns Wrapsemlerl\u00f6f. #melfest", "user": "mrlilarockstar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:34 +0000 2015", "id": 571758628849516544, "retweet_count": 12, "message": "RT @aliciadickner: KAN ROBIN SLUTA VA EN \"SK\u00d6N KILLE\" #melfest", "user": "Swipsey"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:34 +0000 2015", "id": 571758628241342464, "retweet_count": 7, "message": "RT @scholm240: M\u00e5ns and the Mollgans? #melfest", "user": "juliaclaeson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:34 +0000 2015", "id": 571758627289231361, "retweet_count": 0, "message": "MEN VAR FAN \u00c4R FILIPPA BARK?? #melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:33 +0000 2015", "id": 571758623560470528, "retweet_count": 0, "message": "Neeej! Inte snabbrepriser vill inte h\u00f6ra allt igen!:( #melfest", "user": "MoaMoaboaorm"}, {"hashtags": ["melfest", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:47:32 +0000 2015", "id": 571758621459124224, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5sen M\u00e5ns mums mums Zelmerl\u00f6w \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f 12 pompom @mvh_svt  @HanaPee  #melfest #mellosnack", "user": "LitemerLina"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:32 +0000 2015", "id": 571758619965956096, "retweet_count": 1, "message": "RT @LenaNestius: Den tecknade gubben vinner. #melfest", "user": "kringelkrokar"}, {"hashtags": ["klartb\u00e4st", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:32 +0000 2015", "id": 571758619743662080, "retweet_count": 0, "message": "Tack M\u00e5ns!!! \u00c4ntligen en bra Mellol\u00e5t!! Grym styling \ud83d\udc4c #klartb\u00e4st #melfest", "user": "CWedemo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:31 +0000 2015", "id": 571758617990434816, "retweet_count": 1, "message": "RT @arydmagnus: M\u00e5ns. Han levererar alltid. Vilken show. Ljuset var halva showen. Bra s\u00e5ng och musik var andra halvan. #melfest", "user": "mrs_maple"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:31 +0000 2015", "id": 571758617893998592, "retweet_count": 22, "message": "RT @Malena_Ernman: Makal\u00f6st snyggt nummer!! M\u00e5ns utmanar Jon Henrik Fj\u00e4llgren om S\u00e5ngf\u00e5geln i Friends #melfest", "user": "Glamkatten"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:47:31 +0000 2015", "id": 571758615461281792, "retweet_count": 0, "message": "@prongsiscool gotta love att dem som twittrar p\u00e5 melfest kollar p\u00e5 ca 1% av orogrammet", "user": "CeciliaTagerud"}, {"hashtags": ["voteHasse", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:30 +0000 2015", "id": 571758613854879746, "retweet_count": 0, "message": "Som lundabo gillar jag sj\u00e4lvklart M\u00e5ns, men det \u00e4r Hasses kv\u00e4ll. #voteHasse #melfest", "user": "Christofferholl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:29 +0000 2015", "id": 571758609362776065, "retweet_count": 6, "message": "RT @NiklasMusco: @manszelmerlow sjunger sjukt bra, bra l\u00e5t, bra show! Men f\u00f6r i h*lvete du f\u00e5r fan inte stoppa ner tr\u00f6jan i din skinnbyxor!\u2026", "user": "AnnelieMalmsten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:29 +0000 2015", "id": 571758606351261697, "retweet_count": 0, "message": "8 och 4 till final, 1 och 3 till andra chansen. Bara snubbar tyv\u00e4rr. #melfest", "user": "blisk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:28 +0000 2015", "id": 571758605495603200, "retweet_count": 0, "message": "Hoppla M\u00e5ns, inte vinnarl\u00e5ten men sjukt bra nummer! #melfest", "user": "jessicabotvalde"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:28 +0000 2015", "id": 571758604459638785, "retweet_count": 0, "message": "Om man kan hj\u00e4rtr\u00f6sta i \u00e5r kan man skj\u00e4rtr\u00f6sta n\u00e4sta \u00e5r? #melfest", "user": "Bitterfnitter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:28 +0000 2015", "id": 571758603461369856, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns \u00e4r v\u00e4l typ artist. Bara det g\u00f6r att han \u00e4ger. #melfest Oavsett allt annat...", "user": "liselotte_w_i"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:28 +0000 2015", "id": 571758603306201088, "retweet_count": 2, "message": "RT @marcusvision: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w feat. Linus p\u00e5 linjen. #melfest", "user": "karintraff"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:28 +0000 2015", "id": 571758602165338113, "retweet_count": 0, "message": "Inspiration till M\u00e5ns l\u00e5t? :-) http://t.co/hVyqEfs1fs #melfest", "user": "_BeeZed"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:27 +0000 2015", "id": 571758600345010177, "retweet_count": 79, "message": "RT @RichardHerrey: Nu s\u00e4ger min dotters sambo i soffan pl\u00f6tsligt att han aldrig gillat melodifestivall\u00e5tar?!\nHouston we have a problem. :)\n\u2026", "user": "cvbackman1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:26 +0000 2015", "id": 571758597169934338, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Z vinner hela alltet.\n#melfest", "user": "donFredrik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:26 +0000 2015", "id": 571758597123784705, "retweet_count": 5, "message": "Hustrun @Vanstrastranden tvekar inte. M\u00e5ns Zelmerl\u00f6v \u00e4r v\u00e5r tids Lill-Babs. Bottnar i allt han g\u00f6r. #melfest", "user": "UlfBjereld"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:26 +0000 2015", "id": 571758595492225024, "retweet_count": 0, "message": "#melfest M\u00c5NS du \u00e4r supers\u00f6t \ud83d\ude0d", "user": "maisaolivia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:26 +0000 2015", "id": 571758593999024131, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns \u00e4r \u00e4ven death metal https://t.co/mfOpNYFpbq Gl\u00f6m inte det #melfest", "user": "gubbslem"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:25 +0000 2015", "id": 571758592161804288, "retweet_count": 79, "message": "RT @RichardHerrey: Nu s\u00e4ger min dotters sambo i soffan pl\u00f6tsligt att han aldrig gillat melodifestivall\u00e5tar?!\nHouston we have a problem. :)\n\u2026", "user": "renntun"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:25 +0000 2015", "id": 571758591063015426, "retweet_count": 20, "message": "RT @GayTenor: N\u00e4r kommer \u00e4lskade Filippa? #melfest", "user": "AxelNyden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:24 +0000 2015", "id": 571758588089274368, "retweet_count": 1, "message": "Wennergren har b\u00e4sta l\u00e5ten ikv\u00e4ll! #melfest", "user": "CarlEricE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:24 +0000 2015", "id": 571758587858591744, "retweet_count": 12, "message": "RT @aliciadickner: KAN ROBIN SLUTA VA EN \"SK\u00d6N KILLE\" #melfest", "user": "Bettskki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:24 +0000 2015", "id": 571758585417490432, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 h\u00e4r l\u00e5ngt? Hahahaha ja det var sista bidraget #melfest http://t.co/IHAZSRbnlR", "user": "Vastaja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:24 +0000 2015", "id": 571758585270706177, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns och Caroline till final, saken \u00e4r klar!! S\u00e5 j\u00e4kla bra!!! #melfest", "user": "Dansantakossan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:24 +0000 2015", "id": 571758584708632576, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6v \u00e4r ett s\u00e5nt groteskt superproffs p\u00e5 scenen. Fantastiskt med ett s\u00e5nt innovativt scenspel ocks\u00e5! #melfest", "user": "DanielUllstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:23 +0000 2015", "id": 571758583651676162, "retweet_count": 12, "message": "RT @aliciadickner: KAN ROBIN SLUTA VA EN \"SK\u00d6N KILLE\" #melfest", "user": "yeahnanna"}, {"hashtags": ["eurovision", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:23 +0000 2015", "id": 571758583043514368, "retweet_count": 13, "message": "RT @RichardHerrey: Kan vi inte bara skicka Sanna till #eurovision igen?\n#melfest", "user": "ferrummountain"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:23 +0000 2015", "id": 571758582707949568, "retweet_count": 1, "message": "Mycket dagistrams nu #melfest2015 #mello2015 #melfest", "user": "bo_karlsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:23 +0000 2015", "id": 571758581797822464, "retweet_count": 0, "message": "Mellansnacket beh\u00f6ver hj\u00e4lp och typ hitta Jesus #melfest", "user": "tomtekatt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:22 +0000 2015", "id": 571758579453202433, "retweet_count": 0, "message": "@missEllison: S\u00e5d\u00e4rja! Nu kan vi v\u00e4l skippa b\u00e5de andra chansen och finalen va? #melfest  @manszelmerlow \ud83d\udc4f\ud83d\udc4d", "user": "missEllison"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:22 +0000 2015", "id": 571758578689843200, "retweet_count": 0, "message": "Snyggaste numret i #melfest stod @manszelmerlow f\u00f6r", "user": "Zebrakvinnan"}, {"hashtags": ["eurovision", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:22 +0000 2015", "id": 571758576982728704, "retweet_count": 13, "message": "RT @RichardHerrey: Kan vi inte bara skicka Sanna till #eurovision igen?\n#melfest", "user": "elinbritta"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:20 +0000 2015", "id": 571758571853123584, "retweet_count": 3, "message": "RT @UlfBjereld: Tvekar om M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u00e4r v\u00e5r tids Lasse L\u00f6nndahl eller v\u00e5r tids Gunnar Wiklund. (F\u00f6r det \u00e4r v\u00e4l inte v\u00e5r tidsThore Skogm\u2026", "user": "Jonas_Olander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:20 +0000 2015", "id": 571758571299467264, "retweet_count": 12, "message": "RT @aliciadickner: KAN ROBIN SLUTA VA EN \"SK\u00d6N KILLE\" #melfest", "user": "lisamedin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:20 +0000 2015", "id": 571758569495900160, "retweet_count": 2, "message": "RT @Jessper_16: Jahopp, inte bara jag som har en hund som heter Messi, j\u00e4vla M\u00e5ns #melfest", "user": "HannaLahtela"}, {"hashtags": ["melfest15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:20 +0000 2015", "id": 571758568623489024, "retweet_count": 0, "message": "Robin Williams - din l\u00e5t blev just snodd! #melfest15 #melfest", "user": "Vespaboy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:20 +0000 2015", "id": 571758568342306817, "retweet_count": 0, "message": "#melfest \u00f6ckerwalls och Karlssons b7 och b3/4/6 HEJA HASSE", "user": "Mikaelohamn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:20 +0000 2015", "id": 571758568183091200, "retweet_count": 0, "message": "M\u00c5NS M\u00c5NS M\u00c5NS M\u00c5NS M\u00c5NS M\u00c5NS M\u00c5NS M\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5NS. #melfest", "user": "hejdanny"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:19 +0000 2015", "id": 571758565872017410, "retweet_count": 0, "message": "@GayTenor Efter snabbreprisen #melfest", "user": "Morrica"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:18 +0000 2015", "id": 571758561874866176, "retweet_count": 12, "message": "RT @aliciadickner: KAN ROBIN SLUTA VA EN \"SK\u00d6N KILLE\" #melfest", "user": "sofistisk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:18 +0000 2015", "id": 571758561086337024, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r \u00e4r inte kul #melfest", "user": "JenSpeaksBS"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:17 +0000 2015", "id": 571758558485868546, "retweet_count": 0, "message": "gud vad jobbiga de h\u00e4r tv\u00e5 \u00e4r #melfest", "user": "halvkentaur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:17 +0000 2015", "id": 571758557210783744, "retweet_count": 0, "message": "Skickar vi M\u00e5ns har vi chans i den stora. Alla stora l\u00e4nder skulle ge oss h\u00f6ga po\u00e4ng, b\u00e5de s\u00e5ng och framtr\u00e4dande. R\u00f6sta r\u00e4tt nu! #melfest", "user": "christiankba"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:17 +0000 2015", "id": 571758556141236224, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 d\u00e4r skulle de g\u00e5 om jag va kamraman... #melfest", "user": "kexiiii"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:16 +0000 2015", "id": 571758554346070016, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r han full eller? Kameran \u00e4r p\u00e5 ett stativ du kan sl\u00e4ppa kameran... #melfest", "user": "HBrink98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:16 +0000 2015", "id": 571758553708552192, "retweet_count": 1, "message": "RT @nellierooos: Vart \u00e4r Filippa? ?!!\n#melfest", "user": "myrbergemilia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:16 +0000 2015", "id": 571758552924225536, "retweet_count": 1, "message": "Jag blir yr #melfest", "user": "IdaHammarback"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:15 +0000 2015", "id": 571758550940303360, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger David Guettas Lovers on the sun #melfest", "user": "estriid"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:15 +0000 2015", "id": 571758550843854849, "retweet_count": 0, "message": "Satan vad coolt! Heja M\u00e5ns! Riktigt nice med traditionell animation i bidraget. #melfest #07", "user": "Freddy20_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:15 +0000 2015", "id": 571758550755762176, "retweet_count": 0, "message": "Oj, kul det h\u00e4r med kameran, hihi  #melfest", "user": "Beerfiin00"}, {"hashtags": ["melfest", "twittpuck"], "date": "Sat Feb 28 19:47:15 +0000 2015", "id": 571758550734807041, "retweet_count": 0, "message": "-h\u00e4ja L\u00e4cksand #melfest \ud83d\ude1d#twittpuck", "user": "insjon62"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:15 +0000 2015", "id": 571758550474727425, "retweet_count": 33, "message": "RT @MarelPett: Det spelar ju ingen roll vad M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g\u00f6r, han kommer g\u00e5 vidare \u00e4nd\u00e5 #melfest", "user": "Malintheawsome"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:15 +0000 2015", "id": 571758549967216641, "retweet_count": 0, "message": "Roliga de \u00e4r p\u00e5 #melfest nu", "user": "janssonviktoria"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:15 +0000 2015", "id": 571758548440494080, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4sta \u00e5r kommer en tecknad figur vara en av programledarna p\u00e5  #melfest. MARK MY WORDS!!", "user": "LisaLjungblom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:15 +0000 2015", "id": 571758548272746496, "retweet_count": 0, "message": "G\u00f6r en insats, R\u00f6star och v\u00e4ljer d\u00e5 givetvis numret i det h\u00f6gra h\u00f6rnet s\u00e5 pengarna g\u00e5r till Radiohj\u00e4lpen #melfest", "user": "Spirande"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:14 +0000 2015", "id": 571758542803357696, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4ntar p\u00e5 Filippa bark! #melfest", "user": "izator245"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:12 +0000 2015", "id": 571758538458079232, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00e4r b\u00e4ttre \u00e4n honom (jag har gjort det :D) #melfest", "user": "dencoolatjejen"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:47:12 +0000 2015", "id": 571758537753436160, "retweet_count": 2, "message": "RT @bo_karlsson: L\u00e5ten var helt ok, katten M\u00e5ns levererar #melfest #mello2015 #melfest2015", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:12 +0000 2015", "id": 571758536490930177, "retweet_count": 0, "message": "Robins dubbelg\u00e5ngare #melfest http://t.co/MzPKZh70rw", "user": "Ericgripenblad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:12 +0000 2015", "id": 571758536058937344, "retweet_count": 1, "message": "RT @Fellsis: Hittills \u00e4r man mycket besviken p\u00e5 #melfest", "user": "KlaraNilsson5"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:47:12 +0000 2015", "id": 571758534960005120, "retweet_count": 0, "message": "fick M\u00e5ns inga dansare? Fick bli str\u00e4ckgubbar ist\u00e4llet @melfest", "user": "Rebeccavall"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:04 +0000 2015", "id": 571758500801589248, "retweet_count": 1, "message": "Beh\u00f6ver inte 'titta' p\u00e5 #melfest jag har ju Twitter!!", "user": "Lottaiskogen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:03 +0000 2015", "id": 571758499954364417, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskar #melfest", "user": "unicorn_matilda"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:02 +0000 2015", "id": 571758496225607680, "retweet_count": 2, "message": "RT @markusgranseth: S\u00e5 tomten finns allts\u00e5 p\u00e5 riktigt! #melfest", "user": "monemar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:02 +0000 2015", "id": 571758494648549376, "retweet_count": 0, "message": "Han sopade ju totalt banan med alla andra #melfest", "user": "bitcomplex"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:47:01 +0000 2015", "id": 571758491339235330, "retweet_count": 4, "message": "RT @feliciaglee: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g\u00e5r in och sjunger i en gr\u00e5 tr\u00f6ja fr\u00e5n hm och ett par svarta byxor ensam och var b\u00e4ttre \u00e4n alla andra.... #\u2026", "user": "ChristinaRehn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:00 +0000 2015", "id": 571758487610507264, "retweet_count": 0, "message": "Hej 80-talet! #melfest har alla dina skinnbrallor.", "user": "johanochida"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:00 +0000 2015", "id": 571758487006539776, "retweet_count": 2, "message": "RT @sequinedheart: Just nu: @lindamariie sitter med TRE telefoner och hj\u00e4rtr\u00f6star p\u00e5 Kvinnab\u00f6ske........ Jag avlider #melfest http://t.co/8\u2026", "user": "crackdapavement"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:00 +0000 2015", "id": 571758485710491648, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r Sannas frisyrstylare sjuk? #melfest", "user": "MarDan1979"}, {"hashtags": ["melfest", "Heroes", "MansZelmerlow"], "date": "Sat Feb 28 19:47:00 +0000 2015", "id": 571758484154400768, "retweet_count": 2, "message": "M\u00e5ns slaaaays omg \ud83d\ude31\ud83d\udc4c#melfest #Heroes #MansZelmerlow", "user": "EmilieLoveTooji"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:59 +0000 2015", "id": 571758480161443841, "retweet_count": 0, "message": "Jag fattade inte M\u00e5ns bidrag. Men \u00e5 andra sidan gillade jag ju Hasses s\u00e5.. #melfest", "user": "Sofiafia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:58 +0000 2015", "id": 571758479620358145, "retweet_count": 11, "message": "RT @karinadelskold: Lovar att hon \u00e4r en s\u00e5n som har carpe diem-stenar i sitt vardagsrum. #melfest", "user": "kevlarkungen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:58 +0000 2015", "id": 571758477468700673, "retweet_count": 20, "message": "RT @GayTenor: N\u00e4r kommer \u00e4lskade Filippa? #melfest", "user": "TheNalle"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:58 +0000 2015", "id": 571758476030058501, "retweet_count": 0, "message": "Kr\u00e4ks snart:) #melfest", "user": "sofiaorrbeck"}, {"hashtags": ["unpopularopinionnight", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:58 +0000 2015", "id": 571758475635761152, "retweet_count": 0, "message": "#unpopularopinionnight : I didn't like M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w's song. No particular reason, just... nah #melfest", "user": "Fairytale0126"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:57 +0000 2015", "id": 571758475056943104, "retweet_count": 0, "message": "varf\u00f6r skrattar jag omg #melfest", "user": "xHarryspartyx"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:46:57 +0000 2015", "id": 571758473417003009, "retweet_count": 0, "message": "7. Klart M\u00e5ns inte skulle st\u00e4lla upp med n\u00e5got skr\u00e4p. Ett av de snyggaste numren n\u00e5gonsin i Mellons historia! #melfest #melfest15", "user": "socialliberal"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:57 +0000 2015", "id": 571758471990923264, "retweet_count": 10, "message": "RT @LinaT: M\u00e5ns, bli min. #melfest", "user": "Juristfan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:57 +0000 2015", "id": 571758471479209984, "retweet_count": 0, "message": "Okej, t\u00e4vlingen \u00e4r avgjord, grattis semmelr\u00f6v. #melfest", "user": "wibjorn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:56 +0000 2015", "id": 571758470820708352, "retweet_count": 7, "message": "RT @kuttersmycket: Tror hunden dog pga s\u00e5 nasalt. #melfest http://t.co/tgyT3anzhT", "user": "piknik_se"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:56 +0000 2015", "id": 571758470812311552, "retweet_count": 3, "message": "Med den l\u00e5ten kan han iofs vinna hela skiten. #melfest", "user": "puttenelsson"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:46:56 +0000 2015", "id": 571758470694879232, "retweet_count": 0, "message": "#1 och #7 till final nu. Hasse och Amanda Jensen till andra chansen. #melfest #mello", "user": "Lindberg_K"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:56 +0000 2015", "id": 571758470292217856, "retweet_count": 0, "message": "SLUTA VA S\u00c5 ROLIGA! nej v\u00e4nta SLUTA INTE! #melfest", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:56 +0000 2015", "id": 571758467846959104, "retweet_count": 6, "message": "RT @Josefinito: M\u00c5NS! Jag vet inte ens vad jag ska twittra!!! Det \u00e4r bara M\u00c5NS!!! #melfest", "user": "KatrinLofqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:56 +0000 2015", "id": 571758467440091137, "retweet_count": 0, "message": "Inte ens en hyfsad artist kan r\u00e4dda dessa sopor! #melfest", "user": "Kingritchon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:55 +0000 2015", "id": 571758466093748224, "retweet_count": 1, "message": "RT @majawestling: Nej. Tr\u00e5kig l\u00e5t fr\u00e5n Zelmerl\u00f6w. #melfest", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:55 +0000 2015", "id": 571758464520880128, "retweet_count": 0, "message": "Robin den b\u00e4sta kameramannen  #melfest", "user": "ItzJohanna_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:54 +0000 2015", "id": 571758462973153280, "retweet_count": 0, "message": "@SVTmelfest #melfest  inga best\u00e5ende men av denna delt\u00e4vling alls.....", "user": "rokad77"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:46:53 +0000 2015", "id": 571758458623696896, "retweet_count": 0, "message": "En \u00e4r ju alltid k\u00e4r i M\u00e5ns liksom. Heja heja heja. #melfest #melfest15", "user": "vuxensiri"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:53 +0000 2015", "id": 571758457981956096, "retweet_count": 0, "message": "@djtsumpter : \"M\u00e5ns hade haft ett b\u00e4ttre nummer med dansare\"\n@LovisaSumpter : \"Han skulle haft en snyggare T-shirt..\" #melfest", "user": "RegnbagsPopcorn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:53 +0000 2015", "id": 571758455637336064, "retweet_count": 1, "message": "Vart \u00e4r Filippa? ?!!\n#melfest", "user": "nellierooos"}, {"hashtags": ["melfest", "kaj"], "date": "Sat Feb 28 19:46:52 +0000 2015", "id": 571758453250764801, "retweet_count": 1, "message": "Nu g\u00e5r du ur bild! #melfest #kaj", "user": "MagnusJson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:52 +0000 2015", "id": 571758452835553280, "retweet_count": 1, "message": "RT @Perzec: Kan vi inte f\u00e5 dem som skrev \"Let It Go\" att skriva lite l\u00e5tar till #melfest n\u00e4sta \u00e5r?", "user": "yakushim"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:52 +0000 2015", "id": 571758451174584320, "retweet_count": 20, "message": "RT @GayTenor: N\u00e4r kommer \u00e4lskade Filippa? #melfest", "user": "ciaoanni"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:52 +0000 2015", "id": 571758450868404224, "retweet_count": 1, "message": "RT @Lajsa_B: M\u00e5ns \u00e4r en klass f\u00f6r sig s\u00e5 \u00e4r det bara #melfest", "user": "annamopp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:52 +0000 2015", "id": 571758450616741888, "retweet_count": 4, "message": "RT @RichardHerrey: Vem i hela friden ska vinna finalen?\nVid den h\u00e4r tiden brukar jag vara bombs\u00e4ker.\n#melfest", "user": "0ca3rik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:51 +0000 2015", "id": 571758449891147776, "retweet_count": 0, "message": "T\u00e4nker SVT kicka P.O nu? #melfest", "user": "cwsk86"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:51 +0000 2015", "id": 571758447252901889, "retweet_count": 3, "message": "Allts\u00e5 p\u00e5 riktigt, @manszelmerlow du \u00e4r helt j\u00e4vla sjuk!!! \u00c4lskar l\u00e5ten, \u00e4lskar showen - \u00e4lskar allt! Hi5! \ud83d\udc4a #melfest", "user": "AnnelieMalmsten"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:46:51 +0000 2015", "id": 571758446917373952, "retweet_count": 0, "message": "Tv\u00e5 klara favoriter denna g\u00e5ng, M\u00e5ns och Caroline. Heja, heja! #melfest #mello", "user": "VeronicavonF"}, {"hashtags": ["or\u00e4ttvist", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:50 +0000 2015", "id": 571758444841177090, "retweet_count": 1, "message": "Fyfan va taskigt att \u00e5rets alla bidrag f\u00e5tt coola scenshower n\u00e4r Zelmerl\u00f6f bara f\u00e5r en streckgubbe.\n#or\u00e4ttvist\n#melfest", "user": "ClarenceWerdin"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:50 +0000 2015", "id": 571758444681797632, "retweet_count": 62, "message": "RT @manszelmerlow: Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http\u2026", "user": "bodinemelie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:50 +0000 2015", "id": 571758444463726592, "retweet_count": 1, "message": "S\u00e5 kul hahahah #melfest", "user": "NorrmanEmelie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:50 +0000 2015", "id": 571758443859730434, "retweet_count": 0, "message": "Japp. D\u00e4r har vi vinnarl\u00e5ten. M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. #melfest", "user": "ModernPR_Lena"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:49 +0000 2015", "id": 571758441829679104, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns \u00e4r ju outstanding #melfest", "user": "annacarin_l"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:49 +0000 2015", "id": 571758438973362177, "retweet_count": 2, "message": "RT @ninalainen: Klasskillnaden n\u00e4r @manszelmerlow g\u00e5r upp och k\u00f6r sitt nummer. Wow! S\u00e5 j\u00e4vla snygg(t)! #melfest", "user": "Sofia_T_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:48 +0000 2015", "id": 571758437656350720, "retweet_count": 93, "message": "RT @emanuelkarlsten: B\u00e4st hittills \u00e4r ju annars killen som gl\u00f6mde sluta l\u00e5tsasspela p\u00e5 sin gitarr. #melfest https://t.co/8ZghgMI5VK", "user": "otrevligmennice"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:48 +0000 2015", "id": 571758435945070593, "retweet_count": 0, "message": "Gillar de animerade stj\u00e4rngossarna aka \"the demons of our minds\". #melfest", "user": "elsander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:48 +0000 2015", "id": 571758435567591425, "retweet_count": 20, "message": "RT @GayTenor: N\u00e4r kommer \u00e4lskade Filippa? #melfest", "user": "Palmfjord"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:48 +0000 2015", "id": 571758435190120449, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns. Han levererar alltid. Vilken show. Ljuset var halva showen. Bra s\u00e5ng och musik var andra halvan. #melfest", "user": "arydmagnus"}, {"hashtags": ["eurovision", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:48 +0000 2015", "id": 571758434971992064, "retweet_count": 13, "message": "Kan vi inte bara skicka Sanna till #eurovision igen?\n#melfest", "user": "RichardHerrey"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:48 +0000 2015", "id": 571758434888130561, "retweet_count": 1, "message": "RT @jannice: Tack M\u00e5ns! \u00c4ntligen en bra l\u00e5t och n\u00e5got att se p\u00e5 som \u00e4r okej. #melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:48 +0000 2015", "id": 571758434837798913, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5\u00e5\u00e5ns! \u270c\ufe0f\ud83d\udc4f #melfest", "user": "PetraMVS"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:47 +0000 2015", "id": 571758431247441920, "retweet_count": 0, "message": "n\u00e4r mina v\u00e4nner f\u00f6rs\u00f6ker ta kort p\u00e5 mig #melfest", "user": "globalsubstance"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:47 +0000 2015", "id": 571758430114992128, "retweet_count": 0, "message": "Bra d\u00e4r m\u00e5ns zelmel\u00f6f snyggt. #melfest", "user": "cThellbro"}, {"hashtags": ["kduschlager", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:47 +0000 2015", "id": 571758430014332928, "retweet_count": 3, "message": "RT @ola_martensson: M\u00e5ns var en besvikelse i \u00e5r. G\u00e5r s\u00e4kert till final. Men ingen h\u00f6jdarmellol\u00e5t. #kduschlager #melfest", "user": "CharlottaEn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:46 +0000 2015", "id": 571758426591793152, "retweet_count": 12, "message": "KAN ROBIN SLUTA VA EN \"SK\u00d6N KILLE\" #melfest", "user": "aliciadickner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:46 +0000 2015", "id": 571758426377863168, "retweet_count": 3, "message": "RT @malinmichea: f\u00f6rl\u00e5t m\u00e5ns men detta skulle bara vara relevant om du hette semlel\u00f6v och h\u00e4nde f\u00f6r 3 veckor sen #melfest", "user": "KulLiv"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:45 +0000 2015", "id": 571758425199271937, "retweet_count": 0, "message": "Heja M\u00e5ns! #melfest", "user": "m_scherber"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:45 +0000 2015", "id": 571758422527508480, "retweet_count": 3, "message": "M\u00e5ns: VM-klass. \u00d6vriga: Korpen. #melfest", "user": "P4Anna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:44 +0000 2015", "id": 571758420661043200, "retweet_count": 13, "message": "RT @CamillaBorelid: M\u00e5ns \u00e4r brutalt snygg. #melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:43 +0000 2015", "id": 571758416126984192, "retweet_count": 5, "message": "RT @fridaboisen: \"\u00c4r det en parodi p\u00e5 Frost?\" undrar en av kidsen. #melfest", "user": "LordSillion"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:43 +0000 2015", "id": 571758415929851904, "retweet_count": 0, "message": "Blir s\u00e5 tr\u00f6tt p\u00e5 att det alltid \u00e4r m\u00e4nnen som ska laja runt och vara \"roliga\" #melfest", "user": "brannis1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:42 +0000 2015", "id": 571758412070961152, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r jag ber mina kompisar att ta en bild p\u00e5 mig #melfest", "user": "LisaCarlssonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:42 +0000 2015", "id": 571758411634880512, "retweet_count": 0, "message": "@LarsWirten: Vad vore Sverige utan Bob Hund? Byt kanal! #melfest", "user": "LarsWirten"}, {"hashtags": ["melfest", "HouseOfCards"], "date": "Sat Feb 28 19:46:42 +0000 2015", "id": 571758410548572160, "retweet_count": 0, "message": "Hejd\u00e5 #melfest Hej #HouseOfCards", "user": "hekel1"}, {"hashtags": ["melfest", "Eurovision"], "date": "Sat Feb 28 19:46:41 +0000 2015", "id": 571758408313016320, "retweet_count": 0, "message": "Den h\u00e4r g\u00e5ngen fick ingen deltagare mer \u00e4n ett hj\u00e4rta i #melfest - de tog slut efter Jon Henriks bidrag som jag vill skicka till #Eurovision", "user": "MattiasBengtsso"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:40 +0000 2015", "id": 571758402793287681, "retweet_count": 7, "message": "RT @fridaboisen: M\u00e5ns \u00e4r \u00f6verl\u00e4gset vidare! L\u00e4gsta oddsen i schlagerhistorien n\u00e5gonsin. S\u00e5 snyggt nummer. #melfest", "user": "CristinaErikson"}, {"hashtags": ["melfest", "m\u00e5nszelmerl\u00f6w"], "date": "Sat Feb 28 19:46:40 +0000 2015", "id": 571758402138984448, "retweet_count": 1, "message": "RT @beingblogged: M\u00e5ns seger i denna delt\u00e4vlingen \u00e4r som att stj\u00e4la godis fr\u00e5n barn. #melfest #m\u00e5nszelmerl\u00f6w", "user": "EmelieTheBat"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:40 +0000 2015", "id": 571758401237196800, "retweet_count": 0, "message": "Bravo M\u00e5ns! Och alla teknikfixare bakom showen. Nu beh\u00f6ver vi varken final eller n\u00e5n andra chans. Skicka M\u00e5ns direkt.#melfest", "user": "HansGordon"}, {"hashtags": ["melfest", "m\u00e5nszelmerl\u00f6w", "heroes"], "date": "Sat Feb 28 19:46:39 +0000 2015", "id": 571758399123288065, "retweet_count": 2, "message": "RT @beingblogged: ALLTS\u00c5. DETTA. \u00c4R. S\u00c5. SNYGGT!\n#melfest #m\u00e5nszelmerl\u00f6w #heroes", "user": "eissternCGN"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:39 +0000 2015", "id": 571758399114903552, "retweet_count": 0, "message": "H\u00f6rs om en halvtimme! #melfest", "user": "Pstromsten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:39 +0000 2015", "id": 571758398146027522, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns st\u00e5r f\u00f6r ett snyggt framtr\u00e4dande.\nSynd bara att l\u00e5ten \u00e4r ett rent plagiat. Tyv\u00e4rr kan jag inte komma p\u00e5 vad originalet heter. #melfest", "user": "Chris_Halvorsen"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:39 +0000 2015", "id": 571758397953089536, "retweet_count": 0, "message": "Jag tycker om att han har l\u00e4mnat Cara Mia och Hope and Glory. Nytt \u00e4r alltid bra. #mzheroes #melfest", "user": "allyswriting"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:38 +0000 2015", "id": 571758394002034688, "retweet_count": 0, "message": "Midnightboy b\u00e4st!!! Fan ta om hj\u00e4rtr\u00f6sterna sviker #melfest", "user": "AnnSofieAnderss"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:38 +0000 2015", "id": 571758393800691712, "retweet_count": 0, "message": "Vad tycker ni om Semler\u00f6v?\n#melfest", "user": "friaktig"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:38 +0000 2015", "id": 571758392525656064, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6v k\u00f6rde en l\u00e5t ihop med Linus p\u00e5 linjen. #melfest", "user": "SuperLennox"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:37 +0000 2015", "id": 571758391539847169, "retweet_count": 0, "message": "Jag tycker Robins slips \u00e4r riktigt fin! #melfest", "user": "LinaTannerfalk"}, {"hashtags": ["melfest", "MZHeroes"], "date": "Sat Feb 28 19:46:37 +0000 2015", "id": 571758390407507969, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r \u00e4r du s\u00e5 himla bra @manszelmerlow \u2764 #melfest #MZHeroes", "user": "my2nd_direction"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:36 +0000 2015", "id": 571758384980107267, "retweet_count": 0, "message": "#melfest kan inte alla f\u00e5 samma effekter som mens..upps M\u00e5ns #melfest2015", "user": "LarsPalmqvist"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:36 +0000 2015", "id": 571758383470129154, "retweet_count": 0, "message": "Melodi nr 5 och 7 kan g\u00e5 direkt till globen utan stanna p\u00e5 stopp #melfest #mello2015", "user": "CamillaMill"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:35 +0000 2015", "id": 571758383210090497, "retweet_count": 2, "message": "RT @Loouuiisse: \u00c4rligt! Blandning av dessa tv\u00e5 kl\u00e4nningarna!! #melfest http://t.co/edllW70JW5", "user": "yakushim"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:35 +0000 2015", "id": 571758379833696259, "retweet_count": 20, "message": "RT @GayTenor: N\u00e4r kommer \u00e4lskade Filippa? #melfest", "user": "Mar_Wie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:33 +0000 2015", "id": 571758372929851392, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns m\u00e5ste fan vinna denna skiten #melfest", "user": "sabinanako"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:33 +0000 2015", "id": 571758372082610176, "retweet_count": 0, "message": "Send M\u00e5ns to Vienna already #melfest", "user": "AyaneToESC"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:46:33 +0000 2015", "id": 571758370971099136, "retweet_count": 0, "message": "Okej vet vilken l\u00e5t som vinner hela svenska melfest. \u00c4ven om det var aviciicountry-grejen. Men det funkar.", "user": "littleessays"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:32 +0000 2015", "id": 571758368320294913, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns vinner hela skiten!! #melfest", "user": "Flygflicka"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:32 +0000 2015", "id": 571758367913472000, "retweet_count": 0, "message": "Skicka M\u00e5ns nu, k\u00e4nns klart! #melfest #mello2015", "user": "daanne_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:32 +0000 2015", "id": 571758367326281728, "retweet_count": 22, "message": "RT @Malena_Ernman: Makal\u00f6st snyggt nummer!! M\u00e5ns utmanar Jon Henrik Fj\u00e4llgren om S\u00e5ngf\u00e5geln i Friends #melfest", "user": "jclugoholt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:32 +0000 2015", "id": 571758367049420800, "retweet_count": 0, "message": "10-\u00e5ringen r\u00f6star p\u00e5 M\u00e5ns, 5-\u00e5ringen p\u00e5 Annika och Hasse. #melfest", "user": "ulrikagronerus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:31 +0000 2015", "id": 571758364910219264, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w is sexy. But who to pick... M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w or Eric Saade? WHO IS SEXIER?! OMG HELP -Sara #melfest", "user": "EuroDummies"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:30 +0000 2015", "id": 571758362200805376, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta l\u00e5ten hittills i Mellon. Mums Zelmerl\u00f6w! #melfest #mello2015", "user": "igogla"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:30 +0000 2015", "id": 571758361018032128, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5h\u00e4r tycker pappa om M\u00e5ns \ud83d\ude02#melfest http://t.co/DaXbeTCL7y", "user": "robjohans"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:30 +0000 2015", "id": 571758359776382976, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns borde vinna. End of conversation. #Melfest", "user": "MimmiOfficial"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:30 +0000 2015", "id": 571758359617142784, "retweet_count": 0, "message": "Det var n\u00e5n k\u00e4nd 80talsl\u00e5t i bakgrunder p\u00e5 M\u00e5ns l\u00e5t som skapade igenk\u00e4nning, men jag kommer inte p\u00e5 exakt vafanken den heter.. #melfest", "user": "F1John"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:30 +0000 2015", "id": 571758359126265856, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns @manszelmerlow  har snott sn\u00f6gubben fr\u00e5n @Annikaherlitz  !!! Diss!! Men hellre det \u00e4n l\u00e5tst\u00f6ld. :) #melfest", "user": "simpan1"}, {"hashtags": ["melfest", "M\u00e5nsZelmerl\u00f6w"], "date": "Sat Feb 28 19:46:30 +0000 2015", "id": 571758358979588096, "retweet_count": 1, "message": "RT @PeterSvenonius: Har l\u00e4nge undrar var SVT g\u00f6mde Linus p\u00e5 linjen. Nu vet jag. #melfest #M\u00e5nsZelmerl\u00f6w", "user": "tinsaynes"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:29 +0000 2015", "id": 571758357872304129, "retweet_count": 0, "message": "Ja, g\u00e5r inte M\u00e5ns vidare till Final s\u00e5 \u00e4r det skandal #melfest", "user": "starbaker71"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:29 +0000 2015", "id": 571758357100548096, "retweet_count": 0, "message": "Mamma om M\u00e5ns z \n\"Han \u00e4r en riktig sv\u00e4rmorsdr\u00f6m, han ser lixom fr\u00e4n ut\" #melfest", "user": "matildakristen1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:29 +0000 2015", "id": 571758356941160448, "retweet_count": 0, "message": "Hejjar p\u00e5 Black Swan \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\n#melfest", "user": "Stinisberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:29 +0000 2015", "id": 571758355947106304, "retweet_count": 3, "message": "RT @rymdprins: trodde det var peo fr\u00e5n vintergatan \u00e4r s\u00e5 besviken #melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:28 +0000 2015", "id": 571758353669611520, "retweet_count": 22, "message": "RT @Malena_Ernman: Makal\u00f6st snyggt nummer!! M\u00e5ns utmanar Jon Henrik Fj\u00e4llgren om S\u00e5ngf\u00e5geln i Friends #melfest", "user": "BirgittaNilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:18 +0000 2015", "id": 571758310900293633, "retweet_count": 0, "message": "Black swan var ju typ b\u00e4sya bidraget ikv\u00e4ll. Inget j\u00e4vla skr\u00e4pdunk #melfest", "user": "AdhdAnkan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:18 +0000 2015", "id": 571758310698950657, "retweet_count": 79, "message": "RT @RichardHerrey: Nu s\u00e4ger min dotters sambo i soffan pl\u00f6tsligt att han aldrig gillat melodifestivall\u00e5tar?!\nHouston we have a problem. :)\n\u2026", "user": "AnnikaDesu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:18 +0000 2015", "id": 571758309851717632, "retweet_count": 19, "message": "RT @puttenelsson: I det h\u00e4r startf\u00e4ltet kan M\u00e5ns sjunga snopp/snippal\u00e5ten p\u00e5 hebreiska och g\u00e5 vidare. #melfest", "user": "emmybenedicto"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:18 +0000 2015", "id": 571758308736020480, "retweet_count": 26, "message": "RT @tramsfrans: Hade \u00f6nskat att M\u00e5ns haft bar \u00f6verkropp ist\u00e4llet f\u00f6r Midnight Boy. #melfest", "user": "Spirry"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:18 +0000 2015", "id": 571758308417245184, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns l\u00e5t \u00e4r typ den enda l\u00e5ten i mello som faktiskt d\u00f6g?? #melfest", "user": "feliciajonssson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:18 +0000 2015", "id": 571758307934932992, "retweet_count": 0, "message": "NEJ NU SKA DE B\u00d6RJA SK\u00c4MTA IGEN... Sn\u00e4lla ge er #melfest", "user": "sofistisk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:17 +0000 2015", "id": 571758305774850048, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns  Zelmerl\u00f6w,  snyggt! #melfest", "user": "block_lennart"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:17 +0000 2015", "id": 571758305665781762, "retweet_count": 0, "message": "Dottern: \"Pappa, kan vi inte titta p\u00e5 \"Pappas pengar\" ist\u00e4llet f\u00f6r #melfest? Det \u00e4r mycket roligare.\"\n\nHenne har vi lyckats med!", "user": "martensahlin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:16 +0000 2015", "id": 571758302100660224, "retweet_count": 0, "message": "Och d\u00e4r har vi vinnarl\u00e5ten av Mello 2015. Nu har jag det skriftligt att jag sagt det.  #melfest", "user": "IsabelleSvard"}, {"hashtags": ["melfest", "matematik"], "date": "Sat Feb 28 19:46:16 +0000 2015", "id": 571758302016745472, "retweet_count": 26, "message": "RT @FilosofenNils: F\u00f6rs\u00f6ker f\u00f6rklara f\u00f6r dottern att om hon r\u00f6star p\u00e5 alla bidrag s\u00e5 \u00e4r det samma som att inte r\u00f6sta alls, fast dyrare. #me\u2026", "user": "maxnimander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:16 +0000 2015", "id": 571758300838027264, "retweet_count": 3, "message": "trodde det var peo fr\u00e5n vintergatan \u00e4r s\u00e5 besviken #melfest", "user": "rymdprins"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:16 +0000 2015", "id": 571758299529535488, "retweet_count": 3, "message": "RT @ellensev: Ja ett till pojkband precis vad v\u00e4rlden beh\u00f6ver #melfest", "user": "xcuddlymgc"}, {"hashtags": ["m\u00e5nszelmerl\u00f6w", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:15 +0000 2015", "id": 571758296719364099, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00f6nt med lite artistiskt sj\u00e4lvf\u00f6rtroende #m\u00e5nszelmerl\u00f6w #melfest", "user": "saramamman"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:15 +0000 2015", "id": 571758295989542913, "retweet_count": 0, "message": "Sl\u00e4ng dig i v\u00e4ggen Eric Saade, M\u00e5ns till Wien!! #Melfest", "user": "len_bjo"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:14 +0000 2015", "id": 571758294689292288, "retweet_count": 4, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g\u00e5r in och sjunger i en gr\u00e5 tr\u00f6ja fr\u00e5n hm och ett par svarta byxor ensam och var b\u00e4ttre \u00e4n alla andra.... #melfest #mello2015", "user": "feliciaglee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:14 +0000 2015", "id": 571758294504771584, "retweet_count": 0, "message": "Snygg kameraman #melfest", "user": "idarudbeerg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:14 +0000 2015", "id": 571758294278270980, "retweet_count": 1, "message": "okej nu har vi h\u00f6rt alla l\u00e5tarna nu vill jag ha Filippa #melfest", "user": "hejeple"}, {"hashtags": ["kduschlager", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:14 +0000 2015", "id": 571758293435207680, "retweet_count": 3, "message": "RT @ola_martensson: M\u00e5ns var en besvikelse i \u00e5r. G\u00e5r s\u00e4kert till final. Men ingen h\u00f6jdarmellol\u00e5t. #kduschlager #melfest", "user": "carlolehall"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:14 +0000 2015", "id": 571758291547779072, "retweet_count": 4, "message": "RT @Swipsey: herrrregu jag beh\u00f6vde INTE bli p\u00e5mind om ranelid d\u00e4r #melfest", "user": "mysdjur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:14 +0000 2015", "id": 571758291132522496, "retweet_count": 0, "message": "Har @Avicii skrivit Zelmerl\u00f6ws l\u00e5t? #melfest", "user": "EvaMort"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:14 +0000 2015", "id": 571758291082203137, "retweet_count": 0, "message": "Det D\u00c4R skulle funka i Eurovision! @manszelmerlow #melfest", "user": "PauliiineJ"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:13 +0000 2015", "id": 571758289106706432, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns \u00e4r en klass f\u00f6r sig s\u00e5 \u00e4r det bara #melfest", "user": "Lajsa_B"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:13 +0000 2015", "id": 571758288443969536, "retweet_count": 0, "message": "O sea... M\u00e5ns Zelmerlow a Viena y en Business! He killed it!!! #melfest", "user": "lfrm85"}, {"hashtags": ["Eurovision", "Melfest4Now", "Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:13 +0000 2015", "id": 571758288142012416, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w &gt;&gt; Nota: 9,2   #Eurovision #Melfest4Now #Melfest http://t.co/VEJsS9ONbt", "user": "NowEurovision"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:46:13 +0000 2015", "id": 571758287928070144, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4st f\u00f6r dig M\u00e5ns att du vinner nu f\u00f6r jag har gett dig 10 r\u00f6ster #mello2015 #melfest #melodifestivalen", "user": "sanniwester"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:13 +0000 2015", "id": 571758287357644801, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4st ikv\u00e4ll @manszelmerlow direkt till final, n\u00e5t annat kan det inte bli #Melfest2015 #melfest", "user": "AnnaKatarinaJ"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:12 +0000 2015", "id": 571758284853682176, "retweet_count": 1, "message": "#melfest M\u00e5ns l\u00e5t l\u00e4t ju n\u00e4stan som David guettas dock... Men sjukt bra\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "user": "feliciaa_e"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:12 +0000 2015", "id": 571758284841070592, "retweet_count": 0, "message": "Blev oerh\u00f6rt besviken p\u00e5 M\u00e5ns! Hall\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5, g\u00f6r om. G\u00f6r r\u00e4tt! #melfest #melfest2015", "user": "lindamarie360"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:12 +0000 2015", "id": 571758283561824257, "retweet_count": 1, "message": "Oavsett hur det g\u00e5r h\u00e4r har M\u00e5ns karri\u00e4ren s\u00e4krad. Han skrev just p\u00e5 kontrakt f\u00f6r rollen som Wolverine i X-Men On Ice. #melfest", "user": "CarlCato"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:11 +0000 2015", "id": 571758281762476032, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@MarelPett: Det spelar ju ingen roll vad M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g\u00f6r, han kommer g\u00e5 vidare \u00e4nd\u00e5 #melfest\u201d \ninte bara jag som tycker s\u00e5\ud83d\ude02", "user": "noraisabelle"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:11 +0000 2015", "id": 571758281544339456, "retweet_count": 0, "message": "Refr\u00e4ngen \u00e4r svagare \u00e4n verserna men va fan, det h\u00e4r \u00e4r bra. Jag f\u00e5r vinnarvibb av detta! 4/5. #melfest", "user": "cirkusanna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:11 +0000 2015", "id": 571758281095581698, "retweet_count": 1, "message": "RT @Pixelpaj: En gammal dam st\u00e5r och sjunger en s\u00e5ng som heter skinnbanjo. Ingen verkar veta vem hon \u00e4r, hon \u00e4r inte en deltagare i alla fa\u2026", "user": "HeLikesNintendo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:11 +0000 2015", "id": 571758280831328256, "retweet_count": 0, "message": "Mello \u00e4r ett sk\u00e4mt. Resten av TV-tabl\u00e5n \u00e4r ocks\u00e5 ett sk\u00e4mt. Coincidence or not? #melfest", "user": "elinheed"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:11 +0000 2015", "id": 571758279975706625, "retweet_count": 0, "message": "Oh la la M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w #melfest", "user": "Peter_Sundberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:11 +0000 2015", "id": 571758278847422465, "retweet_count": 0, "message": "\"M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w borde ju ha spelat Mr. Grey, han \u00e4r ju s\u00e5d\u00e4r h\u00e4rligt h\u00e5rig\" #melfest", "user": "jujjia98"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:10 +0000 2015", "id": 571758277794656257, "retweet_count": 1, "message": "Mina betyg i kv\u00e4ll. #Melfest https://t.co/5xtyhVXest", "user": "niklassvensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:10 +0000 2015", "id": 571758276876111873, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r inte j\u00e4tteimpad av M\u00e5ns bidrag om jag skall vara \u00e4rlig! Men vad spelar det f\u00f6r roll f\u00f6r han g\u00e5r vidare i vilket fall! #melfest", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:10 +0000 2015", "id": 571758275903000577, "retweet_count": 0, "message": "Kan man r\u00f6sta p\u00e5 din lille snubben bakom M\u00e5ns? #melfest", "user": "erefalks"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:10 +0000 2015", "id": 571758275504566272, "retweet_count": 7, "message": "RT @IdaHammarback: Nu f\u00f6rst\u00e5r jag varf\u00f6r alla har konfetti, alla pengar gick till M\u00e5ns specialeffekter #melfest", "user": "Linnea_Blank"}, {"hashtags": ["melfest", "fb"], "date": "Sat Feb 28 19:46:09 +0000 2015", "id": 571758273914798080, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 d\u00e4r ja. \nSlut redan?\nM\u00e5ns och Hasse vidare?\n#melfest #fb", "user": "magnuslindqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:09 +0000 2015", "id": 571758272220426240, "retweet_count": 1, "message": "RT @alexisen98: M\u00e5ns beh\u00f6ver inte ens k\u00e4mpa f\u00f6r finalplats \ud83d\ude0d #melfest", "user": "emmak006"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:09 +0000 2015", "id": 571758271851184128, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns har l\u00e5nat Magnus B\u00e4cklunds gamla skinnbrallor? #melfest", "user": "AntonKarlBertil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:09 +0000 2015", "id": 571758271805169664, "retweet_count": 1, "message": "RT @killingyoursons: Javisst, den d\u00e4r animationsshowen var j\u00e4vligt fet. Men allts\u00e5, l\u00e5ten \u00e4r ju skittr\u00e5kig? #melfest", "user": "SFaltskog"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:09 +0000 2015", "id": 571758271188602881, "retweet_count": 22, "message": "RT @Malena_Ernman: Makal\u00f6st snyggt nummer!! M\u00e5ns utmanar Jon Henrik Fj\u00e4llgren om S\u00e5ngf\u00e5geln i Friends #melfest", "user": "mrs_maple"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:09 +0000 2015", "id": 571758270693703680, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns vinner ju iaf priset f\u00f6r \u00f6verl\u00e4gset snyggast nummer! #melfest", "user": "RvKarlsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:09 +0000 2015", "id": 571758270316199937, "retweet_count": 0, "message": "David Guetta bad om att f\u00e5 tillbaka sin l\u00e5t. #melfest", "user": "JohanThestrup"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:08 +0000 2015", "id": 571758267665412096, "retweet_count": 0, "message": "@SVTmelfest melloapp blir antingen \u00f6verbelastad eller slutade fungera f\u00f6r kunde inte r\u00f6sta! :( Inte f\u00f6r att jag tror att det beh\u00f6vs #melfest", "user": "minnisfrikadell"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:08 +0000 2015", "id": 571758267577315329, "retweet_count": 19, "message": "RT @puttenelsson: I det h\u00e4r startf\u00e4ltet kan M\u00e5ns sjunga snopp/snippal\u00e5ten p\u00e5 hebreiska och g\u00e5 vidare. #melfest", "user": "SaraSaviluoto"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:08 +0000 2015", "id": 571758267560554497, "retweet_count": 0, "message": "RT @uttergurka:Trodde till en b\u00f6rjan att de l\u00e5nat in M\u00e5ns fr\u00e5n The Lone Rangers. Ack ack ack. #melfest\n RT:@.pic.http://t.co/U4A3iFn0xJ", "user": "dccell"}, {"hashtags": ["melfest", "m\u00e5ns"], "date": "Sat Feb 28 19:46:08 +0000 2015", "id": 571758266612625408, "retweet_count": 0, "message": "*lycklig suck* #melfest #m\u00e5ns", "user": "Spirry"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:07 +0000 2015", "id": 571758264028925953, "retweet_count": 0, "message": "Sl\u00e5r jojken M\u00e5ns i finalen vet jag inte vad... #melfest", "user": "Anderssonphille"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:07 +0000 2015", "id": 571758263999602688, "retweet_count": 0, "message": "Han ska fria, lovar #melfest", "user": "AgnesHjortsber1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:07 +0000 2015", "id": 571758263458525186, "retweet_count": 1, "message": "L\u00e5ten var b\u00e4ttre \u00e4n framtr\u00e4dandet. Men tack M\u00e5ns f\u00f6r skinnbyxorna. #melfest", "user": "olssonrobin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:07 +0000 2015", "id": 571758262854410241, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll r\u00f6star jag bara p\u00e5 Hasse. #melfest", "user": "majawestling"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:07 +0000 2015", "id": 571758262514806785, "retweet_count": 2, "message": "RT @aliciadickner: Varf\u00f6r ser M\u00e5ns ut som vilken gymnasiekille som helst??? #melfest", "user": "Rosa_Rosor"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:07 +0000 2015", "id": 571758262162468865, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskar strecktomten! Kan man r\u00f6sta p\u00e5 den? #mello2015  #melfest #melfest2015", "user": "Wincklan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:06 +0000 2015", "id": 571758259335499777, "retweet_count": 1, "message": "RT @MinLust: VAR \u00c4R H\u00c4STJ\u00c4VELN OCH PR\u00c4RIEN!? #melfest", "user": "lottap4"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:06 +0000 2015", "id": 571758259255812098, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4ntar fortfarande p\u00e5 ett pissigt sk\u00e5ning-sk\u00e4mt om M\u00e5ns #melfest", "user": "momajoja"}, {"hashtags": ["cr\u00e4nkt", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:06 +0000 2015", "id": 571758257745870850, "retweet_count": 0, "message": "Det ska v\u00e4l inte va n\u00e5n j\u00e4vla musikvideo, M\u00e5ns?! #cr\u00e4nkt #melfest", "user": "soptunnan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:06 +0000 2015", "id": 571758257510977536, "retweet_count": 0, "message": "JTR va b\u00e4st\ud83d\udc4c\ud83d\ude01\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f  #melfest", "user": "mashtoonsgiggle"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:05 +0000 2015", "id": 571758257351610368, "retweet_count": 8, "message": "RT @niklassvensson: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. Betyg: femma. \n#melfest", "user": "brusosus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:05 +0000 2015", "id": 571758256907026432, "retweet_count": 2, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w is so good #melfest http://t.co/ZGYKj4qVey", "user": "ilymharry"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:05 +0000 2015", "id": 571758253677404161, "retweet_count": 21, "message": "RT @GayTenor: Oh Saade svettas nog lite nu n\u00e4r M\u00e5ns levererar s\u00e5nt grymt nummer... #melfest", "user": "jessens98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:05 +0000 2015", "id": 571758253484470273, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns f\u00e5r halva mitt fl\u00f6de att skriva dejtingannonser. S\u00e4ger \u00e4nd\u00e5 n\u00e5got. #melfest", "user": "Juristfan"}, {"hashtags": ["melfest", "M\u00e5nsZelmerl\u00f6w"], "date": "Sat Feb 28 19:46:05 +0000 2015", "id": 571758253362847744, "retweet_count": 1, "message": "Har l\u00e4nge undrar var SVT g\u00f6mde Linus p\u00e5 linjen. Nu vet jag. #melfest #M\u00e5nsZelmerl\u00f6w", "user": "PeterSvenonius"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:04 +0000 2015", "id": 571758252683370497, "retweet_count": 0, "message": "Ett franskt fotbollsfan sa en g\u00e5ng \"Har man vunnit VM och EM e det sv\u00e5rt att inte hoppas p\u00e5 \u00e4nnu ett guld. K\u00e4nslan e samma med M\u00e5ns #melfest", "user": "linkan1033"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:04 +0000 2015", "id": 571758251450232833, "retweet_count": 1, "message": "RT @_nxshgrier: Okej midnight boy sluta med vad du \u00e4n g\u00f6r #melfest", "user": "josefinsson"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melfest", "carola"], "date": "Sat Feb 28 19:46:04 +0000 2015", "id": 571758251446030336, "retweet_count": 0, "message": "Kom tillbaka Carola! Allt \u00e4r f\u00f6rl\u00e5tet! #melfest2015 #melfest #carola", "user": "LDahlhjd"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:04 +0000 2015", "id": 571758251286659072, "retweet_count": 31, "message": "RT @kjelleman: M\u00e5ns har f\u00f6rnyat sig. F\u00e5r d\u00f6pa om sig till M\u00e5ns Wrapsemlerl\u00f6f. #melfest", "user": "allyswriting"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:04 +0000 2015", "id": 571758249994792960, "retweet_count": 22, "message": "RT @Malena_Ernman: Makal\u00f6st snyggt nummer!! M\u00e5ns utmanar Jon Henrik Fj\u00e4llgren om S\u00e5ngf\u00e5geln i Friends #melfest", "user": "ANDREAESCIT"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:03 +0000 2015", "id": 571758248598097922, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns Z och Caroline Wennergren till final, saken \u00e4r klar, slutsnackat!!!  Sk\u00e4nk en slant till radiohj\u00e4lpen p\u00e5 annat s\u00e4tt \ud83d\ude0f #melfest", "user": "Johanhem"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:03 +0000 2015", "id": 571758248308703232, "retweet_count": 0, "message": "Fyra hj\u00e4rtan f\u00f6r att han \u00e4r M\u00e5ns och ett till f\u00f6r att han va fett j\u00e4vla bra #melfest", "user": "heytiffanie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:03 +0000 2015", "id": 571758247025233920, "retweet_count": 2, "message": "RT @CarlStanleyy: Va Helena Paparizou sjuk i \u00e5r eller?\n#melfest", "user": "jonifusily"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:46:03 +0000 2015", "id": 571758246639345664, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "CThunved"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:03 +0000 2015", "id": 571758245905358849, "retweet_count": 0, "message": "Hasse g\u00e5r direkt till final #melfest", "user": "ArneEnocksson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:02 +0000 2015", "id": 571758244684804096, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns och Caroline till final! #melfest", "user": "ClaraBerre"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:02 +0000 2015", "id": 571758243694952448, "retweet_count": 4, "message": "RT @RichardHerrey: Vem i hela friden ska vinna finalen?\nVid den h\u00e4r tiden brukar jag vara bombs\u00e4ker.\n#melfest", "user": "OscFor"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:02 +0000 2015", "id": 571758243539771392, "retweet_count": 8, "message": "Skickade precis ett sms till sambon. \"Byter mitt frikort till M\u00e5ns. Puss \u00e4lskling.\" #melfest", "user": "ninalainen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:02 +0000 2015", "id": 571758243233603585, "retweet_count": 0, "message": "Bra l\u00e5t MEN introt var inte lika bra dock #melfest", "user": "JonasJonasf"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:02 +0000 2015", "id": 571758242856095744, "retweet_count": 10, "message": "RT @PoplightSE: N\u00e5got s\u00e4ger mig att \"Heroes\" kommer bli en m\u00e5nsterhit. #melfest", "user": "Linaasoderlind"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:02 +0000 2015", "id": 571758242658955264, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u00e4ger! G\u00f6tt \u00f6gongodis ox\u00e5 en l\u00f6rdagkv\u00e4ll\ud83d\ude3b #melfest", "user": "vestlie78"}, {"hashtags": ["melfest", "mzheroes"], "date": "Sat Feb 28 19:46:01 +0000 2015", "id": 571758240519888897, "retweet_count": 0, "message": "Men jaaaa! S\u00e5 snyggt, s\u00e5 bra!! M\u00e5ns \u00e4r b\u00e4st i \u00e5r. #melfest #mzheroes", "user": "Angelus_1"}, {"hashtags": ["mello2015", "mello15", "melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:00 +0000 2015", "id": 571758236191363072, "retweet_count": 1, "message": "Vissa artister f\u00e5r en musikvideo p\u00e5 scenen. Andra f\u00e5r ingenting. En viss favorisering kan sk\u00f6njas #mello2015 #mello15 #melfest #melfest2015", "user": "MartinL_ml"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:00 +0000 2015", "id": 571758234366828545, "retweet_count": 0, "message": "Jaha, tiden tog slut. Han bara r\u00f6sta tv\u00e5 g\u00e5nger med hj\u00e4rtat, synd s\u00e4ger vi #melfest", "user": "emmepotter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:00 +0000 2015", "id": 571758233355980801, "retweet_count": 0, "message": "Mitt fl\u00f6de kryllar just nu av m\u00e4n som hatar M\u00e5ns, som \u00f6nskar att de var M\u00e5ns. #melfest", "user": "bingmert"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:00 +0000 2015", "id": 571758232965918720, "retweet_count": 2, "message": "RT @staffandopping: ENORMT gap mellan topp och botten i \u00e5rets #melfest. M\u00e5ns Z imponerade rej\u00e4lt.", "user": "brusosus"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:59 +0000 2015", "id": 571758231640543232, "retweet_count": 0, "message": "Men WTF M\u00e5ns l\u00e5t var ju bra!!! \ud83d\udc4d #Melfest", "user": "svuaGMcom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:59 +0000 2015", "id": 571758231401463808, "retweet_count": 0, "message": "Gooo M\u00e5ns\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f#melfest", "user": "misafisen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:58 +0000 2015", "id": 571758227534295040, "retweet_count": 1, "message": "RT @savitsperser: Haha. \n\"@vonSkraphog: Sluta spela ballader! Han jag delar s\u00e4ng med b\u00f6rjar helt pl\u00f6tsligt att ta p\u00e5 mig! \ud83d\ude31#melfest\"", "user": "yakushim"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:58 +0000 2015", "id": 571758227244912640, "retweet_count": 13, "message": "RT @CamillaBorelid: M\u00e5ns \u00e4r brutalt snygg. #melfest", "user": "Mirellwaitwhat"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:58 +0000 2015", "id": 571758226775117824, "retweet_count": 13, "message": "RT @Fellsis: Nu kommer M\u00e5ns och ba; HEJ HEJ FINALEN \ud83d\ude0f #melfest", "user": "susanliiu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:58 +0000 2015", "id": 571758225508446210, "retweet_count": 0, "message": "Hur g\u00f6r de n\u00e4r bara ett bidrag g\u00e5r vidare? Blir det uppsamlingsheat??#melfest", "user": "sweholst"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:58 +0000 2015", "id": 571758225269366784, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta l\u00e5ten och b\u00e4sta framtr\u00e4dandet. V\u00e4rt all v\u00e4ntan och alla kassa bidrag som en genomlidit. #melfest", "user": "annamiloloza"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:58 +0000 2015", "id": 571758224392765440, "retweet_count": 15, "message": "RT @fvirtanen: Oh, vinner inte M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w s\u00e5 \u00e4ter jag upp en \u00e4ldre hatt.\nMed r\u00e4kaioli p\u00e5 toppen.\n#melfest", "user": "maggilindblom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:57 +0000 2015", "id": 571758223457431554, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 hur han jobbar med scenen, fantastiskt. Skinnbyxor och tr\u00f6ja, inte lika fantastiskt. L\u00e5ten klart godk\u00e4nd. #melfest", "user": "erwinhun"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:57 +0000 2015", "id": 571758223096721408, "retweet_count": 3, "message": "RT @ensamborgare: JO SVT MAN F\u00c5R FAKTISKT HA CHOKLAD SOM FAVORITMAT. SLUTA MORALISERA #melfest", "user": "emmybenedicto"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:57 +0000 2015", "id": 571758222807314432, "retweet_count": 1, "message": "Kan man inte bara f\u00e5 r\u00f6sta p\u00e5 lilla figuren!? #melfest", "user": "EMIFOTOGRAF"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:57 +0000 2015", "id": 571758222748610560, "retweet_count": 2, "message": "S\u00e5 tomten finns allts\u00e5 p\u00e5 riktigt! #melfest", "user": "markusgranseth"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:57 +0000 2015", "id": 571758222534705152, "retweet_count": 0, "message": "Han levererar alltid #melfest", "user": "Adnellaren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:57 +0000 2015", "id": 571758222295621633, "retweet_count": 3, "message": "Tvekar om M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u00e4r v\u00e5r tids Lasse L\u00f6nndahl eller v\u00e5r tids Gunnar Wiklund. (F\u00f6r det \u00e4r v\u00e4l inte v\u00e5r tidsThore Skogman?) #melfest", "user": "UlfBjereld"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:48 +0000 2015", "id": 571758185205395458, "retweet_count": 0, "message": "Sj\u00e4lvklar favorit \ud83d\udc4c\u270c @manszelmerlow #melfest http://t.co/GSaJVSwyBU", "user": "jjohanssons"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:48 +0000 2015", "id": 571758184433631234, "retweet_count": 15, "message": "RT @fvirtanen: Oh, vinner inte M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w s\u00e5 \u00e4ter jag upp en \u00e4ldre hatt.\nMed r\u00e4kaioli p\u00e5 toppen.\n#melfest", "user": "LenaEnlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:48 +0000 2015", "id": 571758183942914048, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns \u00e4r solklar finalist ikv\u00e4ll! #melfest", "user": "95Nilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:48 +0000 2015", "id": 571758183791906816, "retweet_count": 31, "message": "RT @kjelleman: M\u00e5ns har f\u00f6rnyat sig. F\u00e5r d\u00f6pa om sig till M\u00e5ns Wrapsemlerl\u00f6f. #melfest", "user": "miaj8084"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:48 +0000 2015", "id": 571758183112437760, "retweet_count": 12, "message": "RT @NorrbottenBD: \u00c4ven denna kv\u00e4ll vill vi f\u00f6rtydliga att ingen av deltagarna kommer fr\u00e5n Norrbotten #melfest", "user": "erkkihaarala"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:48 +0000 2015", "id": 571758183045324801, "retweet_count": 2, "message": "RT @AnnelieMalmsten: Sicket j\u00e4vla nummer!!! \u00c4lskar M\u00e5ns! #melfest", "user": "Linaasoderlind"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:47 +0000 2015", "id": 571758181787029505, "retweet_count": 2, "message": "\u00c4ckliga j\u00e4vla sm\u00e5 tomtar. #melfest", "user": "hejsonja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:47 +0000 2015", "id": 571758180386136065, "retweet_count": 19, "message": "RT @puttenelsson: I det h\u00e4r startf\u00e4ltet kan M\u00e5ns sjunga snopp/snippal\u00e5ten p\u00e5 hebreiska och g\u00e5 vidare. #melfest", "user": "CharlottaEn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:47 +0000 2015", "id": 571758180109299712, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r ju bara tur att Zelmerl\u00f6w kommer g\u00e5 direkt till final oavsett. #melfest", "user": "jessicawsandber"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:47 +0000 2015", "id": 571758180025430017, "retweet_count": 0, "message": "Han har snott ljuseffekter av Jill Johnssons show med de tecknade gubbarna #mello2015 #melfest", "user": "Sillen82"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:47 +0000 2015", "id": 571758179870236672, "retweet_count": 1, "message": "RT @markusgranseth: Fett! grymt M\u00e5ns! #melfest", "user": "jonaskullinger"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:47 +0000 2015", "id": 571758179316580352, "retweet_count": 21, "message": "RT @GayTenor: Oh Saade svettas nog lite nu n\u00e4r M\u00e5ns levererar s\u00e5nt grymt nummer... #melfest", "user": "thelifeofmolly"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:47 +0000 2015", "id": 571758178469355520, "retweet_count": 3, "message": "RT @max_tweets: Caroline Wennergren \u00e4r ju bra p\u00e5 riktigt. Fusk! #melfest", "user": "ThordanTarte"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:46 +0000 2015", "id": 571758177714368513, "retweet_count": 0, "message": "Och s\u00e5 denna d\u00e5. M\u00e5ns och Caroline till final, om jag f\u00e5r v\u00e4lja #melfest2015 #melfest", "user": "maudlagerborg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:46 +0000 2015", "id": 571758177290723328, "retweet_count": 3, "message": "RT @mrs_maple: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6v har snyggast effekter. Och finast l\u00e5tsaskompisar. #melfest", "user": "lottap4"}, {"hashtags": ["melfest15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:46 +0000 2015", "id": 571758176997122048, "retweet_count": 0, "message": "Ok vi kan skippa finalen det \u00e4r bara att skicka M\u00e5ns till \u00d6sterrike direkt #melfest15 #melfest", "user": "typandielol"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:46 +0000 2015", "id": 571758175176790016, "retweet_count": 1, "message": "RT @Andrea_Ritsu: Klart bra, inte lika bra som Caroline, men nog n\u00e4st b\u00e4st inatt. #melodifestivalen #melfest", "user": "livbjork"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:45 +0000 2015", "id": 571758173440356353, "retweet_count": 0, "message": "\"Han gjorde bro fist med en tomte sa v\u00e5r 11-\u00e5ring.\" #melfest", "user": "annablakka"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:45 +0000 2015", "id": 571758173113221120, "retweet_count": 3, "message": "RT @malinmichea: f\u00f6rl\u00e5t m\u00e5ns men detta skulle bara vara relevant om du hette semlel\u00f6v och h\u00e4nde f\u00f6r 3 veckor sen #melfest", "user": "Froken_Camilla"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:45 +0000 2015", "id": 571758171229827072, "retweet_count": 0, "message": "Den bl\u00e5 gubben \u00e4r mitt spirit animal #melfest", "user": "LisaCarlssonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:45 +0000 2015", "id": 571758170160427008, "retweet_count": 0, "message": "Mmmmmm, d\u00e4r var vinnaren korad #melfest http://t.co/tDtXVoYlmS", "user": "juliadunkel_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:45 +0000 2015", "id": 571758169912971265, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns hade ju kunnat dansa i bar \u00f6verkropp, tycker jag. #melfest", "user": "S_Adotter"}, {"hashtags": ["melfest", "m\u00e5nszelmerl\u00f6w"], "date": "Sat Feb 28 19:45:44 +0000 2015", "id": 571758167677378560, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns seger i denna delt\u00e4vlingen \u00e4r som att stj\u00e4la godis fr\u00e5n barn. #melfest #m\u00e5nszelmerl\u00f6w", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:44 +0000 2015", "id": 571758167136309248, "retweet_count": 0, "message": "Men antar att han var b\u00e4st ikv\u00e4ll?? vet ej #melfest", "user": "Matildda99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:44 +0000 2015", "id": 571758167081795585, "retweet_count": 0, "message": "Lille s\u00f6ta gubben! &lt;3 M\u00e5ns gubbe. #melfest", "user": "sofitagesson"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:44 +0000 2015", "id": 571758165529907200, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns var helt ok. Synd att dansen och pojkbands-handstr\u00e4ckningarna f\u00f6rst\u00f6rde hela numret. #mello2015 #melfest", "user": "sjuktcoolgrabb"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:45:43 +0000 2015", "id": 571758164921737216, "retweet_count": 0, "message": "Snyggt M\u00e5ns men ingen bra l\u00e5t#melfest", "user": "LindauMari"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:43 +0000 2015", "id": 571758162816188416, "retweet_count": 31, "message": "RT @kjelleman: M\u00e5ns har f\u00f6rnyat sig. F\u00e5r d\u00f6pa om sig till M\u00e5ns Wrapsemlerl\u00f6f. #melfest", "user": "HBrink98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:43 +0000 2015", "id": 571758162577104896, "retweet_count": 21, "message": "RT @GayTenor: Oh Saade svettas nog lite nu n\u00e4r M\u00e5ns levererar s\u00e5nt grymt nummer... #melfest", "user": "mannewstrm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:43 +0000 2015", "id": 571758162061205504, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ten handla om figurerna i hans huvud.. #melfest", "user": "Dagispappan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:43 +0000 2015", "id": 571758161826357248, "retweet_count": 3, "message": "RT @killingyoursons: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w featuring Linus p\u00e5 linjen? #melfest", "user": "TheBlindPimp"}, {"hashtags": ["melfest", "alls\u00e5ng"], "date": "Sat Feb 28 19:45:43 +0000 2015", "id": 571758161373339648, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r ju inte som Calle Schewens vals... #melfest #alls\u00e5ng", "user": "emmaberkman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:42 +0000 2015", "id": 571758159670464513, "retweet_count": 1, "message": "RT @friaktig: S\u00f6ta streckgubbar \nL\u00e5t 7: 5 av 5 chips \n#melfest", "user": "susanliiu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:42 +0000 2015", "id": 571758159657885697, "retweet_count": 0, "message": "Snyggt gjort! #melfest", "user": "AnnMarieStenhof"}, {"hashtags": ["feyflippmelo", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:42 +0000 2015", "id": 571758157346816000, "retweet_count": 0, "message": "Den var ju faktiskt bra. Go.........m\u00e5ns. #feyflippmelo #melfest", "user": "MrMissanpassad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:42 +0000 2015", "id": 571758157212614657, "retweet_count": 0, "message": "#melfest m\u00e5sse Zelmerl\u00f6w var v\u00e4l bra.", "user": "CatiaHultquist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:42 +0000 2015", "id": 571758156856098816, "retweet_count": 4, "message": "Vem i hela friden ska vinna finalen?\nVid den h\u00e4r tiden brukar jag vara bombs\u00e4ker.\n#melfest", "user": "RichardHerrey"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:41 +0000 2015", "id": 571758156730277888, "retweet_count": 0, "message": "Om bara de animerade figurerna vore liiiiiiite coolare. Bl\u00e5 tomtar: n\u00e4. #melfest", "user": "MagdalenaBibik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:41 +0000 2015", "id": 571758156453421058, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5rets sista bidrag \u00e4r b\u00e4st #melfest M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w", "user": "bilalchebaro"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:41 +0000 2015", "id": 571758155748802561, "retweet_count": 0, "message": "Vi har en vinnare #melfest", "user": "gubbslem"}, {"hashtags": ["m\u00e5ns", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:41 +0000 2015", "id": 571758155740413952, "retweet_count": 0, "message": "Om inte M\u00e5ns g\u00e5r vidare s\u00e5 \u00e4r det fel p\u00e5 b\u00e5de telefoner och appen. #m\u00e5ns #melfest", "user": "PiaSjoholm"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:41 +0000 2015", "id": 571758154343718915, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w - Heroes - Ass\u00e5, nej. Jag \u00e4r inget fan av M\u00e5ns, men han kan s\u00e5 mycket b\u00e4ttre ! #mello2015 #melfest #melfest2015", "user": "m00nkeyslut"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:41 +0000 2015", "id": 571758153651625984, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta l\u00e5ten sen Euphoria. #melfest", "user": "chr_lindstrom"}, {"hashtags": ["svettfl\u00e4ckar", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:41 +0000 2015", "id": 571758152867311616, "retweet_count": 1, "message": "Att han v\u00e5gar ha gr\u00e5tt p\u00e5 sig p\u00e5 \u00f6verkroppen... #svettfl\u00e4ckar @manszelmerlow #melfest", "user": "AfTrus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:40 +0000 2015", "id": 571758152280092672, "retweet_count": 0, "message": "Utklassning. Zelmerl\u00f6w 1-0. #melfest", "user": "sequinedheart"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:40 +0000 2015", "id": 571758150682062850, "retweet_count": 0, "message": "Annika och jtr var b\u00e4st ikv\u00e4ll. #melfest", "user": "sandriss002"}, {"hashtags": ["Frost", "melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:40 +0000 2015", "id": 571758150141009920, "retweet_count": 0, "message": "\"Elsa\" g\u00e5r definitivt vidare, m\u00e5nga barn som r\u00f6star.... #Frost #melfest #melfest2015", "user": "MathTill"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:40 +0000 2015", "id": 571758149893529600, "retweet_count": 0, "message": "Herregud, hur enkelt kan en l\u00e5t bli M\u00e5ns? #melfest", "user": "PeterGunkel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:40 +0000 2015", "id": 571758149264379904, "retweet_count": 0, "message": "Bra M\u00e5ns! #melfest", "user": "olofa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:40 +0000 2015", "id": 571758149201469440, "retweet_count": 1, "message": "RT @LundellarN: Plus kunde inte M\u00e5ns valt en n\u00e5got snyggare \u00f6verdel \u00e4n en typ pyjamastr\u00f6ja till sina skinnbyxor eller vad det \u00e4r? #melfest", "user": "blirbarasenare"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:39 +0000 2015", "id": 571758148257746944, "retweet_count": 0, "message": "Heja M\u00e5ns! H\u00e4rlig l\u00e5t - nu hj\u00e4rtr\u00f6stas det hos tjejerna i Harplinge :) Det kallar jag show! #melfest", "user": "FrokenFlipp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:39 +0000 2015", "id": 571758147918020608, "retweet_count": 8, "message": "RT @niklassvensson: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. Betyg: femma. \n#melfest", "user": "ljavestad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:39 +0000 2015", "id": 571758147683151872, "retweet_count": 26, "message": "RT @tramsfrans: Hade \u00f6nskat att M\u00e5ns haft bar \u00f6verkropp ist\u00e4llet f\u00f6r Midnight Boy. #melfest", "user": "Iamcazzie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:39 +0000 2015", "id": 571758147318239232, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns g\u00e5r direkt till final! #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:39 +0000 2015", "id": 571758146429042689, "retweet_count": 0, "message": "Dock s\u00e5 \u00e4r ju M\u00e5ns redan f\u00e4rdig f\u00f6r final, det vet vem som helst s\u00e5, kommer  l\u00e4gga mina r\u00f6ster p\u00e5 Caroline. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:45:38 +0000 2015", "id": 571758144185081856, "retweet_count": 0, "message": "Ops - s\u00e5 fast i numret att jag n\u00e4stan gl\u00f6mde att r\u00f6sta p\u00e5 @manszelmerlow S\u00e5\u00e5\u00e5 snyggt! #melfest #mello", "user": "Ms_Emzie"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:45:38 +0000 2015", "id": 571758143820197889, "retweet_count": 0, "message": "Undrar vem mer \u00e4n M\u00e5ns som g\u00e5r till final?! Sp\u00e4nnande #melfest#", "user": "myssan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:38 +0000 2015", "id": 571758143291727872, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns \u00e4r b\u00e4st ingen protest #melfest", "user": "AnnikanEriksson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:38 +0000 2015", "id": 571758143237169153, "retweet_count": 3, "message": "RT @Schlagerhornan: Varf\u00f6r tr\u00e4nar M\u00e5ns i ett halv\u00e5r f\u00f6r att ha p\u00e5 sig en stickad tr\u00f6ja p\u00e5 scen?? #melfest", "user": "Landsom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:38 +0000 2015", "id": 571758141194551296, "retweet_count": 0, "message": "R\u00e4dda tr\u00e4dg\u00e5rdstomtarna! #melfest", "user": "Kingritchon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:38 +0000 2015", "id": 571758140259225600, "retweet_count": 0, "message": "Otroligt bra, @manszelmerlow! #melfest", "user": "josiescoffee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:37 +0000 2015", "id": 571758139873353729, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@PelleArn: L\u00e5ter som en avicii-l\u00e5t. Cool. #melfest\u201d", "user": "eemeelliiee"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:37 +0000 2015", "id": 571758139219021825, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 jag fattar att melodifestivalen m\u00e5ste vara v\u00e4ldigt efterblivna. Det l\u00e5ter fan inte som 80tal.. #Melfest", "user": "AndreiiV"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:37 +0000 2015", "id": 571758135960080384, "retweet_count": 1, "message": "RT @FridaMOlsson: Aaaw s\u00e5 kul att M\u00e5ns kl\u00e4dde upp sig #melfest", "user": "Gnillla"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:37 +0000 2015", "id": 571758135905542144, "retweet_count": 0, "message": "Scen tekniken \u00e4r ju on point #melfest", "user": "corneliarinaldo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:36 +0000 2015", "id": 571758135012151296, "retweet_count": 1, "message": "RT @MartinArvebro: M\u00e5ns k\u00f6r westernmusik, Tarantino-tjosan. Den animerade figuren k\u00e4nns drogupplevelse, som Dumbo och de rosa elefanterna. \u2026", "user": "Anneliworld"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:36 +0000 2015", "id": 571758134915665920, "retweet_count": 2, "message": "Undrar om det \u00e4r Wirt som var och dansade i bakgrunden??? #melfest", "user": "Metakarp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:36 +0000 2015", "id": 571758134835994624, "retweet_count": 0, "message": "hj\u00c4LP bildproduktionen \u00e4r s\u00e5 l\u00e4skig?? anskitet i sticket??? #melfest", "user": "Swipsey"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:36 +0000 2015", "id": 571758133867122688, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e4derbyxor och dumstrut tar Semlan till finalen #melfest", "user": "EViding"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:36 +0000 2015", "id": 571758133720322051, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t 7. Snygga M\u00e5ns \u00e4ger ikv\u00e4ll! Coolt framf\u00f6rande. Direkt till final. Utan tvekan. Nu ska jag r\u00f6sta! #melfest", "user": "ThereseL79"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:36 +0000 2015", "id": 571758133133119489, "retweet_count": 1, "message": "Den tecknade gubben vinner. #melfest", "user": "LenaNestius"}, {"hashtags": ["kduschlager", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:36 +0000 2015", "id": 571758132164239360, "retweet_count": 3, "message": "M\u00e5ns var en besvikelse i \u00e5r. G\u00e5r s\u00e4kert till final. Men ingen h\u00f6jdarmellol\u00e5t. #kduschlager #melfest", "user": "ola_martensson"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:36 +0000 2015", "id": 571758132021600256, "retweet_count": 0, "message": "Kv\u00e4llens s\u00f6mnpiller - Melodifestivalen!\n#melfest #melfest2015 #mello #mello2015 http://t.co/onBpJsfNS3", "user": "FrankJohanAberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:35 +0000 2015", "id": 571758131321159681, "retweet_count": 0, "message": "Tycker ju faktiskt om detta? #melfest", "user": "MineaLindqvist"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:45:35 +0000 2015", "id": 571758131002404864, "retweet_count": 0, "message": "Snacka om att l\u00e4mna det b\u00e4sta till sist! Live musikvideo, me like #melfest #melfest2015 #melodifestivalen", "user": "_essieh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:35 +0000 2015", "id": 571758129815298050, "retweet_count": 0, "message": "Wow. Det var... Riktigt bra. Shit M\u00e5ns, du har uppgraderat dig! #melfest", "user": "Ankeborgsboende"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:35 +0000 2015", "id": 571758129559552001, "retweet_count": 0, "message": "Men M\u00e5ns, varf\u00f6r har du s\u00e5 fula kl\u00e4der!? Jag blir ARG!!! #melfest", "user": "IsabellSvensson"}, {"hashtags": ["melfest", "m\u00e5nsforpresident"], "date": "Sat Feb 28 19:45:35 +0000 2015", "id": 571758128968151041, "retweet_count": 0, "message": "Han tog typ med Olaf p\u00e5 scen \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #melfest #m\u00e5nsforpresident", "user": "CarinCarinlou"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:35 +0000 2015", "id": 571758128909443072, "retweet_count": 0, "message": "Bj\u00f6rkman la krutet sist men l\u00e5ten h\u00e5ller inte alls #melfest", "user": "Jimpojk"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:35 +0000 2015", "id": 571758128544518144, "retweet_count": 0, "message": "Vilken tr\u00e5kig l\u00e5t M\u00e5ns, #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:35 +0000 2015", "id": 571758128305467393, "retweet_count": 22, "message": "RT @Malena_Ernman: Makal\u00f6st snyggt nummer!! M\u00e5ns utmanar Jon Henrik Fj\u00e4llgren om S\u00e5ngf\u00e5geln i Friends #melfest", "user": "001ankan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:35 +0000 2015", "id": 571758128041226240, "retweet_count": 0, "message": "*goes back to the start of M\u00e5ns song* #melfest", "user": "NichoolasGibb"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:35 +0000 2015", "id": 571758127927971840, "retweet_count": 0, "message": "Wow, M\u00e5ns.. Detta vill jag skicka till Wien. S\u00e5 m\u00e5nga favoriter i \u00e5r. #melfest", "user": "absolutenicole"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:35 +0000 2015", "id": 571758127856668674, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns har ritat gubben sj\u00e4lv. Pluspo\u00e4ng! #melfest", "user": "smamie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:34 +0000 2015", "id": 571758126359293953, "retweet_count": 16, "message": "RT @Malena_Ernman: Mikrofonsladd. S\u00e5 j\u00e4vla r\u00e4tt!! Caroline Wennergren #melfest", "user": "StlbergC"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:34 +0000 2015", "id": 571758125637890048, "retweet_count": 3, "message": "RT @Williamjogi: Hej M\u00e5ns, ses p\u00e5 finalen! #melfest", "user": "ImJustAWierdo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:34 +0000 2015", "id": 571758124811591680, "retweet_count": 0, "message": "Klart Mums-M\u00e5ns ska ha fem hj\u00e4rtan\ud83d\udc4c #melfest http://t.co/wOUnKb12qf", "user": "mcan98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:34 +0000 2015", "id": 571758124648013824, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow \u00e4r ju f\u00f6r  j\u00e4vla snygg :) #melfest", "user": "Meezz95"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:34 +0000 2015", "id": 571758124287303683, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w  #melfest #mello2015 har avancerad bakgrund!", "user": "kentlundgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:34 +0000 2015", "id": 571758123893059584, "retweet_count": 1, "message": "RT @DanielNordstrom: M\u00e5ns g\u00f6r alla andra till statister. #melfest", "user": "taggtradsilke"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:33 +0000 2015", "id": 571758122831900672, "retweet_count": 0, "message": "Plus p\u00e5 Linus p\u00e5 linjen-gubbarna och b\u00e4st i kv\u00e4ll #melfest", "user": "kajsahogdahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:33 +0000 2015", "id": 571758121053523969, "retweet_count": 10, "message": "RT @PoplightSE: N\u00e5got s\u00e4ger mig att \"Heroes\" kommer bli en m\u00e5nsterhit. #melfest", "user": "AnnelieMalmsten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:33 +0000 2015", "id": 571758120847970305, "retweet_count": 0, "message": "Enda l\u00e5ten fr\u00e5n \u00e5rets #melfest som hamnar p\u00e5 min spotify-lista.", "user": "vjanz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:33 +0000 2015", "id": 571758120667648000, "retweet_count": 1, "message": "RT @kjellhaglund: M\u00e5ns Z \u2014 noll trov\u00e4rdighet som popstj\u00e4rna men vinnare \u00e4nd\u00e5. Avicii-plankningen gick ju \u00f6ver i \u00e5rets b\u00e4sta refr\u00e4ng. Fulltr\u2026", "user": "Skilje_Alkryd"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:33 +0000 2015", "id": 571758120361439232, "retweet_count": 33, "message": "RT @MarelPett: Det spelar ju ingen roll vad M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g\u00f6r, han kommer g\u00e5 vidare \u00e4nd\u00e5 #melfest", "user": "susanliiu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:33 +0000 2015", "id": 571758119832965120, "retweet_count": 0, "message": "Hoppas n\u00e4stan M\u00e5ns g\u00e5r till andra chansen, s\u00e5 att man kan dregla en g\u00e5ng extra framf\u00f6r tvn #melfest", "user": "mymarianass"}, {"hashtags": ["melfest", "UMK15", "PKN", "Wien"], "date": "Sat Feb 28 19:45:32 +0000 2015", "id": 571758118612406273, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5sse tar nog deh\u00e4 med LIVE tv ett steg l\u00e4ngre. Bombs\u00e4ker vinnare? Bara Jon Henrik som kan utmana. #melfest Tillbaka till #UMK15. #PKN #Wien", "user": "TageRonnqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:32 +0000 2015", "id": 571758117723242496, "retweet_count": 13, "message": "RT @CamillaBorelid: M\u00e5ns \u00e4r brutalt snygg. #melfest", "user": "Lindgreeeen"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:31 +0000 2015", "id": 571758114741096449, "retweet_count": 0, "message": "No 7: M\u00e5nsdag hela veckan l\u00e5ng. #mello2015 #melfest", "user": "monicamarklund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:31 +0000 2015", "id": 571758114535563264, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e4msta delt\u00e4vlingen hittills, hoppas p\u00e5 mellanakten ist\u00e4llet! #melfest", "user": "NinafinaB"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:23 +0000 2015", "id": 571758077294354433, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@PelleArn: L\u00e5ter som en avicii-l\u00e5t. Cool. #melfest\u201d", "user": "xcalumsfave"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:23 +0000 2015", "id": 571758077189492736, "retweet_count": 8, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. Betyg: femma. \n#melfest", "user": "niklassvensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:22 +0000 2015", "id": 571758076329652225, "retweet_count": 0, "message": "Han g\u00e5r till final, okok #melfest", "user": "LeBree99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:22 +0000 2015", "id": 571758076245618689, "retweet_count": 7, "message": "RT @scholm240: M\u00e5ns and the Mollgans? #melfest", "user": "Skilje_Alkryd"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:22 +0000 2015", "id": 571758075532709888, "retweet_count": 7, "message": "RT @IdaHammarback: Nu f\u00f6rst\u00e5r jag varf\u00f6r alla har konfetti, alla pengar gick till M\u00e5ns specialeffekter #melfest", "user": "ellieenD"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:22 +0000 2015", "id": 571758075453038593, "retweet_count": 21, "message": "RT @GayTenor: Oh Saade svettas nog lite nu n\u00e4r M\u00e5ns levererar s\u00e5nt grymt nummer... #melfest", "user": "MrsXRob"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:22 +0000 2015", "id": 571758074136006656, "retweet_count": 0, "message": "Skinnbyxor. Jag \u00e4r skeptisk. #melfest", "user": "Lotta1010"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:22 +0000 2015", "id": 571758073980837888, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5rets snyggaste nummer alla kategorier. Om vi skiter i allt som inte \u00e4r de skissade gubbarna. #melfest", "user": "halderot"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:22 +0000 2015", "id": 571758073221660674, "retweet_count": 0, "message": "Oh I like this, good job M\u00e5ns! #melfest", "user": "miajjang"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:22 +0000 2015", "id": 571758073121009664, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns och han med magen till final! #mello2015 #melfest", "user": "MariaBjrk2"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:21 +0000 2015", "id": 571758072173080579, "retweet_count": 0, "message": "Resurserna avseende produktion \u00e4r p\u00e5fallande solidariskt f\u00f6rdelade \u00f6ver numren. Bra l\u00e5t dock.\n#melfest", "user": "DanPanas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:21 +0000 2015", "id": 571758071795597312, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00e4lskar detta!!!! #melfest", "user": "Bitterfnitter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:21 +0000 2015", "id": 571758071355211776, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5rets vinnare har presenterat sig. Endast Mariette kan hota detta. #melfest", "user": "frankdegonzo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:21 +0000 2015", "id": 571758071330021376, "retweet_count": 3, "message": "RT @killingyoursons: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w featuring Linus p\u00e5 linjen? #melfest", "user": "CatalinaIsland3"}, {"hashtags": ["melfest", "m\u00e5ns"], "date": "Sat Feb 28 19:45:21 +0000 2015", "id": 571758070759620609, "retweet_count": 6, "message": "RT @CarlStanleyy: OBS ALLA JOURNALISTER: Man kan inte kallas \"flickfavorit\" om man \u00e4r 30 bast.\n#melfest #m\u00e5ns", "user": "jonifusily"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:21 +0000 2015", "id": 571758070549897216, "retweet_count": 3, "message": "RT @max_tweets: Caroline Wennergren \u00e4r ju bra p\u00e5 riktigt. Fusk! #melfest", "user": "drwhoose"}, {"hashtags": ["melfest", "Mello", "dressgate"], "date": "Sat Feb 28 19:45:21 +0000 2015", "id": 571758070256308224, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4nner, vi m\u00e5ste prata om en sak. M\u00e5ns specialeffekter. Tog pengarna slut? Vilken f\u00e4rg \u00e4r gubbarna? #melfest #Mello #dressgate", "user": "andreasivarsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:21 +0000 2015", "id": 571758069627142144, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 M\u00e5ns \u00e4r s\u00e5 klockren, alltid varit och kommer alltid vara\u2764\ufe0f #melfest", "user": "Palfrida"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:21 +0000 2015", "id": 571758068956049409, "retweet_count": 0, "message": "s\u00f6ta byxor #melfest", "user": "gxdneyspearsus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:20 +0000 2015", "id": 571758067383201792, "retweet_count": 0, "message": "lite f\u00f6r mycket mimartist. lite f\u00f6r mycket skinbrallor... #melfest", "user": "AndreasGillberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:20 +0000 2015", "id": 571758067207036930, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste erk\u00e4nna att M\u00e5ns levererar mer \u00e4n v\u00e4ntat! Go zemmelr\u00f6v! #melfest", "user": "Cissi1989"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:20 +0000 2015", "id": 571758065579663360, "retweet_count": 0, "message": "@anton_berg dina app-r\u00f6ster i #melfest f\u00e5r mig att ifr\u00e5gas\u00e4tta v\u00e5ra sl\u00e4ktband.", "user": "almaengstroem"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:19 +0000 2015", "id": 571758064497504257, "retweet_count": 10, "message": "N\u00e5got s\u00e4ger mig att \"Heroes\" kommer bli en m\u00e5nsterhit. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:19 +0000 2015", "id": 571758064434581504, "retweet_count": 0, "message": "Not bad, Hunk/Sexy/SnyggM\u00e5ns. Not bad. #melfest", "user": "nadim1803"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:19 +0000 2015", "id": 571758064115838977, "retweet_count": 0, "message": "Och s\u00e5 kom det tillslut en l\u00e5t, BR\u00c5 M\u00e5ns\ud83d\ude0e #melfest", "user": "jockelag"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:19 +0000 2015", "id": 571758063134347264, "retweet_count": 0, "message": "Screenplayen \u00e4r ju magisk, vilken brofist\u2764\ufe0f #melfest", "user": "JonasAdnell"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:19 +0000 2015", "id": 571758061448237056, "retweet_count": 0, "message": "Heja M\u00e5ns! #melfest", "user": "roseebba"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015", "melfest", "melfest2015", "sweden", "eurovisionsongcontest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:19 +0000 2015", "id": 571758060408082433, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w, d\u00e5lig start, bra 3D fx &amp; m\u00e4ktigare sen \ud83d\ude00 #melodifestivalen #mello2015 #melfest #melfest2015 #sweden #eurovisionsongcontest", "user": "roxpace"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:18 +0000 2015", "id": 571758060026372096, "retweet_count": 0, "message": "Fast nu kom en hel arm\u00e9..? #melfest", "user": "SofiaPetren"}, {"hashtags": ["melfest15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:18 +0000 2015", "id": 571758059770515458, "retweet_count": 0, "message": "Oj M\u00e5ns \u00f6verraskar mig. Hela framtr\u00e4dandet \u00e4r. Bra. #melfest15 #melfest", "user": "Ullie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:18 +0000 2015", "id": 571758058273157120, "retweet_count": 19, "message": "RT @puttenelsson: I det h\u00e4r startf\u00e4ltet kan M\u00e5ns sjunga snopp/snippal\u00e5ten p\u00e5 hebreiska och g\u00e5 vidare. #melfest", "user": "de786cf0f5bb4a1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:18 +0000 2015", "id": 571758058076049409, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5\u00e5\u00e5ns! \u2665\u2665\u2665 #melfest", "user": "juliashepherd91"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:45:18 +0000 2015", "id": 571758057480462336, "retweet_count": 0, "message": "Det b\u00f6rjade skakigt f\u00f6r @manszelmerlow men helst klart b\u00e4st ikv\u00e4ll! \u00c4lskar scenografin! #melfest #melfest15 #mello", "user": "Karmapriya"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:18 +0000 2015", "id": 571758057216204800, "retweet_count": 0, "message": "Vi \u00e4r hj\u00e4ltarna :)) #melfest", "user": "JonssonBella"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:18 +0000 2015", "id": 571758056826114048, "retweet_count": 2, "message": "RT @eiraholstrup: Men huuuuuuur bra ser inte M\u00e5ns ut??\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #melfest", "user": "tigertuuli"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:17 +0000 2015", "id": 571758055253274624, "retweet_count": 0, "message": "Alla \u00e4r s\u00e5 inne i M\u00e5ns nunmer att dom gl\u00f6mmer att hj\u00e4rtr\u00f6sta #melfest", "user": "Fredrikssonskan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:17 +0000 2015", "id": 571758054720593920, "retweet_count": 26, "message": "RT @tramsfrans: Hade \u00f6nskat att M\u00e5ns haft bar \u00f6verkropp ist\u00e4llet f\u00f6r Midnight Boy. #melfest", "user": "Gustavssonc"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:17 +0000 2015", "id": 571758054376656896, "retweet_count": 1, "message": "Frost och M\u00e5ns h\u00f6r hemma i finalen.\n#melfest", "user": "Mathias_Bohman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:17 +0000 2015", "id": 571758053529415681, "retweet_count": 0, "message": "Ett f\u00f6rlorat \u00e5r. #melfest", "user": "MattiasAllring"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melfest", "fb"], "date": "Sat Feb 28 19:45:17 +0000 2015", "id": 571758053156118528, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow d\u00e4r har vi vinnaren av melodifestivalen 2015! #melfest2015 #melfest #fb", "user": "NiklasEriksson8"}, {"hashtags": ["melfest", "m\u00e5ns"], "date": "Sat Feb 28 19:45:17 +0000 2015", "id": 571758052828975105, "retweet_count": 0, "message": "jag tror inte detta kommer sl\u00e5 jojkpojken i finalen. #melfest #m\u00e5ns", "user": "ojfie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:17 +0000 2015", "id": 571758052145303552, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Mums Mums inte s\u00e5 bra som v\u00e4ntat #melfest", "user": "Hoqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:16 +0000 2015", "id": 571758051843289088, "retweet_count": 0, "message": "Denna har verkligen potential att vinna hela skiten. #melfest", "user": "calletp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:16 +0000 2015", "id": 571758051826503680, "retweet_count": 2, "message": "RT @aliciadickner: Varf\u00f6r ser M\u00e5ns ut som vilken gymnasiekille som helst??? #melfest", "user": "dodshjalp"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:16 +0000 2015", "id": 571758051696504832, "retweet_count": 0, "message": "Ja fan det h\u00e4r var inte hope and glory precis xD #mzheroes #melfest", "user": "allyswriting"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:16 +0000 2015", "id": 571758050492739584, "retweet_count": 0, "message": "Kv\u00e4llens startf\u00e4lt \u00e4r upplagt f\u00f6r att M\u00e5ns ska g\u00e5 vidare #melfest", "user": "LisaJosefsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:16 +0000 2015", "id": 571758049691631616, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns o Hasse till final. #melfest", "user": "magnusfrancke"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:16 +0000 2015", "id": 571758048349425664, "retweet_count": 21, "message": "RT @GayTenor: Oh Saade svettas nog lite nu n\u00e4r M\u00e5ns levererar s\u00e5nt grymt nummer... #melfest", "user": "KarinTingstedt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:15 +0000 2015", "id": 571758047523172353, "retweet_count": 0, "message": "Tydligen \u00e4r det som upptr\u00e4der just nu.#melfest .Och \u00e4r redan i final.", "user": "tpercan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:15 +0000 2015", "id": 571758047468638209, "retweet_count": 0, "message": "Gillar scenshowen #melfest", "user": "Lattefarsan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:15 +0000 2015", "id": 571758047271518209, "retweet_count": 1, "message": "En gammal dam st\u00e5r och sjunger en s\u00e5ng som heter skinnbanjo. Ingen verkar veta vem hon \u00e4r, hon \u00e4r inte en deltagare i alla fall #melfest", "user": "Pixelpaj"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:45:15 +0000 2015", "id": 571758046067740673, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5nz are the heroe just now. L\u00e5ten gillar jag :-) :-) #melfest #mello2015 #mellosnack #melodifestivalen", "user": "ZAhnnZ"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:15 +0000 2015", "id": 571758045665087488, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4st b\u00e4st ikv\u00e4ll. M\u00e5ns levererar alltid.  #melfest #mello2015 \nMonsterhit p\u00e5 g\u00e5ng", "user": "MaiwiMaiwi"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:15 +0000 2015", "id": 571758045484752896, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen en bra l\u00e5t och nummer. M\u00e5ns forever. #melfest", "user": "hugomamma"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:15 +0000 2015", "id": 571758045442785280, "retweet_count": 2, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w feat. Linus p\u00e5 linjen. #melfest", "user": "marcusvision"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:15 +0000 2015", "id": 571758045279199234, "retweet_count": 0, "message": "En i s\u00e4llskapet skyller M\u00e5ns braiga l\u00e5t p\u00e5 att \"han gjort slut med Maria eller vad hon heter\". OBS inte morsan. #melfest", "user": "Lindberg_K"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:15 +0000 2015", "id": 571758043819614208, "retweet_count": 0, "message": "Knockout f\u00f6r M\u00e5ns. #melfest", "user": "LeilaGAndersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:14 +0000 2015", "id": 571758042833944578, "retweet_count": 0, "message": "Go M\u00e5ns! #melfest", "user": "amandaxela10"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:14 +0000 2015", "id": 571758042309636096, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns sm\u00e5 bl\u00e5 v\u00e4nner med partyhattar&lt;3 #melfest", "user": "lundinkajsa"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:14 +0000 2015", "id": 571758042024443904, "retweet_count": 0, "message": "Verserna \u00e4r b\u00e4ttre \u00e4n refrengen men M\u00e5ns ska till final. #mello2015 #melfest", "user": "SKappers"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:14 +0000 2015", "id": 571758040673873920, "retweet_count": 0, "message": "SNYGGASTE JAG SETT \n#melfest", "user": "wilmaanderssonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:14 +0000 2015", "id": 571758039675506689, "retweet_count": 22, "message": "Makal\u00f6st snyggt nummer!! M\u00e5ns utmanar Jon Henrik Fj\u00e4llgren om S\u00e5ngf\u00e5geln i Friends #melfest", "user": "Malena_Ernman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:13 +0000 2015", "id": 571758038769643520, "retweet_count": 21, "message": "RT @GayTenor: Oh Saade svettas nog lite nu n\u00e4r M\u00e5ns levererar s\u00e5nt grymt nummer... #melfest", "user": "HansWinberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:13 +0000 2015", "id": 571758038106943488, "retweet_count": 0, "message": "HUR t\u00e4nkte M\u00e5ns zelmerl\u00f6vs stylist? #melfest", "user": "osaligt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:13 +0000 2015", "id": 571758037423300608, "retweet_count": 0, "message": "Lite besviken men \u00e4nd\u00e5 r\u00e4tt bra #melfest", "user": "ItzJohanna_"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melodikollen"], "date": "Sat Feb 28 19:45:13 +0000 2015", "id": 571758036471160832, "retweet_count": 0, "message": "om vi skickar M\u00e5ns till Eurovision, d\u00e5 skulle vi kunna ha en chans f\u00f6r en g\u00e5ngs skull hahaha #melfest #mello2015 #melodikollen", "user": "kreativosv"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:13 +0000 2015", "id": 571758036068503554, "retweet_count": 3, "message": "RT @karinmattson: M\u00e5ns l\u00e4r vinna allt. #melfest", "user": "Lindvallzz"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:13 +0000 2015", "id": 571758035305177091, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns har redan vunnit #mello2015 #melfest", "user": "SandraThell"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:12 +0000 2015", "id": 571758034717974529, "retweet_count": 0, "message": "Lite Brokeback M\u00e5ns d\u00e4r i b\u00f6rjan. Men det tog sig sen. #melfest", "user": "louise_th"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:12 +0000 2015", "id": 571758032587251712, "retweet_count": 1, "message": "RT @Rebeccavall: n\u00e4r kommer Filippa?? #melfest", "user": "tanjamaro"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:11 +0000 2015", "id": 571758030435557376, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6vs tecknade kompisar skulle jag inte vilja tr\u00e4ffa ensam i en m\u00f6rk gr\u00e4nd #melfest", "user": "malovjon"}, {"hashtags": ["JTRmelfest", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:11 +0000 2015", "id": 571758029047275520, "retweet_count": 0, "message": "Det blir M\u00e5ns och @JTRofficial som g\u00e5r till finalen #JTRmelfest #melfest", "user": "ellioteer_m"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:11 +0000 2015", "id": 571758029038874624, "retweet_count": 13, "message": "RT @CamillaBorelid: M\u00e5ns \u00e4r brutalt snygg. #melfest", "user": "regnjackan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:11 +0000 2015", "id": 571758028753670145, "retweet_count": 8, "message": "RT @scholm240: Nu kommer Zla... Zelmerl\u00f6w... #melfest", "user": "vanhis1"}, {"hashtags": ["jatack", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:11 +0000 2015", "id": 571758027222736896, "retweet_count": 1, "message": "RT @max_tweets: Den h\u00e4r l\u00e5ten - men med den andre programledaren fr\u00e5n Alls\u00e5ng p\u00e5 Skansen #jatack #melfest", "user": "JejaSvensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:11 +0000 2015", "id": 571758026862026752, "retweet_count": 1, "message": "RT @louisepolis: Kan n\u00e5gon sn\u00e4lla f\u00f6rklara hj\u00e4ltar=tr\u00e4dg\u00e5rdstomtar? #melfest", "user": "SBBudge"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:45:10 +0000 2015", "id": 571758026702643200, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "Ella_bellas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:10 +0000 2015", "id": 571758026681663488, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "majalindholms"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:10 +0000 2015", "id": 571758026169958400, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns hade g\u00e5tt vidare bara han st\u00e5tt p\u00e5 scenen och vevat med armarna. #melfest", "user": "J_Rosenqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:10 +0000 2015", "id": 571758026052509697, "retweet_count": 9, "message": "RT @niklassvensson: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. Yes, klart. Final!\n#melfest", "user": "Skilje_Alkryd"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:10 +0000 2015", "id": 571758025419202560, "retweet_count": 0, "message": "och sen \u00e4r det ju m\u00e5nsan #melfest", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["m\u00e5ns", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:10 +0000 2015", "id": 571758025385619456, "retweet_count": 1, "message": "RT @johanochida: Hon den d\u00e4r #m\u00e5ns allts\u00e5... #melfest", "user": "cisene"}, {"hashtags": ["mello", "melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:45:10 +0000 2015", "id": 571758024462880768, "retweet_count": 0, "message": "Kan han inte f\u00e5 k\u00f6ra Cara Mia ist\u00e4llet? #mello #melfest #melfest15", "user": "IRudestrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:10 +0000 2015", "id": 571758023909249024, "retweet_count": 0, "message": "Mums Z \u00e4r p\u00e5 min lista. #melfest", "user": "FaderStefan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:10 +0000 2015", "id": 571758023754059778, "retweet_count": 7, "message": "RT @IdaHammarback: Nu f\u00f6rst\u00e5r jag varf\u00f6r alla har konfetti, alla pengar gick till M\u00e5ns specialeffekter #melfest", "user": "hejfilippa"}, {"hashtags": ["sm\u00e4lter", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:10 +0000 2015", "id": 571758023229763584, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 hans blickar #sm\u00e4lter #melfest", "user": "Iamcazzie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:10 +0000 2015", "id": 571758023015866369, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r Robbie Williams-storhetsvansinne p\u00e5 det h\u00e4r numret #melfest", "user": "FannyNordgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:10 +0000 2015", "id": 571758022906802176, "retweet_count": 1, "message": "RT @ronnb_hillevi: M\u00e5nga figurer &lt;333 #melfest", "user": "ewaiguess"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest\u00f6rebro"], "date": "Sat Feb 28 19:45:09 +0000 2015", "id": 571758020864151553, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w, I LOVE YOU! #melfest #melfest\u00f6rebro", "user": "eeessn"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:45:09 +0000 2015", "id": 571758020373454848, "retweet_count": 0, "message": "T\u00e4nk om M\u00e5ns vaknade upp en dag och var ful. #melfest #mello", "user": "ladyAKMW"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:09 +0000 2015", "id": 571758020297924608, "retweet_count": 0, "message": "Ok. Det h\u00e4r blir samma resultat som om jag hade varit med i \"ensam mamma s\u00f6ker\" - ingen vann. #melfest", "user": "LidaSicovit"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:08 +0000 2015", "id": 571758018125291520, "retweet_count": 0, "message": "Zelmerl\u00f6v beh\u00f6ver nog inte ens vara bra f\u00f6r att g\u00e5 direkt till final. #melfest", "user": "OmarNaseer99"}, {"hashtags": ["melfest", "m\u00e5ns"], "date": "Sat Feb 28 19:45:08 +0000 2015", "id": 571758018091728897, "retweet_count": 0, "message": "Detta \u00e4r vinnaren av Melodifestivalen 2015. #melfest #m\u00e5ns", "user": "Jonas_Olander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:08 +0000 2015", "id": 571758017932349440, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r tycker folk om det h\u00e4r? \u00c4r det de glittrande \u00f6gonen och leendet? Det kan d\u00e5 inte vara l\u00e5ten. #melfest", "user": "KokoKarin85"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:08 +0000 2015", "id": 571758015373828096, "retweet_count": 5, "message": "RT @mickegunnarsson: En kvalitetsh\u00f6jning p\u00e5 Mello 16 skulle vara att ta bort alla l\u00e5tarna och bara k\u00f6ra p\u00e5 mellanakterna, sketcherna och pr\u2026", "user": "monemar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:08 +0000 2015", "id": 571758014639841280, "retweet_count": 1, "message": "RT @prongsiscool: han upptr\u00e4der och g\u00f6r musikvideo s\u00e5 d\u00e4r p\u00e5 en g\u00e5ng, smidigt #melfest", "user": "halvkentaur"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:07 +0000 2015", "id": 571758013595426816, "retweet_count": 1, "message": "Klart bra, inte lika bra som Caroline, men nog n\u00e4st b\u00e4st inatt. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:07 +0000 2015", "id": 571758013285076993, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns \u00e4r s\u00e5 bra!! #melfest", "user": "linneakkarlsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:07 +0000 2015", "id": 571758012580421633, "retweet_count": 2, "message": "man vet redan att m\u00e5ns kommer g\u00e5 vidare vara f\u00f6r att han \u00e4r m\u00e5ns #melfest", "user": "Emeliee1999"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:07 +0000 2015", "id": 571758012303605760, "retweet_count": 0, "message": "Vet inte riktigt vad jag tycker om denna #melfest", "user": "Matildda99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:58 +0000 2015", "id": 571757972923293697, "retweet_count": 0, "message": "Fett cool bakgrund #melfest", "user": "alice_ivarsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:57 +0000 2015", "id": 571757971648208896, "retweet_count": 1, "message": "Tack M\u00e5ns! \u00c4ntligen en bra l\u00e5t och n\u00e5got att se p\u00e5 som \u00e4r okej. #melfest", "user": "jannice"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:57 +0000 2015", "id": 571757971539169280, "retweet_count": 0, "message": "Sparkade ut grannen. Inte popul\u00e4rt. Ha ha! #melfest", "user": "so4824"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:57 +0000 2015", "id": 571757969987264513, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "MadeleineBjrkst"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:57 +0000 2015", "id": 571757969551073280, "retweet_count": 0, "message": "Bara de d\u00e4r tecknade figurerna \u00e4r v\u00e4rda 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster #melfest", "user": "victorzetterman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:57 +0000 2015", "id": 571757969349615617, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4ttre \u00e4n \"Cara Mia\" i alla fall \ud83d\ude02 #melfest", "user": "DanielaEngstrm2"}, {"hashtags": ["Skavlan", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:57 +0000 2015", "id": 571757969144209408, "retweet_count": 1, "message": "RT @SKAVLANTVShow: Inget bidrag som passar dig i smaken? Kolla in n\u00e4r @kanyewest framf\u00f6r \"Only One\" hos #Skavlan https://t.co/SBVNgW0iYV #m\u2026", "user": "FredrikSkavlan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:57 +0000 2015", "id": 571757968867373056, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns fick helaproduktionsbudgeten. #melfest", "user": "Satellit"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15", "fb"], "date": "Sat Feb 28 19:44:57 +0000 2015", "id": 571757968808660992, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w levererar och f\u00e5r de andra att blekna. \u00c5rets vinnarl\u00e5t #melfest #melfest15 Grym scens\u00e4ttning #fb", "user": "TheoPapa1975"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:57 +0000 2015", "id": 571757968531824640, "retweet_count": 0, "message": "#melfest #melfest2015 G\u00d6TT M\u00c5NS! Bra l\u00e5t, sjukt bra nummer, spechless", "user": "Extryva"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:56 +0000 2015", "id": 571757967965609984, "retweet_count": 62, "message": "RT @manszelmerlow: Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http\u2026", "user": "CarithaMalmgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:56 +0000 2015", "id": 571757967881719808, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns l\u00e5tsaskompisar va mina favoriter ikv\u00e4ll #melfest", "user": "amandastridh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:56 +0000 2015", "id": 571757966073987072, "retweet_count": 3, "message": "RT @karinadelskold: Kunde M\u00e5ns inte haft Kalle Moreus som hologram ist\u00e4llet f\u00f6r alla streck? #melfest", "user": "sarah_melin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:56 +0000 2015", "id": 571757965537107968, "retweet_count": 13, "message": "M\u00e5ns \u00e4r brutalt snygg. #melfest", "user": "CamillaBorelid"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:56 +0000 2015", "id": 571757965306421249, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns och the fooo g\u00e5r till final. F\u00f6rl\u00e5t, JTR #melfest", "user": "klaramrk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:56 +0000 2015", "id": 571757964538863618, "retweet_count": 0, "message": "Men allts\u00e5 kan inte komma \u00f6ver hur bra M\u00e5ns ser ut\ud83d\ude0d #melfest", "user": "eiraholstrup"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:55 +0000 2015", "id": 571757963859386368, "retweet_count": 21, "message": "RT @GayTenor: Oh Saade svettas nog lite nu n\u00e4r M\u00e5ns levererar s\u00e5nt grymt nummer... #melfest", "user": "teachermikeswag"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:55 +0000 2015", "id": 571757963532247042, "retweet_count": 2, "message": "RT @federley: Ser inte #melfest i kv\u00e4ll. Om jag hinner i morgon s\u00e5 twittrar jag d\u00e5.", "user": "elefantflickan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:55 +0000 2015", "id": 571757963179892736, "retweet_count": 3, "message": "RT @SannaAnsbjer: M\u00e5ns \u00e4r anledning att man kollar p\u00e5 #melfest Snyggast av alla", "user": "hannabrjesson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:55 +0000 2015", "id": 571757963062460417, "retweet_count": 0, "message": "Bakgrunden \u00e4r fett snyggt gjord tho #melfest", "user": "ofattbart"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:55 +0000 2015", "id": 571757962768846849, "retweet_count": 0, "message": "Fj\u00e4rils-M\u00e5ns, kan det bli b\u00e4ttre?? #melfest", "user": "Pil_I_Knaet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:55 +0000 2015", "id": 571757962693349377, "retweet_count": 1, "message": "RT @HansWinberg: Finaaaaaaaaaal! M\u00e5ns! #melfest", "user": "frohrn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:55 +0000 2015", "id": 571757961393127425, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r \u00e4r han s\u00e5 fruktansv\u00e4rt snygg!?!!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #melfest", "user": "carlsson_clara"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:55 +0000 2015", "id": 571757960633950209, "retweet_count": 0, "message": "@Redaktiv: Rickard gillar M\u00e5ns n\u00e4stan lika mycket som Rickard gillar Anton Malmberg H\u00e5rd af Segerstads efternamn. #melfest", "user": "Redaktiv"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:55 +0000 2015", "id": 571757960592003073, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns levererar. \u00c4ntligen. Det h\u00e4r m\u00e5ste sl\u00e5 lappen. #melfest", "user": "MBeijar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:55 +0000 2015", "id": 571757959925108736, "retweet_count": 1, "message": "RT @FannyNordgren: Outfiten? Gr\u00e5 tr\u00f6ja och L\u00c4DERBRALLOR #melfest", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:55 +0000 2015", "id": 571757959736365056, "retweet_count": 0, "message": "dock k\u00e4nner jag att han inte t\u00e4nkte p\u00e5 det s\u00e5 #melfest", "user": "globalsubstance"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:54 +0000 2015", "id": 571757959635718144, "retweet_count": 0, "message": "Tittade upp och m\u00f6ttes av en glad M\u00e5ns :))) #melfest", "user": "madebylosan"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:44:54 +0000 2015", "id": 571757959040118784, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t 7 dagens klara vinnare. Gillar scenshowen, soundet och artisten. #mello2015 #melfest #mello #melodifestivalen", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:54 +0000 2015", "id": 571757958843006977, "retweet_count": 1, "message": "RT @sandriss002: Helt ok \u00e4nd\u00e5\ud83d\ude4c #melfest", "user": "bubbibi"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:54 +0000 2015", "id": 571757956842328065, "retweet_count": 0, "message": "Han har vuxit sen Cara Mia. Gillar! Han e ju till och med snygg. #melfest", "user": "ALinlokken"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "mello", "svt"], "date": "Sat Feb 28 19:44:54 +0000 2015", "id": 571757956397715456, "retweet_count": 0, "message": "Grafiken/effekterna i M\u00e5ns nummer.. Jag \u00e4r sjukt imponerad!! #mello2015 #melfest #mello #svt", "user": "To_be_Tobias"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:53 +0000 2015", "id": 571757955235905536, "retweet_count": 0, "message": "Han har ju iaf tr\u00f6ja p\u00e5 sig.  #melfest", "user": "TobiasO_O"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:53 +0000 2015", "id": 571757954870992897, "retweet_count": 10, "message": "RT @LinaT: M\u00e5ns, bli min. #melfest", "user": "pitahybris"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:53 +0000 2015", "id": 571757954640318464, "retweet_count": 0, "message": "Men M\u00e5ns inte stoppa in en l\u00e5ng\u00e4rmad tr\u00f6ja i byxorna, vem tror du att du \u00e4r, Jerry Seinfeld?? #melfest", "user": "fagism"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:53 +0000 2015", "id": 571757954606764032, "retweet_count": 0, "message": "Snygg animation #melfest", "user": "tagewidsell"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:53 +0000 2015", "id": 571757954535448576, "retweet_count": 0, "message": "Gillade att den va lite s\u00e5h\u00e4r annorlunda #melfest", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:53 +0000 2015", "id": 571757953151320064, "retweet_count": 0, "message": "Lovar att M\u00e5ns l\u00e5t kommer spelas p\u00e5 radion imorgon #melfest", "user": "linelr14"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:53 +0000 2015", "id": 571757952870309888, "retweet_count": 0, "message": "Heroes de M\u00e5ns no me mata... Semi flojilla #melfest", "user": "alexsancharagon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:53 +0000 2015", "id": 571757952610246656, "retweet_count": 0, "message": "Snart exploderar hj\u00e4rtat i h\u00f6rnet.. S\u00e5 bra va han inte, men M\u00e5ns \u00e4r M\u00e5ns.. Han g\u00e5r till final \u00e4nd\u00e5! #melfest", "user": "idarudbeerg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:53 +0000 2015", "id": 571757952417320960, "retweet_count": 0, "message": "Snyggaste scenshowen ikv\u00e4ll #melfest", "user": "jaghetertobias"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:53 +0000 2015", "id": 571757952174063616, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta #melfest", "user": "ClaessonLinnea"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:52 +0000 2015", "id": 571757948919275520, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5na h\u00f6r hemma p\u00e5 NRJ med denna! #melfest #mello2015", "user": "kobbentweets"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:52 +0000 2015", "id": 571757948709543936, "retweet_count": 1, "message": "RT @bo_karlsson: Vem fasen \u00e4r M\u00e5ns? Det vete katten... #mello2015 #melfest #melfest2015", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:52 +0000 2015", "id": 571757947400949761, "retweet_count": 1, "message": "RT @melisadesilvaa: L\u00e4t som en avicii l\u00e5t f\u00f6rst #melfest", "user": "halvkentaur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:51 +0000 2015", "id": 571757946692079617, "retweet_count": 0, "message": "Gode milde Gud r\u00e4dda mig! #melfest", "user": "Kingritchon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:51 +0000 2015", "id": 571757945953894401, "retweet_count": 8, "message": "RT @lowengrip: Skinnbyxornas kv\u00e4ll! M\u00e5ns och Midnight Boy g\u00e5r vidare! #melfest", "user": "vestlie78"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:44:51 +0000 2015", "id": 571757945819664385, "retweet_count": 0, "message": "Men M\u00e5ns.. Country-pop-rock variant? Men trevligt med en till vettig scenshow! #melfest #melfest2015 #melfest15", "user": "missgradelin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:51 +0000 2015", "id": 571757945463164928, "retweet_count": 0, "message": "passar inte mello hall\u00c5 #melfest", "user": "xHarryspartyx"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:51 +0000 2015", "id": 571757943600906241, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5nssss &lt;3 #melfest", "user": "MissTuveyy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:50 +0000 2015", "id": 571757942900465664, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns bidrag \u00e4r minsann inte fr\u00e5n varken 80- eller 90 talet #melfest", "user": "mariannevonSeau"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:50 +0000 2015", "id": 571757942451654656, "retweet_count": 1, "message": "MUMS har potential i verserna, men musikvideon \u00e4r l\u00e5ngt b\u00e4ttre \u00e4n l\u00e5ten. \n#melfest", "user": "bobtaloni"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:50 +0000 2015", "id": 571757942111932417, "retweet_count": 1, "message": "RT @Perzec: Nejmen M\u00e5ns? Det h\u00e4r h\u00e5ller inte. Segt. #melfest", "user": "tomtekatt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:50 +0000 2015", "id": 571757941923164160, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r funkar M\u00e5ns! #melfest", "user": "stefanwaborg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:50 +0000 2015", "id": 571757941461786625, "retweet_count": 0, "message": "#melfest varf\u00f6r pl\u00e5ga oss med alla andra \"artister\" . Skicka M\u00e5ns direkt.", "user": "Karlehem"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:50 +0000 2015", "id": 571757941273042944, "retweet_count": 3, "message": "RT @Schlagerhornan: Varf\u00f6r tr\u00e4nar M\u00e5ns i ett halv\u00e5r f\u00f6r att ha p\u00e5 sig en stickad tr\u00f6ja p\u00e5 scen?? #melfest", "user": "flygbladet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:50 +0000 2015", "id": 571757941218545664, "retweet_count": 1, "message": "RT @Smackadoll: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u00e4r fr\u00e5n Lund. I juni flyttar jag till Lund. Slumpen? Skulle inte tro det, va. #melfest", "user": "Secka1900"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:50 +0000 2015", "id": 571757941155614720, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ter som n\u00e5gon David Guetta wb  #melfest", "user": "aggressioner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:50 +0000 2015", "id": 571757941143040001, "retweet_count": 0, "message": "Ok... Avicii ringde och ...typ..\"wake me up....n\u00e4r Tron har slutat sjunga\"...  #melfest", "user": "eggemannen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:50 +0000 2015", "id": 571757939700199424, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns = Blackface. Rasa, NU! #melfest", "user": "n_martinsson"}, {"hashtags": ["melfest15", "kduschlager", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:50 +0000 2015", "id": 571757939683434497, "retweet_count": 1, "message": "Snygg koreografi. \u00c5 snygg l\u00e5t. Bra! Till Final! \u00c5 sn\u00f6gubbar med dumstrutar p\u00e5! #melfest15 #kduschlager #melfest", "user": "fredrikhardt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:50 +0000 2015", "id": 571757939641462784, "retweet_count": 0, "message": "Snyggt M\u00e5ns!! #melfest", "user": "ChristinaRehn"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:44:49 +0000 2015", "id": 571757937963732992, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "MaskinJunior"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:49 +0000 2015", "id": 571757937431080960, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w tar hj\u00e4lp av ett hologram av John Blund och en av D.A.Ds gitarrer fr\u00e5n Sleeping my day away. Det kommer inte r\u00e4cka! #melfest", "user": "Maldador"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:49 +0000 2015", "id": 571757936407650304, "retweet_count": 3, "message": "RT @MickeToverland: Straffspark f\u00f6r Zelmerl\u00f6v idag. Han skulle g\u00e5 vidare med \"Imse Vimse Spindel\"... #melfest", "user": "tovistrollet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:49 +0000 2015", "id": 571757935984029696, "retweet_count": 1, "message": "RT @erwinhun: Zelmerl\u00f6w hade kunnat nynna introt till Bj\u00f6rne och \u00e4nd\u00e5 g\u00e5 direkt till final. #melfest", "user": "monemar"}, {"hashtags": ["melfest", "svt"], "date": "Sat Feb 28 19:44:49 +0000 2015", "id": 571757935942078465, "retweet_count": 0, "message": "Ja @manszelmerlow kommer till final i #melfest. Allt annat \u00e4r ot\u00e4nkbart... #svt", "user": "tobiasholmqvist"}, {"hashtags": ["m\u00e5nszelmerl\u00f6v", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:48 +0000 2015", "id": 571757933752651776, "retweet_count": 1, "message": "\u00c4r det utklassning eller \u00e4r det utklassning? #m\u00e5nszelmerl\u00f6v #melfest", "user": "Ljungbergsblogg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:48 +0000 2015", "id": 571757933727490048, "retweet_count": 0, "message": "Zelmerl\u00f6v krossade ju alla andra helt klart. #melfest", "user": "cwsk86"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:48 +0000 2015", "id": 571757933429702658, "retweet_count": 33, "message": "RT @MarelPett: Det spelar ju ingen roll vad M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g\u00f6r, han kommer g\u00e5 vidare \u00e4nd\u00e5 #melfest", "user": "turtlesauce123"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:48 +0000 2015", "id": 571757931806523393, "retweet_count": 10, "message": "RT @LinaT: M\u00e5ns, bli min. #melfest", "user": "DanielKlawitter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:48 +0000 2015", "id": 571757931500347392, "retweet_count": 1, "message": "RT @OswaldsPopcorn: Jag tror jag \u00e4r k\u00e4r i @manszelmerlow nu. #melfest", "user": "ALjungcrantz"}, {"hashtags": ["entertainment", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:47 +0000 2015", "id": 571757929885515777, "retweet_count": 2, "message": "Filmmusik fr\u00e5n M\u00e5ns, kvalit\u00e9 rakt igenom \nIkv\u00e4ll utan riktig konkurrens #entertainment #melfest", "user": "peder_hessel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:47 +0000 2015", "id": 571757929831010304, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta l\u00e5ten ikv\u00e4ll, konstigt om den inte g\u00e5r vidare #melfest", "user": "mimmiumea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:47 +0000 2015", "id": 571757929306689537, "retweet_count": 21, "message": "RT @GayTenor: Oh Saade svettas nog lite nu n\u00e4r M\u00e5ns levererar s\u00e5nt grymt nummer... #melfest", "user": "BirgittaNilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:47 +0000 2015", "id": 571757929222807553, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5g n\u00e5gon hans br\u00f6sth\u00e5r???? #melfest", "user": "JonssonBella"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:47 +0000 2015", "id": 571757928501399552, "retweet_count": 9, "message": "RT @niklassvensson: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. Yes, klart. Final!\n#melfest", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:47 +0000 2015", "id": 571757927633195008, "retweet_count": 0, "message": "Hur m\u00e5nga ska ha skinnbyxor p\u00e5 sig ikv\u00e4ll egentligen!? #melfest", "user": "blikvar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:47 +0000 2015", "id": 571757927301849089, "retweet_count": 0, "message": "Ja han satsar p\u00e5 vinst det ser jag det #melfest", "user": "heytiffanie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:47 +0000 2015", "id": 571757926190358528, "retweet_count": 1, "message": "RT @victorialaess: Kan vi prata om M\u00e5ns byxor? #melfest", "user": "RobertPawlik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:46 +0000 2015", "id": 571757926085488640, "retweet_count": 0, "message": "Vafan \u00e4r det f\u00f6r j\u00e4vla svensktoppmaterial? S\u00e5sigt och tr\u00e5kigt. #melfest", "user": "SpeLinnea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:46 +0000 2015", "id": 571757925770911744, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r \u00e4r min favorit s\u00e5 h\u00e4r l\u00e5ngt i hela Melodifestivalen #melfest", "user": "sweetieangel84"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:46 +0000 2015", "id": 571757925577969664, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns \u00e4r Elsa pass it on #melfest", "user": "JenSpeaksBS"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:46 +0000 2015", "id": 571757923833155585, "retweet_count": 0, "message": "Mums M\u00e5ns g\u00f6r sig bra p\u00e5 min hylla brevid Yohio..#melfest @manszelmerlow", "user": "nlandin40"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:46 +0000 2015", "id": 571757922788618240, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns eller Avicii's senaste? #melfest2015 #melfest", "user": "chrillfa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:46 +0000 2015", "id": 571757922574848000, "retweet_count": 0, "message": "Hade M\u00e5ns jobbat ihop med @Avicii s\u00e5 kanske? Nu saknas ngt #melfest", "user": "CatzSto"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:46 +0000 2015", "id": 571757922499358720, "retweet_count": 0, "message": "Liksom scenen, M\u00e5ns, l\u00e5ten, allt \u00e4r on top #melfest", "user": "nicandersson"}, {"hashtags": ["melfest", "ingetsv\u00e5rtval"], "date": "Sat Feb 28 19:44:45 +0000 2015", "id": 571757921937313792, "retweet_count": 0, "message": "Ok, nu ringer vi och r\u00f6star p\u00e5 M\u00e5ns! #melfest #ingetsv\u00e5rtval", "user": "AronssonAnnika"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:45 +0000 2015", "id": 571757921211695105, "retweet_count": 0, "message": "Aha! M\u00e5ns. #melfest", "user": "Futurobert"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:45 +0000 2015", "id": 571757919211036673, "retweet_count": 1, "message": "RT @ellinorthanger: men gud vad snygg m\u00e5ns \u00e4r #melfest", "user": "CarolineHaff"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:45 +0000 2015", "id": 571757918917414912, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 jag \u00e4lskar bakgrundsmusiken och framtr\u00e4dandet. Texten \u00e4r ju ett obetydligt problem. #melfest", "user": "MrSvenskTjej"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:44 +0000 2015", "id": 571757917671718912, "retweet_count": 0, "message": "Han \u00e4r inte ens uppkl\u00e4dd? #melfest", "user": "oliviaerixon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:44 +0000 2015", "id": 571757917290016769, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4 nu d\u00f6r jag #melfest", "user": "MathildaMyersF"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:44 +0000 2015", "id": 571757916040142848, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns borde ha satsa mer p\u00e5 styling #melfest", "user": "So0onja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:44 +0000 2015", "id": 571757915301916672, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 streckgubben hade kunnat vara snyggare. Det \u00e4r min enda kritik #melfest", "user": "liselottesanna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:44 +0000 2015", "id": 571757915113193473, "retweet_count": 0, "message": "Han \u00e4r \u00e4nd\u00e5 bra den d\u00e4r M\u00e5nz. #melfest", "user": "tobbelindstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:44 +0000 2015", "id": 571757914106552320, "retweet_count": 0, "message": "@PelleArn \u00e4ven upptr\u00e4dandet \u00e4r lite Avicii tycker jag #melfest", "user": "liisahomann"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:43 +0000 2015", "id": 571757912227504128, "retweet_count": 21, "message": "RT @GayTenor: Oh Saade svettas nog lite nu n\u00e4r M\u00e5ns levererar s\u00e5nt grymt nummer... #melfest", "user": "lindacastell77"}, {"hashtags": ["var\u00e4rpaljetterna", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:43 +0000 2015", "id": 571757911644487680, "retweet_count": 0, "message": "Klatschigt med gr\u00e5 tr\u00f6ja. #var\u00e4rpaljetterna #melfest", "user": "CatVonG"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:43 +0000 2015", "id": 571757911636090880, "retweet_count": 0, "message": "Lite besviken p\u00e5 M\u00e5ns l\u00e5t, men \u00e4nd\u00e5 en av de b\u00e4ttre idag. #melfest #mello2015", "user": "BinnbergOlivia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:33 +0000 2015", "id": 571757868640284672, "retweet_count": 4, "message": "RT @Pihlblad: Vem, f\u00f6rutom M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w, g\u00e5r direkt till final ikv\u00e4ll ;) #melfest", "user": "niralivit"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:33 +0000 2015", "id": 571757868149542912, "retweet_count": 0, "message": "Men M\u00e5ns du kan inte bara sno \"we could be heroes\" och t\u00e4vla med den.. Sjukt likt. #melfest", "user": "MichelleOhlsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:32 +0000 2015", "id": 571757867231014913, "retweet_count": 0, "message": "Undrar vilken den andra l\u00e5ten som g\u00e5r vidare direkt blir.. #melfest", "user": "bingmert"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:32 +0000 2015", "id": 571757866610233344, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns vinner hela skiten. #melfest", "user": "EricKlefberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:32 +0000 2015", "id": 571757866098565120, "retweet_count": 0, "message": "Animationerna sl\u00e5r Dannys lysande dans-dr\u00e4kter fr\u00e5n Amazing med h\u00e4stl\u00e4ngder. #melfest", "user": "Metakarp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:32 +0000 2015", "id": 571757865951752192, "retweet_count": 21, "message": "RT @GayTenor: Oh Saade svettas nog lite nu n\u00e4r M\u00e5ns levererar s\u00e5nt grymt nummer... #melfest", "user": "EuroSaader_"}, {"hashtags": ["mansselmerl\u00f6w", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:32 +0000 2015", "id": 571757865775595520, "retweet_count": 0, "message": "Vilken tur att #mansselmerl\u00f6w s l\u00e5t \u00e4r ok med tanke p\u00e5 att han g\u00e5tt vidare oavsett #melfest", "user": "Gnillla"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:32 +0000 2015", "id": 571757864945131520, "retweet_count": 0, "message": "M\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5NS!!!!!!! #melfest", "user": "heytiffanie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:31 +0000 2015", "id": 571757862776639488, "retweet_count": 13, "message": "RT @Fellsis: Nu kommer M\u00e5ns och ba; HEJ HEJ FINALEN \ud83d\ude0f #melfest", "user": "emmak006"}, {"hashtags": ["nr07", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:31 +0000 2015", "id": 571757859995832321, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rsta till finalen direkt, v\u00e4l... #nr07 #melfest", "user": "Maglotta"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:31 +0000 2015", "id": 571757859828064256, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4ldigt Robbie Williams. \u00c4lskart! #melfest", "user": "bajskurv"}, {"hashtags": ["melfest", "melodikollen"], "date": "Sat Feb 28 19:44:31 +0000 2015", "id": 571757859744178176, "retweet_count": 0, "message": "Tb till n\u00e4r Sveriges befolkning blev en aning avis p\u00e5 Ranelids br\u00e4nna #melfest #melodikollen", "user": "annieroxmarker"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:31 +0000 2015", "id": 571757859454754816, "retweet_count": 0, "message": "Men M\u00e5ns, var \u00e4r kostymen? #melfest", "user": "kajsahogdahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:31 +0000 2015", "id": 571757859089870848, "retweet_count": 4, "message": "RT @Pihlblad: Vem, f\u00f6rutom M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w, g\u00e5r direkt till final ikv\u00e4ll ;) #melfest", "user": "brusosus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:30 +0000 2015", "id": 571757858964029440, "retweet_count": 1, "message": "RT @littlecookiiie: trodde M\u00e5ns l\u00e5t hette Herpes f\u00f6rst och inte Heroes HAHAHAHHAHAHAHAHAHAH #melfest", "user": "momajoja"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:44:30 +0000 2015", "id": 571757858645286912, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "gustavohrn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:30 +0000 2015", "id": 571757857340854272, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns scenshow \u00e4r b\u00e4ttre \u00e4n l\u00e5ten. #melfest", "user": "resfredag"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:30 +0000 2015", "id": 571757856032235520, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w @SVTmelfest #melfest sj\u00e4lvklart till final direkt...det \u00e4r ju M\u00e5ns. Alla fjortisar r\u00f6star p\u00e5 han oavsett.  L\u00e5ten \u00e4r v\u00e4l okej", "user": "rokad77"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:30 +0000 2015", "id": 571757855386300416, "retweet_count": 0, "message": "Throwback till n\u00e4r M\u00e5ns sj\u00f6ng Cara Mia. #melfest", "user": "SuperMagiCrap"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:30 +0000 2015", "id": 571757854899740672, "retweet_count": 1, "message": "Fett! grymt M\u00e5ns! #melfest", "user": "markusgranseth"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:29 +0000 2015", "id": 571757854568398850, "retweet_count": 3, "message": "f\u00f6rl\u00e5t m\u00e5ns men detta skulle bara vara relevant om du hette semlel\u00f6v och h\u00e4nde f\u00f6r 3 veckor sen #melfest", "user": "malinmichea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:29 +0000 2015", "id": 571757854337708032, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u00e4r b\u00e4st !!!! #melfest", "user": "b_blasiak"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:29 +0000 2015", "id": 571757854253846528, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5h herre introt lyckades M\u00e5ns riktigt bra med #melfest", "user": "AndreaBennetoft"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:29 +0000 2015", "id": 571757853599526913, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns b\u00e4st #melfest", "user": "PaulssonMia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:29 +0000 2015", "id": 571757853402402816, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 j\u00e4vla snygg!!! #melfest", "user": "ellenhedlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:29 +0000 2015", "id": 571757852152487938, "retweet_count": 0, "message": "Javisst g\u00e5r han till final den gode M\u00e5ns! #melfest", "user": "Erik_Liden"}, {"hashtags": ["HouseOfCards", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:29 +0000 2015", "id": 571757851586236417, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4 detta \u00e4r inte bra. Tar och g\u00e5r \u00f6ver till #HouseOfCards #melfest", "user": "jonas_ivarsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:29 +0000 2015", "id": 571757851368144898, "retweet_count": 0, "message": "B\u00f6rjan var ju katastrof, tur att det kom en refr\u00e4ng. Men \u00e4nd\u00e5. Besviken. #melfest", "user": "anneliehansson"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:28 +0000 2015", "id": 571757850445271040, "retweet_count": 0, "message": "SNYGGT #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:28 +0000 2015", "id": 571757849518473217, "retweet_count": 0, "message": "Saknat dig \u00e4lskling. #mello2015 #melfest http://t.co/m97qDOrDJo", "user": "iiimmaah"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:28 +0000 2015", "id": 571757849384235008, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns mumma mumma #melfest", "user": "valrossan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:28 +0000 2015", "id": 571757847610048513, "retweet_count": 1, "message": "Outfiten? Gr\u00e5 tr\u00f6ja och L\u00c4DERBRALLOR #melfest", "user": "FannyNordgren"}, {"hashtags": ["f\u00f6rratweeten", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:28 +0000 2015", "id": 571757847492608001, "retweet_count": 1, "message": "OCH L\u00c5TEN! #f\u00f6rratweeten #melfest", "user": "AnnelieMalmsten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:27 +0000 2015", "id": 571757845567422464, "retweet_count": 0, "message": "Och d\u00e4r@kom vinnaren #melfest", "user": "BjornHolgersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:27 +0000 2015", "id": 571757844581761025, "retweet_count": 1, "message": "Kan n\u00e5gon sn\u00e4lla f\u00f6rklara hj\u00e4ltar=tr\u00e4dg\u00e5rdstomtar? #melfest", "user": "louisepolis"}, {"hashtags": ["CarolineWennergren", "melfest", "mello", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:27 +0000 2015", "id": 571757844338491393, "retweet_count": 1, "message": "#CarolineWennergren var helt klart b\u00e4st ikv\u00e4ll! B\u00e4sta r\u00f6sten och framtr\u00e4dandet! #melfest #mello #melodifestivalen #mello2015", "user": "Defhum"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:27 +0000 2015", "id": 571757842757259264, "retweet_count": 0, "message": "Och nu. I en klass f\u00f6r sig. M\u00e5ns #melfest", "user": "lilianthonney"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:27 +0000 2015", "id": 571757842283298816, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste jag v\u00e4lja s\u00e5 g\u00e5r M\u00e5ns &amp; Caroline till final. #melfest", "user": "S_Adotter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:26 +0000 2015", "id": 571757841452802049, "retweet_count": 0, "message": "JAG VILL OCKS HA EN ARM\u00c9 SPETSIG-HATT GUBBAR #melfest", "user": "mattichan_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:26 +0000 2015", "id": 571757840223903744, "retweet_count": 1, "message": "han upptr\u00e4der och g\u00f6r musikvideo s\u00e5 d\u00e4r p\u00e5 en g\u00e5ng, smidigt #melfest", "user": "prongsiscool"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:26 +0000 2015", "id": 571757839758336000, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4st ikv\u00e4ll. Men l\u00e5ten \u00e4r s\u00e5d\u00e4r allts\u00e5. #melfest", "user": "HellOnHighHeels"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:26 +0000 2015", "id": 571757838911066112, "retweet_count": 0, "message": "De h\u00e4r skinnbyxorna funkar mycket b\u00e4ttre!  #melfest #7", "user": "linaekfors"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:26 +0000 2015", "id": 571757838873329664, "retweet_count": 3, "message": "RT @karinmattson: M\u00e5ns l\u00e4r vinna allt. #melfest", "user": "ensamborgare"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:25 +0000 2015", "id": 571757837615046656, "retweet_count": 0, "message": "WOW! Vilken sv\u00e4ngig melodi! Absolut b\u00e4st hittills #melfest", "user": "bjoli8"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:25 +0000 2015", "id": 571757837602463744, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns  helt klart b\u00e4st #melfest", "user": "ronsten96"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:25 +0000 2015", "id": 571757837531152384, "retweet_count": 0, "message": "Helt klar b\u00e4sta framtr\u00e4dandet i \u00e5r #melfest", "user": "JakobKitzing"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:25 +0000 2015", "id": 571757837291896832, "retweet_count": 0, "message": "Hyfsad, men du kunde v\u00e4l b\u00e4ttre M\u00e5ns? #melfest", "user": "thodenius"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:25 +0000 2015", "id": 571757836721631232, "retweet_count": 7, "message": "RT @IdaHammarback: Nu f\u00f6rst\u00e5r jag varf\u00f6r alla har konfetti, alla pengar gick till M\u00e5ns specialeffekter #melfest", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:25 +0000 2015", "id": 571757836180574208, "retweet_count": 0, "message": "Herregud, han kommer till och med undan med att b\u00e4ra skinnbyxor!!! #melfest", "user": "OPalmgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:25 +0000 2015", "id": 571757835828264960, "retweet_count": 0, "message": "bra l\u00e5t, den g\u00e5r ju obviously till final  #melfest", "user": "klarakallgren_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:25 +0000 2015", "id": 571757835236843520, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5ns \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f #melfest", "user": "vickyevensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:25 +0000 2015", "id": 571757834276380672, "retweet_count": 0, "message": "Tacka Benke, M\u00e5ns. Tacka Benke. #melfest", "user": "Emzoyy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:24 +0000 2015", "id": 571757833076789250, "retweet_count": 0, "message": "Hoho! Mums-Mums krossar allt! #melfest", "user": "blisk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:24 +0000 2015", "id": 571757833022271488, "retweet_count": 0, "message": "JTR och M\u00e5ns var l\u00e4tt b\u00e4st ikv\u00e4ll #melfest", "user": "OsnapitzJED"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:24 +0000 2015", "id": 571757832682520576, "retweet_count": 7, "message": "RT @scholm240: M\u00e5ns and the Mollgans? #melfest", "user": "MelloPontus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:24 +0000 2015", "id": 571757831663300608, "retweet_count": 0, "message": "Hade nog tyckt om M\u00e5ns om det inte vore f\u00f6r hans taskiga kvinnosyn #melfest", "user": "Hundradelar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:24 +0000 2015", "id": 571757830589579265, "retweet_count": 0, "message": "Oj nu nu blev det r\u00f6tt #melfest", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:24 +0000 2015", "id": 571757829708759040, "retweet_count": 3, "message": "RT @Leijdstrom: L\u00e5s in era d\u00f6ttrar! Kasta mammor i k\u00e4llaren och kedja fast morm\u00f6drarna i rullatorn utanf\u00f6r! Nu \u00e4r det dags f\u00f6r Mums, nej M\u00e5\u2026", "user": "22_hassel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:23 +0000 2015", "id": 571757828760838147, "retweet_count": 0, "message": "Pojken har blivit man. Klart snyggaste numret i sin helhet #melfest", "user": "Sorenjuvas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:23 +0000 2015", "id": 571757827821314048, "retweet_count": 0, "message": "#melfest Avicii varning d\u00e4r @m\u00e5ns", "user": "arctvcmonkeys"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:23 +0000 2015", "id": 571757826705637376, "retweet_count": 0, "message": "Hihihhhi roliga gubbar jag hoppas de vinner.#melfest", "user": "krajsan14"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:23 +0000 2015", "id": 571757826617569280, "retweet_count": 0, "message": "Introt var b\u00e4ttre \u00e4n l\u00e5ten. Vill ha mer western-str\u00e4ngar. #melfest", "user": "OskSandstrom"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:23 +0000 2015", "id": 571757825933893635, "retweet_count": 0, "message": "go semler\u00f6v... eller nej eller... han \u00e4r ju snygg? #melfest2015 #melfest", "user": "essejohansson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:22 +0000 2015", "id": 571757825304756224, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rl\u00e5t, men jag undrar lite sm\u00e5tt hur m\u00e5nga tomtar M\u00e5ns Z har p\u00e5 loftet i #melfest =) Sjysst l\u00e5t, dock.", "user": "MickeAskernas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:22 +0000 2015", "id": 571757823954198528, "retweet_count": 0, "message": "Kan M\u00e5ns sluta va s\u00e5 snygg man f\u00e5r \u00e5ngest #melfest", "user": "motettiket"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:22 +0000 2015", "id": 571757823371173888, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5g n\u00e5gon m\u00e5ns p\u00e5 harry potter skolan #melfest", "user": "ErikOchMittLiv"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:22 +0000 2015", "id": 571757822830108673, "retweet_count": 3, "message": "Varf\u00f6r tr\u00e4nar M\u00e5ns i ett halv\u00e5r f\u00f6r att ha p\u00e5 sig en stickad tr\u00f6ja p\u00e5 scen?? #melfest", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": ["m\u00e5ns", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:21 +0000 2015", "id": 571757820439334912, "retweet_count": 1, "message": "Hon den d\u00e4r #m\u00e5ns allts\u00e5... #melfest", "user": "johanochida"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:21 +0000 2015", "id": 571757820300926977, "retweet_count": 0, "message": "5 hj\u00e4rtan enbart f\u00f6r den koola scenshowen. L\u00e5ten \u00e4r ju desdutom r\u00e4tt bra den med. #melfest", "user": "LindaCronsten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:21 +0000 2015", "id": 571757819545968640, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns hemliga plan \u00e4r att ta \u00f6ver universum med sina hemliga tomtar #melfest", "user": "EViding"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:21 +0000 2015", "id": 571757817587236865, "retweet_count": 0, "message": "Gulligaste jag sett #melfest", "user": "evelinasundins"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:20 +0000 2015", "id": 571757816718991360, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns: Skr\u00e4mdes i b\u00f6rjan - men det tog sig! Direkt till final.\n#melfest", "user": "sweholst"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:20 +0000 2015", "id": 571757816354082816, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 m\u00e5nga hj\u00e4rtat p\u00e5 M\u00e5ns att jag kan inte ens \u00f6ppna appen #melfest", "user": "Matilda_Gunnar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:20 +0000 2015", "id": 571757815041286146, "retweet_count": 3, "message": "RT @gunillaordell: B\u00e4sta scenografin i \u00e5r. Kan man vinna p\u00e5 det? #melfest", "user": "JennyLindell"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:20 +0000 2015", "id": 571757814672175104, "retweet_count": 0, "message": "Hasse ohotat b\u00e4st ikv\u00e4ll. Klappat och klart!\n#melfest", "user": "oskarforsell"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:20 +0000 2015", "id": 571757814110158849, "retweet_count": 0, "message": "Typ gulligaste numret #melfest", "user": "YoXxiiee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:20 +0000 2015", "id": 571757813640380416, "retweet_count": 0, "message": "Carolina \u00e4gde #melfest", "user": "duamberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:19 +0000 2015", "id": 571757812818321408, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns g\u00f6r alla andra till statister. #melfest", "user": "DanielNordstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:19 +0000 2015", "id": 571757812218503168, "retweet_count": 0, "message": "m\u00e5ns m\u00e5ste vidare ok #melfest", "user": "linelr14"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:19 +0000 2015", "id": 571757811773919233, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns Semmelr\u00f6v .#melfest", "user": "HullerJh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:19 +0000 2015", "id": 571757811740372992, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns k\u00f6r pektavla allts\u00e5. Det greppet inf\u00f6rde Vinterstudion redan 2013. #melfest", "user": "Riddersporre"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:19 +0000 2015", "id": 571757810440146944, "retweet_count": 2, "message": "RT @ninalainen: Klasskillnaden n\u00e4r @manszelmerlow g\u00e5r upp och k\u00f6r sitt nummer. Wow! S\u00e5 j\u00e4vla snygg(t)! #melfest", "user": "ALjungcrantz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:19 +0000 2015", "id": 571757810331074560, "retweet_count": 7, "message": "RT @scholm240: M\u00e5ns and the Mollgans? #melfest", "user": "tinsaynes"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:19 +0000 2015", "id": 571757810012327937, "retweet_count": 0, "message": "Numret \u00e4r galet snyggt. Men l\u00e5ten? #melfest", "user": "henryfcohen"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:19 +0000 2015", "id": 571757809718730752, "retweet_count": 0, "message": "Okej de h\u00e4r kan va n\u00e5got. Bra m\u00e5ns. Bra. #melfest #mello2015", "user": "HaroldsClifford"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:19 +0000 2015", "id": 571757809706119169, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det alls\u00e5ng nu? #melfest", "user": "malingus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:19 +0000 2015", "id": 571757809626267650, "retweet_count": 0, "message": "Vad \u00e4r grejen med alla j\u00e4vla tomtar? #melfest", "user": "tstenkula"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:18 +0000 2015", "id": 571757808481386497, "retweet_count": 2, "message": "L\u00e5ten var helt ok, katten M\u00e5ns levererar #melfest #mello2015 #melfest2015", "user": "bo_karlsson"}, {"hashtags": ["MELFEST"], "date": "Sat Feb 28 19:44:18 +0000 2015", "id": 571757807961309185, "retweet_count": 0, "message": ".ALLA HJ\u00c4RTR\u00d6STER TILL HONOM! \ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95 #MELFEST http://t.co/Gx47AClMoM", "user": "GiraffenNikki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:18 +0000 2015", "id": 571757804605874176, "retweet_count": 1, "message": "RT @smellberg: Hejsan heter m\u00e5ns, jag har g\u00e5tt i terapi, nu \u00e4r jag redo f\u00f6r avicii! #melfest", "user": "flygbladet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:17 +0000 2015", "id": 571757804459069441, "retweet_count": 0, "message": "kv\u00e4llens tema \u00e4r verkligen frozen?? #melfest", "user": "EbbaRamden"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:17 +0000 2015", "id": 571757804089954305, "retweet_count": 0, "message": "Digitalt regn och en tredjedel av l\u00e5ten passerad innan det b\u00f6rjar l\u00e5ta hyfsat bra #melfest #mello2015", "user": "jmy80"}, {"hashtags": ["melfest", "Eurovision"], "date": "Sat Feb 28 19:44:17 +0000 2015", "id": 571757803603435520, "retweet_count": 0, "message": "Yess M\u00e5ns, best song of #melfest @manszelmerlow #Eurovision \ud83d\ude0a\ud83d\ude0d\ud83d\ude18", "user": "mr_kelsey_"}, {"hashtags": ["M\u00e5nsZelmerl\u00f6w", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:17 +0000 2015", "id": 571757802928128000, "retweet_count": 1, "message": "RT @Fialinderstrom: Utklassning. #M\u00e5nsZelmerl\u00f6w #melfest", "user": "StaffanRing"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:17 +0000 2015", "id": 571757802894594048, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Vinner #melfest", "user": "Solkulle"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:17 +0000 2015", "id": 571757801283969024, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det riktigt s\u00e4kert att det inte kommer fler l\u00e5tar efter den h\u00e4r? #melfest", "user": "stenpoppase"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:17 +0000 2015", "id": 571757801258786817, "retweet_count": 2, "message": "RT @max_tweets: M\u00e5ns knullar kameran. Tyv\u00e4rr \u00e4r det bara hans sexmissbruk som \u00e5terigen st\u00e4ller till det #melfest", "user": "elefantflickan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:16 +0000 2015", "id": 571757799811751936, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns \u00e4r b\u00e4st ikv\u00e4ll #melfest", "user": "vesterlund94"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:16 +0000 2015", "id": 571757799727882240, "retweet_count": 0, "message": "Bakrunden var coolare \u00e4n honom #melfest", "user": "sofiemattsson00"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:16 +0000 2015", "id": 571757799673352192, "retweet_count": 28, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att the fooo tappat en medlem #melfest", "user": "LinneaAronsson"}]
