[{"hashtags": ["melfest", "Helsingborg"], "date": "Sat Feb 28 19:32:14 +0000 2015", "id": 571754768240128000, "retweet_count": 0, "message": "Kvinnab\u00f6ske fick med en tonartsh\u00f6jning! 1,1 miljoner sk\u00e5nska r\u00f6ster s\u00e4krade! #melfest #Helsingborg", "user": "Socdemola"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:13 +0000 2015", "id": 571754765941678080, "retweet_count": 8, "message": "RT @max_tweets: Att ha \"samarbetat mycket med dr Alban\" kan \u00e4ven inneb\u00e4ra att man \u00e4r en helt vanlig tandsk\u00f6terska #melfest", "user": "SYdstedt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:13 +0000 2015", "id": 571754765564182529, "retweet_count": 11, "message": "RT @aliciadickner: \"Make me lalala\" \u00e4r 100% en mkt odiskret orgasmmetafor #melfest", "user": "baronessan96"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:12 +0000 2015", "id": 571754762967908353, "retweet_count": 0, "message": "Falskt #melfest", "user": "radiogun"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:12 +0000 2015", "id": 571754761336332288, "retweet_count": 11, "message": "RT @aliciadickner: \"Make me lalala\" \u00e4r 100% en mkt odiskret orgasmmetafor #melfest", "user": "madebylosan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:11 +0000 2015", "id": 571754758551302144, "retweet_count": 40, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Min Idol \u00e4r Beyonce\"\nALLAS IDOL \u00c4R BEYONCE! \n#melfest", "user": "johanna_winberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:11 +0000 2015", "id": 571754758232526849, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskar Dinahs h\u00e5r!!! #melfest", "user": "ellenhedlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:10 +0000 2015", "id": 571754753492959233, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste ringa mormor och diskutera Hasse Andersson #melfest", "user": "VictorHarju"}, {"hashtags": ["melfest", "kduschlager"], "date": "Sat Feb 28 19:32:10 +0000 2015", "id": 571754751953670146, "retweet_count": 1, "message": "RT @StinaSinclair: K\u00e4nner mig oroad. Verkar som sk\u00e5ningarna invaderat Sverige. \u00c5 ni som var r\u00e4dda f\u00f6r ryssen... #melfest #kduschlager", "user": "ruidianren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:10 +0000 2015", "id": 571754751735566336, "retweet_count": 0, "message": "LINSSOPPA? \u00c4r du seri\u00f6s?? #melfest", "user": "crazyybrain"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:09 +0000 2015", "id": 571754750083014657, "retweet_count": 0, "message": "NU \u00c4R VI H\u00c4R MED CARAMEL DANSEN DU DU DU BA DU WA #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:09 +0000 2015", "id": 571754750053634048, "retweet_count": 0, "message": "Nu snackar vi!! #melfest", "user": "Emil04Emil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:09 +0000 2015", "id": 571754750045233152, "retweet_count": 0, "message": "Hon f\u00e5r ju genast h\u00f6gre f\u00f6rtroende av att ha tr\u00e4ffat Beyonce #melfest", "user": "klarakallgren_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:09 +0000 2015", "id": 571754749881651202, "retweet_count": 0, "message": "Trodde inte att jag skulle f\u00e5 n\u00e5gon svensk midsommar i \u00e5r, men det r\u00e4ckte ju med Hasse Andersson i #melfest", "user": "Lovika"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:09 +0000 2015", "id": 571754748375924736, "retweet_count": 40, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Min Idol \u00e4r Beyonce\"\nALLAS IDOL \u00c4R BEYONCE! \n#melfest", "user": "piercethemaja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:09 +0000 2015", "id": 571754746975035393, "retweet_count": 0, "message": "Hasses l\u00e5t \u00e4r far removed from reality. men \u00e5 andra sidan...verkligheten, \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h, ja e skeptisk! #melfest", "user": "DangerousDolly"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:08 +0000 2015", "id": 571754746119368704, "retweet_count": 0, "message": "H\u00f6r det redan. Kvinnab\u00f6ske. 12 points. #melfest", "user": "smprydis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:08 +0000 2015", "id": 571754745326637056, "retweet_count": 11, "message": "RT @aliciadickner: \"Make me lalala\" \u00e4r 100% en mkt odiskret orgasmmetafor #melfest", "user": "TheNalle"}, {"hashtags": ["melfest", "Melodikollen"], "date": "Sat Feb 28 19:32:08 +0000 2015", "id": 571754745255354369, "retweet_count": 0, "message": "Diggar redan l\u00e5ten! #melfest #Melodikollen", "user": "Judddiis"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:08 +0000 2015", "id": 571754744269676544, "retweet_count": 0, "message": "Kommer byta namn till Sanna na #Melfest", "user": "literallysanna"}, {"hashtags": ["DinahNah", "mello15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:08 +0000 2015", "id": 571754742784909312, "retweet_count": 0, "message": "Som jag har l\u00e4ngtat efter att Dr. Alban ska komma tillbaka till den h\u00e4r t\u00e4vlingen #DinahNah #mello15 #melfest", "user": "synfel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:07 +0000 2015", "id": 571754742482919424, "retweet_count": 0, "message": "Vill ocks\u00e5 ha rosa h\u00e5r #melfest", "user": "Vera__D"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:07 +0000 2015", "id": 571754741946032128, "retweet_count": 1, "message": "Suget i magen kan bero p\u00e5 linssoppan. #melfest", "user": "niablodrum"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:06 +0000 2015", "id": 571754738225688577, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "FoooersHill"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:06 +0000 2015", "id": 571754737655267328, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nner igen h\u00e5ret, juste foki HAHAHAHAHHAHAHAH #melfest", "user": "siilverstrumpan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:06 +0000 2015", "id": 571754737583968256, "retweet_count": 2, "message": "RT @ABNojesbladet: Markus Larsson: \u201dJa, det \u00e4r inte Creedence Clearwater Revival p\u00e5 scenen just nu.\u201d #melfest \nhttp://t.co/HM0OdFDkCT http:\u2026", "user": "liselottefritz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:06 +0000 2015", "id": 571754735499403264, "retweet_count": 1, "message": "RT @ERissve: \u201doch pojkarna fr\u00e5n Sj\u00f6bo var vilda och tvingade varsin t\u00f6s\u201d?!?!???? #melfest", "user": "Froken_Camilla"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:06 +0000 2015", "id": 571754735415504896, "retweet_count": 1, "message": "\u00c5h en sockervadd p\u00e5 huvudet :) #melfest", "user": "corneliarinaldo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:06 +0000 2015", "id": 571754735138705408, "retweet_count": 2, "message": "RT @melodipopvision: Song 4 will be epic at Alls\u00e5ng p\u00e5 Skansen on a balmy night with a rollercoaster in the background. #melfest", "user": "karieurovision"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:05 +0000 2015", "id": 571754732768890880, "retweet_count": 0, "message": "Av kv\u00e4llens startf\u00e4lt har jag sett en artist live - Hasse Andersson \ud83d\ude02 #melfest", "user": "FiaSkoglund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:05 +0000 2015", "id": 571754730239729664, "retweet_count": 0, "message": "En av fem\u00e5ringarna vill ha Hasse Anderssons l\u00e5t p\u00e5 sin Spotifylista. \u00c4hum. #melfest", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:04 +0000 2015", "id": 571754729891606530, "retweet_count": 0, "message": "Sluta \u00e5k runt p\u00e5 n\u00e5gon j\u00e4vla platta, vem bryr sig lm hur din rygg ser ut??? #melfest", "user": "JonssonBella"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:04 +0000 2015", "id": 571754726578102272, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "bubbibi"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:03 +0000 2015", "id": 571754722706780160, "retweet_count": 0, "message": "OM DU VAR MIN DU VAR MIN OCH JAG VAR BARA DIN #melfest", "user": "sequinedheart"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:02 +0000 2015", "id": 571754721486221312, "retweet_count": 40, "message": "\"Min Idol \u00e4r Beyonce\"\nALLAS IDOL \u00c4R BEYONCE! \n#melfest", "user": "CarlStanleyy"}, {"hashtags": ["melfest", "fattaringenting"], "date": "Sat Feb 28 19:32:02 +0000 2015", "id": 571754721314279426, "retweet_count": 0, "message": "Vad betyder kvinnab\u00f6ske egentligen? #melfest #fattaringenting", "user": "ab_aviva"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:02 +0000 2015", "id": 571754720773197824, "retweet_count": 0, "message": "Hon har tr\u00e4ffat queen b \u00e5 det r\u00e4cker f\u00f6r en r\u00f6st ass\u00e5 #melfest", "user": "tomtekatt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:02 +0000 2015", "id": 571754720706093057, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "feliciamarcelaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:02 +0000 2015", "id": 571754720173408256, "retweet_count": 33, "message": "RT @Riddersporre: Vi b\u00f6r minnas det h\u00e4r skivomslaget. #melfest http://t.co/GfiltOxVbN", "user": "Cassandra666"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:02 +0000 2015", "id": 571754719573647361, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste bara dela med mig av vad som sades n\u00e4r han Hasse va p\u00e5 scen \ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83 #melfest http://t.co/E4y9jB9mzn", "user": "swedenloves5sos"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:02 +0000 2015", "id": 571754718118207488, "retweet_count": 0, "message": "MEN HEJSAN #melfest", "user": "cwsk86"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:02 +0000 2015", "id": 571754717757505536, "retweet_count": 0, "message": "Make me lalala med Din mamma. Finns det INGEN som helst ambition l\u00e4ngre? #melfest", "user": "EViding"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:02 +0000 2015", "id": 571754717577158657, "retweet_count": 0, "message": "Och jag som trodde din favoritf\u00e4rg ljusbrun #melfest", "user": "MrtaLarsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:01 +0000 2015", "id": 571754715022823425, "retweet_count": 9, "message": "RT @mattiasb: Inser pl\u00f6tsligt att Hasse Andersson inte kan ha varit 60 \u00e5r n\u00e4r jag lyssnade till honom p\u00e5 mellanstadiet p\u00e5 tidigt 80-tal. #m\u2026", "user": "ojfie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:00 +0000 2015", "id": 571754712279740416, "retweet_count": 1, "message": "RT @AntonKarlBertil: \"Spelemannen spelade som om elden var l\u00f6s \noch p\u00e5garna fr\u00e5n Sj\u00f6bo svingade varsin t\u00f6s.\" Genialt i all sin enkelhet. #m\u2026", "user": "piercethemaja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:00 +0000 2015", "id": 571754711528935424, "retweet_count": 0, "message": "Linssoppa. Detta kommer jag tycka om..#melfest", "user": "Emzoyy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:58 +0000 2015", "id": 571754704545423360, "retweet_count": 0, "message": "Linssoppa?! Har hon aldrig smakat en riktigt god stek? #melfest", "user": "Dansantakossan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:58 +0000 2015", "id": 571754704297992192, "retweet_count": 0, "message": "TR\u00c4FFA BEYONCE? DU HAR ALLA MINA R\u00d6STER &lt;3 #melfest", "user": "NygrenAlicia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:58 +0000 2015", "id": 571754701739466753, "retweet_count": 1, "message": "Detta \u00e4r verkligen tillbakablickarnas kv\u00e4ll. Nu kommer Dr Alban ocks\u00e5! Men \u00e4r det verkligen 2015??? #melfest", "user": "HolmIngela"}, {"hashtags": ["Hasse", "Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:58 +0000 2015", "id": 571754701533933568, "retweet_count": 1, "message": "B\u00e4st hittills ikv\u00e4ll \ud83d\udc4d\ud83d\ude0a #Hasse #Melfest", "user": "mylifeasmarika"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:58 +0000 2015", "id": 571754701148065792, "retweet_count": 0, "message": "Doktor Alban!?! Har Brolin ocks\u00e5 ett finger med i spelet? #melfest", "user": "MickeToverland"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:57 +0000 2015", "id": 571754700497924096, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: Allt du inte f\u00e5r se i tv - kolla in kv\u00e4llens b\u00e4sta bilder h\u00e4r http://t.co/KIZCBxW9TQ #melfest", "user": "nyhetschefjonas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:57 +0000 2015", "id": 571754699378069505, "retweet_count": 79, "message": "RT @RichardHerrey: Nu s\u00e4ger min dotters sambo i soffan pl\u00f6tsligt att han aldrig gillat melodifestivall\u00e5tar?!\nHouston we have a problem. :)\n\u2026", "user": "ninajansdotter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:57 +0000 2015", "id": 571754697809383424, "retweet_count": 0, "message": "Tr\u00e5kigt. #melfest #04", "user": "Freddy20_"}, {"hashtags": ["melfest", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:31:56 +0000 2015", "id": 571754694084841472, "retweet_count": 1, "message": "Allts\u00e5 har t\u00e4nkt p\u00e5 detta ett tag nu men en av dansarna ser exakt ut som @pattarna #melfest #mellosnack", "user": "tantpower"}, {"hashtags": ["melfest", "poldanmusic"], "date": "Sat Feb 28 19:31:56 +0000 2015", "id": 571754693740920833, "retweet_count": 0, "message": "Hasse fullkomligt \u00f6verl\u00e4gsen s\u00e5 h\u00e4r l\u00e5ngt!!! R\u00d6STA!!!! #melfest #poldanmusic", "user": "Poldantennis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:55 +0000 2015", "id": 571754692310634496, "retweet_count": 0, "message": "Vill ocks\u00e5 ha rosa h\u00e5r #melfest", "user": "ashtonsfavegirl"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:55 +0000 2015", "id": 571754690150592513, "retweet_count": 1, "message": "RT @crilleparty: Hasse Kvinnab\u00f6ske \u00e4r KUNG! #mello2015 #melfest", "user": "GustafssonErica"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:55 +0000 2015", "id": 571754690024755201, "retweet_count": 4, "message": "RT @moassandman: Guld och gr\u00f6na skogar? S\u00e4ker p\u00e5 att de inte \u00e4r bl\u00e5a och svarta? #melfest", "user": "martaliindholm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:55 +0000 2015", "id": 571754688229601281, "retweet_count": 0, "message": "Hasse fittabuske tycker jag ska vinna!! #melfest", "user": "Zooh76"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:54 +0000 2015", "id": 571754686631563264, "retweet_count": 3, "message": "RT @DjurensRatt: Sv\u00e5rt att r\u00f6sta? L\u00e4gg din r\u00f6st p\u00e5 djuren! Sms:a GE50 till 72 901 s\u00e5 blir du m\u00e5nadsgivare i Djurens R\u00e4tt. Kostar 50 kr/m\u00e5na\u2026", "user": "mahesomajnh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:54 +0000 2015", "id": 571754685578797056, "retweet_count": 2, "message": "Langa fram Mums-M\u00e5ns nu bara s\u00e5 kan jag g\u00e5 och l\u00e4gga mig sen. #melfest", "user": "FarbrorMija"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:53 +0000 2015", "id": 571754683208994817, "retweet_count": 1, "message": "RT @HCLundin: Kollar mello med Milo, 4 \u00e5r.\"kort kl\u00e4nning hon har, man ser n\u00e4stan trosorna\". Jod\u00e5 #melfest", "user": "jlundin_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:53 +0000 2015", "id": 571754683016056832, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "claraalfrida"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:53 +0000 2015", "id": 571754682915418112, "retweet_count": 1, "message": "RT @globalsubstance: @typsos u need to be ung i sinnet igen #melfest ger dig livstips", "user": "typsos"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:53 +0000 2015", "id": 571754679845171200, "retweet_count": 0, "message": "LYSSNA OCH L\u00c4R MISSA INTE CHANSEN F\u00d6R I HELVETTE #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:52 +0000 2015", "id": 571754679048278019, "retweet_count": 4, "message": "RT @linneaakessonn: b\u00e4st hittils omg, denna kommer l\u00e4tt bli en sommarhit\ud83d\ude46\ud83d\ude0a\ud83d\udc98\ud83d\udc9e\ud83d\ude4f\ud83c\udf1f\ud83d\ude0b\ud83d\udc81\ud83d\udc97\ud83d\udc8b\ud83d\udc8d\ud83d\udcad\u2600\ufe0f\ud83c\udf37\ud83c\udf38\ud83d\udc90 #melfest", "user": "RasberryButera_"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:31:52 +0000 2015", "id": 571754676053544961, "retweet_count": 2, "message": "RT @florettord: S\u00e5 h\u00e4r fr\u00e4scha k\u00e4nns bidragen i fj\u00e4rde delfinalen hittills enligt mig.\n#melfest #melfest2015 http://t.co/Jz216S91AY", "user": "m00nkeyslut"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:51 +0000 2015", "id": 571754674304524289, "retweet_count": 79, "message": "RT @RichardHerrey: Nu s\u00e4ger min dotters sambo i soffan pl\u00f6tsligt att han aldrig gillat melodifestivall\u00e5tar?!\nHouston we have a problem. :)\n\u2026", "user": "brusosus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:51 +0000 2015", "id": 571754674245795840, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4r hittar ni en intervju med Dinah Nah fr\u00e5n i veckan. \n#melfest \nhttp://t.co/aTVADlRej4", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:51 +0000 2015", "id": 571754674182877185, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "IsolaWilma"}, {"hashtags": ["melfest", "mellosnack", "melodifestivalen", "bondg\u00e5rd", "kvinnab\u00f6ske"], "date": "Sat Feb 28 19:31:51 +0000 2015", "id": 571754673398550530, "retweet_count": 0, "message": "\"Detta l\u00e5ter som en bondg\u00e5rdsl\u00e5t\" M\u00e5ns, 5 \u00e5r #melfest #mellosnack #melodifestivalen #bondg\u00e5rd #kvinnab\u00f6ske", "user": "martinsfalk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:51 +0000 2015", "id": 571754672744239105, "retweet_count": 2, "message": "RT @stroemberg: Jaha, d\u00e5 fick man reda p\u00e5 \u2013 av sin fyra\u00e5ring \u2013 att man ser ut som Hasse Andersson. God natt d\u00e5. #melfest", "user": "ninjasyster"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:51 +0000 2015", "id": 571754672534503425, "retweet_count": 2, "message": "RT @sequinedheart: Just nu: @lindamariie sitter med TRE telefoner och hj\u00e4rtr\u00f6star p\u00e5 Kvinnab\u00f6ske........ Jag avlider #melfest http://t.co/8\u2026", "user": "lindamariie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:50 +0000 2015", "id": 571754670273769474, "retweet_count": 0, "message": "Alla mellos\u00e5nger som inneh\u00e5ller la la la la la la, g\u00e5r fetbort. #melfest", "user": "gabriellalav"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:31:50 +0000 2015", "id": 571754668403101696, "retweet_count": 1, "message": "Den h\u00e4r delfinalen har ju onekligen en bredd \u00e5 variation som heter duga. #melfest #mello2015", "user": "greensthlm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:50 +0000 2015", "id": 571754667316809728, "retweet_count": 11, "message": "\"Make me lalala\" \u00e4r 100% en mkt odiskret orgasmmetafor #melfest", "user": "aliciadickner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:49 +0000 2015", "id": 571754666851233792, "retweet_count": 1, "message": "GILLAR HENNES H\u00c5R #melfest", "user": "bellansss"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:49 +0000 2015", "id": 571754663520940032, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns och Hasse till Friends! #melfest", "user": "FredrikGlad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:49 +0000 2015", "id": 571754663181213696, "retweet_count": 9, "message": "Inser pl\u00f6tsligt att Hasse Andersson inte kan ha varit 60 \u00e5r n\u00e4r jag lyssnade till honom p\u00e5 mellanstadiet p\u00e5 tidigt 80-tal. #melfest", "user": "mattiasb"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:49 +0000 2015", "id": 571754663063789568, "retweet_count": 0, "message": "Guld och gr\u00f6na skogar k\u00e4nns v\u00e4ldigt \"f\u00f6r full p\u00e5 midsommar men l\u00e5t han va han \u00e4r ju gammal\" #melfest", "user": "klas5"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:31:48 +0000 2015", "id": 571754662933749760, "retweet_count": 0, "message": "Make me lalala... D\u00e4r tog ordf\u00f6rr\u00e5det slut.\n#melfest #mello2015", "user": "Jagmalin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:48 +0000 2015", "id": 571754661201502208, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "Morrwons"}, {"hashtags": ["staypink", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:48 +0000 2015", "id": 571754661021151232, "retweet_count": 0, "message": "Rosa \u00e4r bra! #staypink #melfest", "user": "Reaktionista"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:48 +0000 2015", "id": 571754660433960960, "retweet_count": 2, "message": "RT @julialarss0n: Guld \u00e5 gr\u00f6na skuuuugar \ud83c\udfb6 Nya sommarpl\u00e5gan jao #melfest", "user": "Carrroooo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:47 +0000 2015", "id": 571754658512953344, "retweet_count": 9, "message": "RT @MarelPett: Okej zara Larsson rta s\u00e5 nu kan vi st\u00e4nga av mello #melfest http://t.co/0pknYkIwRD", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:47 +0000 2015", "id": 571754655711162368, "retweet_count": 0, "message": "Karamel, SOM GJORDE KARAMELLDANSEN????? #melfest", "user": "SossoCarlsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:46 +0000 2015", "id": 571754653576265728, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "lifeliiketova"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:46 +0000 2015", "id": 571754653274255360, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "emeliehoglund_"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:46 +0000 2015", "id": 571754653026799616, "retweet_count": 0, "message": "Fanns det inte en l\u00e5t i Eurovision f\u00f6r n\u00e5gra \u00e5r sedan som hette \"You make me wanna la la?\" #Melfest", "user": "miidnightie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:46 +0000 2015", "id": 571754652225679360, "retweet_count": 0, "message": "@GayTenor Inte jag heller... #melfest", "user": "hugomamma"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:46 +0000 2015", "id": 571754651625910273, "retweet_count": 0, "message": "OM Hasse vinner. Hur l\u00e5ter sk\u00e5nska p\u00e5 engelska? #melfest", "user": "matsbergendahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:45 +0000 2015", "id": 571754649402912771, "retweet_count": 0, "message": "Lets hope att n\u00e4sta l\u00e5t \u00e4r bra #melfest", "user": "PetraMallfors"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:45 +0000 2015", "id": 571754648966725632, "retweet_count": 0, "message": "Hastigheten p\u00e5 fl\u00f6det just nu\u2026 #melfest", "user": "Dr_PO"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:45 +0000 2015", "id": 571754648656347136, "retweet_count": 0, "message": "Logdans \u00e4r en tesort som inte finns #melfest", "user": "biodlarpatrik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:45 +0000 2015", "id": 571754647230259200, "retweet_count": 0, "message": "vad fint h\u00e5r #melfest", "user": "SagaAndersson_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:45 +0000 2015", "id": 571754646374653952, "retweet_count": 2, "message": "Song 4 will be epic at Alls\u00e5ng p\u00e5 Skansen on a balmy night with a rollercoaster in the background. #melfest", "user": "melodipopvision"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:44 +0000 2015", "id": 571754644348792832, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "popillol2"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:44 +0000 2015", "id": 571754643723837440, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskar rosa h\u00e5r men... \"make me lalala\"????? Vaa #melfest", "user": "sofistisk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:44 +0000 2015", "id": 571754642348089344, "retweet_count": 0, "message": "Din mamma \u00e4r 34 \u00e5r och bor i Stockholm #melfest", "user": "LPLinuZ"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:34 +0000 2015", "id": 571754601550110720, "retweet_count": 0, "message": "Finns bara tv\u00e5 som kan sjunga p\u00e5 sk\u00e5nska s\u00e5 det l\u00e5ter bra och \u00e4kta. Kvinnab\u00f6ske och Sanna Nielsen sj\u00e4lv. #melfest", "user": "sportmats"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:33 +0000 2015", "id": 571754599822073857, "retweet_count": 0, "message": "F\u00c5R FEM HJ\u00c4RTR\u00d6STER PGA H\u00c5RET AV MIG #melfest", "user": "vilmmmaaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:33 +0000 2015", "id": 571754596076527616, "retweet_count": 0, "message": "Huvudv\u00e4rken kom innan #melfest men inte har den blivit b\u00e4ttre. Om en s\u00e4ger.", "user": "MagganSjberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:32 +0000 2015", "id": 571754595040538624, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5h nej. Caramel dansen OCH Dr.Tandl\u00e4kare, detta kan inte sluta bra. #melfest", "user": "PaulinaSjodin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:32 +0000 2015", "id": 571754592737869824, "retweet_count": 0, "message": "Alban brukar vara fiasko. Tyv\u00e4rr. #melfest", "user": "UlphW"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:32 +0000 2015", "id": 571754592553308161, "retweet_count": 2, "message": "Hunden n\u00e4r Hasse Andersson b\u00f6rjade sjunga #melfest http://t.co/sXrlx5Ncid", "user": "hejsonja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:32 +0000 2015", "id": 571754592544956416, "retweet_count": 12, "message": "RT @HejaInternet: Detta \u00e4r gitarrkillen i JTR om typ 40 \u00e5r #melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:31 +0000 2015", "id": 571754590762352641, "retweet_count": 0, "message": "Vad heter hon??? \"Din mamma\"???? #melfest", "user": "elsasoderlind"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:31 +0000 2015", "id": 571754587524337664, "retweet_count": 0, "message": "Dina-na med l\u00e5ten lalala\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 skjut mig! #melfest", "user": "kexiiii"}, {"hashtags": ["melfest", "pinsamt"], "date": "Sat Feb 28 19:31:30 +0000 2015", "id": 571754585523666944, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow haha. Mamma s\u00e4ger att hon hejar p\u00e5 mumsiga m\u00e5ns #melfest #pinsamt", "user": "lissi0202"}, {"hashtags": ["melfest", "hasseandersson"], "date": "Sat Feb 28 19:31:30 +0000 2015", "id": 571754585402056704, "retweet_count": 5, "message": "RT @olssonrobin: Hur i HELVETE kan detta ha varit en hit i Japan?!! #melfest #hasseandersson", "user": "misterjorgensen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:29 +0000 2015", "id": 571754583137116162, "retweet_count": 0, "message": "Detta bidrag uppfyller tyv\u00e4rr en av mina pet peeves: n\u00e5gon som energiskt spelar gitarr men man h\u00f6r ingen gitarr. DET G\u00c5R BORT! #melfest", "user": "johanjortso"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:29 +0000 2015", "id": 571754582960947200, "retweet_count": 0, "message": "Hasses sk\u00e5nska \u00e4r s\u00e5 grov #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:31:29 +0000 2015", "id": 571754579966226432, "retweet_count": 0, "message": "Kvinnab\u00f6ske sitter p\u00e5 Wienarel\u00e5ten. #melfest #mello2015", "user": "jokkejod"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:28 +0000 2015", "id": 571754577386741760, "retweet_count": 0, "message": "Jag erk\u00e4nner. \u00c4lskar Hasses bidrag. Skyller p\u00e5 ursprung och dansbandsindoktrinering i barndomen. #melfest", "user": "Sofiafia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:28 +0000 2015", "id": 571754576786944001, "retweet_count": 2, "message": "RT @dencoolatjejen: Undrar n\u00e5gon hur tomten firar midsommar ser ni det p\u00e5 svt1 #melfest", "user": "SpriteStar26"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:28 +0000 2015", "id": 571754576149397505, "retweet_count": 1, "message": "CARAMELL?!?!?!? CARAMELL SOM I DANSA MED OSS KLAPPA ERA H\u00c4NDER G\u00d6R SOM VI G\u00d6R TA N\u00c5GRA STEG \u00c5T V\u00c4NSTER #melfest", "user": "halvkentaur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:27 +0000 2015", "id": 571754572873633792, "retweet_count": 0, "message": "S\u00c5 KOM OCH DANSA MED OSS KLAPPA ERA H\u00c4NDER #melfest", "user": "hejeple"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:27 +0000 2015", "id": 571754570776481794, "retweet_count": 12, "message": "RT @HejaInternet: Detta \u00e4r gitarrkillen i JTR om typ 40 \u00e5r #melfest", "user": "OtiliaHyden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:26 +0000 2015", "id": 571754570193498112, "retweet_count": 0, "message": "KARAMELL!!! SKREEEEEK #melfest", "user": "AlmaSoderholm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:26 +0000 2015", "id": 571754569958592513, "retweet_count": 19, "message": "RT @rymdprins: titta det \u00e4r president snow #melfest", "user": "jessicaaagren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:26 +0000 2015", "id": 571754568897454083, "retweet_count": 3, "message": "RT @GayTenor: Jag visste inte att japanerna var s\u00e5 in to hoedown...? #melfest", "user": "HansWinberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:25 +0000 2015", "id": 571754566309572609, "retweet_count": 0, "message": "Hasse ska chatta med tittarna. Hahahhaha hahaha! #melfest", "user": "Pettzon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:25 +0000 2015", "id": 571754562647957504, "retweet_count": 0, "message": "\u00d6nskem\u00e5l: Var \u00e4r Pepps Persson i #melfest ? Vill ha en brajfarbror i tv \ud83d\ude4f", "user": "ensamborgare"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:24 +0000 2015", "id": 571754561607737345, "retweet_count": 13, "message": "RT @manszelmerlow: Vi gjorde en unders\u00f6kning p\u00e5 stan.. #mzheroes #melfest #09920207 https://t.co/cgIrdupX7E", "user": "TrUsT_"}, {"hashtags": ["guldochgr\u00f6naskogar", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:23 +0000 2015", "id": 571754557086281728, "retweet_count": 0, "message": "Och d\u00e4\u00e4\u00e4r b\u00f6rjade Sverige hata Sk\u00e5ne #guldochgr\u00f6naskogar #melfest", "user": "alma_sofie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:23 +0000 2015", "id": 571754556180340737, "retweet_count": 1, "message": "RT @signordaniel: S\u00e5 h\u00e4r tycker Ior om kv\u00e4llens #melfest http://t.co/mUkuMUJ7Et", "user": "EmpaJoh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:23 +0000 2015", "id": 571754555244847104, "retweet_count": 1, "message": "RT @RobertPawlik: L\u00e5t 1: Pet Shop Boys. L\u00e5t 2: Adele. L\u00e5t 3: Jedward. L\u00e5t 4: Br\u00f6derna Olsen. \u00c4n s\u00e5 l\u00e4nge ingen originalitet i #melfest", "user": "MattiasNord"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:22 +0000 2015", "id": 571754553726668801, "retweet_count": 0, "message": "Fint de har rosa kl\u00e4nning och bl\u00e5 skjorta men f\u00f6rs\u00f6kte prata om hen i f\u00f6rsta delt\u00e4vlingen. #melfest", "user": "EHaneklou"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:22 +0000 2015", "id": 571754553542098944, "retweet_count": 1, "message": "\u00c5 nu t\u00e4vlar vi i \"dra s\u00e5 m\u00e5nga sk\u00e4mt om #melfest du kan under 90 minuter\"", "user": "flaerdfull"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:22 +0000 2015", "id": 571754552950710273, "retweet_count": 0, "message": "Fint h\u00e5r :) #melfest", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["Eurovision", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:22 +0000 2015", "id": 571754550257950721, "retweet_count": 7, "message": "RT @PrinsDanne: \u00c4r detta danskarnas bidrag till #Eurovision?  #melfest", "user": "KatFilosoferar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:22 +0000 2015", "id": 571754550014701568, "retweet_count": 0, "message": "Och vad ska lalala st\u00e5 f\u00f6r? #melfest", "user": "hejfilippa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:21 +0000 2015", "id": 571754547460354048, "retweet_count": 79, "message": "RT @RichardHerrey: Nu s\u00e4ger min dotters sambo i soffan pl\u00f6tsligt att han aldrig gillat melodifestivall\u00e5tar?!\nHouston we have a problem. :)\n\u2026", "user": "BeritNyborg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:21 +0000 2015", "id": 571754546269200384, "retweet_count": 7, "message": "RT @blisk: 12,9 procent av r\u00f6sterna! #melfest", "user": "isakbrg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:20 +0000 2015", "id": 571754545187069952, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "Rymdskeppen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:20 +0000 2015", "id": 571754542016155648, "retweet_count": 0, "message": "Hur fan kan Hasse Andersson se EXAKT likadan ut som f\u00f6r 30 \u00e5r sen?!?! #melfest", "user": "gustavefra"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:20 +0000 2015", "id": 571754541588336640, "retweet_count": 3, "message": "RT @GayTenor: Jag visste inte att japanerna var s\u00e5 in to hoedown...? #melfest", "user": "AfTrus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:19 +0000 2015", "id": 571754539742846976, "retweet_count": 1, "message": "N\u00e5gon som var med 40 \u00e5r f\u00f6rsent?\n#melfest", "user": "iOhrlund"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:19 +0000 2015", "id": 571754538174160897, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Kvinnab\u00f6ske blir ju vilken sk\u00e5ning som helst glad av att h\u00f6ra!! #mello2015 #melfest", "user": "PaulaBlomQvist"}, {"hashtags": ["feyflippmelo", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:18 +0000 2015", "id": 571754536030892032, "retweet_count": 0, "message": "Karamell och doktor alban. Vilken...........merit #feyflippmelo #melfest", "user": "MrMissanpassad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:18 +0000 2015", "id": 571754535649198080, "retweet_count": 0, "message": "Hasse g\u00e5r s\u00e4kert vidare till final \ud83d\udc4f #melfest", "user": "Maatildav"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:31:18 +0000 2015", "id": 571754535116533760, "retweet_count": 0, "message": "P\u00e5minner om en l\u00e5t p\u00e5 100% Barn CD4 man hade n\u00e4r man var liten. #Melfest #Melfest15", "user": "PedagogensInre"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:18 +0000 2015", "id": 571754534365761537, "retweet_count": 1, "message": "\"Spelemannen spelade som om elden var l\u00f6s \noch p\u00e5garna fr\u00e5n Sj\u00f6bo svingade varsin t\u00f6s.\" Genialt i all sin enkelhet. #melfest", "user": "AntonKarlBertil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:18 +0000 2015", "id": 571754533409443840, "retweet_count": 3, "message": "RT @Dannysfanz: Kan inte bara vara jag som saknar @Danny_Savcedo och @anaginas som programledare och deras grymma mellanakter.. #melfest", "user": "Haannnah97"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:17 +0000 2015", "id": 571754532113387521, "retweet_count": 0, "message": "#melfest aaaw den var ju mysig, sommark\u00e4nslor \u2665", "user": "WhatImAUnicorn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:17 +0000 2015", "id": 571754531488333826, "retweet_count": 0, "message": "Raggarna kommer putsa lack och dunka pl\u00e5t till denna l\u00e5ten hela sommaren #melfest", "user": "BeyondSizes"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:17 +0000 2015", "id": 571754531119353857, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r \u00e4r #melfest fylld av tweets p\u00e5 spanska?", "user": "LinusHagander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:17 +0000 2015", "id": 571754530632806400, "retweet_count": 0, "message": "Hittils \u00e4r caroline wennergren l\u00e4tt favoriten f\u00f6r mig! #melfest", "user": "IdaRoos"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:17 +0000 2015", "id": 571754529903005697, "retweet_count": 5, "message": "RT @adamagerbrink: Det b\u00e4sta med #melfest \u00e4r Twitter", "user": "tanjamaro"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:17 +0000 2015", "id": 571754528862834689, "retweet_count": 0, "message": "Heja Hasse! #melfest f\u00e5r jag ta med dig till himmelen?", "user": "Hattaya"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:16 +0000 2015", "id": 571754528716005376, "retweet_count": 1, "message": "Varje g\u00e5ng det \u00e4r ett instrument med p\u00e5 scen som inte h\u00f6rs i l\u00e5ten d\u00f6r en kattunge. Inte s\u00e5 m\u00e5nga av dem kvar nu. #melfest", "user": "JKrunegard"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:16 +0000 2015", "id": 571754526899892224, "retweet_count": 1, "message": "@typsos u need to be ung i sinnet igen #melfest ger dig livstips", "user": "globalsubstance"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:16 +0000 2015", "id": 571754526241390592, "retweet_count": 2, "message": "RT @PierreMathisson: Varf\u00f6r \u00e4r inte Hasse Anderssons framtr\u00e4dande textat? #melfest", "user": "mawa72"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:16 +0000 2015", "id": 571754525813571584, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "NBencic"}, {"hashtags": ["kvinnab\u00f6ske", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:16 +0000 2015", "id": 571754525113122816, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 f\u00e5r den svenska dansbandsp\u00f6beln sitt. Fast det var en cool fiol. #kvinnab\u00f6ske #melfest", "user": "pasokvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:15 +0000 2015", "id": 571754523812892672, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "HolmstromAlicia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:15 +0000 2015", "id": 571754523762540544, "retweet_count": 0, "message": "Tycker att Sanna har en fin gr\u00f6n kl\u00e4nning #melfest", "user": "Carrroooo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:15 +0000 2015", "id": 571754521069789184, "retweet_count": 0, "message": "\"Guld och gr\u00f6na skogar\", l\u00e5ter som en promenad i naturen samtidigt som man hittar en tia p\u00e5 marken #melfest", "user": "BackJulia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:15 +0000 2015", "id": 571754520700702720, "retweet_count": 11, "message": "RT @JohanGunterberg: Shit n\u00e5ns MORFAR \u00e4r med! #melfest", "user": "ElinThurhagen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:15 +0000 2015", "id": 571754520381927424, "retweet_count": 1, "message": "RT @PiaSjoholm: H\u00f6rde ni att det l\u00e4t lite som ledmotivet n\u00e4r de flyger i Top Gun d\u00e4r en stund i Hasses l\u00e5t? #melfest", "user": "tinsaynes"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:14 +0000 2015", "id": 571754520314814464, "retweet_count": 3, "message": "Hahaha Hasse Kvinnab\u00f6ske ska svara p\u00e5 fr\u00e5gor i chatten! Om han skriver den chatten sj\u00e4lv s\u00e5 ska jag fan r\u00f6sta p\u00e5 honom.\n#melfest", "user": "CarlStanleyy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:14 +0000 2015", "id": 571754519740219393, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskar hans bl\u00e5a kavaj #melfest", "user": "DYRENDAAHL"}, {"hashtags": ["hasse", "kvinnab\u00f6ske", "melfest", "imploding"], "date": "Sat Feb 28 19:31:14 +0000 2015", "id": 571754518217658370, "retweet_count": 0, "message": "f\u00f6rs\u00f6ker, desperat, t\u00e4nka mig detta sjunget p\u00e5 japanska... #hasse #kvinnab\u00f6ske #melfest #imploding", "user": "ojfie"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:14 +0000 2015", "id": 571754516443488256, "retweet_count": 1, "message": "RT @Fialinderstrom: - Sn\u00e4lla, r\u00f6sta p\u00e5 Hasse Andersson! s\u00e4ger mamma. #Melfest \u00e4r alldeles f\u00f6r f\u00f6ruts\u00e4gbart.", "user": "josefine_ahrman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:13 +0000 2015", "id": 571754515340382209, "retweet_count": 8, "message": "RT @Palstrobaek: Ok att folk sjunger p\u00e5 engelska men s\u00e5 h\u00e4r grov sk\u00e5nska \u00e4r fan inte ok #melfest", "user": "OtiliaHyden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:13 +0000 2015", "id": 571754514400854016, "retweet_count": 0, "message": "Shit va det \u00e4r kul att f\u00f6lja det underbara twitterf\u00f6det  #melfest", "user": "lenaekst"}, {"hashtags": ["melfest", "hasselove"], "date": "Sat Feb 28 19:31:13 +0000 2015", "id": 571754513557786625, "retweet_count": 1, "message": "RT @mweeep: hoppas att alla r\u00f6star p\u00e5 hassepojken nu #melfest #hasselove", "user": "lovisa__"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:12 +0000 2015", "id": 571754509732605952, "retweet_count": 3, "message": "Sv\u00e5rt att r\u00f6sta? L\u00e4gg din r\u00f6st p\u00e5 djuren! Sms:a GE50 till 72 901 s\u00e5 blir du m\u00e5nadsgivare i Djurens R\u00e4tt. Kostar 50 kr/m\u00e5nad  #melfest", "user": "DjurensRatt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:11 +0000 2015", "id": 571754507719331840, "retweet_count": 3, "message": "RT @aliciadickner: SLUTA SK\u00c4MTA OM ATT NI E SK\u00c5NINGAR iiiingen bryr sig #melfest", "user": "primadonnan"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:11 +0000 2015", "id": 571754506893037568, "retweet_count": 0, "message": "Jag kan officiellt s\u00e4ga att Midnight Boy aldrig svarade p\u00e5 vem som var deras favorit Touhou. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:11 +0000 2015", "id": 571754504573624320, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "looviisaaaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:09 +0000 2015", "id": 571754498349273089, "retweet_count": 1, "message": "RT @Sanpire: Man vet att man b\u00f6rjar bli gammal n\u00e4r man gillar denna mer \u00e4n jtr #melfest", "user": "tomtekatt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:09 +0000 2015", "id": 571754497598472192, "retweet_count": 0, "message": "\"Det s\u00e5g ut som han var f\u00f6rstoppad\" #melfest", "user": "matilda_westman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:09 +0000 2015", "id": 571754497237770240, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5h, Hasse! Vilken hj\u00e4lte! #melfest", "user": "pennylvania"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:08 +0000 2015", "id": 571754494482104321, "retweet_count": 15, "message": "RT @annika_lantz: Alings\u00e5s \u00e4r v\u00e4l ocks\u00e5 en bokstavskombination? #melfest", "user": "yakushim"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:08 +0000 2015", "id": 571754492703711232, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "EmmaaJ03"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:08 +0000 2015", "id": 571754492514971649, "retweet_count": 1, "message": "H\u00f6rde ni att det l\u00e4t lite som ledmotivet n\u00e4r de flyger i Top Gun d\u00e4r en stund i Hasses l\u00e5t? #melfest", "user": "PiaSjoholm"}, {"hashtags": ["melfest", "hasseandersson"], "date": "Sat Feb 28 19:31:07 +0000 2015", "id": 571754488354234368, "retweet_count": 0, "message": "Fantastiskt med en Sk\u00e5ne-l\u00e5t! Heja Guld och gr\u00f6na skogar!! #melfest #hasseandersson", "user": "WendtCecilia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:07 +0000 2015", "id": 571754487335006208, "retweet_count": 1, "message": "RT @AndersWester1: Den h\u00e4r l\u00e4r v\u00e4l i alla fall bli en hit p\u00e5 B\u00f6da Camping.\n#melfest", "user": "tomtekatt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:07 +0000 2015", "id": 571754487104331777, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "EllaMarileen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:07 +0000 2015", "id": 571754487087558657, "retweet_count": 1, "message": "RT @LenaNestius: De som har mest gl\u00e4dje av mello, f\u00f6rutom artisterna, \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rskolebarnen?\nBara de \u00e4r n\u00f6jda s\u00e5.. #melfest", "user": "ambivalena"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:07 +0000 2015", "id": 571754486898798592, "retweet_count": 0, "message": "Fyra personer skrev Hasse Anderssons l\u00e5t. Fyra. #melfest", "user": "MalinSkild"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:06 +0000 2015", "id": 571754482826158081, "retweet_count": 79, "message": "RT @RichardHerrey: Nu s\u00e4ger min dotters sambo i soffan pl\u00f6tsligt att han aldrig gillat melodifestivall\u00e5tar?!\nHouston we have a problem. :)\n\u2026", "user": "yakushim"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:05 +0000 2015", "id": 571754482209574913, "retweet_count": 2, "message": "RT @dencoolatjejen: Undrar n\u00e5gon hur tomten firar midsommar ser ni det p\u00e5 svt1 #melfest", "user": "EmmaaJ03"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:05 +0000 2015", "id": 571754482008256512, "retweet_count": 3, "message": "Kvinnab\u00f6ske funkar ju absolut. Borde r\u00e4cka till Friends. Charmigt. #melfest", "user": "Malena_Ernman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:05 +0000 2015", "id": 571754480473133056, "retweet_count": 13, "message": "RT @niklassvensson: Fyra\u00e5ringen flyr till ett annat rum. Och sl\u00e5r stenh\u00e5rt igen d\u00f6rren. \n#melfest", "user": "Kennet_E"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:05 +0000 2015", "id": 571754478451474433, "retweet_count": 1, "message": "RT @supernudeln: Snart kommer v\u00e4ll sm\u00e5 grodorna \ud83d\udc38 #melfest", "user": "zimonsen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:04 +0000 2015", "id": 571754478392770560, "retweet_count": 5, "message": "RT @hejsonja: \u00c5h nu kommer han som sjunger \"hej du spajder-mann\" s\u00e4ger barnen! #melfest", "user": "AnnSofieAnderss"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:04 +0000 2015", "id": 571754477209964544, "retweet_count": 0, "message": "JTR skulle kunna g\u00f6ra karri\u00e4r som Knatte, fnatte och tjatte. D\u00e5 kan de ju alltid prata med Hasse Anderssons fru Monica Forsberg #melfest", "user": "riwah93"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:04 +0000 2015", "id": 571754475486097408, "retweet_count": 0, "message": "FYFAN VA BRA HASSE! DU \u00c4R FAN B\u00c4ST! #melfest", "user": "FredrikGlad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:04 +0000 2015", "id": 571754475045720066, "retweet_count": 2, "message": "Guld \u00e5 gr\u00f6na skuuuugar \ud83c\udfb6 Nya sommarpl\u00e5gan jao #melfest", "user": "julialarss0n"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:03 +0000 2015", "id": 571754473078558721, "retweet_count": 0, "message": "Ja, det \u00e4r v\u00e4l klart farmor och farfar ocks\u00e5 ska ha n\u00e5got att se p\u00e5. Kan Kvinnab\u00f6ske ta sig till final?? Otroligt nog ej om\u00f6jligt. #melfest", "user": "AndreMillom"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:31:03 +0000 2015", "id": 571754472751423489, "retweet_count": 2, "message": "RT @PatrikLandstrom: Gissar att Hasse Andersson inte g\u00e5r vidare. #melfest #mello2015", "user": "fribok"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:03 +0000 2015", "id": 571754472751419393, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "Evelinanorrmaan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:03 +0000 2015", "id": 571754472747245568, "retweet_count": 9, "message": "RT @ironisktvit: \"Hej ni kanske kommer ih\u00e5g mig jag \u00e4r farfar till Rednex\" #melfest", "user": "ninjasyster"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:03 +0000 2015", "id": 571754471627337728, "retweet_count": 2, "message": "RT @mattivx: Hur m\u00e5nga sk\u00e5ningar har varit med i \u00e5r?! #melfest", "user": "RobertPawlik"}, {"hashtags": ["s\u00e5demt", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:02 +0000 2015", "id": 571754468016070656, "retweet_count": 0, "message": "Fan midsommaraftons st\u00e4mning i mello! Mumma! Men vart \u00e4r SOS'en? #s\u00e5demt #melfest", "user": "Emtster"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:02 +0000 2015", "id": 571754467282063360, "retweet_count": 1, "message": "RT @gunillaordell: Jo, du f\u00e5r nog ta med dig hunden ocks\u00e5 Hasse. #melfest", "user": "EmelieTheBat"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:01 +0000 2015", "id": 571754464211816449, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6r lite gangsterrap i #melfest", "user": "PaleDaNale"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:52 +0000 2015", "id": 571754425204801536, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5.. Nej, men jag \u00e4lskar en bred sk\u00e5nska allts\u00e5... #melfest", "user": "LindaCronsten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:52 +0000 2015", "id": 571754424042954752, "retweet_count": 2, "message": "RT @aggressioner: Nu j\u00e4vlar kommer alla 50+are vakna till liv  #melfest", "user": "yeahnanna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:51 +0000 2015", "id": 571754423329931264, "retweet_count": 9, "message": "RT @ironisktvit: \"Hej ni kanske kommer ih\u00e5g mig jag \u00e4r farfar till Rednex\" #melfest", "user": "EViding"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:51 +0000 2015", "id": 571754423241854976, "retweet_count": 1, "message": "RT @cirkusanna: Gud s\u00e5 glatt och h\u00e4rligt! Jag blir helt fnissig! 5/5 - GIVET! #melfest", "user": "BerlinJuliana"}, {"hashtags": ["melfest", "hasseandersson"], "date": "Sat Feb 28 19:30:51 +0000 2015", "id": 571754423086649344, "retweet_count": 5, "message": "RT @olssonrobin: Hur i HELVETE kan detta ha varit en hit i Japan?!! #melfest #hasseandersson", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:50 +0000 2015", "id": 571754418485518336, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "norwegianarymmx"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:50 +0000 2015", "id": 571754417575362561, "retweet_count": 0, "message": "Svensktoppen n\u00e4sta! #melfest", "user": "svenungsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:50 +0000 2015", "id": 571754417168498688, "retweet_count": 1, "message": "\u201doch pojkarna fr\u00e5n Sj\u00f6bo var vilda och tvingade varsin t\u00f6s\u201d?!?!???? #melfest", "user": "ERissve"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:50 +0000 2015", "id": 571754417030090752, "retweet_count": 0, "message": "Kvinnab\u00f6skes bidrag m\u00e5ste vare en tidig demo till \"\u00c4nglahund\"... #melfest", "user": "LennartStrinaes"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:50 +0000 2015", "id": 571754416237367298, "retweet_count": 3, "message": "Jag visste inte att japanerna var s\u00e5 in to hoedown...? #melfest", "user": "GayTenor"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:50 +0000 2015", "id": 571754415637565441, "retweet_count": 0, "message": "Hasse skapar st\u00e4mning! #melfest", "user": "JonnyHamnell"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:49 +0000 2015", "id": 571754413821431808, "retweet_count": 0, "message": "@kevzorGaming men det \u00e4r ju #melfest #melfest2015", "user": "xFeeroxGaming"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:49 +0000 2015", "id": 571754411434889216, "retweet_count": 0, "message": "Caf\u00e9 Norrk\u00f6ping, live on stage! #melfest", "user": "herder"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:48 +0000 2015", "id": 571754410507964416, "retweet_count": 13, "message": "RT @Palstrobaek: Texten \u00e4r mer sv\u00e5rtolkad \u00e4n jojken #melfest", "user": "essejohansson"}, {"hashtags": ["melfest", "mindfuck"], "date": "Sat Feb 28 19:30:48 +0000 2015", "id": 571754409438400512, "retweet_count": 0, "message": "En japansk l\u00e5t d\u00e4rute ska allts\u00e5 vara toklik Hasses l\u00e5t? #melfest #mindfuck", "user": "Frettez"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:48 +0000 2015", "id": 571754407559364609, "retweet_count": 1, "message": "Fan vad m\u00e5nga brudar Hasse bl\u00e5st genom \u00e5ren, inget han hymlar med uppenbarligen. #melfest", "user": "Unibet_Sverige"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:47 +0000 2015", "id": 571754406552711168, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "Judddiis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:47 +0000 2015", "id": 571754406481436672, "retweet_count": 0, "message": "Sommarpl\u00e5gan 2k15 #melfest", "user": "LovisaSnygg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:47 +0000 2015", "id": 571754404581400576, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "MrWaternooze"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:47 +0000 2015", "id": 571754404145180673, "retweet_count": 0, "message": "Kv\u00e4llens b\u00e4sta: Hasse \ud83d\ude03 #melfest", "user": "misterjorgensen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:47 +0000 2015", "id": 571754403671236608, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "EllenSparklund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:47 +0000 2015", "id": 571754403386036224, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00e5nes svar p\u00e5 Kenny Rogers lovar b\u00e5de guld och gr\u00f6na skogar. Tja det kunde ha varit v\u00e4rre #melfest", "user": "TBjrck"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:47 +0000 2015", "id": 571754403004358656, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "MofoJohansson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:46 +0000 2015", "id": 571754402844966913, "retweet_count": 0, "message": "Den sommark\u00e4nslan p\u00e5 Hasse Anderssons dansbana. Han f\u00e5r alla mina r\u00f6ster! Alla! #melfest", "user": "Leijdstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:46 +0000 2015", "id": 571754402278707201, "retweet_count": 0, "message": "Men v\u00e4nta va? Han sjunger om en loge men dom har p\u00e5 scenen gjort en dansbana? \u00c4r det sabotage? #melfest", "user": "CarinStenberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:46 +0000 2015", "id": 571754401846722560, "retweet_count": 0, "message": "Trevlighetschock. Usch. #melfest", "user": "salarsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:46 +0000 2015", "id": 571754400013819904, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "juuliaabieber"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:46 +0000 2015", "id": 571754399040708609, "retweet_count": 0, "message": "Mamma \u00e4r besatt av hj\u00e4rtr\u00f6stningen #melfest", "user": "ellen_jonssonn"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:45 +0000 2015", "id": 571754398470279168, "retweet_count": 0, "message": "Wow! Att jag fick uppleva ett v\u00e4rldsrekord i tonartsh\u00f6jning visste jag inte n\u00e4r jag vaknade #mello2015 #melfest", "user": "Sillen82"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:30:45 +0000 2015", "id": 571754397534953472, "retweet_count": 3, "message": "RT @SandraClaaudia: Han ser ut som en glad liten tomte med gitarr som lever i sin dr\u00f6mv\u00e4rld bland hagar och tr\u00e4d #melfest #melfest15", "user": "woahlinnea"}, {"hashtags": ["melfest", "hasse"], "date": "Sat Feb 28 19:30:45 +0000 2015", "id": 571754397123944448, "retweet_count": 1, "message": "RT @PiaSjoholm: Min tv har blivit en Tardis som l\u00f6pt amok och g\u00f6r nedslag i slumpvisa tids\u00e5ldrar. F\u00f6rst 80-talet och nu...30-talet? #melfes\u2026", "user": "tinsaynes"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:45 +0000 2015", "id": 571754396897435648, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6r gammal f\u00f6r JTR f\u00f6r ung f\u00f6r Kvinnab\u00f6ske n\u00e4r kommer n\u00e5got bra? #melfest", "user": "helenakemeny"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:44 +0000 2015", "id": 571754394213068800, "retweet_count": 3, "message": "RT @AllTimeGaga: H\u00e4r \u00e4r s\u00f6dra Sveriges svar p\u00e5 Jon Henrik #melfest #melfest2015", "user": "JosefinBlomdahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:44 +0000 2015", "id": 571754393147731968, "retweet_count": 0, "message": "Lovar den kommer bli s\u00e5n legendarisk l\u00e5t som alla kan texten till bara f\u00f6r den \u00e4r rolig \ud83d\ude02\ud83d\udc83 #melfest", "user": "Loouuiisse"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:44 +0000 2015", "id": 571754391956537344, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "SmillaSmill"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:44 +0000 2015", "id": 571754391738421248, "retweet_count": 1, "message": "\u00c5h Hasse! S\u00e5 s\u00f6t! Mitt st\u00f6rsta guilty pleasure i \u00e5r! #melfest", "user": "ninalainen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:44 +0000 2015", "id": 571754391482585089, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r folk i mitt fl\u00f6de som tycker det h\u00e4r \u00e4r bra. Jag f\u00f6ljer f\u00f6r m\u00e5nga! :) #melfest", "user": "deeped"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:44 +0000 2015", "id": 571754390941511682, "retweet_count": 4, "message": "RT @ironisktvit: Den h\u00e4r snubben \u00e4r s\u00e5 out of touch att han inte ens k\u00f6rde p\u00e5 svarta och bl\u00e5a skogar #melfest", "user": "duvetduva"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:44 +0000 2015", "id": 571754390933143553, "retweet_count": 79, "message": "RT @RichardHerrey: Nu s\u00e4ger min dotters sambo i soffan pl\u00f6tsligt att han aldrig gillat melodifestivall\u00e5tar?!\nHouston we have a problem. :)\n\u2026", "user": "FruE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:43 +0000 2015", "id": 571754389636956160, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 fan va sk\u00e5nska \u00e4r hemskt att lyssna p\u00e5... #melfest", "user": "MariaBerjaoui"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:43 +0000 2015", "id": 571754389536415744, "retweet_count": 0, "message": "#melfest bidrag 4... @JohanGunterberg 's morfar \u00e4r med, sorry Johan, men han va ej bra\ud83d\ude33", "user": "ChewsBabe"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:43 +0000 2015", "id": 571754386994667520, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson - mina barn \u00e4r alldeles lyriska. #melfest", "user": "karinmeberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:42 +0000 2015", "id": 571754383110766592, "retweet_count": 0, "message": "Bidrag nummer 4 skulle ni ha beh\u00f6vt textat f\u00f6r oss norrl\u00e4nningar @SVTmelfest #melfest", "user": "fridaevjonsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:42 +0000 2015", "id": 571754382485803008, "retweet_count": 12, "message": "RT @HejaInternet: Detta \u00e4r gitarrkillen i JTR om typ 40 \u00e5r #melfest", "user": "tstenkula"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15", "dressgate"], "date": "Sat Feb 28 19:30:42 +0000 2015", "id": 571754382221582336, "retweet_count": 7, "message": "RT @stephan_wilson: Vad \u00e4r det f\u00f6r f\u00e4rg p\u00e5 kl\u00e4nningen? #melfest #melfest15 #dressgate http://t.co/ico62iMtMR", "user": "ljavestad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:41 +0000 2015", "id": 571754379499479040, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015", "Sk\u00e5ne"], "date": "Sat Feb 28 19:30:41 +0000 2015", "id": 571754379310727169, "retweet_count": 0, "message": "@UlfBjereld Ja, ocks\u00e5 \u00e4r han ju sk\u00e5ning!!!! #melfest #mello2015 #melfest2015 #Sk\u00e5ne", "user": "EvaSvenden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:41 +0000 2015", "id": 571754378257932289, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00e5nska \u00e4r som ett eget,hemligt spr\u00e5k  #melfest", "user": "mariannevonSeau"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:41 +0000 2015", "id": 571754377918189569, "retweet_count": 5, "message": "RT @JoHerrstedt: Nej det var svarta och bl\u00e5a skogar #melfest", "user": "lantanasopez"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "melfest", "devadansochgr\u00f6naskogar"], "date": "Sat Feb 28 19:30:40 +0000 2015", "id": 571754375456169984, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Kvinnab\u00f6ske till ESC!!! #Melfest2015 #melfest #devadansochgr\u00f6naskogar", "user": "pinnen72"}, {"hashtags": ["melfest", "hasseandersson"], "date": "Sat Feb 28 19:30:40 +0000 2015", "id": 571754375342895104, "retweet_count": 5, "message": "RT @olssonrobin: Hur i HELVETE kan detta ha varit en hit i Japan?!! #melfest #hasseandersson", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["hasseandersson", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:40 +0000 2015", "id": 571754373811986432, "retweet_count": 5, "message": "Och 145 veckor p\u00e5 Svensktoppen. Grattis #hasseandersson #melfest", "user": "gabrielforss"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:39 +0000 2015", "id": 571754371211505665, "retweet_count": 0, "message": "Missade tv\u00e5 f\u00f6rsta l\u00e5tarna och kom in n\u00e4r tre lintottar dansade p\u00e5 scen. \u00c5 nu g\u00e5r vi tydligen fr\u00e5n Bolibompa till Caf\u00e9 Norrk\u00f6ping? #melfest", "user": "delastacia"}, {"hashtags": ["melfest", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 19:30:38 +0000 2015", "id": 571754369034690561, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson: D\u00e5lig l\u00e5t. Men kl\u00e4nningarna \u00e4r kanske lite fina. #melfest #svpol", "user": "OmarNaseer99"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:38 +0000 2015", "id": 571754368325853184, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r \u00e4r n\u00e5got som min morfar kan lyssna p\u00e5 i bilen. Men den \u00e4r helt klart inte den s\u00e4msta l\u00e5ten ikv\u00e4ll #melfest #melfest2015 #mello2015", "user": "Assar03"}, {"hashtags": ["melfest", "jilljohnsson"], "date": "Sat Feb 28 19:30:38 +0000 2015", "id": 571754368288083969, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00e5nsk country kan aldrig g\u00e5 fel \nHasse levererar ett glatt budskap med fiol \nG\u00e5r hem i stugorna #melfest #jilljohnsson", "user": "peder_hessel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:38 +0000 2015", "id": 571754368153874432, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "ElsaForsman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:38 +0000 2015", "id": 571754367906402304, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "ronjja97"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15", "dressgate"], "date": "Sat Feb 28 19:30:37 +0000 2015", "id": 571754364525785093, "retweet_count": 7, "message": "RT @stephan_wilson: Vad \u00e4r det f\u00f6r f\u00e4rg p\u00e5 kl\u00e4nningen? #melfest #melfest15 #dressgate http://t.co/ico62iMtMR", "user": "Trickofthewrist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:37 +0000 2015", "id": 571754363674337283, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "Isabellaleoo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:37 +0000 2015", "id": 571754363326210050, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "snyggfanny"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:37 +0000 2015", "id": 571754362973904897, "retweet_count": 0, "message": "Han l\u00e5ter som mig n\u00e4r jag var liten och sj\u00f6ng l\u00e5tar p\u00e5 svenska och inte vill d\u00f6da min dialekt. Cjut. #melfest", "user": "MineaLindqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:37 +0000 2015", "id": 571754362596397056, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "Tovawedegren"}, {"hashtags": ["melfest", "kduschlager"], "date": "Sat Feb 28 19:30:37 +0000 2015", "id": 571754362348941312, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@kjelleman: P\u00e5 scen nu, de tr\u00e4d som skulle planterats i Sydamerika men som inte kom fram. #melfest\u201d #kduschlager", "user": "sunnerberg"}, {"hashtags": ["melfest", "fb"], "date": "Sat Feb 28 19:30:37 +0000 2015", "id": 571754362332155904, "retweet_count": 0, "message": "Bara att ha en \u00e4nglahund p\u00e5 gitarren borde ge en direktbiljett till finalen #melfest #fb", "user": "ralftraskman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:37 +0000 2015", "id": 571754361967251457, "retweet_count": 9, "message": "RT @MarelPett: Okej zara Larsson rta s\u00e5 nu kan vi st\u00e4nga av mello #melfest http://t.co/0pknYkIwRD", "user": "xFeeroxGaming"}, {"hashtags": ["LitenEnhet", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:36 +0000 2015", "id": 571754360675418113, "retweet_count": 0, "message": "#LitenEnhet gillar Hasse b\u00e4st av alla spelade bidrag. Jobbar nu h\u00e5rt i appen. Ungdom av idag \u00e4r sjukt ober\u00e4knelig. #melfest", "user": "ForsNillad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:36 +0000 2015", "id": 571754360444751873, "retweet_count": 28, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att the fooo tappat en medlem #melfest", "user": "essejohansson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:36 +0000 2015", "id": 571754359886893057, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "user": "filippa_moser"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:36 +0000 2015", "id": 571754357575847936, "retweet_count": 12, "message": "RT @HejaInternet: Detta \u00e4r gitarrkillen i JTR om typ 40 \u00e5r #melfest", "user": "ellentheunicorn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:36 +0000 2015", "id": 571754357231898624, "retweet_count": 0, "message": "Hur utbrett \u00e4r egentligen fenomenet logdans 2015? #melfest", "user": "biodlarpatrik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:35 +0000 2015", "id": 571754352655904769, "retweet_count": 0, "message": "#melfest camping-Sverige vaknade!", "user": "Dariner_Emilia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:34 +0000 2015", "id": 571754352140025858, "retweet_count": 0, "message": "70+1: Hasse g\u00e5r vidare. \n70+2: Klart han inte g\u00f6r. Han passar mer hos Kalle Moraeus \u00e5 alla husvagnar. I Orsa. \n#melfest", "user": "besikafur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:34 +0000 2015", "id": 571754351485706240, "retweet_count": 0, "message": "Tjosan och klackarna i taket men inte min l\u00e5t #melfest", "user": "cknypegard"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:34 +0000 2015", "id": 571754349631807489, "retweet_count": 1, "message": "RT @blanksteg: Ov\u00e4ntat med rap, v\u00e4ntat med klapp #melfest", "user": "Shibbytrack"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:34 +0000 2015", "id": 571754348830695425, "retweet_count": 13, "message": "RT @Palstrobaek: Texten \u00e4r mer sv\u00e5rtolkad \u00e4n jojken #melfest", "user": "ElsaForsman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:34 +0000 2015", "id": 571754348650360832, "retweet_count": 10, "message": "RT @aliciadickner: kan mello ngnsin producera ngt annat sk\u00e4mt \u00e4n \"vi \u00e4r fr\u00e5n sk\u00e5ne\", \"christer bj\u00f6rkman \u00e4r egocentrerad\" och \"robin \u00e4r inko\u2026", "user": "primadonnan"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:33 +0000 2015", "id": 571754347668889600, "retweet_count": 1, "message": "Hasse Kvinnab\u00f6ske \u00e4r KUNG! #mello2015 #melfest", "user": "crilleparty"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:33 +0000 2015", "id": 571754347639525376, "retweet_count": 0, "message": "Pappa - \"trodde han var d\u00f6d?!\" \n#melfest", "user": "MySandin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:33 +0000 2015", "id": 571754346557415424, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "copyottilia"}, {"hashtags": ["swedenneedsf\u00f6r\u00e4ndring", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:33 +0000 2015", "id": 571754346096017408, "retweet_count": 1, "message": "\u00c4lskar att tomten sjunger om sommarn #swedenneedsf\u00f6r\u00e4ndring #melfest", "user": "AlmaFernqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:32 +0000 2015", "id": 571754344082628609, "retweet_count": 0, "message": "Hasse kan faktiskt g\u00e5 vidare. Just sayin. #melfest", "user": "henrikbarzen"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:30:32 +0000 2015", "id": 571754343768166400, "retweet_count": 0, "message": "Skulle n\u00e4stan vara kul att skicka Hasse till Europa. Kanske vore v\u00e4rsta succ\u00e9n. Dock ingen favorit f\u00f6r mig #melfest #mello", "user": "VeronicavonF"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:32 +0000 2015", "id": 571754342446985216, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "jl03201"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:32 +0000 2015", "id": 571754342333751297, "retweet_count": 0, "message": "Pension\u00e4rerna beh\u00f6ver ju ocks\u00e5 n\u00e5got att r\u00f6sta p\u00e5. Hela Sveriges television osv. #melfest", "user": "Perzec"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:32 +0000 2015", "id": 571754340198834178, "retweet_count": 1, "message": "RT @SChaaban: \u00c4r det Kenny Rogers p\u00e5 scenen nu? #melfest #mello2015 http://t.co/4FhUCWqhGs", "user": "tanjamaro"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:32 +0000 2015", "id": 571754340085604352, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "AdaMolander"}, {"hashtags": ["melfest", "Melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:31 +0000 2015", "id": 571754338302992385, "retweet_count": 0, "message": "G\u00f6\u00f6\u00f6lld \u00e5 grrr\u00f6na skoogar. Dialekten, ja! L\u00e5ten, nej! Betyg 2.\n#melfest #Melfest2015", "user": "patbyr"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:31 +0000 2015", "id": 571754338114281472, "retweet_count": 0, "message": "Och det \u00e4r allt jag bryr mig om. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:31 +0000 2015", "id": 571754337925533696, "retweet_count": 22, "message": "RT @MarelPett: The Jonas Brothers g\u00f6r comeback???? #melfest", "user": "mellizjonsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:31 +0000 2015", "id": 571754337803886592, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "Otymplig"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:30:31 +0000 2015", "id": 571754337661263872, "retweet_count": 3, "message": "RT @SandraClaaudia: Han ser ut som en glad liten tomte med gitarr som lever i sin dr\u00f6mv\u00e4rld bland hagar och tr\u00e4d #melfest #melfest15", "user": "LandstedtJosef"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:31 +0000 2015", "id": 571754336612712448, "retweet_count": 11, "message": "RT @niklassvensson: Caroline Wennergren. N\u00e4sta Bondbrud!\n#melfest", "user": "yakushim"}, {"hashtags": ["melfest", "feyflippmelo"], "date": "Sat Feb 28 19:30:31 +0000 2015", "id": 571754336382029824, "retweet_count": 0, "message": "Ta bort snapphanen fr\u00e5n scenen. Man fattar ju inte vad han s\u00e4ger! #melfest #feyflippmelo", "user": "MrMissanpassad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:30 +0000 2015", "id": 571754335677390849, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "AHedgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:30 +0000 2015", "id": 571754333831880705, "retweet_count": 19, "message": "RT @rymdprins: titta det \u00e4r president snow #melfest", "user": "hogbergcornelia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:30 +0000 2015", "id": 571754332791672833, "retweet_count": 9, "message": "RT @MarelPett: Okej zara Larsson rta s\u00e5 nu kan vi st\u00e4nga av mello #melfest http://t.co/0pknYkIwRD", "user": "Fillan_Flis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:30 +0000 2015", "id": 571754332221272066, "retweet_count": 10, "message": "RT @CarlStanleyy: JTR F\u00c5R MIDNIGHT BOY ATT FRAMST\u00c5 SOM ETT MUSIKALISKT GENI!\n#melfest", "user": "ellentengstrm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:29 +0000 2015", "id": 571754330669371393, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "alvisiafoooer"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:29 +0000 2015", "id": 571754329226526722, "retweet_count": 0, "message": "Kan vi koppla bort ni-vet-vilket-landskap fr\u00e5n telen\u00e4tet lite snabbt? #melfest", "user": "henryfcohen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:21 +0000 2015", "id": 571754294397034496, "retweet_count": 2, "message": "RT @JonasParo: Sveriges Johnny Cash... \u00e4r n\u00e5gon annan. #melfest", "user": "makcanlol"}, {"hashtags": ["melfest", "hasseslada"], "date": "Sat Feb 28 19:30:21 +0000 2015", "id": 571754294279593984, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r \u00e4r fan b\u00e4ttre \u00e4n n\u00e4r Thorleifs var med! #melfest #hasseslada", "user": "f_rohdin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:21 +0000 2015", "id": 571754294246039554, "retweet_count": 0, "message": "Men \u00e4lskade JTR! #melfest", "user": "mmalinanita"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:21 +0000 2015", "id": 571754294136975360, "retweet_count": 0, "message": "Kom igen katten, det sv\u00e4nger! #melfest", "user": "KureKureMartin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:20 +0000 2015", "id": 571754293285535744, "retweet_count": 1, "message": "RT @nellierooos: Lilla gbn, tror du kommit fel\u2665\n#melfest", "user": "linneareidner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:20 +0000 2015", "id": 571754293025505280, "retweet_count": 0, "message": "Visste inte vad snubben hette. Sedan scrollade jag p\u00e5 twitter. Tack #melfest", "user": "LeBree99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:20 +0000 2015", "id": 571754292236955648, "retweet_count": 2, "message": "Undrar n\u00e5gon hur tomten firar midsommar ser ni det p\u00e5 svt1 #melfest", "user": "dencoolatjejen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:20 +0000 2015", "id": 571754292027236352, "retweet_count": 1, "message": "Jo, du f\u00e5r nog ta med dig hunden ocks\u00e5 Hasse. #melfest", "user": "gunillaordell"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:20 +0000 2015", "id": 571754290194341888, "retweet_count": 0, "message": "*Sveper \u00e4nnu en whiskey.* #melfest", "user": "Juristfan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:19 +0000 2015", "id": 571754289246433280, "retweet_count": 79, "message": "RT @RichardHerrey: Nu s\u00e4ger min dotters sambo i soffan pl\u00f6tsligt att han aldrig gillat melodifestivall\u00e5tar?!\nHouston we have a problem. :)\n\u2026", "user": "AnnaFlodellLind"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:19 +0000 2015", "id": 571754288223014913, "retweet_count": 56, "message": "RT @scholm240: 80-talet ringde och ville bara s\u00e4ga att det inte tar n\u00e5got som helst ansvar f\u00f6r det h\u00e4r... #melfest", "user": "LundqvistEmil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:19 +0000 2015", "id": 571754287279280128, "retweet_count": 0, "message": "Hasse bara k\u00f6r! Dom sk\u00e5nska kommunerna ko. Er boka i sommar! F\u00f6rst p\u00e5 tur http://t.co/RvbqiFYLPF #melfest", "user": "RBillberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:19 +0000 2015", "id": 571754287040208896, "retweet_count": 0, "message": "Tonartsbytet med MEST klass hittills i alla fall! G\u00f6tt Hasse! #melfest", "user": "intonationcop"}, {"hashtags": ["HasseAndersson", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:19 +0000 2015", "id": 571754286599839745, "retweet_count": 1, "message": "F\u00f6rl\u00e5t, #HasseAndersson \u00e4r v\u00e4ldigt charmig och mysig, men den h\u00e4r typen av musik \u00e4r bara s\u00e5 fel i mina \u00f6ron. #melfest", "user": "BimboBoy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:19 +0000 2015", "id": 571754285588992001, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5h kolla, det \u00e4r Michael McDonalds sk\u00e5nska tvilling. Ungef\u00e4r lika bra s\u00e5ngm\u00e4ssigt ocks\u00e5 (tolka det som ni vill) #melfest", "user": "nadim1803"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:18 +0000 2015", "id": 571754284506845184, "retweet_count": 0, "message": "En speleman backar en speleman. S\u00e5 \u00e4re. #melfest", "user": "MelloPontus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:18 +0000 2015", "id": 571754283542192128, "retweet_count": 0, "message": "Hasse \u00e4r underbar  #melfest", "user": "sophiecarlgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:18 +0000 2015", "id": 571754283051458560, "retweet_count": 0, "message": "Denna l\u00e5ten kommer man ha p\u00e5 hj\u00e4rnan l\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4nge #melfest", "user": "BeckaMaria95"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:18 +0000 2015", "id": 571754282543915008, "retweet_count": 0, "message": "Var det den h\u00e4r som sl\u00e4ppts i Japan?! #melfest", "user": "Ankeborgsboende"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:18 +0000 2015", "id": 571754281969311744, "retweet_count": 63, "message": "Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "magiskemanfred"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:17 +0000 2015", "id": 571754280761344001, "retweet_count": 0, "message": "Roligt me en redig sk\u00e5nep\u00e5g i #melfest!", "user": "AllanDalqvist"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:17 +0000 2015", "id": 571754280664862720, "retweet_count": 1, "message": "Tio sp\u00e4nn p\u00e5 att alla SD:are kommer r\u00f6sta p\u00e5 Hasse Andersson #melfest #mello2015", "user": "jagharenkompis"}, {"hashtags": ["Hasse", "melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:17 +0000 2015", "id": 571754279972806657, "retweet_count": 0, "message": "Tonh\u00f6jning! #Hasse #melfest #melfest2015", "user": "HundraKontrast"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:17 +0000 2015", "id": 571754279888924672, "retweet_count": 1, "message": "RT @OscJoh: Dialekt i musik \u00e4r bara okej i rap.\n..och om man heter Peps. #melfest", "user": "JamilBryant"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:17 +0000 2015", "id": 571754279679078401, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e5n som fattar va han s\u00e4ger? #melfest", "user": "sarahkarls_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:17 +0000 2015", "id": 571754279431737344, "retweet_count": 0, "message": "Han \u00e4r ju inte s\u00e4mst iaf, kvinnab\u00f6ske. #melfest", "user": "NordqvistLinda"}, {"hashtags": ["melfest", "hasseandersson"], "date": "Sat Feb 28 19:30:16 +0000 2015", "id": 571754276999061505, "retweet_count": 5, "message": "Hur i HELVETE kan detta ha varit en hit i Japan?!! #melfest #hasseandersson", "user": "olssonrobin"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:16 +0000 2015", "id": 571754275380076546, "retweet_count": 2, "message": "S\u00e5 h\u00e4r fr\u00e4scha k\u00e4nns bidragen i fj\u00e4rde delfinalen hittills enligt mig.\n#melfest #melfest2015 http://t.co/Jz216S91AY", "user": "florettord"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:16 +0000 2015", "id": 571754275111632897, "retweet_count": 3, "message": "RT @CarlStanleyy: Helvete vad Hasse Kvinnab\u00f6ske har knullat tanter i sin dag... Just saying...\n#melfest", "user": "FilipWinther"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:16 +0000 2015", "id": 571754273534562304, "retweet_count": 0, "message": "\"B\u00e4st hittills- Jihaa\".. kan ha yppats med ironi, men jag v\u00e5gar inte fr\u00e5ga efter svordomsharangerna vilka f\u00f6ljde andra bidrag.. #melfest", "user": "rtendahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:16 +0000 2015", "id": 571754273245159424, "retweet_count": 0, "message": "Tycker Sanna Nielsens introduktionsl\u00e5t var b\u00e4st denna kv\u00e4ll .. /CG #melfest", "user": "realbirdien"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:15 +0000 2015", "id": 571754272393719810, "retweet_count": 0, "message": "HAHHA han e \u00e4ldre \u00e4n min morfar lol #melfest", "user": "ashtonsfavegirl"}, {"hashtags": ["orolig", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:15 +0000 2015", "id": 571754269717762049, "retweet_count": 0, "message": "Jag tror denna kommer g\u00e5 vidare... #orolig #melfest", "user": "Dansantakossan"}, {"hashtags": ["melfest", "hassetillfinalen"], "date": "Sat Feb 28 19:30:15 +0000 2015", "id": 571754269013098496, "retweet_count": 0, "message": "Han kommer hinna d\u00f6 innan finalen #melfest #hassetillfinalen", "user": "AlfredKaskela"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:15 +0000 2015", "id": 571754269008928770, "retweet_count": 3, "message": "RT @danisoderlund: Svart och lila \u00e4ngar #melfest", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:14 +0000 2015", "id": 571754267733831681, "retweet_count": 0, "message": "detta \u00e4r s\u00e5 bra kan inte hantera #melfest", "user": "EbbaRamden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:14 +0000 2015", "id": 571754266496540676, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rsta g\u00e5ngen jag jobbade med riks-TV var i mitten p\u00e5 90-talet. Det var ett barnprogram av/med Alfredson/Forsberg. #melfest", "user": "ahesselbom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:14 +0000 2015", "id": 571754265447927809, "retweet_count": 0, "message": "J\u00e4vligt l\u00e5ng l\u00e5t allts\u00e5 #melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:14 +0000 2015", "id": 571754264990748672, "retweet_count": 1, "message": "- Sn\u00e4lla, r\u00f6sta p\u00e5 Hasse Andersson! s\u00e4ger mamma. #Melfest \u00e4r alldeles f\u00f6r f\u00f6ruts\u00e4gbart.", "user": "Fialinderstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:13 +0000 2015", "id": 571754264042856448, "retweet_count": 1, "message": "RT @Nicconova: Hasse ser glad ut #melfest", "user": "motettiket"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:13 +0000 2015", "id": 571754263292059649, "retweet_count": 2, "message": "RT @olssonrobin: P\u00e5 Stockholmsveckan i Visby \u00e4r JTR k\u00e4nda som STD. #melfest", "user": "david161"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:13 +0000 2015", "id": 571754262386106368, "retweet_count": 1, "message": "RT @Sabinakj: vill \u00e4ta han som har en gitarr. HERREGUD VILKA FINA \u00d6GON POJKEN HAR. #melfest", "user": "HeyItsElin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:13 +0000 2015", "id": 571754260540612608, "retweet_count": 0, "message": "Den l\u00e5ter dover-calais... #melfest", "user": "kexiiii"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:12 +0000 2015", "id": 571754259307470850, "retweet_count": 19, "message": "RT @rymdprins: titta det \u00e4r president snow #melfest", "user": "MoaVestin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:12 +0000 2015", "id": 571754258393108481, "retweet_count": 0, "message": "Hasse vi \u00e4kskar dig. Men f\u00e4bodarna norr\u00f6ver f\u00f6rst\u00e5r sig nog inte p\u00e5 s\u00e5nt. S\u00e5 kom hem #melfest", "user": "lilianthonney"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:12 +0000 2015", "id": 571754258330214400, "retweet_count": 0, "message": "Gr\u00f6na skjogahr #melfest", "user": "SossoCarlsson"}, {"hashtags": ["melfest", "hasse"], "date": "Sat Feb 28 19:30:12 +0000 2015", "id": 571754258175037440, "retweet_count": 0, "message": "- Det \u00e4r farfar!! Edit, 3, reagerar h\u00e4r och f\u00e5r inte ihop det. Han var ju nyss h\u00e4r... #melfest #hasse", "user": "Awaze"}, {"hashtags": ["melfest", "hasse"], "date": "Sat Feb 28 19:30:12 +0000 2015", "id": 571754256824463360, "retweet_count": 0, "message": "En s\u00e5n d\u00e4r l\u00e5t man vr\u00e5lar fram\u00e5t sm\u00e5timmarna p\u00e5 uteserveringen i sommar. #melfest #hasse", "user": "jenny_more"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:12 +0000 2015", "id": 571754256820244480, "retweet_count": 0, "message": "Denna l\u00e5t #melfest \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c", "user": "novahutchbeck"}, {"hashtags": ["hasse", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:12 +0000 2015", "id": 571754256602030081, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste vara det s\u00e4msta jag h\u00f6rt i mello #hasse #melfest", "user": "Lillansson"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:11 +0000 2015", "id": 571754255385821184, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson - Guld &amp; gr\u00f6na skogar. - men herregud hur i helvete t\u00e4nkte de n\u00e4r de tog med denna l\u00e5t ? #mello2015 #melfest2015 #melfest", "user": "m00nkeyslut"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:11 +0000 2015", "id": 571754253427068928, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "AlexBerlin8"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:11 +0000 2015", "id": 571754253284450304, "retweet_count": 0, "message": "Vad \u00e4r det med Hasse Andersson som g\u00f6r att jag gillar honom? #melfest", "user": "herrAronson"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:11 +0000 2015", "id": 571754252097462272, "retweet_count": 0, "message": "No 4: Den kommer att g\u00e5 vidare. Tyv\u00e4rr. Ingen f\u00f6rst\u00e5r hur det g\u00e5r till. L\u00e4skigt, n\u00e4r det h\u00e4nder. #mello2015 #melfest", "user": "monicamarklund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:10 +0000 2015", "id": 571754250289741825, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4 Hasse, det h\u00e4r var inte bra #melfest", "user": "gleNN4s"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:10 +0000 2015", "id": 571754250172280832, "retweet_count": 0, "message": "\"Han f\u00e5r ett tr\u00f6sthj\u00e4rta f\u00f6r att vi inte visste att han fortfarande levde.\" #melfest", "user": "MrSvenskTjej"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:10 +0000 2015", "id": 571754249916440577, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 hans dialekt\ud83d\ude02\ud83d\udc4f #melfest", "user": "zofiajonsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:10 +0000 2015", "id": 571754249148882944, "retweet_count": 1, "message": "Gud s\u00e5 glatt och h\u00e4rligt! Jag blir helt fnissig! 5/5 - GIVET! #melfest", "user": "cirkusanna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:10 +0000 2015", "id": 571754249039818753, "retweet_count": 1, "message": "RT @emelielovefooo: \u201c@HejaInternet: Detta \u00e4r gitarrkillen i JTR om typ 40 \u00e5r #melfest\u201d JOHN HAAHHAHAHAHA", "user": "schooultz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:10 +0000 2015", "id": 571754249035640833, "retweet_count": 1, "message": "Nu \u00e4r de party med tomten #melfest", "user": "grahnlisa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:09 +0000 2015", "id": 571754246959435776, "retweet_count": 0, "message": "Tar mig f\u00f6r pannan #melfest", "user": "abfmicke"}, {"hashtags": ["melfest", "kduschlager"], "date": "Sat Feb 28 19:30:09 +0000 2015", "id": 571754246238040064, "retweet_count": 3, "message": "RT @pekwall: Ungkarlsvarianten av #melfest , byt ut hj\u00e4rter\u00f6st mot stj\u00e4rter\u00f6st. Lika d\u00e5lig tweet som programmet \u00f6verlag. #kduschlager", "user": "ruidianren"}, {"hashtags": ["melfest", "hasse"], "date": "Sat Feb 28 19:30:09 +0000 2015", "id": 571754245273333760, "retweet_count": 0, "message": "Em discoremix av l\u00e5t 4 skulle kunna bli lite kul. #melfest #hasse", "user": "F1John"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:09 +0000 2015", "id": 571754245134934016, "retweet_count": 0, "message": "Sten Broman hade omfamnat Kvinnab\u00f6ske. S\u00e5 h\u00e5rt och l\u00e4nge att Hasse Andersson kv\u00e4vts till d\u00f6ds. Broman gillade n\u00e4mligen musik.#melfest", "user": "HansGordon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:09 +0000 2015", "id": 571754244044414976, "retweet_count": 0, "message": "Schlager \u00e4r inte schlager l\u00e4ngre. S\u00e4tter allt mitt hopp om trall och tonartsh\u00f6jning till M\u00e5ns Z. #melfest", "user": "andreas_kidkaos"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:09 +0000 2015", "id": 571754243612409857, "retweet_count": 0, "message": "Charmig va han ju iallafall #melfest", "user": "ronnb_hillevi"}, {"hashtags": ["melfest", "gubbj\u00e4fvel"], "date": "Sat Feb 28 19:30:09 +0000 2015", "id": 571754243591417856, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r f\u00f6r fan ov\u00e4rdigt! Jag sk\u00e4ms! #melfest #gubbj\u00e4fvel", "user": "Kingritchon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:08 +0000 2015", "id": 571754243176202240, "retweet_count": 0, "message": "Tv\u00e5 h\u00f6jningar!!!!! #melfest guldet \u00e4r klart Hasse vinner", "user": "AJDahlin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:08 +0000 2015", "id": 571754242190520321, "retweet_count": 0, "message": "Eftersom min man har en melloapp skriker jag ut order att r\u00f6sta som fan p\u00e5 Hasse. Avd Gammal \u00e4r \u00e4ldst. #melfest", "user": "Rulltrappa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:08 +0000 2015", "id": 571754241070653440, "retweet_count": 0, "message": "Hasse, inte s\u00e4mst hittills (men inte heller b\u00e4st!) #melfest", "user": "blikvar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:08 +0000 2015", "id": 571754239376166912, "retweet_count": 1, "message": "L\u00e5t 1: Pet Shop Boys. L\u00e5t 2: Adele. L\u00e5t 3: Jedward. L\u00e5t 4: Br\u00f6derna Olsen. \u00c4n s\u00e5 l\u00e4nge ingen originalitet i #melfest", "user": "RobertPawlik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:07 +0000 2015", "id": 571754239015432192, "retweet_count": 4, "message": "RT @moassandman: Guld och gr\u00f6na skogar? S\u00e4ker p\u00e5 att de inte \u00e4r bl\u00e5a och svarta? #melfest", "user": "Otymplig"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:07 +0000 2015", "id": 571754238184976384, "retweet_count": 0, "message": "Oj vad man l\u00e4ngtar till midsommar nu d\u00e5 #melfest", "user": "YOHIO_puss_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:07 +0000 2015", "id": 571754237870268416, "retweet_count": 0, "message": "Och folk klagar p\u00e5 att man inte fattar joik #melfest", "user": "LisaCarlssonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:07 +0000 2015", "id": 571754236918300673, "retweet_count": 0, "message": "Oavsett hur det g\u00e5r kommer det att bli en hit i Sk\u00e5ne. Jag b\u00e4var #melfest", "user": "NinafinaB"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:07 +0000 2015", "id": 571754236784082945, "retweet_count": 1, "message": "RT @HelenavonWowern: Kan inte n\u00e5n raka bort den d\u00e4r kvinnab\u00f6sken? #melfest", "user": "sjostromove"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:07 +0000 2015", "id": 571754235915845634, "retweet_count": 0, "message": "Skicka Hasse till Eurovision\ud83c\udfa4\n#melfest", "user": "clarisjohansson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:06 +0000 2015", "id": 571754234678521856, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "JuliaMattsson2"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:06 +0000 2015", "id": 571754233990668288, "retweet_count": 0, "message": "man vill typ upp och dansa polkadans till denna l\u00e5ten typ \ud83d\ude46\ud83d\ude0b\ud83d\udc83\ud83d\udc83 kom nu dansar vi #melfest", "user": "linneaakessonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:06 +0000 2015", "id": 571754232191295488, "retweet_count": 0, "message": "Han spelar v\u00e4l inte ens p\u00e5 gitarren? #melfest", "user": "jackohaschips"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:06 +0000 2015", "id": 571754231960625154, "retweet_count": 3, "message": "H\u00e4r \u00e4r s\u00f6dra Sveriges svar p\u00e5 Jon Henrik #melfest #melfest2015", "user": "AllTimeGaga"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:06 +0000 2015", "id": 571754231323086848, "retweet_count": 5, "message": "RT @hejsonja: \u00c5h nu kommer han som sjunger \"hej du spajder-mann\" s\u00e4ger barnen! #melfest", "user": "herrlander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:05 +0000 2015", "id": 571754230840758275, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5rets landspl\u00e5ga i P4. #melfest", "user": "stellan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:05 +0000 2015", "id": 571754230127730688, "retweet_count": 8, "message": "RT @Palstrobaek: Ok att folk sjunger p\u00e5 engelska men s\u00e5 h\u00e4r grov sk\u00e5nska \u00e4r fan inte ok #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:05 +0000 2015", "id": 571754229506969600, "retweet_count": 0, "message": "Man blir ju helt glad av l\u00e5ten #melfest", "user": "motettiket"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:05 +0000 2015", "id": 571754227514654720, "retweet_count": 5, "message": "RT @adamagerbrink: Det b\u00e4sta med #melfest \u00e4r Twitter", "user": "ensamborgare"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:05 +0000 2015", "id": 571754227363651584, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson \u00e4r ju skitbra! #melfest", "user": "DingoSite"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:04 +0000 2015", "id": 571754226516422656, "retweet_count": 0, "message": "TV\u00c5 tonartsh\u00f6jningar, nu snackar vi! #melfest", "user": "CarlEricE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:04 +0000 2015", "id": 571754225451065344, "retweet_count": 5, "message": "RT @JoHerrstedt: Nej det var svarta och bl\u00e5a skogar #melfest", "user": "HannaHundberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:04 +0000 2015", "id": 571754225069375488, "retweet_count": 0, "message": ".... Serri\u00f6st varf\u00f6r finns denna l\u00e5t ens med i mello #melfest", "user": "PetraMallfors"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:04 +0000 2015", "id": 571754224272461824, "retweet_count": 1, "message": "JAG VILL HA KL\u00c4NNINGARNA!!! ALLIHOPA #melfest #04", "user": "Cyklis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:04 +0000 2015", "id": 571754223840464897, "retweet_count": 0, "message": "Hittills har jag nummer 1 &amp; 4 som Mona favoriter. Magrutor al\u00e0 80-talet vs sk\u00e5nska sommarvibbar. #melfest", "user": "emmimattsson"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15", "dressgate"], "date": "Sat Feb 28 19:30:03 +0000 2015", "id": 571754222045274112, "retweet_count": 7, "message": "Vad \u00e4r det f\u00f6r f\u00e4rg p\u00e5 kl\u00e4nningen? #melfest #melfest15 #dressgate http://t.co/ico62iMtMR", "user": "stephan_wilson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:03 +0000 2015", "id": 571754221042839552, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "pratmakare"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:03 +0000 2015", "id": 571754220615036928, "retweet_count": 0, "message": "Vilken man och vilket sk\u00f6nt gung! #melfest", "user": "NBencic"}, {"hashtags": ["ikea", "melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:03 +0000 2015", "id": 571754218736001025, "retweet_count": 1, "message": "RT @JohannesKvist: H\u00f6rde ryktas om att #ikea s\u00e5lde slut p\u00e5 kuddlagret idag, avd sk\u00e4mskuddar! #melfest2015 #melfest", "user": "jonas_ivarsson"}, {"hashtags": ["melfest", "kvinnabuske"], "date": "Sat Feb 28 19:30:03 +0000 2015", "id": 571754218463367169, "retweet_count": 0, "message": "Den h\u00e4r jojken var inte lika bra som den f\u00f6rra veckan... #melfest #kvinnabuske", "user": "Medelheim"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:02 +0000 2015", "id": 571754218077483008, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson @SVTmelfest #melfest en l\u00e5t f\u00f6r den \u00e4ldre dansbands generationen....har h\u00f6rt s\u00e4mre typ den jojkande samen.", "user": "rokad77"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:02 +0000 2015", "id": 571754216777228288, "retweet_count": 0, "message": "Fast man blir ju glad \u00f6ver den haha #melfest", "user": "liinnhenriksson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:02 +0000 2015", "id": 571754215774818305, "retweet_count": 0, "message": "Nej. Mossigt. Orkar inte kommentera Hasse mer \u00e4n s\u00e5. #melfest", "user": "Angelus_1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:53 +0000 2015", "id": 571754178806222848, "retweet_count": 7, "message": "RT @blisk: 12,9 procent av r\u00f6sterna! #melfest", "user": "copyottilia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:53 +0000 2015", "id": 571754178177064960, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "ffeministen"}, {"hashtags": ["melfest", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:29:52 +0000 2015", "id": 571754176419663872, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4, nu g\u00e5r jag ut med hunden... Om jag hade haft en.. #melfest #mellosnack", "user": "sundellskaka"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:52 +0000 2015", "id": 571754175010357248, "retweet_count": 0, "message": "Ja, j\u00f6sses. Hasse \"Kvinnab\u00f6ske\" Andersson - sicken legend. #melfest", "user": "joakim_svensson"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:29:52 +0000 2015", "id": 571754174762909696, "retweet_count": 3, "message": "Han ser ut som en glad liten tomte med gitarr som lever i sin dr\u00f6mv\u00e4rld bland hagar och tr\u00e4d #melfest #melfest15", "user": "SandraClaaudia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:52 +0000 2015", "id": 571754172745449472, "retweet_count": 0, "message": "kan l\u00e4tt s\u00e4ga att mormor har hittat sin favorit i \u00e5rets mello #melfest", "user": "sofia_ohman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:51 +0000 2015", "id": 571754170031718400, "retweet_count": 3, "message": "RT @fridaeneblom1: \"F\u00f6rsta g\u00e5ngen han \u00e4r med i Melodifestivalen!\" Ja och f\u00f6rhoppningsvis den sista #melfest", "user": "RasberryButera_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:50 +0000 2015", "id": 571754166764363776, "retweet_count": 0, "message": "g\u00e5r inte denna till final ger jag upp p\u00e5 livet #melfest", "user": "hejeple"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:50 +0000 2015", "id": 571754165719851008, "retweet_count": 0, "message": "De har en dansbana p\u00e5 scenen. De g\u00e5r hem hos mig, mvh i extas. #melfest", "user": "majawestling"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:50 +0000 2015", "id": 571754165665439745, "retweet_count": 2, "message": "RT @ABNojesbladet: Markus Larsson: \u201dJa, det \u00e4r inte Creedence Clearwater Revival p\u00e5 scenen just nu.\u201d #melfest \nhttp://t.co/HM0OdFDkCT http:\u2026", "user": "Aftonbladet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:50 +0000 2015", "id": 571754165476720640, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen en riktig artist i \u00e5rets #melfest att det skulle beh\u00f6va ta 3 1/2 avsnitt", "user": "JockEwing18"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:50 +0000 2015", "id": 571754164772081665, "retweet_count": 0, "message": "Hasse... Nu jublar SD...#melfest", "user": "bjorngevert"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:50 +0000 2015", "id": 571754164323291136, "retweet_count": 2, "message": "Guld och gr\u00f6na knogar - Krasse Mandelsson #melfest", "user": "rodvinssosse"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:49 +0000 2015", "id": 571754163085938688, "retweet_count": 1, "message": "RT @hannahhnilsson: k\u00e4nns som det \u00e4r midsommar p\u00e5 scen ??? #melfest", "user": "AAmandaBerggren"}, {"hashtags": ["Malung", "melfest15", "mello2015", "melfest", "mello", "fpmello"], "date": "Sat Feb 28 19:29:49 +0000 2015", "id": 571754162330996739, "retweet_count": 0, "message": "Dansbands veckan #Malung  #melfest15 #mello2015  #melfest #mello #fpmello", "user": "glimoscar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:49 +0000 2015", "id": 571754160741339137, "retweet_count": 0, "message": "Enligt senaste opinionsunders\u00f6kningarna f\u00e5r den h\u00e4r l\u00e5ten runt 19% av r\u00f6sterna. Men de f\u00e5r inget inflytande \u00e4nd\u00e5. #melfest", "user": "bingmert"}, {"hashtags": ["mello2015", "mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:48 +0000 2015", "id": 571754158853914624, "retweet_count": 0, "message": "Gillar inte One Direction och s\u00e4rskilt inte wannabees. Hejd\u00e5 JTR! Och Hasse Andersson, NEJ TACK! #mello2015 #mello #melfest", "user": "Defhum"}, {"hashtags": ["melfest", "sk\u00e5nska"], "date": "Sat Feb 28 19:29:48 +0000 2015", "id": 571754158426066944, "retweet_count": 0, "message": "Det finns en del av mig som vill skicka Hasse Andersson till Wien. Heja! Heja! #melfest #sk\u00e5nska", "user": "UlfBingsgard"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:48 +0000 2015", "id": 571754157075521539, "retweet_count": 0, "message": "r\u00f6sta p\u00e5 Hasse. han \u00e4r fr\u00e4n #melfest", "user": "estriid"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:47 +0000 2015", "id": 571754155104202752, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r Hasse bara 64 ! Jag trodde han var 100. Fast \u00e5ldern har ingen betydelse n\u00e4r det \u00e4r en s\u00e5 usel l\u00e5t. #melfest", "user": "EterFranke"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:47 +0000 2015", "id": 571754155095818240, "retweet_count": 0, "message": "Alttid tyckt att det har ett bra melodiskt l\u00e4te som m\u00e5nga andra dialekter i Svenska inte har. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["MELFEST"], "date": "Sat Feb 28 19:29:47 +0000 2015", "id": 571754154902851584, "retweet_count": 0, "message": "SK\u00c5NINGEN \u00c4GER. \u00c4LSKAR GAMLA M\u00c4NNISKOR I #MELFEST", "user": "ensamborgare"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:47 +0000 2015", "id": 571754154676367360, "retweet_count": 0, "message": "\"Nu tror jag att jag spyr p\u00e5 riktigt\" Pappa n\u00e4r Hasse Andersson b\u00f6rja sjunga #melfest", "user": "KristinHanssonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:47 +0000 2015", "id": 571754153904635905, "retweet_count": 0, "message": "Kommentar...svensktoppsl\u00e5t? #melfest", "user": "AnnMarieStenhof"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:47 +0000 2015", "id": 571754153615212545, "retweet_count": 0, "message": "Vill typ retweeta allt jag ser! :D #melfest", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["Eurovision", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:47 +0000 2015", "id": 571754153007063040, "retweet_count": 7, "message": "RT @PrinsDanne: \u00c4r detta danskarnas bidrag till #Eurovision?  #melfest", "user": "DenOtroligaRand"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:47 +0000 2015", "id": 571754151358689282, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "AnnaZoila"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:46 +0000 2015", "id": 571754148225544194, "retweet_count": 56, "message": "RT @scholm240: 80-talet ringde och ville bara s\u00e4ga att det inte tar n\u00e5got som helst ansvar f\u00f6r det h\u00e4r... #melfest", "user": "bamseochbella"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:46 +0000 2015", "id": 571754147567013889, "retweet_count": 0, "message": "hahaha hoppas den h\u00e4r vinner s\u00e5 kan resten av europa tycka vi \u00e4r \u00e4nnu kn\u00e4ppare #melfest", "user": "cloudberries"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:45 +0000 2015", "id": 571754146367459328, "retweet_count": 0, "message": "D\u00e5 k\u00e4ndes det mest som \"ska tomten vara med i Melodifestivalen\"? #melfest", "user": "Emmixen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:45 +0000 2015", "id": 571754146342277120, "retweet_count": 0, "message": "Ibland \u00e4r man glad att man knappt h\u00f6r vad sk\u00e5ningar s\u00e4ger. Slipper ju h\u00f6ra l\u00e5ten d\u00e5 \ud83d\udc4d #melfest", "user": "Carrroooo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:45 +0000 2015", "id": 571754145029484544, "retweet_count": 8, "message": "RT @Palstrobaek: Ok att folk sjunger p\u00e5 engelska men s\u00e5 h\u00e4r grov sk\u00e5nska \u00e4r fan inte ok #melfest", "user": "piercethemaja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:45 +0000 2015", "id": 571754143104311297, "retweet_count": 19, "message": "RT @rymdprins: titta det \u00e4r president snow #melfest", "user": "ellentengstrm"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:44 +0000 2015", "id": 571754141988597761, "retweet_count": 0, "message": "#melfest2015 bra Hasse!!! Ingen data musik!!!  #melfest", "user": "LarsPalmqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:44 +0000 2015", "id": 571754141443342336, "retweet_count": 1, "message": "Kan man r\u00f6sta p\u00e5 @EdinJusuframic ? #melfest", "user": "emeliebengtsso2"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:44 +0000 2015", "id": 571754141057466369, "retweet_count": 0, "message": "Baserat p\u00e5 vad jag sett hittills i \u00e5r hade det r\u00e4ckt med max 2 delt\u00e4vlingar #melfest", "user": "jonas_ivarsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:44 +0000 2015", "id": 571754140872916992, "retweet_count": 1, "message": "Snart kommer v\u00e4ll sm\u00e5 grodorna \ud83d\udc38 #melfest", "user": "supernudeln"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:44 +0000 2015", "id": 571754140839383040, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5\u00e5hh herregud #melfest", "user": "JonasJonasf"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:44 +0000 2015", "id": 571754140600303616, "retweet_count": 0, "message": "Det luktar final \u00e4nda till Tokyo detta. #melfest", "user": "MBeijar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:44 +0000 2015", "id": 571754140243779584, "retweet_count": 20, "message": "RT @karinadelskold: Killarna som bevisar att 20 \u00e4r det nya 10 #melfest", "user": "BPoikonen"}, {"hashtags": ["dontsaygo", "youspinmeround", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:44 +0000 2015", "id": 571754139539136513, "retweet_count": 0, "message": "80-tals-b\u00f6gen ska jag r\u00f6sta p\u00e5 idag. Absolut inte plagierat. #dontsaygo #youspinmeround #melfest", "user": "TaRakBackhand"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:44 +0000 2015", "id": 571754139266494464, "retweet_count": 0, "message": "Censurerar elva\u00e5ringens reaktion, men sammanfattningsvis f\u00e5r l\u00e5t 4 inte hennes r\u00f6st. #melfest #mello2015", "user": "malinstrid"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:43 +0000 2015", "id": 571754137282600962, "retweet_count": 0, "message": "T\u00e4nk detta i ESC \ud83d\ude31 ska r\u00f6sta. :D #melfest", "user": "ullkofta"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:43 +0000 2015", "id": 571754135936245760, "retweet_count": 1, "message": "RT @kjellhaglund: \"Det h\u00e4r \u00e4r en tantl\u00e5t.\" Dottern prickar stils\u00e4kert in Hasse Andersson. #melfest", "user": "LenaNestius"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:43 +0000 2015", "id": 571754135734906880, "retweet_count": 1, "message": "\u00c4lskar gemenskapen p\u00e5 Twitter under #melfest", "user": "Wiiinther1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:43 +0000 2015", "id": 571754135294496768, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson lovar guuld och gr\u00f6na sk\u00e5\u00e5gar, f\u00f6rv\u00e5nar mig inte om han skr\u00e4ller till. #melfest", "user": "ClaraBerre"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:43 +0000 2015", "id": 571754135135117312, "retweet_count": 1, "message": "Kollar mello med Milo, 4 \u00e5r.\"kort kl\u00e4nning hon har, man ser n\u00e4stan trosorna\". Jod\u00e5 #melfest", "user": "HCLundin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:43 +0000 2015", "id": 571754134510170112, "retweet_count": 0, "message": "T\u00e5l inte. L\u00e5t det ta slut. #melfest", "user": "halvradikal"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:42 +0000 2015", "id": 571754134367559680, "retweet_count": 12, "message": "RT @HejaInternet: Detta \u00e4r gitarrkillen i JTR om typ 40 \u00e5r #melfest", "user": "EllenSparklund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:42 +0000 2015", "id": 571754133302206464, "retweet_count": 3, "message": "RT @CarlStanleyy: Helvete vad Hasse Kvinnab\u00f6ske har knullat tanter i sin dag... Just saying...\n#melfest", "user": "AAmandaBerggren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:42 +0000 2015", "id": 571754131775496192, "retweet_count": 13, "message": "RT @Palstrobaek: Texten \u00e4r mer sv\u00e5rtolkad \u00e4n jojken #melfest", "user": "SwedenOTRA"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:42 +0000 2015", "id": 571754131645444096, "retweet_count": 7, "message": "RT @blisk: 12,9 procent av r\u00f6sterna! #melfest", "user": "kjellhaglund"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:42 +0000 2015", "id": 571754131439927296, "retweet_count": 0, "message": "Is it wrong i am starting to like Hasse Andersson \"Guld och gr\u00f6na skogar\"? :o #Melfest", "user": "ItsOnlyJess"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:42 +0000 2015", "id": 571754130882088960, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "BeatnickCharles"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:41 +0000 2015", "id": 571754128822689795, "retweet_count": 0, "message": "Tror du kommit lite fel #melfest", "user": "ronnb_hillevi"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:41 +0000 2015", "id": 571754128629735424, "retweet_count": 0, "message": "\"Jag var ung och du var grann, och vi \u00e4lskade varann\"\nKan inte l\u00e5ta bli att \u00e4lska det h\u00e4r! #melfest", "user": "StridAlbin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:41 +0000 2015", "id": 571754128017362944, "retweet_count": 1, "message": "\u201c@HejaInternet: Detta \u00e4r gitarrkillen i JTR om typ 40 \u00e5r #melfest\u201d JOHN HAAHHAHAHAHA", "user": "emelielovefooo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:41 +0000 2015", "id": 571754126268350464, "retweet_count": 0, "message": "Muntert och lite hemtrevligt. #melfest", "user": "erwinhun"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:40 +0000 2015", "id": 571754124716449794, "retweet_count": 10, "message": "RT @aliciadickner: kan mello ngnsin producera ngt annat sk\u00e4mt \u00e4n \"vi \u00e4r fr\u00e5n sk\u00e5ne\", \"christer bj\u00f6rkman \u00e4r egocentrerad\" och \"robin \u00e4r inko\u2026", "user": "HannaHundberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:40 +0000 2015", "id": 571754124620001280, "retweet_count": 0, "message": "T\u00e4nker n\u00e4stan r\u00f6sta p\u00e5 honom bara f\u00f6r att han sjunger p\u00e5 sk\u00e5nska, homie #melfest", "user": "moaliindquist"}, {"hashtags": ["blackswan", "melfest", "trombonfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:40 +0000 2015", "id": 571754124611588096, "retweet_count": 1, "message": "RT @oscarmatttsson: n\u00e5n som vet det va som lirade trombon p\u00e5 #blackswan? #melfest #trombonfest", "user": "gurramann"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:40 +0000 2015", "id": 571754123143581697, "retweet_count": 0, "message": "Han blir farlig allas v\u00e5r Hasse - l\u00e4ngtar till midsommar #melfest", "user": "MalinMatson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:40 +0000 2015", "id": 571754122434781185, "retweet_count": 0, "message": "2015 eller 1980, ingen vet #melfest", "user": "EbbaLints"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:40 +0000 2015", "id": 571754122317307904, "retweet_count": 0, "message": "Guld och Gr\u00f6na skogar bra l\u00e5t Hasse Andersson  till orientering i underbara Sk\u00e5ne.#melfest.#mello2015.", "user": "ChristerSvenss7"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:39 +0000 2015", "id": 571754121243561984, "retweet_count": 4, "message": "RT @moassandman: Guld och gr\u00f6na skogar? S\u00e4ker p\u00e5 att de inte \u00e4r bl\u00e5a och svarta? #melfest", "user": "champagnetarar"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:29:39 +0000 2015", "id": 571754120970944512, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t 4, jag \u00e4r ledsen Hasse. G\u00e5r inte hem hos mig med den l\u00e5ten. #mello2015 #melfest #mello #melodifestivalen", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:39 +0000 2015", "id": 571754119859478528, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4rlig l\u00e5t av Hasse. #melfest. \u00c4ntligen en l\u00e5t med igenk\u00e4nning.", "user": "OscarGallowpost"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:39 +0000 2015", "id": 571754119742021632, "retweet_count": 0, "message": "VAD I HELA \u00c4R DETTA? #melfest", "user": "Lindgreeeen"}, {"hashtags": ["melfest", "jtr"], "date": "Sat Feb 28 19:29:39 +0000 2015", "id": 571754118408232961, "retweet_count": 8, "message": "RT @karinadelskold: Tur f\u00f6r dem att Camilla L\u00e4ckberg inte \u00e4r singel #melfest #jtr", "user": "de786cf0f5bb4a1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:39 +0000 2015", "id": 571754117972033536, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Anderssons l\u00e5t l\u00e5ter ungef\u00e4r som f\u00e5r man ta hunden med sig i himlen goes lite Bert Karlsson artister p\u00e5 80-90 talet #melfest", "user": "HolmbergMarie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:39 +0000 2015", "id": 571754117925892096, "retweet_count": 1, "message": "Hasse ser glad ut #melfest", "user": "Nicconova"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:38 +0000 2015", "id": 571754116629839872, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5k tillbaka till nordpolen #melfest", "user": "erikssoonnnn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:38 +0000 2015", "id": 571754115191209984, "retweet_count": 2, "message": "RT @aggressioner: Nu j\u00e4vlar kommer alla 50+are vakna till liv  #melfest", "user": "mathildaXDD"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:37 +0000 2015", "id": 571754112955645952, "retweet_count": 0, "message": "Svensktoppen n\u00e4sta  #melfest", "user": "sethehol"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:37 +0000 2015", "id": 571754111676362752, "retweet_count": 0, "message": "Molly du kan va programledare n\u00e4sta \u00e5r \ud83d\ude18 @mollysanden  #melfest", "user": "Micchaela2"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:37 +0000 2015", "id": 571754111378567168, "retweet_count": 0, "message": "Hasse A. Inte s\u00e4mst. Tv\u00e4rtom helt ok. Kan nog tilltala 50+. F\u00f6r min egen del s\u00e5 f\u00e5r han inte mer \u00e4n tre hj\u00e4rtan. #melfest", "user": "arydmagnus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:37 +0000 2015", "id": 571754110007046145, "retweet_count": 0, "message": "Extrem genrel\u00e5t, vill inte kommentera den men det \u00e4r s\u00e5nt h\u00e4r som g\u00f6r att jag har sv\u00e5rt att f\u00e5 n\u00e5n att titta Mello med. \n#melfest", "user": "bobtaloni"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:37 +0000 2015", "id": 571754109390471170, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson \u00e4r nog den enda som f\u00e5r farsan att gunga med i soffan...kanske Lasse Stefanz ocks\u00e5. #melfest", "user": "Michelangelo_90"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:36 +0000 2015", "id": 571754108975243265, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "missgradelin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:36 +0000 2015", "id": 571754108094443521, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta startf\u00e4ltet var det n\u00e5gon som skrev. Urg. #melfest", "user": "Mona_Johanssons"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:36 +0000 2015", "id": 571754106529976320, "retweet_count": 9, "message": "RT @DanielaEngstrm2: \u00c4r inget JTR fan men dom \u00e4r grymma \u00e5 f\u00f6rtj\u00e4nar att g\u00e5 vidare till final #melfest", "user": "moassandman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:36 +0000 2015", "id": 571754106127310848, "retweet_count": 13, "message": "RT @niklassvensson: Fyra\u00e5ringen flyr till ett annat rum. Och sl\u00e5r stenh\u00e5rt igen d\u00f6rren. \n#melfest", "user": "OscarSemb"}, {"hashtags": ["melfest", "hasseandersson"], "date": "Sat Feb 28 19:29:36 +0000 2015", "id": 571754105380704257, "retweet_count": 1, "message": "Vad sn\u00e4llt av Arl\u00f6vsrevyn att l\u00e5na ut sin scenografi... #melfest #hasseandersson", "user": "olssonrobin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:35 +0000 2015", "id": 571754103182921729, "retweet_count": 7, "message": "RT @blisk: 12,9 procent av r\u00f6sterna! #melfest", "user": "malinmichea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:35 +0000 2015", "id": 571754102834790400, "retweet_count": 13, "message": "RT @Palstrobaek: Texten \u00e4r mer sv\u00e5rtolkad \u00e4n jojken #melfest", "user": "JonssonBella"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:35 +0000 2015", "id": 571754102725746688, "retweet_count": 2, "message": "RT @UlfBjereld: Hasse Andersson. Jobbade med min syster p\u00e5 Kronprinsessan Victorias sjukhus i Vejby i b\u00f6rjan av 1970-talet. Hyvens kille. R\u2026", "user": "Skanekuriren"}, {"hashtags": ["HasseAndersson", "mello15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:35 +0000 2015", "id": 571754102474051584, "retweet_count": 0, "message": "Ser framf\u00f6r mig hur \u00f6vriga Europa tror att vi har blivit galna h\u00e4r i Sverige #HasseAndersson #mello15 #melfest", "user": "synfel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:35 +0000 2015", "id": 571754101937205251, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00e5nsk l\u00e5t om guld och gr\u00f6na skogar \u2764\u2764 #melfest http://t.co/X3GJ0ic6ar", "user": "YoXxiiee"}, {"hashtags": ["melfest", "hasse"], "date": "Sat Feb 28 19:29:35 +0000 2015", "id": 571754101538742272, "retweet_count": 1, "message": "Min tv har blivit en Tardis som l\u00f6pt amok och g\u00f6r nedslag i slumpvisa tids\u00e5ldrar. F\u00f6rst 80-talet och nu...30-talet? #melfest #hasse", "user": "PiaSjoholm"}, {"hashtags": ["inflyttadsk\u00e5ning", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:35 +0000 2015", "id": 571754101396131841, "retweet_count": 0, "message": "Jisses! L\u00e5ter som mina grannar h\u00e4r p\u00e5 lannet #inflyttadsk\u00e5ning #melfest", "user": "NinafinaB"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:35 +0000 2015", "id": 571754101035421696, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "ellentengstrm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:34 +0000 2015", "id": 571754098799865857, "retweet_count": 1, "message": "RT @josefinestrdell: vad har h\u00e4nt med Melodifestivalen #melfest", "user": "scraperpalm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:34 +0000 2015", "id": 571754098459983876, "retweet_count": 0, "message": "Denna g\u00e5r hem tror jag \u00e4nd\u00e5 - #melfest", "user": "jacobssonrobert"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:34 +0000 2015", "id": 571754098342686720, "retweet_count": 0, "message": "Nu \u00e4r det dags f\u00f6r gamlingarna att f\u00e5 r\u00f6sta  #melfest", "user": "filippa_borg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:34 +0000 2015", "id": 571754098216857600, "retweet_count": 12, "message": "RT @HejaInternet: Detta \u00e4r gitarrkillen i JTR om typ 40 \u00e5r #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["skjutmig", "melfest", "kvinnab\u00f6ske"], "date": "Sat Feb 28 19:29:34 +0000 2015", "id": 571754097210208257, "retweet_count": 0, "message": "Va i helvete!!!! #skjutmig #melfest #kvinnab\u00f6ske https://t.co/UyFj7cKmrj", "user": "KungalvsMattias"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:34 +0000 2015", "id": 571754096954368000, "retweet_count": 0, "message": "Detta ska ni ocks\u00e5 g\u00f6ra f\u00f6r denna fantastiska man och l\u00e5t! #melfest http://t.co/SKH0HJRqc9", "user": "FredrikGlad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:32 +0000 2015", "id": 571754092017651712, "retweet_count": 0, "message": "Nejnejnej, hj\u00e4lper inte att matcha kavaj med h\u00e5rf\u00e4rg. Hejd\u00e5! 04 #melfest", "user": "stjernstoft"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:32 +0000 2015", "id": 571754091837329408, "retweet_count": 0, "message": "Guld och gr\u00f6na skogar borde bli n\u00e4sta bond-hit om Caroline blir n\u00e4sta Bond-brud #melfest", "user": "wtfladen"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:32 +0000 2015", "id": 571754091568877568, "retweet_count": 3, "message": "Just nu funderar Hasses fans f\u00f6rtvivlat p\u00e5 vad en app \u00e4r. #melfest #mello2015", "user": "Vidarsdotter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:22 +0000 2015", "id": 571754050439536640, "retweet_count": 4, "message": "RT @CarlStanleyy: M\u00e5ste programledarna imitera sk\u00e5nska s\u00e5 fort n\u00e5gon \u00e4r fr\u00e5n sk\u00e5ne? L\u00e4r man sig det p\u00e5 CheesyGymnasiet?\n#melfest", "user": "AleexStyylee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:22 +0000 2015", "id": 571754047461568512, "retweet_count": 0, "message": "Tror n\u00e5gon p\u00e5 riktigt att denna kommer vinna? #melfest", "user": "molly_ferm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:22 +0000 2015", "id": 571754047146991617, "retweet_count": 2, "message": "RT @UlfBjereld: Hasse Andersson. Jobbade med min syster p\u00e5 Kronprinsessan Victorias sjukhus i Vejby i b\u00f6rjan av 1970-talet. Hyvens kille. R\u2026", "user": "Thomas__Nilsson"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "mellofest", "melfest2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:29:22 +0000 2015", "id": 571754046803058688, "retweet_count": 0, "message": "Tycker nog \u00e4nd\u00e5 att denna l\u00e5t med Hasse var b\u00e4ttre p\u00e5 japanska!! #melfest #mello #mellofest #melfest2015 #melodifestivalen", "user": "JonasGrahn"}, {"hashtags": ["kduschlager", "melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:29:21 +0000 2015", "id": 571754044567511040, "retweet_count": 3, "message": "RT @fredrikhardt: \u00c4r det h\u00e4r Hasse Kvinnob\u00f6ske? #kduschlager #melfest #melfest15", "user": "carlolehall"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:21 +0000 2015", "id": 571754044416499712, "retweet_count": 1, "message": "RT @HaroldsClifford: Vad g\u00f6r coca cola tomten i melodifestivalen? #melfest #mello2015", "user": "sirGustav"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:21 +0000 2015", "id": 571754044223578112, "retweet_count": 1, "message": "RT @EmilJansson: Hoppas JTR kommer vidare #melfest", "user": "MonicaEsborn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:21 +0000 2015", "id": 571754043615420418, "retweet_count": 0, "message": "Detta \u00e4r ju uppenbarligen \u00e5rets sommarpl\u00e5ga p\u00e5 P4. S\u00e4ger bara Hasse Andersson. Kom ih\u00e5g vart ni h\u00f6rde det f\u00f6rst #melfest", "user": "HenrikAsberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:21 +0000 2015", "id": 571754043296616448, "retweet_count": 2, "message": "Hasse har det b\u00e4sta bidraget hittills i mello #melfest", "user": "harryssonamanda"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:21 +0000 2015", "id": 571754043107876864, "retweet_count": 2, "message": "RT @JonasParo: Sveriges Johnny Cash... \u00e4r n\u00e5gon annan. #melfest", "user": "MrMissanpassad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:21 +0000 2015", "id": 571754042629754880, "retweet_count": 1, "message": "Hasse Andersson. Fantastiskt. #melfest", "user": "AndersIvar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:21 +0000 2015", "id": 571754042516484096, "retweet_count": 0, "message": "Kvinnab\u00f6ske \u00e4r Sveriges Kenny Rogers! #melfest", "user": "Lahderanta"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:20 +0000 2015", "id": 571754040901672960, "retweet_count": 0, "message": "\ud83c\udfb6guld och gr\u00f6na skjuugar\ud83c\udfb6\n#melfest", "user": "TildaG_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:20 +0000 2015", "id": 571754040788422656, "retweet_count": 3, "message": "RT @lindstammer: N\u00e4sta \u00e5r hoppas jag att appen kompletteras med ett \"Minus\". Trycker tillr\u00e4ckligt m\u00e5nga tittare s\u00e5 \u00f6ppnas en fallucka under\u2026", "user": "paulinabielicz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:20 +0000 2015", "id": 571754039618244610, "retweet_count": 11, "message": "RT @JohanGunterberg: Shit n\u00e5ns MORFAR \u00e4r med! #melfest", "user": "ChewsBabe"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:20 +0000 2015", "id": 571754039534350336, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r Daniel Suhonen en av dansarna i #melfest?", "user": "stroemberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:19 +0000 2015", "id": 571754037944692737, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nns som jag blivit inbjuden till hans lantst\u00e4lle #melfest", "user": "Ylva00"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:19 +0000 2015", "id": 571754037663670272, "retweet_count": 9, "message": "RT @ironisktvit: \"Hej ni kanske kommer ih\u00e5g mig jag \u00e4r farfar till Rednex\" #melfest", "user": "frufranlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:19 +0000 2015", "id": 571754037441376256, "retweet_count": 9, "message": "RT @MarelPett: Okej zara Larsson rta s\u00e5 nu kan vi st\u00e4nga av mello #melfest http://t.co/0pknYkIwRD", "user": "emilia_123_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:19 +0000 2015", "id": 571754036443144193, "retweet_count": 11, "message": "RT @JohanGunterberg: Shit n\u00e5ns MORFAR \u00e4r med! #melfest", "user": "svampmacka"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:19 +0000 2015", "id": 571754035709124608, "retweet_count": 5, "message": "Nej det var svarta och bl\u00e5a skogar #melfest", "user": "JoHerrstedt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:19 +0000 2015", "id": 571754034236923904, "retweet_count": 0, "message": "Sn\u00e4lla Hasse, det \u00e4r inte midsommar 1995... #melfest", "user": "mmalinanita"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:18 +0000 2015", "id": 571754033666531329, "retweet_count": 0, "message": "Mel 4 Det var sexuella trakasserier och otrohet #melfest", "user": "Mechaoctotron"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:18 +0000 2015", "id": 571754033133834240, "retweet_count": 42, "message": "RT @MarelPett: DET KLART DE BEH\u00d6VDE SK\u00c4MTA OM KL\u00c4NNINGEN #melfest", "user": "drakmaya"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:18 +0000 2015", "id": 571754033033162753, "retweet_count": 0, "message": "PH \"dansarna\" ser fett k\u00e4ra ut &lt;333 #melfest", "user": "JonssonBella"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:18 +0000 2015", "id": 571754032898965506, "retweet_count": 0, "message": "Hade vuxna kunnat hj\u00e4rtr\u00f6sta hade de gjort det nu.. #melfest", "user": "PSLundstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:18 +0000 2015", "id": 571754032114630658, "retweet_count": 1, "message": "RT @almabengtsson: Lilla gubben varf\u00f6r har du gitarren med dig p\u00e5 scen det \u00e4r playback #melfest", "user": "ju1iaa99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:18 +0000 2015", "id": 571754031405764609, "retweet_count": 3, "message": "RT @Pixelpaj: Just nu svettas en h\u00e5rig man p\u00e5 scenen och de f\u00f6rs\u00f6ker fylla ett helt badkar. Detta \u00e4r vad den f\u00f6rsta halvtimmen best\u00e5tt av..\u2026", "user": "EnKillePaNatet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:18 +0000 2015", "id": 571754030642429953, "retweet_count": 0, "message": "Jag tycker sm\u00e5pojkarna i JWK, el JKL, el JFK eller vad de hette varit b\u00e4st hittils. #melfest", "user": "elseammor"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:18 +0000 2015", "id": 571754029681922049, "retweet_count": 0, "message": "Ok.... given sommarhit kommer g\u00e5 en och annan h\u00f6ftled #melfest", "user": "eggemannen"}, {"hashtags": ["primetimetvisverige", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:17 +0000 2015", "id": 571754029170225153, "retweet_count": 0, "message": "Lyteskomik och tristess. \n#primetimetvisverige #melfest", "user": "oscis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:17 +0000 2015", "id": 571754028700471297, "retweet_count": 1, "message": "Allts\u00e5 k\u00e4nslan \u00e4r att jag verkligen inte \u00e4r m\u00e5lgruppen f\u00f6r n\u00e5t bidrag, eller att Christer Bj\u00f6rkman j\u00e4vlas med \u00d6rebro #melfest", "user": "magnusdemervall"}, {"hashtags": ["mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:17 +0000 2015", "id": 571754028603998208, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00f6nt tunggung fr\u00e5n Hasse #mello #melfest", "user": "Lindberg_K"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:17 +0000 2015", "id": 571754028364918784, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "WendelAnders"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:17 +0000 2015", "id": 571754027945496577, "retweet_count": 0, "message": "ass\u00e5 I'm ashamed to say att jag antagligen kommer lyssna p\u00e5 den h\u00e4r.. 4 #melfest", "user": "klarakallgren_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:17 +0000 2015", "id": 571754025621848066, "retweet_count": 0, "message": "@MarelPett gick in p\u00e5 Twitter endast f\u00f6r se dina tweets #melfest", "user": "victorialaess"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:16 +0000 2015", "id": 571754025365983232, "retweet_count": 0, "message": "HASSA NEJ #Melfest https://t.co/pgEf70bYZz", "user": "literallysanna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:16 +0000 2015", "id": 571754025009479680, "retweet_count": 0, "message": "Tidsresa \u00e4n en g\u00e5ng. Suck #melfest", "user": "ErikOchMittLiv"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:16 +0000 2015", "id": 571754024896204801, "retweet_count": 10, "message": "RT @aliciadickner: kan mello ngnsin producera ngt annat sk\u00e4mt \u00e4n \"vi \u00e4r fr\u00e5n sk\u00e5ne\", \"christer bj\u00f6rkman \u00e4r egocentrerad\" och \"robin \u00e4r inko\u2026", "user": "ffeministen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:16 +0000 2015", "id": 571754022262210562, "retweet_count": 0, "message": "Blommiga kl\u00e4nningar \u00e4r underskattade. #melfest", "user": "SorenEriksson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:16 +0000 2015", "id": 571754021976973312, "retweet_count": 10, "message": "RT @aliciadickner: kan mello ngnsin producera ngt annat sk\u00e4mt \u00e4n \"vi \u00e4r fr\u00e5n sk\u00e5ne\", \"christer bj\u00f6rkman \u00e4r egocentrerad\" och \"robin \u00e4r inko\u2026", "user": "TheNalle"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:15 +0000 2015", "id": 571754021087784960, "retweet_count": 13, "message": "RT @niklassvensson: Fyra\u00e5ringen flyr till ett annat rum. Och sl\u00e5r stenh\u00e5rt igen d\u00f6rren. \n#melfest", "user": "ellensev"}, {"hashtags": ["Eurovision", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:15 +0000 2015", "id": 571754020571881472, "retweet_count": 7, "message": "RT @PrinsDanne: \u00c4r detta danskarnas bidrag till #Eurovision?  #melfest", "user": "motettiket"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:15 +0000 2015", "id": 571754019791765505, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "dnmbledore"}, {"hashtags": ["kduschlager", "melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:29:15 +0000 2015", "id": 571754018529263616, "retweet_count": 3, "message": "RT @fredrikhardt: \u00c4r det h\u00e4r Hasse Kvinnob\u00f6ske? #kduschlager #melfest #melfest15", "user": "ruidianren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:15 +0000 2015", "id": 571754017413599232, "retweet_count": 0, "message": "vrf f\u00f6rs\u00f6ker violinisten flirta med allt och alla?? #melfest", "user": "selmajennervall"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:14 +0000 2015", "id": 571754016889282560, "retweet_count": 0, "message": "Verkar vara en go gubbe #melfest", "user": "allyswriting"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:14 +0000 2015", "id": 571754014733254656, "retweet_count": 0, "message": "Yehaaa nu k\u00f6r vi en goer v\u00e4nda polka #melfest", "user": "JessicaELarsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:14 +0000 2015", "id": 571754014259486720, "retweet_count": 0, "message": "Hittills \u00e4r det Midinghboy och Hasse som g\u00e4ller i #melfest ikv\u00e4ll...", "user": "KubaJasiecki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:14 +0000 2015", "id": 571754013508669440, "retweet_count": 33, "message": "RT @Riddersporre: Vi b\u00f6r minnas det h\u00e4r skivomslaget. #melfest http://t.co/GfiltOxVbN", "user": "frozenbob"}, {"hashtags": ["ikea", "melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:13 +0000 2015", "id": 571754010492973057, "retweet_count": 1, "message": "H\u00f6rde ryktas om att #ikea s\u00e5lde slut p\u00e5 kuddlagret idag, avd sk\u00e4mskuddar! #melfest2015 #melfest", "user": "JohannesKvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:13 +0000 2015", "id": 571754009108852736, "retweet_count": 0, "message": "Hasse BEH\u00d6VS i en final! #melfest", "user": "Anderssonphille"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:12 +0000 2015", "id": 571754008085471234, "retweet_count": 0, "message": "Hade vekar ha tjejernas p\u00e5 b\u00e4nken jobb, bara sitta bakom Hasse Anderson och se glad ut! #melfest", "user": "Bitterfnitter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:12 +0000 2015", "id": 571754007703781376, "retweet_count": 2, "message": "RT @underligt: Kan se denna l\u00e5ten p\u00e5 framtida f\u00f6rfester d\u00e5 @Atelophobia__ kommer stampa med foten och sjunga #melfest", "user": "aggressioner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:12 +0000 2015", "id": 571754007359823872, "retweet_count": 0, "message": "D\u00e4r f\u00e5r man vers 2 till f\u00e5r man ta hunden med sig in i himlen #melfest", "user": "LindaGustafsso3"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:12 +0000 2015", "id": 571754006860713984, "retweet_count": 1, "message": "Fast vi kan inte skicka honom till Eurovision.  Cool fiol till trots. #melfest", "user": "tinsaynes"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:12 +0000 2015", "id": 571754006650986496, "retweet_count": 0, "message": "Ha ha ha ha ha ha Hasse Andersson ha ha ha ha i melodifestivalen ha ha ha ha ha ha #melfest", "user": "gabriellalav"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:12 +0000 2015", "id": 571754006638424064, "retweet_count": 20, "message": "RT @karinadelskold: Killarna som bevisar att 20 \u00e4r det nya 10 #melfest", "user": "Skilje_Alkryd"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:12 +0000 2015", "id": 571754005115904002, "retweet_count": 9, "message": "RT @CarlStanleyy: Ungdomar! Hasse Kvinnab\u00f6ske \u00e4r 60-talets Sean Banan.\n#melfest", "user": "morkiee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:11 +0000 2015", "id": 571754003748552704, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5r lite alls\u00e5ng k\u00e4nsla av denna l\u00e5t, h\u00e4rligt gung! #melfest", "user": "ellenhedlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:11 +0000 2015", "id": 571754002859339777, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "becckiis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:11 +0000 2015", "id": 571754002477527040, "retweet_count": 0, "message": "Extrapo\u00e4ng f\u00f6r gitarren. Och till tr\u00e4den. #melfest", "user": "henrikbarzen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:11 +0000 2015", "id": 571754000963514369, "retweet_count": 0, "message": "FLASH Kvinnab\u00f6ske g\u00e5r till final  #melfest", "user": "LinusHagander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:10 +0000 2015", "id": 571753999776530433, "retweet_count": 13, "message": "RT @Palstrobaek: Texten \u00e4r mer sv\u00e5rtolkad \u00e4n jojken #melfest", "user": "sajavlahipster"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:10 +0000 2015", "id": 571753998430052352, "retweet_count": 0, "message": "Sv\u00e4\u00e4ngigt! Tjoho! #melfest En topplag!", "user": "CoveredInCake"}, {"hashtags": ["melfest", "jtr"], "date": "Sat Feb 28 19:29:10 +0000 2015", "id": 571753998274965504, "retweet_count": 0, "message": "Ingen regel p\u00e5 hur falskt man f\u00e5r sjunga??  #melfest #jtr", "user": "annacarin_l"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:10 +0000 2015", "id": 571753997343858689, "retweet_count": 8, "message": "Ok att folk sjunger p\u00e5 engelska men s\u00e5 h\u00e4r grov sk\u00e5nska \u00e4r fan inte ok #melfest", "user": "Palstrobaek"}, {"hashtags": ["HejaSvensksommar", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:10 +0000 2015", "id": 571753997301899264, "retweet_count": 0, "message": "Denna kan f\u00e5 vinna #HejaSvensksommar #melfest", "user": "VictoriaSid"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:10 +0000 2015", "id": 571753996865683456, "retweet_count": 3, "message": "RT @danisoderlund: Svart och lila \u00e4ngar #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:09 +0000 2015", "id": 571753996081352704, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson har allts\u00e5 en dansbana p\u00e5 scen! #melodifestivalen \u00e4r ganska fantastiskt \u00e4nd\u00e5! #melfest", "user": "95Nilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:09 +0000 2015", "id": 571753996039401473, "retweet_count": 0, "message": "fiol \u00e4r ballt men hall\u00e5 hasse.    hei do #melfest", "user": "superdryg"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:09 +0000 2015", "id": 571753995057938432, "retweet_count": 1, "message": "\u00c4r det Kenny Rogers p\u00e5 scenen nu? #melfest #mello2015 http://t.co/4FhUCWqhGs", "user": "SChaaban"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:09 +0000 2015", "id": 571753994852438017, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det h\u00e4r minns du s\u00e5ngen eller #melfest?", "user": "robjohans"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:09 +0000 2015", "id": 571753994051301376, "retweet_count": 1, "message": "RT @AGENTPEGS: vilken go dialekt #melfest", "user": "baronessan96"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:09 +0000 2015", "id": 571753993812254720, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det Sveriges Jan Teigen? Hj\u00e4lp mig h\u00e4r... #melfest", "user": "MinLust"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:09 +0000 2015", "id": 571753993703194624, "retweet_count": 0, "message": "Denna va ju sk\u00f6n #melfest", "user": "misslittleli"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:09 +0000 2015", "id": 571753992822386688, "retweet_count": 0, "message": "#Melfest \u00e4r flyktsoda f\u00f6r folket...", "user": "HjonusBlocklund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:09 +0000 2015", "id": 571753992759468032, "retweet_count": 3, "message": "RT @Pihlblad: S\u00e4g du speleman f\u00e5r man spela i finalen? Japp, det tror jag allt, Hasse Andersson! #melfest", "user": "brusosus"}, {"hashtags": ["JTRmelfest", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:08 +0000 2015", "id": 571753991157260289, "retweet_count": 2, "message": "RT @ellioteer_m: Ska r\u00f6sta som en galning p\u00e5 er ikv\u00e4ll @JTRofficial #JTRmelfest #melfest", "user": "skinsxmgc"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:08 +0000 2015", "id": 571753990624546816, "retweet_count": 0, "message": "mitt gubbhj\u00e4rta exploderar just nu #melfest", "user": "norbergjonathan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:08 +0000 2015", "id": 571753989244628993, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "Famlandet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:08 +0000 2015", "id": 571753987973758978, "retweet_count": 3, "message": "RT @CarlStanleyy: Helvete vad Hasse Kvinnab\u00f6ske har knullat tanter i sin dag... Just saying...\n#melfest", "user": "johanna_winberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:07 +0000 2015", "id": 571753986841305088, "retweet_count": 0, "message": "Dottern tittar intensivt ner i mobilen. Tror inte Kvinnab\u00f6ske funkar p\u00e5 15-\u00e5ringar. Kanske p\u00e5 andra? #melfest", "user": "GunillaGH"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:07 +0000 2015", "id": 571753985201340416, "retweet_count": 19, "message": "RT @rymdprins: titta det \u00e4r president snow #melfest", "user": "MrMissanpassad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:07 +0000 2015", "id": 571753985067122689, "retweet_count": 0, "message": "Hj\u00e4lp. Detta kan vara \u00e5rets osannolika dagishit #melfest", "user": "MariaBjrk2"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:07 +0000 2015", "id": 571753985041952768, "retweet_count": 19, "message": "RT @rymdprins: titta det \u00e4r president snow #melfest", "user": "RominaAsadi"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:07 +0000 2015", "id": 571753984194682880, "retweet_count": 0, "message": "Soffk\u00f6ren sjunger '\u00c4nglahund'. #melfest", "user": "mikkeymausclub"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:07 +0000 2015", "id": 571753983594901504, "retweet_count": 2, "message": "RT @ninalainen: Satt i urvalsjuryn tv\u00e5 \u00e5r i rad. Har h\u00f6rt Hasses l\u00e5t m\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5nga g\u00e5nger. Blir p\u00e5 s\u00e5 himla bra hum\u00f6r av den. Pur gl\u00e4dje. #melf\u2026", "user": "ALjungcrantz"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:06 +0000 2015", "id": 571753982328238080, "retweet_count": 1, "message": "RT @tommixhelsinki: Fr\u00e5gan \u00e4r om Hasse Andersson fick ta med sig en hund fr\u00e5n himlen n\u00e4r han \u00e5teruppstod #Melfest #Melfest2015 #Mello #mell\u2026", "user": "tanjamaro"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:06 +0000 2015", "id": 571753980843327488, "retweet_count": 0, "message": "Bidrag 4: guld och gr\u00f6na skogar!          8-\u00e5ringen skrattar rakt ut!\n#melfest #mello2015", "user": "Jagmalin"}, {"hashtags": ["Eurovision", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:06 +0000 2015", "id": 571753980717621248, "retweet_count": 7, "message": "\u00c4r detta danskarnas bidrag till #Eurovision?  #melfest", "user": "PrinsDanne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:06 +0000 2015", "id": 571753980365287424, "retweet_count": 15, "message": "RT @annika_lantz: Alings\u00e5s \u00e4r v\u00e4l ocks\u00e5 en bokstavskombination? #melfest", "user": "LisaLjungblom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:06 +0000 2015", "id": 571753980184961024, "retweet_count": 1, "message": "RT @mohamedtouzari: e d hasse elr g\u00f6sta p\u00e5 scen ?? #melfest http://t.co/BAIkKpbZVX", "user": "EHaneklou"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:06 +0000 2015", "id": 571753979824246785, "retweet_count": 9, "message": "RT @CarlStanleyy: Ungdomar! Hasse Kvinnab\u00f6ske \u00e4r 60-talets Sean Banan.\n#melfest", "user": "AleexStyylee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:05 +0000 2015", "id": 571753978914066433, "retweet_count": 1, "message": "Lilla gbn, tror du kommit fel\u2665\n#melfest", "user": "nellierooos"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:05 +0000 2015", "id": 571753978381385728, "retweet_count": 0, "message": "Kl\u00e4nning i gardintyg. Check. #melfest", "user": "CatVonG"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:05 +0000 2015", "id": 571753978150703106, "retweet_count": 0, "message": "P\u00e5 scen nu, de tr\u00e4d som skulle planterats i Sydamerika men som inte kom fram. #melfest", "user": "kjelleman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:05 +0000 2015", "id": 571753978129735680, "retweet_count": 0, "message": "Full pott fr\u00e5n mig! #melfest", "user": "bertorvar"}, {"hashtags": ["blackswan", "melfest", "trombonfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:05 +0000 2015", "id": 571753978112946176, "retweet_count": 1, "message": "n\u00e5n som vet det va som lirade trombon p\u00e5 #blackswan? #melfest #trombonfest", "user": "oscarmatttsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:05 +0000 2015", "id": 571753977496379392, "retweet_count": 12, "message": "RT @HejaInternet: Detta \u00e4r gitarrkillen i JTR om typ 40 \u00e5r #melfest", "user": "Trickofthewrist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:56 +0000 2015", "id": 571753941236621313, "retweet_count": 1, "message": "Dialekt i musik \u00e4r bara okej i rap.\n..och om man heter Peps. #melfest", "user": "OscJoh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:56 +0000 2015", "id": 571753940347437057, "retweet_count": 0, "message": "#melfest Peps ringde! Han vill ha tillbaks sin l\u00e5t!!", "user": "0ca3rik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:56 +0000 2015", "id": 571753937398853632, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t nr4 Funkar tillsammans med en fylla  #melfest", "user": "so4824"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:55 +0000 2015", "id": 571753936593547265, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5rets sommarpl\u00e5ga???\n#melfest", "user": "Emzoyy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:55 +0000 2015", "id": 571753935968575490, "retweet_count": 9, "message": "Okej zara Larsson rta s\u00e5 nu kan vi st\u00e4nga av mello #melfest http://t.co/0pknYkIwRD", "user": "MarelPett"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:55 +0000 2015", "id": 571753935020687361, "retweet_count": 0, "message": "H\u00f6rru tomten, det \u00e4r inte midsommar \u00e4n, och 2000-talet! #melfest", "user": "carolinehallgr2"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:55 +0000 2015", "id": 571753934601236480, "retweet_count": 0, "message": "FEM AV FEM JAG \u00c4LSKAR DETTA #melfest", "user": "hejeple"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:28:55 +0000 2015", "id": 571753934529929216, "retweet_count": 0, "message": ":-) Det finna i alla fall n\u00e5got f\u00f6r alla. #melfest #melfest15", "user": "Ullie"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:55 +0000 2015", "id": 571753934471217152, "retweet_count": 1, "message": "Till och med dansarna garvar \u00e5t gubben #melfest #mello2015", "user": "HaroldsClifford"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:54 +0000 2015", "id": 571753932290195457, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5r skicka honom l\u00e5ten sen. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:54 +0000 2015", "id": 571753932193710081, "retweet_count": 0, "message": "O sk\u00e5nskan g\u00f6re \u00e4nnu b\u00e4ttre #melfest", "user": "best_nilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:54 +0000 2015", "id": 571753931858182144, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson. Direkt till final. Bara s\u00e5 ni vet. #melfest", "user": "AhlinSophia"}, {"hashtags": ["melfest", "hasse"], "date": "Sat Feb 28 19:28:54 +0000 2015", "id": 571753930377564161, "retweet_count": 0, "message": "\"Nu sprakar det\" ropar sv\u00e4rmor. #melfest #hasse", "user": "ToveCMeyer"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:54 +0000 2015", "id": 571753930335649792, "retweet_count": 13, "message": "RT @niklassvensson: Fyra\u00e5ringen flyr till ett annat rum. Och sl\u00e5r stenh\u00e5rt igen d\u00f6rren. \n#melfest", "user": "petrakarlsson69"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:28:54 +0000 2015", "id": 571753929232527360, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson kan f\u00e5 en sympatihj\u00e4rtr\u00f6st av mig. F\u00f6r att han st\u00e4ller upp. #melfest #melfest15", "user": "CharlotteHbg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:54 +0000 2015", "id": 571753929207353344, "retweet_count": 0, "message": "Hur kan Hasse Andersson se likadan ut nu som n\u00e4r jag var liten och han sj\u00f6ng om hunden? #melfest", "user": "sofitagesson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:53 +0000 2015", "id": 571753928607588352, "retweet_count": 1, "message": "RT @EbbaGunnarsson5: B\u00e4sta hittills #melfest", "user": "TheNalle"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:53 +0000 2015", "id": 571753927672242178, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 vilken mysfarbror #melfest", "user": "majandersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:53 +0000 2015", "id": 571753927240257537, "retweet_count": 0, "message": "@hans_g det \u00e4r liksom inte riktigt hans grej det h\u00e4r med #melfest", "user": "Boosin0"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:53 +0000 2015", "id": 571753926590144512, "retweet_count": 0, "message": "Jag kanske borde ringa till morfar och be honom s\u00e4tta p\u00e5 tvn #melfest", "user": "SossoCarlsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:53 +0000 2015", "id": 571753924870447104, "retweet_count": 0, "message": "Grekiska S.A.G.A.P.O-vibbar p\u00e5 Hasse A nu. #melfest", "user": "halderot"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:52 +0000 2015", "id": 571753924732063744, "retweet_count": 1, "message": "k\u00e4nns som det \u00e4r midsommar p\u00e5 scen ??? #melfest", "user": "hannahhnilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:52 +0000 2015", "id": 571753924723650561, "retweet_count": 10, "message": "kan mello ngnsin producera ngt annat sk\u00e4mt \u00e4n \"vi \u00e4r fr\u00e5n sk\u00e5ne\", \"christer bj\u00f6rkman \u00e4r egocentrerad\" och \"robin \u00e4r inkompetent\" #melfest", "user": "aliciadickner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:52 +0000 2015", "id": 571753922848788480, "retweet_count": 0, "message": "Hahaha! \u00c5rets redneckbidrag. #melfest", "user": "HansS01"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:52 +0000 2015", "id": 571753922303537152, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e4g att det kommer vara fler \u00e4n 7 bidrag idag f\u00f6r det suger hittills\u2026\n#melfest", "user": "JoakimHager"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:52 +0000 2015", "id": 571753921942827009, "retweet_count": 0, "message": "Protestr\u00f6star p\u00e5 Kvinnab\u00f6ske #melfest", "user": "Bluefredo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:52 +0000 2015", "id": 571753921863127041, "retweet_count": 12, "message": "Detta \u00e4r gitarrkillen i JTR om typ 40 \u00e5r #melfest", "user": "HejaInternet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:52 +0000 2015", "id": 571753920831340544, "retweet_count": 0, "message": "Okej detta \u00e4r lite obehagligt, pls stahp #melfest", "user": "MineaLindqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:52 +0000 2015", "id": 571753920692944896, "retweet_count": 0, "message": "4. Ha ha ha ha ha ha - kan inte sluta skratta! Vad \u00e4r det h\u00e4r f\u00f6r skit? Dans och h\u00e5llig\u00e5ng och blommor p\u00e5 scen. Vidare direkt! #melfest", "user": "christiankba"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:51 +0000 2015", "id": 571753920537747456, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "matildarange"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:51 +0000 2015", "id": 571753920499982336, "retweet_count": 0, "message": "#melfest b4 \u00e4nglahund var min favorit som 5\u00e5r, nu s\u00e4ger jag kl\u00e4mk\u00e4ckt som 36 \u00e5ring", "user": "Mikaelohamn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:51 +0000 2015", "id": 571753920286097408, "retweet_count": 0, "message": "Nu blev jag glad f\u00f6r en g\u00e5ng skull... Guuud vad h\u00e4rligt #melfest", "user": "niralivit"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:51 +0000 2015", "id": 571753920273485824, "retweet_count": 0, "message": "hasse det kanske \u00e4r dags att t\u00e4nka p\u00e5 refr\u00e4ngen #melfest", "user": "basdildo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:51 +0000 2015", "id": 571753920231571456, "retweet_count": 0, "message": "S\u00f6t gubbe\ud83d\udc4c #melfest", "user": "Snkaaaaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:51 +0000 2015", "id": 571753918411247617, "retweet_count": 19, "message": "RT @rymdprins: titta det \u00e4r president snow #melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:51 +0000 2015", "id": 571753918407036929, "retweet_count": 1, "message": "RT @MalinBrown: Okej se upp Sk\u00e5ne, s\u00e5h\u00e4r kommer resten av Sverige se er alla ett tag fram\u00f6ver. #melfest", "user": "Bettskki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:51 +0000 2015", "id": 571753918021181440, "retweet_count": 2, "message": "Kan se denna l\u00e5ten p\u00e5 framtida f\u00f6rfester d\u00e5 @Atelophobia__ kommer stampa med foten och sjunga #melfest", "user": "underligt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:51 +0000 2015", "id": 571753917903724546, "retweet_count": 4, "message": "RT @moassandman: Guld och gr\u00f6na skogar? S\u00e4ker p\u00e5 att de inte \u00e4r bl\u00e5a och svarta? #melfest", "user": "HarleLiv"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:51 +0000 2015", "id": 571753917261991936, "retweet_count": 0, "message": "Kanske kan vara s\u00e5 att jag gillar Kvinnab\u00f6skegubben mest av alla. #melfest", "user": "Michaela_Swe"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:50 +0000 2015", "id": 571753916234375168, "retweet_count": 56, "message": "RT @scholm240: 80-talet ringde och ville bara s\u00e4ga att det inte tar n\u00e5got som helst ansvar f\u00f6r det h\u00e4r... #melfest", "user": "MagdalenaBibik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:50 +0000 2015", "id": 571753916230201345, "retweet_count": 0, "message": "Alla b\u00f6nder r\u00f6star nu #melfest", "user": "feliciaa_e"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:50 +0000 2015", "id": 571753915949162496, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r inte det h\u00e4r En kv\u00e4ll i juni? #melfest", "user": "johannaeklundh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:50 +0000 2015", "id": 571753914401460224, "retweet_count": 3, "message": "RT @jacobssonrobert: Allts\u00e5. Programledarnas sketcher beh\u00f6ver f\u00f6rb\u00e4ttras gaaaaanska mkt #melfest", "user": "JenniferNeslund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:50 +0000 2015", "id": 571753914346819584, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskar tjejernas kl\u00e4nningar. Detta \u00e4r v\u00e4rdighet. #melfest", "user": "majawestling"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:50 +0000 2015", "id": 571753913713618944, "retweet_count": 0, "message": "Kvinnab\u00f6ske \u00e4r helt oemotst\u00e5ndlig. Det enda som kan f\u00e4lla honom \u00e4r att m\u00e5lgruppen inte har skaffat sig varsin smartphone #melfest", "user": "linkan1033"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:50 +0000 2015", "id": 571753913180921856, "retweet_count": 2, "message": "RT @Malena_Ernman: JTR kommer inte ligga i topp p\u00e5 DN kulturs kritikerlista men dom kan nog kanske, kanske skr\u00e4lla till AC. #melfest", "user": "ALjungcrantz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:50 +0000 2015", "id": 571753913176743936, "retweet_count": 1, "message": "Fint det h\u00e4r. Ingen tvekan om vem som sjunger. Den tredje Olsen brodern. Nu myser man. #melfest", "user": "MartinArvebro"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:50 +0000 2015", "id": 571753913122222081, "retweet_count": 0, "message": "t\u00e4nk vilka bidrag dem tackade nej till bara f\u00f6r att denna person skulle kunna vara med.............. #melfest", "user": "SagaAndersson_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:49 +0000 2015", "id": 571753911566131200, "retweet_count": 0, "message": "Nu j\u00e4vlar h\u00f6jer dom volymen p\u00e5 alla TVn i alla \u00e4ldreboenden runt i hela Sverige   #melfest", "user": "aarantxjuice"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:49 +0000 2015", "id": 571753910777597952, "retweet_count": 0, "message": "Hasse A: Varf\u00f6r? M\u00e5ste vara n\u00e5n sorts kvoterat bidrag. Sympatisk herre, men fullst\u00e4ndigt on\u00f6dig utfyllnad i de h\u00e4r sammanhanget.\n#melfest", "user": "sweholst"}, {"hashtags": ["melfest", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 19:28:49 +0000 2015", "id": 571753909636739072, "retweet_count": 0, "message": "Inget guld till Hasse Andersson. Spelas b\u00e4st l\u00e5ngt ut i skogen. #melfest #svpol", "user": "OmarNaseer99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:48 +0000 2015", "id": 571753906709114880, "retweet_count": 2, "message": "Varf\u00f6r \u00e4r inte Hasse Anderssons framtr\u00e4dande textat? #melfest", "user": "PierreMathisson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:48 +0000 2015", "id": 571753905832529921, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ten f\u00e5r mig l\u00e4ngta sommar \u00e4nd\u00e5 mer \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d #melfest", "user": "siilverstrumpan"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:48 +0000 2015", "id": 571753904100261888, "retweet_count": 0, "message": "Kan t\u00e4nkte mig att min far skulle \u00e4lska det h\u00e4r. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:47 +0000 2015", "id": 571753903731159040, "retweet_count": 20, "message": "RT @karinadelskold: Killarna som bevisar att 20 \u00e4r det nya 10 #melfest", "user": "trumchips"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:47 +0000 2015", "id": 571753903022333952, "retweet_count": 0, "message": "Allvarligt? #mello2015 #melfest2015 #melfest", "user": "Wincklan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:47 +0000 2015", "id": 571753902506446852, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rl\u00e5t men fy vad vidrigt med sk\u00e5nsk pension\u00e4rsmusik #melfest", "user": "fagism"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:47 +0000 2015", "id": 571753902045061120, "retweet_count": 0, "message": "Sverigedemokraternas favvol\u00e5t nu #melfest", "user": "jonnadouhan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:46 +0000 2015", "id": 571753898601529344, "retweet_count": 9, "message": "RT @CarlStanleyy: Ungdomar! Hasse Kvinnab\u00f6ske \u00e4r 60-talets Sean Banan.\n#melfest", "user": "mirre07"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:46 +0000 2015", "id": 571753898236633089, "retweet_count": 0, "message": "JAG \u00c4LSKAR VERKLIGEN DETTA!!!!! HASSE\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #melfest", "user": "petterssoneliin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:46 +0000 2015", "id": 571753897989148673, "retweet_count": 1, "message": "Kan inte n\u00e5n raka bort den d\u00e4r kvinnab\u00f6sken? #melfest", "user": "HelenavonWowern"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:46 +0000 2015", "id": 571753897590710273, "retweet_count": 9, "message": "RT @CarlStanleyy: Ungdomar! Hasse Kvinnab\u00f6ske \u00e4r 60-talets Sean Banan.\n#melfest", "user": "RasberryButera_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:46 +0000 2015", "id": 571753897511014400, "retweet_count": 0, "message": "Hj\u00e4lp. Men det ska v\u00e4l finnas n\u00e5t f\u00f6r alla.  #melfest", "user": "sundis78"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:46 +0000 2015", "id": 571753896282099712, "retweet_count": 9, "message": "RT @CarlStanleyy: Ungdomar! Hasse Kvinnab\u00f6ske \u00e4r 60-talets Sean Banan.\n#melfest", "user": "pyggme"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:46 +0000 2015", "id": 571753896013664256, "retweet_count": 1, "message": "RT @kjellhaglund: Hasse Andersson. I'm off till k\u00f6ket. Har 3 min p\u00e5 mig att hitta n\u00e5t schysst i kylen. #melfest", "user": "MrMissanpassad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:45 +0000 2015", "id": 571753895279648768, "retweet_count": 0, "message": "Skulle inte komma n\u00e4ra dig i n\u00e4rheten av gr\u00f6na skogar #melfest", "user": "EHaneklou"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:45 +0000 2015", "id": 571753895069937664, "retweet_count": 0, "message": "Visste inte att Kenny Rogers kunde svenska. #melfest", "user": "Clairebellcoco"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:45 +0000 2015", "id": 571753894054891520, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "mattivx"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:45 +0000 2015", "id": 571753893098594304, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4nnu en s\u00e5ng om sexualf\u00f6rbrytelser... #melfest", "user": "DJkluny"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:45 +0000 2015", "id": 571753892951797760, "retweet_count": 0, "message": "Detta ska ni ocks\u00e5 g\u00f6ra f\u00f6r denna fantastiska man och l\u00e5t! #melfest http://t.co/I3SNfeENvx", "user": "MuvoHD"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:45 +0000 2015", "id": 571753892691750912, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "MarlenePulls"}, {"hashtags": ["melfest15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:45 +0000 2015", "id": 571753892607889408, "retweet_count": 0, "message": "Japp d\u00e5 \u00e4r kv\u00e4llens omg\u00e5ng av #melfest15 #melfest i g\u00e5ng", "user": "Lorri_MM"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:45 +0000 2015", "id": 571753892184240128, "retweet_count": 7, "message": "12,9 procent av r\u00f6sterna! #melfest", "user": "blisk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:45 +0000 2015", "id": 571753892154884096, "retweet_count": 0, "message": "H\u00f6r bara sk\u00e5nskt jibberish #melfest", "user": "1igen"}, {"hashtags": ["represent", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:44 +0000 2015", "id": 571753890217119745, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nns som jag anm\u00e4rkt p\u00e5 att alla \u00e4r fr\u00e5n Sk\u00e5ne lite tidigare. Men... WOW. Nu blev det 10 g\u00e5nger mer p\u00e5 en g\u00e5ng #represent #melfest", "user": "jakobtimotius"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:44 +0000 2015", "id": 571753889571209216, "retweet_count": 0, "message": "Du, Hasse ett coolt artisnamn beh\u00f6ver du. Kvinnab\u00f6ske? Geni!!! #melfest", "user": "gubbslem"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:44 +0000 2015", "id": 571753889130778624, "retweet_count": 0, "message": "5 \u2764\ufe0f-r\u00f6ster #melfest http://t.co/naBXAZB4ek", "user": "amandathun"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:44 +0000 2015", "id": 571753888736522240, "retweet_count": 0, "message": "Ett mellanspel som inte \u00e4r ett mellanspel. #melfest", "user": "aliesbati"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:28:43 +0000 2015", "id": 571753885469171713, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson nr 4. Jepp! Det blir logdans i sommar igen :-) :-) #mello2015  #melfest  #melodifestivalen", "user": "ZAhnnZ"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:43 +0000 2015", "id": 571753885418848256, "retweet_count": 0, "message": "Vilken j\u00e4vla vinnare Hasse \u00e4r! #melfest", "user": "RBillberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:43 +0000 2015", "id": 571753885330771972, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00e5nska!!\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #melfest", "user": "kexiiii"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:43 +0000 2015", "id": 571753885309767682, "retweet_count": 0, "message": "ca 1000 g\u00e5nger b\u00e4ttre \u00e4n samir &amp; viktor #melfest", "user": "xHarryspartyx"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:43 +0000 2015", "id": 571753882981961728, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r tanternas tur att st\u00e5 och skrika i tv sofforna #melfest", "user": "sofiehellquist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:42 +0000 2015", "id": 571753880041594883, "retweet_count": 0, "message": "Jag k\u00e4nner mig helt efter, har alla redan h\u00f6rt dom h\u00e4r l\u00e5tarna? M\u00e5ste man reka innan man tittar p\u00e5 #melfest ??", "user": "Famlandet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:42 +0000 2015", "id": 571753879752339457, "retweet_count": 0, "message": "JAG \u00c4R S\u00c5 TR\u00d6TT P\u00c5 ALL SK\u00c5NSKA SMH #melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["Eurovision", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:42 +0000 2015", "id": 571753879592947712, "retweet_count": 0, "message": "Kommer Hasse till #Eurovision kommer jag byta nationalitet. #melfest", "user": "besikafur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:42 +0000 2015", "id": 571753879098036224, "retweet_count": 0, "message": "Fattar inte hur de kan dissa JTR men tycka detta \u00e4r bra!? #melfest", "user": "LisaaLindskoog"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:42 +0000 2015", "id": 571753878955429888, "retweet_count": 0, "message": "De svingade var sin t\u00f6s, seri\u00f6st? #melfest", "user": "MarietheLarsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:41 +0000 2015", "id": 571753878124945408, "retweet_count": 0, "message": "Hur kan jag ha r\u00f6stat med 3 \u2764\ufe0fp\u00e5 l\u00e5ten d\u00e5 den p\u00e5g\u00e5tt i 5 sekunder #melfest", "user": "cirkusppq"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:41 +0000 2015", "id": 571753877730664448, "retweet_count": 0, "message": "Nu en saga f\u00f6r alla barn...eller? #melfest", "user": "DangerousDolly"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:41 +0000 2015", "id": 571753877701320708, "retweet_count": 2, "message": "RT @tinsaynes: Hasse Kvinnab\u00f6ske har k\u00f6pt korv i l\u00f6svikt av mig n\u00e4r jag jobbade p\u00e5 Engelholms korvfabrik. #melfest", "user": "lt_fredrik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:41 +0000 2015", "id": 571753877692932096, "retweet_count": 0, "message": "Det rycker i pappa nu \nsn\u00e4lla dansa inte #melfest", "user": "Matilda_Gunnar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:41 +0000 2015", "id": 571753876963123200, "retweet_count": 0, "message": "Inte s\u00e5nt h\u00e4r i #melfest tack... ;(", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:40 +0000 2015", "id": 571753873288916992, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "SannaAnsbjer"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:40 +0000 2015", "id": 571753871279845376, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00e5netema? #melfest", "user": "matilda_westman"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:40 +0000 2015", "id": 571753870864584704, "retweet_count": 0, "message": "Aldrig fel med mera sk\u00e5nska i #Melfest!!", "user": "Icanpikan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:40 +0000 2015", "id": 571753870575210496, "retweet_count": 0, "message": "Eh.. Nu tar jag telefonladdningspaus #melfest", "user": "Metsis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:39 +0000 2015", "id": 571753869618884608, "retweet_count": 20, "message": "RT @karinadelskold: Killarna som bevisar att 20 \u00e4r det nya 10 #melfest", "user": "deeped"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:39 +0000 2015", "id": 571753869010714624, "retweet_count": 0, "message": "Fast vad fyller de tv\u00e5 tjejerna p\u00e5 b\u00e4nken f\u00f6r funktion? #melfest", "user": "CarlEricE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:39 +0000 2015", "id": 571753868440301568, "retweet_count": 0, "message": "Fr\u00e4sch att vara snart 70 #melfest", "user": "klaraostensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:35 +0000 2015", "id": 571753849297473537, "retweet_count": 0, "message": "Trist och s\u00e4ga det men 30 \u00e5r f\u00f6rsent Hasse. #melfest", "user": "Ljungbergsblogg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:34 +0000 2015", "id": 571753848794185729, "retweet_count": 0, "message": "Glad pension\u00e4rsl\u00e5t men n\u00e4e!  #melfest", "user": "Maria1976"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:34 +0000 2015", "id": 571753847313575936, "retweet_count": 0, "message": "Men vad mysigt #melfest", "user": "MimmiOfficial"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:34 +0000 2015", "id": 571753846810259456, "retweet_count": 0, "message": "Ledsen men Andersson f\u00e5r enkel biljett hem igen. 2015 nu! #melfest", "user": "S_Adotter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:34 +0000 2015", "id": 571753846181130241, "retweet_count": 0, "message": "Jag tror denna kan g\u00e5 l\u00e5ngt i Eurovision! #melfest", "user": "niablodrum"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:33 +0000 2015", "id": 571753843576459265, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson \u00e4r helt klart kv\u00e4llens guilty pleasure. #melfest", "user": "MelloPontus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:33 +0000 2015", "id": 571753843505156096, "retweet_count": 13, "message": "RT @Palstrobaek: Texten \u00e4r mer sv\u00e5rtolkad \u00e4n jojken #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest", "jtr"], "date": "Sat Feb 28 19:28:32 +0000 2015", "id": 571753840703381504, "retweet_count": 0, "message": "\ud83d\ude4a\ud83d\ude02\ud83d\ude4a\ud83d\ude02 \u201c@karinadelskold: Tur f\u00f6r dem att Camilla L\u00e4ckberg inte \u00e4r singel #melfest #jtr\u201d", "user": "fridagsvensson"}, {"hashtags": ["melfest", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:32 +0000 2015", "id": 571753840674004992, "retweet_count": 0, "message": "Kan inte sluta le \u00e5t Hasse Andersson! #melfest #melodifestivalen #mello2015", "user": "AleexiaG"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:32 +0000 2015", "id": 571753839285698561, "retweet_count": 0, "message": "Jar\u00e5, det h\u00e4r e schlager!!! xDD #melfest", "user": "otrevligmennice"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:31 +0000 2015", "id": 571753836391612417, "retweet_count": 0, "message": "Hasse? Inte p\u00e5 allvar v\u00e4l? #melfest", "user": "matsf1960"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:31 +0000 2015", "id": 571753834751635457, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskar allt #melfest hat. Mera\ud83d\udc4f", "user": "Lennartssonv"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:31 +0000 2015", "id": 571753833392705536, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4 du Hasse, det duger inte #melfest #melfest2015", "user": "jogu63"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:31 +0000 2015", "id": 571753833300410368, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson. NU sk\u00e4mtar de v\u00e4l \u00e4nd\u00e5..?! #melfest", "user": "annikalindblom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:30 +0000 2015", "id": 571753832448851968, "retweet_count": 0, "message": "Denna \u00e4r ju hur bra som heeeelst :D #melfest", "user": "majawestling"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:30 +0000 2015", "id": 571753831475908609, "retweet_count": 4, "message": "RT @niklassvensson: Kv\u00e4llens Bolibompar\u00f6ster f\u00e5r dom. Men inte min.\n#melfest", "user": "ChristAlexander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:30 +0000 2015", "id": 571753830725128193, "retweet_count": 0, "message": "Misst\u00e4nker att mina morf\u00f6r\u00e4ldrar sitter och tjoar \u00f6ver \"\u00c4NTLIGEN LITE RIKTIG MUSIK\" #melfest", "user": "typsos"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:30 +0000 2015", "id": 571753828820787200, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ter som alla l\u00e5tar av gamla gubbar ever #melfest", "user": "knutssonlilli"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:29 +0000 2015", "id": 571753828116271104, "retweet_count": 2, "message": "HAHA MIN MAMMA #melfest http://t.co/i3ZWmtXAQu", "user": "tstenkula"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:29 +0000 2015", "id": 571753828032360449, "retweet_count": 1, "message": "RT @ninalainen: JTR \u00e4r v\u00e4l kanske inte riktigt min grej men fullt s\u00e5 hemskt som folk p\u00e5 plats har sagt \u00e4r det ju inte. Generisk pojkbandspo\u2026", "user": "ALjungcrantz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:29 +0000 2015", "id": 571753826316890112, "retweet_count": 0, "message": "Sn\u00e4lla. Varf\u00f6r. Det h\u00e4r g\u00e5r inte #melfest", "user": "MorePunkThanU"}, {"hashtags": ["melfest", "svtmelfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:29 +0000 2015", "id": 571753825402560513, "retweet_count": 0, "message": "Nu frodas den sk\u00e5nska patriotismen, hurra! :-) #melfest #svtmelfest", "user": "markohuttunen"}, {"hashtags": ["guldochgr\u00f6naskogar", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:29 +0000 2015", "id": 571753825104764928, "retweet_count": 0, "message": "Ojd\u00e5, det blev mer svart och bl\u00e5tt \u00e4n #guldochgr\u00f6naskogar #melfest", "user": "bullfishen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:29 +0000 2015", "id": 571753825008287744, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta hittills 5/5 #melfest", "user": "mooaanderrsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:29 +0000 2015", "id": 571753824962154497, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen Hasse Andersson. Som jag har v\u00e4ntat. \"Det var dans och h\u00e5ll i g\u00e5ng p\u00e5 logen natten l\u00e5ng.\" #melfest", "user": "AntonKarlBertil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:29 +0000 2015", "id": 571753824563675137, "retweet_count": 1, "message": "Nu kommer vinnarbidraget! Tvivelsutan. Kvinnab\u00f6ske.  #melfest  \n\nUnderbart", "user": "FUCHILI"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:29 +0000 2015", "id": 571753824546922497, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@literallysanna: Svensk vit kille p\u00e5 13 v\u00e5rar borde inte ge sig p\u00e5 live rapping  #melfest\u201d\ud83d\ude4c\ud83d\ude02", "user": "nanotommo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:29 +0000 2015", "id": 571753824362369024, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r lite Avicii \u00f6ver den d\u00e4r Hasse Anderssons ljudbild va? #melfest", "user": "radhusmarmelade"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:28 +0000 2015", "id": 571753824102309889, "retweet_count": 1, "message": "\"Det h\u00e4r \u00e4r en tantl\u00e5t.\" Dottern prickar stils\u00e4kert in Hasse Andersson. #melfest", "user": "kjellhaglund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:28 +0000 2015", "id": 571753822646890497, "retweet_count": 0, "message": "Vet inte ens vad jag ska s\u00e4ga.. #melfest", "user": "Carrroooo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:28 +0000 2015", "id": 571753821883535361, "retweet_count": 0, "message": "Ah, \u00e4ntligen n\u00e5got f\u00f6r allmogen p\u00e5 byadansen #melfest", "user": "henryfcohen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:28 +0000 2015", "id": 571753821346652160, "retweet_count": 0, "message": "Mysfarbror \u2764 #melfest", "user": "jjohanssons"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:28 +0000 2015", "id": 571753820973359104, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00e4r fri och guld och gr\u00f6na skogar, Sveriges topp och dal. #melfest", "user": "noralofven"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:27 +0000 2015", "id": 571753819492757505, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r \u00e4r det inte textat #melfest", "user": "elsa_westher"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:27 +0000 2015", "id": 571753819387793408, "retweet_count": 1, "message": "11/10 f\u00f6r att m\u00e4nniskorna i bakgrunden har fina, blommiga kl\u00e4nningar #melfest", "user": "SandraClaaudia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:27 +0000 2015", "id": 571753818528083968, "retweet_count": 0, "message": "Det kr\u00e4vs alltid MINST fyra pers f\u00f6r att skriva en dansbandsl\u00e5t! #melfest", "user": "SuperLennox"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:27 +0000 2015", "id": 571753818188320768, "retweet_count": 0, "message": "Nu \u00e4r det dansbandsgalan p\u00e5 Ekebo st\u00e4mning. #melfest", "user": "TeresiaOlsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:27 +0000 2015", "id": 571753815852126208, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det pension\u00e4rsj\u00e4vlar p\u00e5 SVT1? Aha nej det var visst #melfest..", "user": "MariaBerjaoui"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:26 +0000 2015", "id": 571753814526726145, "retweet_count": 1, "message": "Guld och vita skogar. #melfest", "user": "Jonismacinis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:26 +0000 2015", "id": 571753812567977984, "retweet_count": 19, "message": "RT @rymdprins: titta det \u00e4r president snow #melfest", "user": "ssstinisss00"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:26 +0000 2015", "id": 571753812412780544, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 Kvinnab\u00f6ske \u2764\u2764\u2764\u2764\u2764 #melfest", "user": "YoXxiiee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:26 +0000 2015", "id": 571753812400185345, "retweet_count": 4, "message": "RT @linneaakessonn: b\u00e4st hittils omg, denna kommer l\u00e4tt bli en sommarhit\ud83d\ude46\ud83d\ude0a\ud83d\udc98\ud83d\udc9e\ud83d\ude4f\ud83c\udf1f\ud83d\ude0b\ud83d\udc81\ud83d\udc97\ud83d\udc8b\ud83d\udc8d\ud83d\udcad\u2600\ufe0f\ud83c\udf37\ud83c\udf38\ud83d\udc90 #melfest", "user": "TotalSpacePhan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:25 +0000 2015", "id": 571753809447428097, "retweet_count": 13, "message": "Texten \u00e4r mer sv\u00e5rtolkad \u00e4n jojken #melfest", "user": "Palstrobaek"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:25 +0000 2015", "id": 571753808084242432, "retweet_count": 3, "message": "N\u00e4sta \u00e5r hoppas jag att appen kompletteras med ett \"Minus\". Trycker tillr\u00e4ckligt m\u00e5nga tittare s\u00e5 \u00f6ppnas en fallucka under artisten #melfest", "user": "lindstammer"}, {"hashtags": ["kduschlager", "melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:28:25 +0000 2015", "id": 571753807979388928, "retweet_count": 3, "message": "RT @fredrikhardt: \u00c4r det h\u00e4r Hasse Kvinnob\u00f6ske? #kduschlager #melfest #melfest15", "user": "mimmiwesterlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:24 +0000 2015", "id": 571753806234578945, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det p\u00e5 allvar? #melfest", "user": "SorenEriksson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:24 +0000 2015", "id": 571753806196817920, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00e4lskar Hasse men jag hoppas verkligen inte att detta g\u00e5r vidare. #melfest", "user": "BjornHolgersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:24 +0000 2015", "id": 571753805651550209, "retweet_count": 0, "message": "Hahah jag har tr\u00e4ffat honom #melfest", "user": "Matildda99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:24 +0000 2015", "id": 571753805185986560, "retweet_count": 0, "message": "Med ett smeknamn som \"Kvinnab\u00f6ske\" ska man vara sj\u00e4lvskriven i finalen. #melfest http://t.co/znHn3YnKRE", "user": "Chris_Halvorsen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:24 +0000 2015", "id": 571753805030801408, "retweet_count": 19, "message": "RT @rymdprins: titta det \u00e4r president snow #melfest", "user": "aziqui_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:24 +0000 2015", "id": 571753803667664897, "retweet_count": 0, "message": "Gr\u00e5a tinnar - ja tack! sexigt som fan. Men vit som jultomten?! Ass\u00e5.... #melfest", "user": "Dansantakossan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:23 +0000 2015", "id": 571753802367410176, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r g\u00e5r hem p\u00e5 \u00e5lderdomshemmen! #melfest", "user": "vjanz"}, {"hashtags": ["melfest", "sk\u00e5neland"], "date": "Sat Feb 28 19:28:23 +0000 2015", "id": 571753801939603456, "retweet_count": 2, "message": "#melfest beh\u00f6ver textning, Hasse Andersson upptr\u00e4der. #sk\u00e5neland", "user": "Element_Five"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:23 +0000 2015", "id": 571753800475795457, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00e4r en sucker f\u00f6r Boyband, JTR \u2764\ufe0f #melfest #mello2015", "user": "englund_ida"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:23 +0000 2015", "id": 571753800211558400, "retweet_count": 0, "message": "Hasse g\u00e5r vidare, hela Sk\u00e5ne r\u00f6star! #melfest", "user": "Nackschwing"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:22 +0000 2015", "id": 571753797757886465, "retweet_count": 0, "message": "Du misslyckades med att vara flawless tyv\u00e4rr, I can do it better than you \u270b #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:22 +0000 2015", "id": 571753796797378560, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t nr 4 NEJ och \u00e5ter NEJ. Big no no! #melfest", "user": "CatzSto"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:22 +0000 2015", "id": 571753796742844416, "retweet_count": 0, "message": "Vad h\u00e4nder? #melfest", "user": "elinkilman"}, {"hashtags": ["melfest", "trombonfest", "blackswan"], "date": "Sat Feb 28 19:28:22 +0000 2015", "id": 571753795648155649, "retweet_count": 0, "message": "J\u00c4VLAR va bra trombonen l\u00e4t #melfest #trombonfest #blackswan", "user": "oscarmatttsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:22 +0000 2015", "id": 571753795513942017, "retweet_count": 0, "message": "Oh, jag \u00e4lskar honom redan. Inte f\u00f6r bra. Men f\u00f6r klassiskt. Blir n\u00e4stan sentimental och t\u00e4nker p\u00e5 Br\u00e4nsta City sl\u00e4ckers. #melfest", "user": "Sabine_P"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:22 +0000 2015", "id": 571753795446833153, "retweet_count": 0, "message": "alla pension\u00e4rer, det h\u00e4r \u00e4r f\u00f6r er #melfest", "user": "betweenie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:21 +0000 2015", "id": 571753792418549760, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5h alla triftonger &lt;3 #melfest", "user": "FannyNordgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:21 +0000 2015", "id": 571753792003305472, "retweet_count": 0, "message": "Helsingborg sl\u00e5r B\u00e5stad iallafall... #melfest", "user": "hepp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:21 +0000 2015", "id": 571753790765961216, "retweet_count": 4, "message": "RT @SVTmelfest: \u2728 H\u00e4lsning fr\u00e5n @jtrofficial \u2728 #melfest https://t.co/BSgq5FjCGw", "user": "EvanD"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:20 +0000 2015", "id": 571753790011023360, "retweet_count": 9, "message": "RT @CarlStanleyy: Ungdomar! Hasse Kvinnab\u00f6ske \u00e4r 60-talets Sean Banan.\n#melfest", "user": "Kajsa01olsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:20 +0000 2015", "id": 571753788391985152, "retweet_count": 1, "message": "RT @beagrahn: SLUTA MED SK\u00c5NSKAN NU SN\u00c4LLA MVH HELA SVERIGE #melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:20 +0000 2015", "id": 571753787074990082, "retweet_count": 1, "message": "Tjoho!!! Hasse Kvinnab\u00f6ske och s\u00e5 lite Rednex p\u00e5 det! Och s\u00e5 in med Kicki i en l\u00e5da s\u00e5 \u00e4r vi i hamn:) #melfest", "user": "mickegunnarsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:19 +0000 2015", "id": 571753785539870721, "retweet_count": 1, "message": "B\u00e4sta hittills #melfest", "user": "EbbaGunnarsson5"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:19 +0000 2015", "id": 571753783132340224, "retweet_count": 0, "message": "H\u00f6r min morfar rocka loss till denna hela sommaren #melfest", "user": "olssonlinnea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:19 +0000 2015", "id": 571753782872186880, "retweet_count": 0, "message": "Det sv\u00e4ngde i alla fall #melfest", "user": "ItzJohanna_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:18 +0000 2015", "id": 571753780133429248, "retweet_count": 1, "message": "RT @JonssonBella: Kan de inte b\u00f6rja texta sk\u00e5nskan, vi norrl\u00e4nningar fattar inte :( #melfest", "user": "EvaDiLevaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:18 +0000 2015", "id": 571753779747549184, "retweet_count": 0, "message": "#melfest visst \u00e4r det \u00e4nglahunden p\u00e5 gitarren?", "user": "WhatImAUnicorn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:18 +0000 2015", "id": 571753779546230784, "retweet_count": 0, "message": "All in p\u00e5 kvinnab\u00f6ske. #melfest", "user": "SKappers"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:17 +0000 2015", "id": 571753777860100096, "retweet_count": 0, "message": "Hasse leker Kalle Moraeus, gefan i det, Kalle \u00e4r s\u00e5 mycket sk\u00f6nare! #melfest", "user": "Pstromsten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:17 +0000 2015", "id": 571753777126092800, "retweet_count": 0, "message": "Fyfan va h\u00e4rlig #melfest", "user": "moaschonberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:17 +0000 2015", "id": 571753776752807936, "retweet_count": 16, "message": "RT @annika_lantz: Tv\u00e5 och en halv Jedward! #melfest", "user": "VictorRundstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:17 +0000 2015", "id": 571753776685703169, "retweet_count": 1, "message": "vilken go dialekt #melfest", "user": "AGENTPEGS"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:17 +0000 2015", "id": 571753776232710145, "retweet_count": 0, "message": "Mysgubbe #melfest", "user": "ullkofta"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:17 +0000 2015", "id": 571753775263825920, "retweet_count": 3, "message": "Just nu svettas en h\u00e5rig man p\u00e5 scenen och de f\u00f6rs\u00f6ker fylla ett helt badkar. Detta \u00e4r vad den f\u00f6rsta halvtimmen best\u00e5tt av... #melfest", "user": "Pixelpaj"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:17 +0000 2015", "id": 571753774127181825, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r \u00e4r ej ett sk\u00e4mt. Hasse var p\u00e5 mitt jobb och fiskade r\u00f6ster den 18:e december. #melfest", "user": "Emmixen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:17 +0000 2015", "id": 571753774072659968, "retweet_count": 0, "message": "Nu blev det tr\u00e5ngt vid diskb\u00e4nken! Vad h\u00e4nder? #melfest", "user": "LisanAlt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:16 +0000 2015", "id": 571753773053415424, "retweet_count": 0, "message": "Dags att st\u00e4lla sig upp och greppa tag i n\u00e4rmaste objekt och dansa pardans! \ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83 #melfest", "user": "Loouuiisse"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:16 +0000 2015", "id": 571753772550127616, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e5ller p\u00e5 Caroline Wennergren \ud83d\ude24 Fiiin l\u00e5t #melfest", "user": "Jess_Rosengren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:16 +0000 2015", "id": 571753772432687104, "retweet_count": 4, "message": "Guld och gr\u00f6na skogar? S\u00e4ker p\u00e5 att de inte \u00e4r bl\u00e5a och svarta? #melfest", "user": "moassandman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:16 +0000 2015", "id": 571753772176834561, "retweet_count": 0, "message": "FIOLEN \u00c4R TRASIG!! #melfest", "user": "kexiiii"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:16 +0000 2015", "id": 571753772109729792, "retweet_count": 0, "message": "lite h\u00e4rlig sk\u00e5nska skadar v\u00e4l inte #melfest", "user": "kickimartens"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:16 +0000 2015", "id": 571753771132424192, "retweet_count": 0, "message": "Var \u00e4r kvinnab\u00f6sket? #melfest", "user": "ppp3rnilla"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:16 +0000 2015", "id": 571753770809491456, "retweet_count": 0, "message": "Ahahah, \u00e4lskar det h\u00e4r!! #melfest", "user": "adymlv"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:16 +0000 2015", "id": 571753770767556608, "retweet_count": 3, "message": "RT @fridaeneblom1: \"F\u00f6rsta g\u00e5ngen han \u00e4r med i Melodifestivalen!\" Ja och f\u00f6rhoppningsvis den sista #melfest", "user": "ZEWildcat14"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:16 +0000 2015", "id": 571753769861558272, "retweet_count": 0, "message": "DANS &amp; H\u00c5LLIG\u00c5NG!!! #melfest", "user": "angelicadeluxe"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:16 +0000 2015", "id": 571753769853161472, "retweet_count": 0, "message": "Oh wow, sk\u00e5nskan flyter p\u00e5! #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:15 +0000 2015", "id": 571753766757765120, "retweet_count": 0, "message": "Vad \u00e4r det f\u00f6r bild resten av Sverige f\u00e5r av Sk\u00e5ne nu? #melfest", "user": "Hundradelar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:15 +0000 2015", "id": 571753766392877056, "retweet_count": 0, "message": "Nu j\u00e4vlar e d traktorrock! #melfest", "user": "Dagispappan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:14 +0000 2015", "id": 571753765008756738, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskar fiolen!! #melfest", "user": "LandstedtJosef"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:14 +0000 2015", "id": 571753763519762432, "retweet_count": 0, "message": "Fast var inte Olsen Brothers tv\u00e5 stycken? #melfest", "user": "ThomasBohlmark"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:14 +0000 2015", "id": 571753761741398016, "retweet_count": 13, "message": "Fyra\u00e5ringen flyr till ett annat rum. Och sl\u00e5r stenh\u00e5rt igen d\u00f6rren. \n#melfest", "user": "niklassvensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:13 +0000 2015", "id": 571753760936091651, "retweet_count": 0, "message": "SVT tar verkligen \"n\u00e5got f\u00f6r alla\" p\u00e5 fullaste allvar ikv\u00e4ll #melfest", "user": "kvapil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:13 +0000 2015", "id": 571753760684449792, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00f6n lirare, alltid kul och se s\u00e5nna som honom #melfest", "user": "elmgrenfanny"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:13 +0000 2015", "id": 571753760575369218, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson din j\u00e4vla chef!\n#melfest", "user": "oskarforsell"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:13 +0000 2015", "id": 571753759115751424, "retweet_count": 0, "message": "FYI 75% av oss sk\u00e5ningar f\u00f6rst\u00e5r inte heller vad han s\u00e4ger.. sjunger.. #melfest", "user": "SandraJTweets"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:03 +0000 2015", "id": 571753717453746178, "retweet_count": 0, "message": "Jtr \u00e4r s\u00e5 galet bra #melfest", "user": "klarajnsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:03 +0000 2015", "id": 571753717013352449, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5nga r\u00f6ster fr\u00e5n det fasta telen\u00e4tet nu. #melfest", "user": "KureKureMartin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:03 +0000 2015", "id": 571753716220608513, "retweet_count": 0, "message": "men oj lever han och h\u00e5ller p\u00e5 \u00e4n, Hasse Andersson. Kul att han som senior spelar i #melfest f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen. :D Hejja.", "user": "mrs_maple"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:03 +0000 2015", "id": 571753716065411073, "retweet_count": 0, "message": "Det k\u00e4nns lite f\u00e4boj\u00e4ntan...p\u00e5 n\u00e5t s\u00e4tt... #melfest", "user": "Jenny_Makeup"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:02 +0000 2015", "id": 571753711401377795, "retweet_count": 0, "message": "Vilken sk\u00e5nskdialekt \ud83d\ude02\ud83d\ude0d #melfest", "user": "alexisen98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:02 +0000 2015", "id": 571753711304871936, "retweet_count": 0, "message": "\u00d6sten med resten. Ni \u00e4r f\u00f6rl\u00e5tna. Kom tillbaka med mer solsken! #melfest", "user": "Vastaja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:01 +0000 2015", "id": 571753710856118272, "retweet_count": 0, "message": "oj\u00e4vlar vad \u00e4r detta #melfest", "user": "ewaiguess"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:01 +0000 2015", "id": 571753709304225792, "retweet_count": 0, "message": "Vilken mysig scen! Som en sommarstuga! #melfest", "user": "EmelieTheBat"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:01 +0000 2015", "id": 571753709153226754, "retweet_count": 0, "message": "Jag l\u00e4ngtar efter dig M\u00e5ns. #melfest", "user": "hm_nilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:01 +0000 2015", "id": 571753708943495168, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson, vilken j\u00e4vla legend \ud83d\udcaa\ud83d\ude4f #melfest", "user": "Mooaabrahamsson"}, {"hashtags": ["crazy", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:01 +0000 2015", "id": 571753708083662848, "retweet_count": 0, "message": "Borde det inte vara \"bl\u00e5 och m\u00f6rka skogar\" Hahahaha \u00e5\u00e5\u00e5\u00e5h va rolig jag \u00e4r \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude1c\ud83d\ude1d\ud83d\ude1b#crazy #melfest", "user": "JonssonBella"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:01 +0000 2015", "id": 571753707999780864, "retweet_count": 0, "message": "Kunde inte han ha blivit diskad s\u00e5 jag sluppit se det h\u00e4r #melfest", "user": "EHaneklou"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:01 +0000 2015", "id": 571753707936878592, "retweet_count": 0, "message": "Sn\u00e4lla s\u00e4g att Hasse Kvinnab\u00f6ske inte g\u00e5r vidare. #melfest", "user": "SofiaLittorin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:01 +0000 2015", "id": 571753707911684096, "retweet_count": 0, "message": "Nu \u00e4lskar jag officiellt Sverige #melfest http://t.co/R83c2VeYbV", "user": "williamjohanss"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:01 +0000 2015", "id": 571753707475509248, "retweet_count": 0, "message": "Va? Sjunger han inte \"F\u00e5r man ta hunden till himlen\"? #melfest", "user": "jenswerner_"}, {"hashtags": ["voteHasse", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:01 +0000 2015", "id": 571753707349655553, "retweet_count": 1, "message": "RT @SYdstedt: Nu j\u00e4klar s\u00e5 r\u00f6star vi! #voteHasse #melfest", "user": "ola_martensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:01 +0000 2015", "id": 571753707253202945, "retweet_count": 0, "message": "Mello p\u00e5 topp nu #melfest", "user": "JakobKitzing"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:00 +0000 2015", "id": 571753706330460160, "retweet_count": 11, "message": "Shit n\u00e5ns MORFAR \u00e4r med! #melfest", "user": "JohanGunterberg"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:00 +0000 2015", "id": 571753706271719425, "retweet_count": 0, "message": "Den h\u00e4r snubben verkar sk\u00f6n. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:00 +0000 2015", "id": 571753704828878850, "retweet_count": 1, "message": "Jag tror fan Melodifestivalen ha hoppat i en tidsmaskin och l\u00e4mnat 2000-talet #melfest", "user": "maddeharaldson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:00 +0000 2015", "id": 571753703906013184, "retweet_count": 0, "message": "Men sk\u00e5nska :/// #melfest", "user": "LisaCarlssonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:59 +0000 2015", "id": 571753701951602689, "retweet_count": 1, "message": "kan n\u00e5n r\u00e4dda melodifestivalen sn\u00e4lla #melfest", "user": "hhannakovacs"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:59 +0000 2015", "id": 571753701523779584, "retweet_count": 0, "message": "Fl\u00e4kten \u00e4r b\u00e4st i \u00e5r. #melfest", "user": "Perzec"}, {"hashtags": ["melfest", "fb"], "date": "Sat Feb 28 19:27:59 +0000 2015", "id": 571753701360181248, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r textas inte Hasse bidrag?\n#melfest #fb", "user": "magnuslindqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:59 +0000 2015", "id": 571753700437454848, "retweet_count": 0, "message": "Nu kommer det vi kallar f\u00f6r *kisspaus* #melfest", "user": "elinbritta"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:59 +0000 2015", "id": 571753699317551104, "retweet_count": 1, "message": "RT @henryfcohen: T\u00e4vlingen i bonnask\u00e5nska som just utbr\u00f6t i soffan... #melfest", "user": "Carrroooo"}, {"hashtags": ["kduschlager", "melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:27:59 +0000 2015", "id": 571753698684223488, "retweet_count": 3, "message": "\u00c4r det h\u00e4r Hasse Kvinnob\u00f6ske? #kduschlager #melfest #melfest15", "user": "fredrikhardt"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:58 +0000 2015", "id": 571753697157496832, "retweet_count": 1, "message": "Fr\u00e5gan \u00e4r om Hasse Andersson fick ta med sig en hund fr\u00e5n himlen n\u00e4r han \u00e5teruppstod #Melfest #Melfest2015 #Mello #mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:58 +0000 2015", "id": 571753697044275201, "retweet_count": 0, "message": "Vad \u00e4r detta? #melfest", "user": "wilmaanderssonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:58 +0000 2015", "id": 571753695924371456, "retweet_count": 0, "message": "mel 4 Det var l\u00e5rbensbrott och d\u00e5ligt hembr\u00e4nt #melfest", "user": "Mechaoctotron"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:58 +0000 2015", "id": 571753695865638912, "retweet_count": 0, "message": "Nu! Musik p\u00e5 riktigt!  #melfest", "user": "MajkenNilsen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:58 +0000 2015", "id": 571753695316197377, "retweet_count": 1, "message": "RT @lisaaaalm: Hejd\u00e5 #melfest", "user": "JosefinBlomdahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:58 +0000 2015", "id": 571753694586380288, "retweet_count": 2, "message": "RT @mattivx: Hur m\u00e5nga sk\u00e5ningar har varit med i \u00e5r?! #melfest", "user": "SofiaNorr"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:58 +0000 2015", "id": 571753694284406784, "retweet_count": 0, "message": "Var k\u00f6per jag ryggm\u00e4rke med JTR? Kan bli det nya hipster. #melfest", "user": "rickardjakbo"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:27:57 +0000 2015", "id": 571753692195622912, "retweet_count": 0, "message": "Seri\u00f6st. Kvinnab\u00f6ske. Gonatt. Dans och h\u00e5llig\u00e5ng p\u00e5 logen. Skjut mig. #melfest #melfest15", "user": "ciczie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:57 +0000 2015", "id": 571753690056527872, "retweet_count": 0, "message": "Bj\u00f6rn s\u00f6der blir nog alldeles till sig nu #melfest", "user": "flygbladet"}, {"hashtags": ["melfest", "hasse"], "date": "Sat Feb 28 19:27:56 +0000 2015", "id": 571753688873738240, "retweet_count": 0, "message": "Me like, nu blir det h\u00e5ll ig\u00e5ng!! #melfest #hasse", "user": "CarinCarinlou"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:56 +0000 2015", "id": 571753687472869376, "retweet_count": 0, "message": "Inga guld och gr\u00f6na skogar tack! #melfest", "user": "HeidiJ_S"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:55 +0000 2015", "id": 571753682456477698, "retweet_count": 0, "message": "Svart och gr\u00f6na skogar. #melfest", "user": "smamie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:54 +0000 2015", "id": 571753681026215936, "retweet_count": 0, "message": "B\u00f6ske! Nu kommer trosorna! #melfest", "user": "johanochida"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:54 +0000 2015", "id": 571753679679844352, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson. S\u00e5 j\u00e4vla current. #melfest", "user": "mikkeymausclub"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:54 +0000 2015", "id": 571753679419805696, "retweet_count": 19, "message": "RT @rymdprins: titta det \u00e4r president snow #melfest", "user": "yumenotobiira"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:54 +0000 2015", "id": 571753677632999425, "retweet_count": 0, "message": "#melfest \u00e4r detta ett sk\u00e4mt?", "user": "piercethemaja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:54 +0000 2015", "id": 571753677389758464, "retweet_count": 0, "message": "GL\u00d6MDE HJ\u00c4RTR\u00d6STA P\u00c5 F\u00d6RRA L\u00c5TEN F\u00d6R JAG \u00c5T \u00c4R S\u00c5 ARG P\u00c5 ALLT #melfest", "user": "Metakarp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:53 +0000 2015", "id": 571753676823498752, "retweet_count": 0, "message": "pappas favoritl\u00e5t #melfest", "user": "hannahhnilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:52 +0000 2015", "id": 571753671719047168, "retweet_count": 0, "message": "Underbar\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #melfest", "user": "JakobKitzing"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:52 +0000 2015", "id": 571753670754373632, "retweet_count": 0, "message": "P\u00e5 n\u00e5tt vis f\u00f6rv\u00e4ntar jag mig alltid att Hasse Andersson ska ha med sig en hund varje g\u00e5ng han dyker upp.. #melfest", "user": "jessmeriksson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:52 +0000 2015", "id": 571753670397845504, "retweet_count": 0, "message": "Fan vilken sk\u00f6n gubbe #melfest", "user": "DYRENDAAHL"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:52 +0000 2015", "id": 571753669848379392, "retweet_count": 0, "message": "Kvinnab\u00f6ske k\u00f6r sin grej. Jag g\u00e5r och fyller p\u00e5 mitt glas. #melfest", "user": "SusannaVidlund"}, {"hashtags": ["hasse", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:51 +0000 2015", "id": 571753668426407937, "retweet_count": 0, "message": "Detta har man ju \u00e4nd\u00e5 v\u00e4ntat p\u00e5. Pga s\u00e5 ov\u00e4ntad men \u00e4nd\u00e5 v\u00e4ntad deltagare. #hasse #melfest", "user": "hallongrodan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:51 +0000 2015", "id": 571753666807500800, "retweet_count": 0, "message": "Efter ett otal Torekovsomrar s\u00e5 \u00e4r jag svag f\u00f6r Kvinnab\u00f6ske. S\u00e5 \u00e4r det bara. #melfest", "user": "sagarosen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:51 +0000 2015", "id": 571753665092046848, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5h nej #melfest", "user": "lamai99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:50 +0000 2015", "id": 571753664274149376, "retweet_count": 0, "message": "Shit. Jag trodde Kvinnab\u00f6ske hade tagit med sig hunden till himlen redan... #melfest", "user": "DJkluny"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:50 +0000 2015", "id": 571753662378315777, "retweet_count": 0, "message": "Urs\u00e4kta med vart \u00e4r 2015  #melfest", "user": "Mrastk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:50 +0000 2015", "id": 571753661677887488, "retweet_count": 0, "message": "Visste inte att det var Hasse Andersson som har skrivit \"Hunden in i himmelen\", den \u00e4r ju bra! #melfest", "user": "CarlEricE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:49 +0000 2015", "id": 571753658964185088, "retweet_count": 0, "message": "Guld och vita skogar #melfest", "user": "kristinhulden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:49 +0000 2015", "id": 571753657152212992, "retweet_count": 0, "message": "Dansbandsveckan \u00e4r i Malung du har \u00e5kt fel!!!! #melfest", "user": "ciaoanni"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:48 +0000 2015", "id": 571753654790852608, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen lite dans och h\u00e5llig\u00e5ng p\u00e5 scen! #melfest", "user": "louise_th"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:48 +0000 2015", "id": 571753652643352576, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "henryfcohen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:48 +0000 2015", "id": 571753652513337345, "retweet_count": 2, "message": "I mitt fl\u00f6de av politiker, experter, techfolk, mediefolk o n\u00e5n vanlig m\u00e4nniska r det bara @BiskopAntje som inte skriver om #melfest just nu.", "user": "nielspaarup"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "Melodifestivalen", "hasseandersson"], "date": "Sat Feb 28 19:27:47 +0000 2015", "id": 571753651154395136, "retweet_count": 1, "message": "RT @bjrn_martin: HASSE!!! Adoptera mig #melfest #melfest2015 #Melodifestivalen #hasseandersson", "user": "kungcurt"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:47 +0000 2015", "id": 571753648742633472, "retweet_count": 0, "message": "Hj\u00e4lp!!!! #melfest #mello2015", "user": "N_OdermalmSchei"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:47 +0000 2015", "id": 571753648646168576, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "MoaVestin"}, {"hashtags": ["voteHasse", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:47 +0000 2015", "id": 571753648071548928, "retweet_count": 1, "message": "Nu j\u00e4klar s\u00e5 r\u00f6star vi! #voteHasse #melfest", "user": "SYdstedt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:46 +0000 2015", "id": 571753646762938369, "retweet_count": 0, "message": "Ja! Nu snackar vi! #melfest", "user": "kantorn"}, {"hashtags": ["MELFEST"], "date": "Sat Feb 28 19:27:46 +0000 2015", "id": 571753645500309505, "retweet_count": 0, "message": "H\u00c4RLIGASTE L\u00c5TEN OMG #MELFEST", "user": "LisaCarlssonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:46 +0000 2015", "id": 571753645332701186, "retweet_count": 0, "message": "Vad s\u00e4ger han? #melfest", "user": "elsa_westher"}, {"hashtags": ["pangprego", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:46 +0000 2015", "id": 571753645261365249, "retweet_count": 0, "message": "@Josefinito minns du hur Hasse fick sitt namn? http://t.co/Rp5w6beErF #pangprego #melfest", "user": "konradrosen"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:46 +0000 2015", "id": 571753644657397760, "retweet_count": 0, "message": "Vart \u00e4r hans hund? #mello2015 #melfest", "user": "Sillen82"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:45 +0000 2015", "id": 571753643281666049, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "lillliis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:45 +0000 2015", "id": 571753641364852738, "retweet_count": 0, "message": "Vem sl\u00e4ppte in byf\u00e5nen p\u00e5 scen? Stefan &amp; Krister har sina f\u00f6rest\u00e4llningar i Halmstad! #melfest", "user": "PJodenius"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:45 +0000 2015", "id": 571753640265945089, "retweet_count": 2, "message": "Satt i urvalsjuryn tv\u00e5 \u00e5r i rad. Har h\u00f6rt Hasses l\u00e5t m\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5nga g\u00e5nger. Blir p\u00e5 s\u00e5 himla bra hum\u00f6r av den. Pur gl\u00e4dje. #melfest", "user": "ninalainen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:45 +0000 2015", "id": 571753639968169986, "retweet_count": 0, "message": "Vet ej vad jag ska s\u00e4ga #melfest", "user": "FMLpojken"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:45 +0000 2015", "id": 571753639582302208, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r f\u00f6r m\u00e5nga filmklipp inklippta i Melodifestivalen #melfest", "user": "SWahll"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:44 +0000 2015", "id": 571753638818947072, "retweet_count": 1, "message": "RT @KureKureMartin: F\u00e5 man ta #melfest med sig in i himlen? Nu? Direkt? Alla bidrag?", "user": "nadinerockstar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:44 +0000 2015", "id": 571753638705668096, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson \u00e4r min nya k\u00e4rlek #melfest", "user": "VilmaHurtig"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:44 +0000 2015", "id": 571753637279633408, "retweet_count": 0, "message": "Nu Sveriges Kenny Rogers\n#melfest", "user": "AndersWester1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:44 +0000 2015", "id": 571753636872777728, "retweet_count": 4, "message": "JTR blev snabbt \u00e4ldre, eller var det jag som tittade ner i twitter och missade att det blev nytt bidrag? #melfest", "user": "kjelleman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:44 +0000 2015", "id": 571753636046479360, "retweet_count": 0, "message": "D\u00e5 fick man iaf veta att Hasse inte tagit med sig hunden till himlen \u00e4n  #melfest", "user": "AnnikaStr"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:43 +0000 2015", "id": 571753634108706816, "retweet_count": 0, "message": "Jag: ska vi st\u00e5 ut med det h\u00e4r??? @chidney92: det tar snart slut... #melfest #04", "user": "KreativiTok"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:43 +0000 2015", "id": 571753633768972289, "retweet_count": 0, "message": "Gubben bl\u00e5ser iallafall inte iv\u00e4g pga magen #melfest", "user": "ErikOchMittLiv"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:43 +0000 2015", "id": 571753633005637634, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00e5ningar i tv l\u00e5ter s\u00e5 t\u00f6ntiga l\u00e5ter vi s\u00e5d\u00e4r? #melfest", "user": "Bettskki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:43 +0000 2015", "id": 571753632372297728, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen #melfest", "user": "LinusRosenqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:42 +0000 2015", "id": 571753631055290368, "retweet_count": 0, "message": "Haha allts\u00e5 fan va s\u00f6t  #melfest", "user": "tomtekatt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:42 +0000 2015", "id": 571753630744875008, "retweet_count": 1, "message": "Hejd\u00e5 #melfest", "user": "lisaaaalm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:42 +0000 2015", "id": 571753630522580993, "retweet_count": 0, "message": "Nu h\u00e4nder d grejer i #melfest", "user": "Framtidspedagog"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:42 +0000 2015", "id": 571753629838905344, "retweet_count": 0, "message": "Jag ogillar redan detta upptr\u00e4dande #melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:42 +0000 2015", "id": 571753629805379585, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson. Vilken MAFIOSO! Nu blir de till att r\u00f6sta h\u00e4r #melfest", "user": "SJohansson95"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:42 +0000 2015", "id": 571753629578887168, "retweet_count": 5, "message": "\u00c5h nu kommer han som sjunger \"hej du spajder-mann\" s\u00e4ger barnen! #melfest", "user": "hejsonja"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:42 +0000 2015", "id": 571753629469827072, "retweet_count": 0, "message": "Guld och gr\u00f6na skogar. SD:s partil\u00e5t?\n#melfest #mello2015", "user": "Jagmalin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:41 +0000 2015", "id": 571753624830943232, "retweet_count": 0, "message": "Vad \u00e4r det h\u00e4r?? #melfest", "user": "halvradikal"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:40 +0000 2015", "id": 571753621743898625, "retweet_count": 0, "message": "Yeeees! \u00c4ntligen lite riktig musik!! #melfest", "user": "Emzoyy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:40 +0000 2015", "id": 571753621458718720, "retweet_count": 0, "message": "Guld och gr\u00f6na skogar. Nej det \u00e4r inte en bra l\u00e5ttitel #melfest", "user": "dencoolatjejen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:40 +0000 2015", "id": 571753619248316416, "retweet_count": 3, "message": "RT @jacobssonrobert: Allts\u00e5. Programledarnas sketcher beh\u00f6ver f\u00f6rb\u00e4ttras gaaaaanska mkt #melfest", "user": "missgradelin"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:39 +0000 2015", "id": 571753617490907136, "retweet_count": 0, "message": "OH MY GOD! Det \u00e4r kungen fr\u00e5n Zelda spelen till CDi! #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:39 +0000 2015", "id": 571753615284707328, "retweet_count": 2, "message": "RT @gustafzzonida: Men vi kan nog alla erk\u00e4nna att Mums Mums kommer slaya hela mellon senare #melfest", "user": "Carrroooo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:39 +0000 2015", "id": 571753614735224833, "retweet_count": 0, "message": "Hj\u00e4lp #melfest", "user": "almabengtsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:39 +0000 2015", "id": 571753614596841472, "retweet_count": 0, "message": "Ok. Vart ifr\u00e5n kommer Sannas otroligt snygga hallonr\u00f6d kl\u00e4nning ifr\u00e5n? #melfest @svt", "user": "tantskrallet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:39 +0000 2015", "id": 571753614424870914, "retweet_count": 65, "message": "S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "tramsfrans"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:38 +0000 2015", "id": 571753614156414976, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 Hasse \u00e4r s\u00e5n bebis \u00e4lskar honom &lt;333333 #melfest", "user": "94Frida"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:29 +0000 2015", "id": 571753574050488320, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5rets #melfest \u00e4r det tydligaste beviset p\u00e5 alla bra l\u00e5tar i l\u00e5tlandet \u00e4r slut. #mello2015", "user": "MikaelLindmark"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:28 +0000 2015", "id": 571753571491954689, "retweet_count": 1, "message": "F\u00e5 man ta #melfest med sig in i himlen? Nu? Direkt? Alla bidrag?", "user": "KureKureMartin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:28 +0000 2015", "id": 571753570023936002, "retweet_count": 1, "message": "Imperiet - Guld och D\u00f6da Skogar #melfest http://t.co/2zn54GC7Zi", "user": "ulfgg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:27 +0000 2015", "id": 571753566857273344, "retweet_count": 0, "message": "\"Det l\u00e5ter som den d\u00e4r som h\u00e5ller p\u00e5 att lur-prata\" s\u00e4ger sonen n\u00e4r Sanna pratar Sk\u00e5nska  #melfest", "user": "MariaGNilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:27 +0000 2015", "id": 571753565963755520, "retweet_count": 0, "message": "Hasse! Den pondusen! Nu j\u00e4vlar! #melfest", "user": "Leijdstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:27 +0000 2015", "id": 571753565863223297, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r ska bli intressant #melfest", "user": "Sawestahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:27 +0000 2015", "id": 571753565464739840, "retweet_count": 19, "message": "RT @rymdprins: titta det \u00e4r president snow #melfest", "user": "EHaneklou"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:27 +0000 2015", "id": 571753564281782272, "retweet_count": 0, "message": "Hoppas verkligen p\u00e5 Hasse. #melfest", "user": "majawestling"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:26 +0000 2015", "id": 571753562822316032, "retweet_count": 3, "message": "\"F\u00f6rsta g\u00e5ngen han \u00e4r med i Melodifestivalen!\" Ja och f\u00f6rhoppningsvis den sista #melfest", "user": "fridaeneblom1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:26 +0000 2015", "id": 571753562654564352, "retweet_count": 19, "message": "RT @rymdprins: titta det \u00e4r president snow #melfest", "user": "halvkentaur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:26 +0000 2015", "id": 571753562537119745, "retweet_count": 6, "message": "Hasse Andersson. Har inte blivit en dag \u00e4ldre de senaste 50 \u00e5ren. \n#melfest", "user": "niklassvensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:26 +0000 2015", "id": 571753561899474944, "retweet_count": 0, "message": "Man f\u00e5r v\u00e4ll g\u00f6ra det man m\u00e5ste n\u00e4r pensionen \u00e4r d\u00e5lig :( #melfest", "user": "TerukiDEATH"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:26 +0000 2015", "id": 571753561853440000, "retweet_count": 4, "message": "RT @kentlundgren: Black Swan baby! \u00c4lskar r\u00f6sten! #melfest #mello2015", "user": "brusosus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:25 +0000 2015", "id": 571753559517237248, "retweet_count": 0, "message": "Han \u00e4r 67, vit och sk\u00e5nsk? Signalerar n\u00e5t annat \u00e4n s\u00e5ngare? #melfest", "user": "piercethemaja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:25 +0000 2015", "id": 571753559290712064, "retweet_count": 2, "message": "Hasse Kvinnab\u00f6ske har k\u00f6pt korv i l\u00f6svikt av mig n\u00e4r jag jobbade p\u00e5 Engelholms korvfabrik. #melfest", "user": "tinsaynes"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:25 +0000 2015", "id": 571753559173296129, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson aka halva Olsen Brothers! #melfest", "user": "jagheterhelena"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:25 +0000 2015", "id": 571753558971957248, "retweet_count": 37, "message": "RT @RichardHerrey: Tre br\u00f6der.\nEtt riktigt bra koncept\u2026  eller?\n#melfest", "user": "MagdalenaBibik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:25 +0000 2015", "id": 571753557843689472, "retweet_count": 0, "message": "Det k\u00e4nns som att detta kommer vara \u00f6ronbed\u00f6vande  #melfest", "user": "IAmAFallout"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:25 +0000 2015", "id": 571753557461999619, "retweet_count": 0, "message": "HALL\u00c5 JAG VILL R\u00d6STA MED HJ\u00c4RTAT P\u00c5 HASSE MEN APPEN FUNKAR JU INTE!!!! #melfest", "user": "pennylvania"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "Melodifestivalen", "hasseandersson"], "date": "Sat Feb 28 19:27:25 +0000 2015", "id": 571753557151641600, "retweet_count": 1, "message": "HASSE!!! Adoptera mig #melfest #melfest2015 #Melodifestivalen #hasseandersson", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:24 +0000 2015", "id": 571753554693787648, "retweet_count": 0, "message": "#melfest APPEN VILL INTE FUNGERA GICK JU FAN INTE ATT R\u00d6STA", "user": "TheCarrotGirl14"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:24 +0000 2015", "id": 571753552919592960, "retweet_count": 0, "message": "Alla hund\u00e4gare andas ut.  #melfest", "user": "LinusHagander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:24 +0000 2015", "id": 571753552772763648, "retweet_count": 15, "message": "RT @annika_lantz: Alings\u00e5s \u00e4r v\u00e4l ocks\u00e5 en bokstavskombination? #melfest", "user": "GiraffenNikki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:24 +0000 2015", "id": 571753552667938818, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson \u00e4r 67 \u00e5r och borde ligga p\u00e5 \u00e5lderdomshem #melfest", "user": "aziqui_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:24 +0000 2015", "id": 571753552303001600, "retweet_count": 0, "message": "SK\u00c5NSKA \ud83d\udc97 #melfest", "user": "susanliiu"}, {"hashtags": ["sk\u00e5nska", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:23 +0000 2015", "id": 571753551397056515, "retweet_count": 2, "message": "RT @RIXFM: F\u00f6rstod n\u00e5n vad Sanna just sa? \ud83d\ude02 #sk\u00e5nska #melfest", "user": "hejfilippa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:23 +0000 2015", "id": 571753547542491139, "retweet_count": 15, "message": "RT @MarelPett: Deras h\u00e5r st\u00e5r s\u00e5 h\u00f6gt att man kan \u00e5ka skidor p\u00e5 de #melfest", "user": "Teen__Idleee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:22 +0000 2015", "id": 571753546355494912, "retweet_count": 0, "message": "Sn\u00e4lla ta bort Sanna, jag orkar inte MERA!! #melfest", "user": "sofistisk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:22 +0000 2015", "id": 571753546284183553, "retweet_count": 3, "message": "RT @aliciadickner: SLUTA SK\u00c4MTA OM ATT NI E SK\u00c5NINGAR iiiingen bryr sig #melfest", "user": "Linaasoderlind"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:22 +0000 2015", "id": 571753545449512960, "retweet_count": 0, "message": "\"Hur g\u00f6r vi en artist intressant via dialekten? Vi s\u00e4ger P\u00c5G 26737373 ggr!\" -#melfest", "user": "PaulinaSjodin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:22 +0000 2015", "id": 571753544199507969, "retweet_count": 0, "message": "\"@glannstrom: \u00c5h nej.\" Hasse Andersson #melfest", "user": "HighVolumeFaith"}, {"hashtags": ["melfest", "fb"], "date": "Sat Feb 28 19:27:22 +0000 2015", "id": 571753543906029568, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson allts\u00e5...\nF\u00f6rst en italiodisco l\u00e5t fr\u00e5n 80 och nu kommer Hasse, direkt med flyg fr\u00e5n 1984.\n#melfest #fb", "user": "magnuslindqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:21 +0000 2015", "id": 571753542937153536, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen lite riktigt musik #melfest", "user": "kungcurt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:21 +0000 2015", "id": 571753542492557312, "retweet_count": 3, "message": "RT @Fellsis: Hej hej nu d\u00f6r varje tjej tjej #melfest", "user": "thild04"}, {"hashtags": ["melfest", "jtr"], "date": "Sat Feb 28 19:27:20 +0000 2015", "id": 571753537329356802, "retweet_count": 0, "message": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \u201c@karinadelskold: Tur f\u00f6r dem att Camilla L\u00e4ckberg inte \u00e4r singel #melfest #jtr\u201d", "user": "besikafur"}, {"hashtags": ["nej", "kvinnab\u00f6ske", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:20 +0000 2015", "id": 571753536972820480, "retweet_count": 0, "message": "Ska jag ge det h\u00e4r en \u00e4rlig chans, eller? #nej #kvinnab\u00f6ske #melfest", "user": "CatVonG"}, {"hashtags": ["mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:20 +0000 2015", "id": 571753536784101376, "retweet_count": 0, "message": "Nu j\u00e4vlar! Kvinnab\u00f6ske! #mello #melfest", "user": "Lindberg_K"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:19 +0000 2015", "id": 571753533944561664, "retweet_count": 0, "message": "Stoppa pressarna! Kenny Rogers \u00e4r med i #melfest", "user": "bingmert"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:19 +0000 2015", "id": 571753532568813568, "retweet_count": 1, "message": "Hasse Andersson. I'm off till k\u00f6ket. Har 3 min p\u00e5 mig att hitta n\u00e5t schysst i kylen. #melfest", "user": "kjellhaglund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:19 +0000 2015", "id": 571753531264409602, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "LandstedtJosef"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:19 +0000 2015", "id": 571753531255996416, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00e4ms en aning av att erk\u00e4nna att jag asgarvar \u00e5t vissa av sk\u00e4mten i mello #melfest", "user": "ofin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:18 +0000 2015", "id": 571753530043850752, "retweet_count": 0, "message": "JAG \u00c4R F\u00c5NGAD AV EN STORMVIIIND #melfest", "user": "IdaHammarback"}, {"hashtags": ["melfest", "4av7"], "date": "Sat Feb 28 19:27:18 +0000 2015", "id": 571753529565683713, "retweet_count": 0, "message": "\"\u00c5h nej\" innan han ens b\u00f6rjat sjunga. #melfest #4av7", "user": "BorgarBrud"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:18 +0000 2015", "id": 571753529506988032, "retweet_count": 4, "message": "Vad g\u00f6r President Snow p\u00e5 Melodifestivalen? #melfest", "user": "TildeSinnerdal"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:18 +0000 2015", "id": 571753528294703104, "retweet_count": 1, "message": "Jag trodde det fanns en \u00e5ldersgr\u00e4ns? #melfest", "user": "cwsk86"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:18 +0000 2015", "id": 571753527728578562, "retweet_count": 19, "message": "RT @rymdprins: titta det \u00e4r president snow #melfest", "user": "globalsubstance"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:18 +0000 2015", "id": 571753527149780992, "retweet_count": 3, "message": "RT @IdaHammarback: Jag f\u00f6rst\u00e5r mig allvarligt inte p\u00e5 all \u00f6veranv\u00e4ndning av konfetti.. #melfest", "user": "liinnnea_jb"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:17 +0000 2015", "id": 571753524469637123, "retweet_count": 0, "message": "Lovande. Han sjunger falskt redan nu. #melfest", "user": "MBeijar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:17 +0000 2015", "id": 571753522930315264, "retweet_count": 1, "message": "RT @alva_zak: Om det \u00e4r torrjuckande och n\u00e4spiercing dom vill ha p\u00e5 scen s\u00e5 e det bara att h\u00f6ra av sig #melfest", "user": "SimpsonEmmy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:17 +0000 2015", "id": 571753522791882752, "retweet_count": 0, "message": "Nej vad stel #melfest", "user": "LisaaLindskoog"}, {"hashtags": ["sadlife", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:17 +0000 2015", "id": 571753522259218432, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@moaliindquist: F\u00f6rstod allt hon sa #sadlife #melfest\u201d", "user": "1_emmaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:15 +0000 2015", "id": 571753517733560320, "retweet_count": 0, "message": "Han \u00e4r f\u00e5ngad av en storm vind! #melfest", "user": "HBrink98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:15 +0000 2015", "id": 571753517192507392, "retweet_count": 0, "message": "Hoppas han sjunger b\u00e4ttre sen #melfest", "user": "dencoolatjejen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:15 +0000 2015", "id": 571753517142159361, "retweet_count": 0, "message": "Menar dem inte bl\u00e5 och svarta skogar? #melfest", "user": "emmystar00"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:15 +0000 2015", "id": 571753514118066176, "retweet_count": 1, "message": "RT @fridagrrr: Complete slaktar iaf, bra bra bra #melfest", "user": "TanjaaE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:14 +0000 2015", "id": 571753510821355520, "retweet_count": 0, "message": "Jaha nu \u00e5terupplivar vi honom ocks\u00e5... #melfest", "user": "SandraJTweets"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:13 +0000 2015", "id": 571753508527075328, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e4tt p\u00e5 text till resten av folket om inte bor i Sk\u00e5ne #melfest", "user": "AAmandaBerggren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:13 +0000 2015", "id": 571753507491074049, "retweet_count": 1, "message": "RT @HansS01: Bidrag 1. Direkt fr\u00e5n MUF-kongressen? #melfest", "user": "ra82510245"}, {"hashtags": ["feyflippmelo", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:13 +0000 2015", "id": 571753505532321792, "retweet_count": 0, "message": "Intressant att de sl\u00e4nger in en gammal sk\u00e5ning #feyflippmelo #melfest", "user": "MrMissanpassad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:12 +0000 2015", "id": 571753503871389696, "retweet_count": 0, "message": "He's not from a city in Sk\u00e5ne, just \"Sk\u00e5ne\". #melfest", "user": "Chrisstheninja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:12 +0000 2015", "id": 571753502822821888, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6r 50 sp\u00e4nn \u00f6vers\u00e4tter jag allt som Sanna (och Hasse) sa. #melfest", "user": "MagnusJson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:12 +0000 2015", "id": 571753502566952960, "retweet_count": 0, "message": "Mysgubbe #melfest", "user": "celinediana"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:11 +0000 2015", "id": 571753499677085696, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5, THE Hasse Andersson?! #melfest #mello2015", "user": "N_OdermalmSchei"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:10 +0000 2015", "id": 571753496862715904, "retweet_count": 0, "message": "SANNA \u00c4R S\u00c5 HIMLA SNYGG OCH FIN OCH JAG \u00c4R J\u00c4TTEK\u00c4R I HENNE\ud83d\ude0d\ud83d\ude2d #melfest", "user": "yolofssson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:10 +0000 2015", "id": 571753495373725696, "retweet_count": 7, "message": "RT @niklassvensson: Blir inte f\u00f6rv\u00e5nad om Caroline Wennergren g\u00e5r direkt till final. \n#melfest", "user": "Jess_Rosengren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:10 +0000 2015", "id": 571753493591158786, "retweet_count": 0, "message": "SKA HAN HA FL\u00c4KT? #melfest", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:09 +0000 2015", "id": 571753492341252096, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 h\u00e4r d\u00e5lig blir appen n\u00e4r en v\u00e4grar ge folk fast anst\u00e4llning. #melfest", "user": "tildedrinkstea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:09 +0000 2015", "id": 571753490642538496, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "woahlinnea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:09 +0000 2015", "id": 571753490072150019, "retweet_count": 8, "message": "RT @Palstrobaek: Detta m\u00e5ste vara det s\u00e4msta #melfest \u00e5ret sen f\u00f6rra \u00e5ret", "user": "TindraI"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:09 +0000 2015", "id": 571753489266827265, "retweet_count": 0, "message": "Hasse kommer inte g\u00e5 vidare. Stackars Hasse. Men Hasse vet nog det sj\u00e4lv. Kram Hasse &lt;3 #melfest", "user": "elsasoderlind"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:09 +0000 2015", "id": 571753488599932928, "retweet_count": 0, "message": "Men sn\u00e4lla!! Pension\u00e4rerna vet inte hur de ska r\u00f6sta. #melfest", "user": "S_Adotter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:08 +0000 2015", "id": 571753487119335426, "retweet_count": 1, "message": "\u00c4NTLIGEN! KVINNAB\u00d6SKE! #melfest", "user": "herder"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:08 +0000 2015", "id": 571753486641180672, "retweet_count": 0, "message": "Men hj\u00e4lp!  #melfest", "user": "MarietheLarsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:08 +0000 2015", "id": 571753486427283456, "retweet_count": 3, "message": "RT @aliciadickner: SLUTA SK\u00c4MTA OM ATT NI E SK\u00c5NINGAR iiiingen bryr sig #melfest", "user": "beatricecaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:07 +0000 2015", "id": 571753483537408001, "retweet_count": 20, "message": "RT @karinadelskold: Killarna som bevisar att 20 \u00e4r det nya 10 #melfest", "user": "MagdalenaBibik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:07 +0000 2015", "id": 571753480462962689, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r trycker de p\u00e5 att alla \u00e4r fr\u00e5n Sk\u00e5ne? #melfest", "user": "madebylosan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:06 +0000 2015", "id": 571753479217291265, "retweet_count": 0, "message": "#melfest hur m\u00e5nga f\u00f6rstod sk\u00e5nskan???? Jg \u00e4r ju sk\u00e5ningen men av er andra??? Haha", "user": "feliciaa_e"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:06 +0000 2015", "id": 571753479204700161, "retweet_count": 19, "message": "RT @rymdprins: titta det \u00e4r president snow #melfest", "user": "Hoseoksbootay"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:06 +0000 2015", "id": 571753479024349184, "retweet_count": 0, "message": "Nu n\u00e4sta retro, men l\u00e5ngt innan 80-tal #melfest", "user": "SBBudge"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:06 +0000 2015", "id": 571753478483263489, "retweet_count": 0, "message": "60-talet ringde och vill ha tillbaka Hasse Kvinnab\u00f6ske. #melfest", "user": "besikafur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:06 +0000 2015", "id": 571753476390330369, "retweet_count": 1, "message": "Kan de inte b\u00f6rja texta sk\u00e5nskan, vi norrl\u00e4nningar fattar inte :( #melfest", "user": "JonssonBella"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:05 +0000 2015", "id": 571753475513708544, "retweet_count": 79, "message": "RT @RichardHerrey: Nu s\u00e4ger min dotters sambo i soffan pl\u00f6tsligt att han aldrig gillat melodifestivall\u00e5tar?!\nHouston we have a problem. :)\n\u2026", "user": "BjornGbg78"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:05 +0000 2015", "id": 571753474683248640, "retweet_count": 37, "message": "RT @RichardHerrey: Tre br\u00f6der.\nEtt riktigt bra koncept\u2026  eller?\n#melfest", "user": "GiraffenNikki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:05 +0000 2015", "id": 571753473525583872, "retweet_count": 16, "message": "RT @Malena_Ernman: Mikrofonsladd. S\u00e5 j\u00e4vla r\u00e4tt!! Caroline Wennergren #melfest", "user": "MsLouiseblues"}, {"hashtags": ["Melfest", "Building", "It", "Up"], "date": "Sat Feb 28 19:27:05 +0000 2015", "id": 571753472967770112, "retweet_count": 1, "message": "Hur l\u00e5ter JTRs l\u00e5t egentligen? Som en plastig badboll p\u00e5 plaskande vatten. #Melfest #Building #It #Up", "user": "Felix_Kroon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:04 +0000 2015", "id": 571753469943652352, "retweet_count": 0, "message": "Okej. Nog f\u00f6r att jag ville ha riktiga m\u00e4n p\u00e5 scen. Men m\u00e5ste dom \u00f6verdriva? #melfest", "user": "Dansantakossan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:04 +0000 2015", "id": 571753469285158912, "retweet_count": 0, "message": "Nu blir det redig sk\u00e5nsk musik om d\u00f6da husdjur. #melfest", "user": "A_Wennerberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:03 +0000 2015", "id": 571753467531931648, "retweet_count": 0, "message": "Nu kommer en redig GO sk\u00e5negubbe! HEJA HASSE!! #melfest", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:03 +0000 2015", "id": 571753466609184769, "retweet_count": 14, "message": "RT @deeped: Hall\u00e5. Vi som faktiskt levde p\u00e5 \u00e5ttiotalet \u00e4r kr\u00e4nkta #melfest", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:02 +0000 2015", "id": 571753461429227520, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r kastade Hasse Andersson av sig \"Kvinnab\u00f6ske\"? #melfest", "user": "OskSandstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:02 +0000 2015", "id": 571753459826987008, "retweet_count": 0, "message": "Okej han g\u00f6r lite #melfest", "user": "emilia_123_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:02 +0000 2015", "id": 571753459403362305, "retweet_count": 0, "message": "Blir det k\u00e5nnntrrrry nu?\n#melfest", "user": "DanPanas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:00 +0000 2015", "id": 571753454252769280, "retweet_count": 2, "message": "Men vi kan nog alla erk\u00e4nna att Mums Mums kommer slaya hela mellon senare #melfest", "user": "gustafzzonida"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:59 +0000 2015", "id": 571753449228001280, "retweet_count": 1, "message": "Hur hamnade tomten i Melodifestivalen? #melfest", "user": "mariannevonSeau"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:59 +0000 2015", "id": 571753448498171906, "retweet_count": 1, "message": "Oh detta \u00e4r?? #melfest", "user": "LeBree99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:58 +0000 2015", "id": 571753443230150656, "retweet_count": 0, "message": "Ros\u00e9vin och go mat till Mellon. Fint de #melfest http://t.co/CLsblWJnDw", "user": "mathildalov"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:57 +0000 2015", "id": 571753441195913216, "retweet_count": 15, "message": "RT @MarelPett: Deras h\u00e5r st\u00e5r s\u00e5 h\u00f6gt att man kan \u00e5ka skidor p\u00e5 de #melfest", "user": "hind2002Sara"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:57 +0000 2015", "id": 571753438960324608, "retweet_count": 15, "message": "RT @annika_lantz: Alings\u00e5s \u00e4r v\u00e4l ocks\u00e5 en bokstavskombination? #melfest", "user": "petronellawarg"}, {"hashtags": ["humor", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:56 +0000 2015", "id": 571753435609092096, "retweet_count": 0, "message": "Bj\u00f6rn Skifs - Det blir alltid v\u00e4rre fram\u00e5t natten, klassiskt klipp, alltid lika kul #humor #melfest", "user": "So0onja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:56 +0000 2015", "id": 571753434975739904, "retweet_count": 0, "message": "Sanna Nielssen bien vestida \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #melfest", "user": "rubenserna1"}]
