[{"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:35 +0000 2015", "id": 571756368413233152, "retweet_count": 11, "message": "RT @karinadelskold: Lovar att hon \u00e4r en s\u00e5n som har carpe diem-stenar i sitt vardagsrum. #melfest", "user": "hallongrodan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:35 +0000 2015", "id": 571756367398211584, "retweet_count": 1, "message": "Hon ser ju ut som v\u00e4rsta Disneyprinsessan\ud83d\ude0d (l\u00e5ten \u00e4r dock lite, Eh, s\u00e5d\u00e4r\ud83d\ude11) #melfest", "user": "Tildatheone"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:35 +0000 2015", "id": 571756367364677634, "retweet_count": 12, "message": "RT @CarlStanleyy: Dubbar hon en Disneyfilm live fr\u00e5n scen? Coolt.\n#melfest", "user": "nellierooos"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:35 +0000 2015", "id": 571756365980540928, "retweet_count": 17, "message": "RT @CarlStanleyy: Var fan \u00e4r Filippa nu? TA IN SHOWEN F\u00d6R FAN! SL\u00c4NG UT ALLA J\u00c4VLA ROOKIES!\n#melfest", "user": "JuliaKinnvall"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:34 +0000 2015", "id": 571756363468152832, "retweet_count": 0, "message": "Denna powerballad beh\u00f6ver mer power.. #melfest", "user": "Vemsidevardetta"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:34 +0000 2015", "id": 571756363061301249, "retweet_count": 17, "message": "RT @CarlStanleyy: Var fan \u00e4r Filippa nu? TA IN SHOWEN F\u00d6R FAN! SL\u00c4NG UT ALLA J\u00c4VLA ROOKIES!\n#melfest", "user": "TheNalle"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:34 +0000 2015", "id": 571756362994200577, "retweet_count": 3, "message": "RT @MickeToverland: Straffspark f\u00f6r Zelmerl\u00f6v idag. Han skulle g\u00e5 vidare med \"Imse Vimse Spindel\"... #melfest", "user": "Ouabain"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:34 +0000 2015", "id": 571756362671235072, "retweet_count": 17, "message": "RT @CarlStanleyy: Var fan \u00e4r Filippa nu? TA IN SHOWEN F\u00d6R FAN! SL\u00c4NG UT ALLA J\u00c4VLA ROOKIES!\n#melfest", "user": "hejfilippa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:33 +0000 2015", "id": 571756361517703169, "retweet_count": 0, "message": "*g\u00e4sp* #melfest", "user": "Lillansson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:33 +0000 2015", "id": 571756360519553026, "retweet_count": 0, "message": "Schlager m\u00f6ter Disney och frontalkrockar i kv\u00e4llens delt\u00e4vling. Ring B\u00e4rgarn och r\u00e4dda det h\u00e4r! #melfest", "user": "Leijdstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:33 +0000 2015", "id": 571756360326623232, "retweet_count": 1, "message": "Gud vad hon gn\u00e4ller.  L\u00e4mna hen och g\u00e5 vidare. Sluta \u00e4lta. #melfest", "user": "PJodenius"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:33 +0000 2015", "id": 571756359726845952, "retweet_count": 2, "message": "RT @niklassvensson: Jag l\u00e4mnar stan med ett brustet hj\u00e4rta?!\n#melfest", "user": "ra82510245"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:33 +0000 2015", "id": 571756358904782849, "retweet_count": 2, "message": "RT @HiildaYakoob: Vad h\u00e4nder med melodifestival? S\u00e4mre &amp; s\u00e4mre f\u00f6r varje \u00e5r #melfest", "user": "freakofgrier"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:33 +0000 2015", "id": 571756358602764288, "retweet_count": 0, "message": "ass\u00e5 hennes r\u00f6st \u00e4r livet  #melfest", "user": "klarakallgren_"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:32 +0000 2015", "id": 571756357000536064, "retweet_count": 0, "message": "Ballad ja, men var \u00e4r Powern, lame.... #melfest2015 #melfest #mello2015", "user": "bo_karlsson"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:32 +0000 2015", "id": 571756356715323392, "retweet_count": 0, "message": "Frost-damen plagierar \" Dover Calais \" + sig sj\u00e4lv som Disneyprinsessa! #melfest #mello2015", "user": "kobbentweets"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:32 +0000 2015", "id": 571756356321075200, "retweet_count": 2, "message": "\u00abwa'logh pur\u00bb\n= \"hon andas in en g\u00e5ng\"\n\n#melfest http://t.co/uqvJKh444w", "user": "klingonska"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:32 +0000 2015", "id": 571756355930988544, "retweet_count": 12, "message": "RT @aliciadickner: Haha EXAKT allt i nr 6 (l\u00e5t, kl\u00e4nning, ALLT) kommer referera till att hon sj\u00f6ng i Frozen f\u00f6r att locka alla filmfans #me\u2026", "user": "Linaasoderlind"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:32 +0000 2015", "id": 571756353942896640, "retweet_count": 0, "message": "\ud83d\udd07 s\u00e5 k\u00e4nner jag just nu #melfest", "user": "LilianBergstedt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:31 +0000 2015", "id": 571756351795437568, "retweet_count": 0, "message": "Och det \u00e4r nu vi passar p\u00e5 att h\u00e4nga tv\u00e4tt. #melfest", "user": "NBencic"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:31 +0000 2015", "id": 571756351761862656, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "unicorn_matilda"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:31 +0000 2015", "id": 571756351497641984, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4stan identisk till Let It Go #melfest", "user": "wall_julia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:31 +0000 2015", "id": 571756351451467776, "retweet_count": 0, "message": "Beh\u00f6ver en \u00e5tta Laphroaig #melfest", "user": "MaxEskilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:31 +0000 2015", "id": 571756351426326528, "retweet_count": 17, "message": "RT @CarlStanleyy: Var fan \u00e4r Filippa nu? TA IN SHOWEN F\u00d6R FAN! SL\u00c4NG UT ALLA J\u00c4VLA ROOKIES!\n#melfest", "user": "MoaMoaboaorm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:31 +0000 2015", "id": 571756349698277376, "retweet_count": 1, "message": "RT @thomassjoberg: Fattar inte varf\u00f6r man m\u00e5ste vara 4-5 personer g\u00f6r att sm\u00e4lla ihop en l\u00e5t nuf\u00f6rtiden #melfest", "user": "lisasvea27"}, {"hashtags": ["melfest", "Melodifestivalen", "mello2015", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:38:31 +0000 2015", "id": 571756349530492928, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rs\u00f6kte fan med bara ett andetag 97 slutade p\u00e5 akuten med ett finger i anus #melfest #Melodifestivalen #mello2015 #mellosnack", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:30 +0000 2015", "id": 571756348955873280, "retweet_count": 0, "message": "Tufft att g\u00e5 ut efter Dina Nah. Men klassiska schlagerballader ska man v\u00e4l inte underskatta. Inget f\u00f6r mig dock. 2/5. #melfest", "user": "cirkusanna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:30 +0000 2015", "id": 571756346212802560, "retweet_count": 0, "message": "DO YOU WANNA BUILD A SNOW MAN? \u00c4LSKA MIG. OK BYE. #melfest", "user": "typsos"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:30 +0000 2015", "id": 571756345143271424, "retweet_count": 0, "message": "Hmm. P\u00e5minner lite om \"Dover - Calais\". Fast s\u00e4mre. #melfest", "user": "SusannaVidlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:29 +0000 2015", "id": 571756343822028801, "retweet_count": 17, "message": "RT @CarlStanleyy: Var fan \u00e4r Filippa nu? TA IN SHOWEN F\u00d6R FAN! SL\u00c4NG UT ALLA J\u00c4VLA ROOKIES!\n#melfest", "user": "Kajsa01olsson"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:29 +0000 2015", "id": 571756343532621824, "retweet_count": 0, "message": "Den l\u00e5t jag kan t\u00e4nka mig att lyssna p\u00e5 igen \u00e4r iaf Black Swan! #melodifestivalen  #melfest", "user": "Martineriksson_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:29 +0000 2015", "id": 571756342651834369, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "Swipsey"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:29 +0000 2015", "id": 571756342274342912, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "daniellaahs"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:29 +0000 2015", "id": 571756341339033601, "retweet_count": 0, "message": "Hur kan det ta 5 personer att skriva en d\u00e5lig l\u00e5t #melfest", "user": "Jizelkaldani"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:29 +0000 2015", "id": 571756341234163713, "retweet_count": 0, "message": "\"Stanna kvar\" nej elsa, let it go #melfest", "user": "ofattbart"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:29 +0000 2015", "id": 571756340793741312, "retweet_count": 12, "message": "RT @aliciadickner: Haha EXAKT allt i nr 6 (l\u00e5t, kl\u00e4nning, ALLT) kommer referera till att hon sj\u00f6ng i Frozen f\u00f6r att locka alla filmfans #me\u2026", "user": "otrevligmennice"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:28 +0000 2015", "id": 571756340642783232, "retweet_count": 0, "message": "Bara jag som tycker hon ser skitl\u00e4skig ut? #melfest", "user": "Vilma_Sandell"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:28 +0000 2015", "id": 571756339497717760, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "emmamoali"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:28 +0000 2015", "id": 571756339413819393, "retweet_count": 4, "message": "H\u00f6rt i soffan: \u201cHon ser n\u00e4stan lite animerad ut.\u201d\n#melfest", "user": "niklassvensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:28 +0000 2015", "id": 571756338675642368, "retweet_count": 0, "message": "Herlitz drar in 19 miljoner p\u00e5 det h\u00e4r jobbet \n#melfest", "user": "blisk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:28 +0000 2015", "id": 571756337740292097, "retweet_count": 0, "message": "Annika - Ett andetag (Bir solukta) #melfest", "user": "entebo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:28 +0000 2015", "id": 571756336888872960, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "ju1iaa99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:28 +0000 2015", "id": 571756336813350912, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest\u201d", "user": "deryaserinkaya"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:27 +0000 2015", "id": 571756336230346752, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "emilia_123_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:27 +0000 2015", "id": 571756335425069057, "retweet_count": 0, "message": "Hennes r\u00f6st \u00e4r \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f#melfest", "user": "emma_schmidt_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:27 +0000 2015", "id": 571756334695235584, "retweet_count": 0, "message": "Hon ser ju ut som Anna #melfest", "user": "klarajnsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:27 +0000 2015", "id": 571756334561034240, "retweet_count": 2, "message": "RT @Metsis: Stylad som disneyprinsessa. Hon k\u00e4nner sin m\u00e5lgrupp #melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:27 +0000 2015", "id": 571756333751521280, "retweet_count": 2, "message": "RT @EmmaaJ03: OM DU VILL VINNA EUROVISION SJUNG P\u00c5 ENGELSKA?? #melfest", "user": "dencoolatjejen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:27 +0000 2015", "id": 571756332472250369, "retweet_count": 1, "message": "Som ballad i en Disney-film, sure, men mjaeee allts\u00e5 #melfest", "user": "FannyNordgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:27 +0000 2015", "id": 571756332468068352, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "zeldryzia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:26 +0000 2015", "id": 571756331117490176, "retweet_count": 0, "message": "Den l\u00e5ter lite som Let It Go??????? Eller \u00e4r jag helt ute och cyklar? #melfest", "user": "alfridajo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:26 +0000 2015", "id": 571756331029422080, "retweet_count": 7, "message": "RT @niklassvensson: Elsa i Frost. Bolibompatittarna f\u00e5r jobba i kv\u00e4ll. Om de \u00e4r vakna. \n#melfest", "user": "yakushim"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:26 +0000 2015", "id": 571756330010214400, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r \u00e4r hon med i mello?? Allts\u00e5 hennes r\u00f6st \u00e4r ju GUDOMLIG, f\u00f6r bra f\u00f6r mello tbh #melfest", "user": "allyawesome98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:26 +0000 2015", "id": 571756329217462272, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 gulligt, men det funkar inte i mello #melfest", "user": "liselottesanna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:25 +0000 2015", "id": 571756326285676544, "retweet_count": 1, "message": "RT @Juristfan: Jag s\u00e4ger inte att l\u00e5t 3 \u00e4r d\u00e5lig men jag drack just en stor whiskey f\u00f6r att st\u00e5 ut. #melfest", "user": "ra82510245"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:25 +0000 2015", "id": 571756325677494272, "retweet_count": 4, "message": "RT @kjelleman: JTR blev snabbt \u00e4ldre, eller var det jag som tittade ner i twitter och missade att det blev nytt bidrag? #melfest", "user": "evelinnyberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:25 +0000 2015", "id": 571756325413249024, "retweet_count": 0, "message": "@TelenorSverige Tja, det finns ju m\u00e5nga damer i alla \u00e5ldrar som blir r\u00f6da om kiderna av \"Mums-M\u00e5ns\"! Han \u00e4r ox\u00e5 en duktig artist. #melfest", "user": "EvaSvenden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:25 +0000 2015", "id": 571756324935106561, "retweet_count": 0, "message": "BARA JAG SOM T\u00c4NKER P\u00c5 FROZEN ELLER SK\u00d6NHETEN OCH ODJURET N\u00c4R JAG H\u00d6R DENNA L\u00c5T?????? #melfest", "user": "maddeharaldson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:25 +0000 2015", "id": 571756324624703488, "retweet_count": 2, "message": "RT @MuharremDemirok: \"Hon g\u00f6r r\u00f6sten till Elsa i Frost\". Barnen \u00e4r hysteriska. Fem hj\u00e4rtan och m\u00e4ngder med sms \u00e4r redan p\u00e5 v\u00e4g #melfest", "user": "krissen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:24 +0000 2015", "id": 571756323014123520, "retweet_count": 1, "message": "RT @elmgrenfanny: T\u00e4nk er Elsa sjunger den l\u00e5ten i filmen #melfest", "user": "mylifeasmarika"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:24 +0000 2015", "id": 571756322468859905, "retweet_count": 0, "message": "Ville ju se henne kasta manteln!! #melfest", "user": "EmelieTheBat"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:23 +0000 2015", "id": 571756319604146176, "retweet_count": 0, "message": "En amerikansk disneyballad, alla Frost fans kommer r\u00f6sta. Fin r\u00f6st men tr\u00e5kig l\u00e5t #melfest", "user": "susannesurte"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:23 +0000 2015", "id": 571756319289581568, "retweet_count": 0, "message": "Fin s\u00e5ngr\u00f6st men inte en s\u00e5n h\u00e4r tr\u00e5kig ballad till. &gt;_&lt; #melfest", "user": "ManOfSvensatra"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:23 +0000 2015", "id": 571756319167930368, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r \u00e4r v\u00e4l fr\u00e5n en Disneyfilm? #melfest", "user": "holmgng"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:23 +0000 2015", "id": 571756316319997952, "retweet_count": 0, "message": "Jag sa till dottern att v\u00e4nta till M\u00e5ns kommer, f\u00f6r Olof ska vara med i hans nummer.... #melfest", "user": "HolmIngela"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:22 +0000 2015", "id": 571756315443400707, "retweet_count": 17, "message": "Var fan \u00e4r Filippa nu? TA IN SHOWEN F\u00d6R FAN! SL\u00c4NG UT ALLA J\u00c4VLA ROOKIES!\n#melfest", "user": "CarlStanleyy"}, {"hashtags": ["melfest", "melodikollen"], "date": "Sat Feb 28 19:38:22 +0000 2015", "id": 571756314990419968, "retweet_count": 0, "message": "#melfest #melodikollen pappa: \"\u00e4r deh\u00e4r en l\u00e5t? trodde det var ett mellanspel\"", "user": "ellieMaraj"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:22 +0000 2015", "id": 571756314541617153, "retweet_count": 5, "message": "\u2026. nu blev det tomt i soffan\nDottern s\u00e4ger - Hon m\u00e5ste vara \u00e4ldre \u00e4n dig Mamma\n#melfest", "user": "RichardHerrey"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:22 +0000 2015", "id": 571756311987298305, "retweet_count": 12, "message": "RT @CarlStanleyy: Dubbar hon en Disneyfilm live fr\u00e5n scen? Coolt.\n#melfest", "user": "Isabellaleoo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:21 +0000 2015", "id": 571756311056154626, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "Jessiandeersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:21 +0000 2015", "id": 571756310838042624, "retweet_count": 0, "message": "Disney har genom historien gjort bra musik - men bevara oss g\u00e4rna fr\u00e5n beskedliga disneyballader i melodifestivalen #melfest", "user": "linkan1033"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:21 +0000 2015", "id": 571756309349060612, "retweet_count": 2, "message": "Det h\u00e4r \u00e4r ju fusk. Varenda tjej fr\u00e5n tv\u00e5 till tio kommer kr\u00e4va att Frost-Annika vinner #melfest", "user": "deeped"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:21 +0000 2015", "id": 571756309068029953, "retweet_count": 0, "message": "Tror att vi alla bara v\u00e4ntar p\u00e5 M\u00e5ns nu iallafall jag lol #melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:21 +0000 2015", "id": 571756308556324865, "retweet_count": 2, "message": "Vad h\u00e4nder med melodifestival? S\u00e4mre &amp; s\u00e4mre f\u00f6r varje \u00e5r #melfest", "user": "HiildaYakoob"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:21 +0000 2015", "id": 571756307629416449, "retweet_count": 0, "message": "#melfest mamma kallade denna f\u00f6r \"sliskig\" vilket perfekt beskriver hela atmosf\u00e4ren i melfest", "user": "piercethemaja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:20 +0000 2015", "id": 571756306798931970, "retweet_count": 7, "message": "RT @KureKureMartin: Det enda positiva med detta \u00e4r v\u00e4l att lilla sj\u00f6jungfrun \u00e4ntligen f\u00e5tt m\u00e4nniskoben. #melfest", "user": "nadinerockstar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:20 +0000 2015", "id": 571756305939075072, "retweet_count": 0, "message": "Hon orkade s\u00e4kert inte d\u00f6lja sin identitet, hon kmr vara Elsa f\u00f6r alltid #melfest", "user": "AgnesHjortsber1"}, {"hashtags": ["melfest", "vmvinter", "twittski", "skidvm"], "date": "Sat Feb 28 19:38:20 +0000 2015", "id": 571756305431568384, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4ttre \u00e4n #melfest \u201cJust nu: Charlotte Kalla f\u00e5r sitt VM-brons\u201d http://t.co/0QAdB4dpij #vmvinter #twittski #skidvm http://t.co/FPmKHcVY0Y\u201d", "user": "Mona_Johanssons"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:20 +0000 2015", "id": 571756304617881601, "retweet_count": 10, "message": "Jag saknar de sju dv\u00e4rgarna. Tog de ledigt? #melfest", "user": "kjelleman"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:38:19 +0000 2015", "id": 571756302826930177, "retweet_count": 0, "message": "30 \u00e5r?????\nMen 30 \u00e5r I Stockholm menar hon v\u00e4l? \n\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\n#melfest \n#melfest15", "user": "Venusdelmilo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:19 +0000 2015", "id": 571756301518299137, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "jagheterpeter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:19 +0000 2015", "id": 571756301426032640, "retweet_count": 0, "message": "Mel 6 En n\u00e4ve stilnoct \u00e4r piggare. #melfest", "user": "Mechaoctotron"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:19 +0000 2015", "id": 571756301325340673, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "hhannakovacs"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:19 +0000 2015", "id": 571756301279236098, "retweet_count": 0, "message": "@EViding M\u00e5ste man heta Vennergren f\u00f6r att f\u00e5 va med i #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015?", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["kddagar", "HouseOfCards", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:19 +0000 2015", "id": 571756299656015873, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rra veckan #kddagar denna #HouseOfCards ist f\u00f6r #melfest r\u00e4tt val!", "user": "CarolineSzyber"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:18 +0000 2015", "id": 571756297969934336, "retweet_count": 2, "message": "RT @EmmaaJ03: OM DU VILL VINNA EUROVISION SJUNG P\u00c5 ENGELSKA?? #melfest", "user": "Carrroooo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:18 +0000 2015", "id": 571756297693089793, "retweet_count": 0, "message": "Sl\u00e5 dig fri, sl\u00e5 dig l\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6s \u00e4r det enda jag t\u00e4nker under hennes upptr\u00e4dande seri\u00f6st hahahhah #melfest", "user": "SagaAndersson_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:18 +0000 2015", "id": 571756297185579009, "retweet_count": 1, "message": "RT @tesshenriksson: Hoppa till M\u00e5ns nu! #melfest", "user": "Linaasoderlind"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:18 +0000 2015", "id": 571756296434802688, "retweet_count": 0, "message": "Bidrag 6 \u00e4r v\u00e4l helt ok, men f\u00e5r full hj\u00e4rtepott f\u00f6r att jag \u00e4lskar frost #melfest", "user": "sofistisk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:18 +0000 2015", "id": 571756295084220416, "retweet_count": 0, "message": "Som sagt...hatar tragiska ballader... \ud83d\ude0f #melfest", "user": "Bellizzen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:17 +0000 2015", "id": 571756292810776576, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5.. Hon ser ju ut att vara med i frost nu ocks\u00e5.. S\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5 2014 \ud83d\udc81 #melfest", "user": "Hoshikoneko"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:17 +0000 2015", "id": 571756292668301314, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "alice990919"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:17 +0000 2015", "id": 571756290860572672, "retweet_count": 0, "message": "Tror Annika inbillat sig att hon fortfarande \u00e4r Elsa i Frost! #melfest", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:17 +0000 2015", "id": 571756290743148545, "retweet_count": 0, "message": "Detta l\u00e5ter bekant, hm.. Har h\u00f6rt alla barn sjunga p\u00e5 samma melodi men annan text senaste. #mello2015 #melfest", "user": "Sillen82"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:16 +0000 2015", "id": 571756290126569472, "retweet_count": 0, "message": "G\u00e4\u00e4\u00e4sp dessa powerballader eller vad det \u00e4r \u00e4r ju bara frustrerande. #melfest", "user": "mrs_maple"}, {"hashtags": ["melfest", "l\u00e5t6"], "date": "Sat Feb 28 19:38:16 +0000 2015", "id": 571756288759205889, "retweet_count": 0, "message": "J\u00f6sses. Hon har verkligen en riktig Disneyr\u00f6st. #melfest #l\u00e5t6", "user": "F1John"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:16 +0000 2015", "id": 571756287794548736, "retweet_count": 0, "message": "Hon ser ut som Elsa ocks\u00e5 wtf #melfest", "user": "Ylva00"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:16 +0000 2015", "id": 571756286834049025, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ter som l\u00e5ten som aldrig kom med i Frozen #melfest", "user": "Iamcazzie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:15 +0000 2015", "id": 571756285663825920, "retweet_count": 2, "message": "Elsa ringde och ville ha tillbaka sin r\u00f6st. #melfest", "user": "johansoderlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:15 +0000 2015", "id": 571756285546393603, "retweet_count": 0, "message": "Hon ser mer ut som Anna \u00e4n Elsa tho \ud83d\ude0a #melfest", "user": "linneaakessonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:06 +0000 2015", "id": 571756247944450049, "retweet_count": 0, "message": "@christelv 4 - \u00e5riga! \ud83d\ude03 Men hon missar lite. Nerv\u00f6s kanske. #melfest", "user": "SusSterner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:06 +0000 2015", "id": 571756245855694849, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "almabengtsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:05 +0000 2015", "id": 571756243829841920, "retweet_count": 4, "message": "K\u00e4nns som elsas syster i frozen har intagit #melfest", "user": "Fellsis"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:05 +0000 2015", "id": 571756241153855488, "retweet_count": 0, "message": "Hoppas att melodi nr5 g\u00e5r vidare, kom igen katten det sv\u00e4nger ju. #melfest #mello2015", "user": "CamillaMill"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:04 +0000 2015", "id": 571756239899787264, "retweet_count": 1, "message": "Richard fr\u00e5n Varuhusets flickv\u00e4n har skrivit l\u00e5ten! #melfest", "user": "ahesselbom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:04 +0000 2015", "id": 571756238016540672, "retweet_count": 0, "message": "hon kan ju lika bra sjunga let it go ist\u00e4llet f\u00f6r detta #melfest", "user": "aftonflickan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:04 +0000 2015", "id": 571756237844582400, "retweet_count": 0, "message": "Ang f\u00f6rra l\u00e5ten #melfest http://t.co/KxOw8GjRUz", "user": "misslejonord"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:04 +0000 2015", "id": 571756237722943488, "retweet_count": 12, "message": "RT @aliciadickner: Haha EXAKT allt i nr 6 (l\u00e5t, kl\u00e4nning, ALLT) kommer referera till att hon sj\u00f6ng i Frozen f\u00f6r att locka alla filmfans #me\u2026", "user": "TheNalle"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:04 +0000 2015", "id": 571756237198651394, "retweet_count": 0, "message": "Vad\u00e5 'choklad \u00e4r inte mat' #melfest", "user": "CassandraWallen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:04 +0000 2015", "id": 571756237186048000, "retweet_count": 1, "message": "RT @globalsubstance: nej v\u00e4nta allting l\u00e5ter som let it go #melfest", "user": "MrSvenskTjej"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:03 +0000 2015", "id": 571756235495768064, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:03 +0000 2015", "id": 571756234086490112, "retweet_count": 0, "message": "Varje nytt bidrag st\u00e4nger jag av ljudet och spelar upp Loreens bidrag Euphoria, s\u00e5 melodifestivalen 2015 \u00e4r helt ok faktiskt. #melfest", "user": "wihoj"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:03 +0000 2015", "id": 571756232438128641, "retweet_count": 0, "message": "Vilken f\u00e4rg \u00e4r hennes kl\u00e4nning @Hultin13? #melfest", "user": "FransHenriksson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:03 +0000 2015", "id": 571756231737675776, "retweet_count": 4, "message": "inte f\u00f6r att va s\u00e5n men 5 pers skrev den h\u00e4r l\u00e5ten? 5 st?? #melfest", "user": "malinmichea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:03 +0000 2015", "id": 571756231704088577, "retweet_count": 12, "message": "RT @aliciadickner: Haha EXAKT allt i nr 6 (l\u00e5t, kl\u00e4nning, ALLT) kommer referera till att hon sj\u00f6ng i Frozen f\u00f6r att locka alla filmfans #me\u2026", "user": "baronessan96"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:02 +0000 2015", "id": 571756231053983744, "retweet_count": 0, "message": "Bra disneyledmotiv! #melfest", "user": "Metsis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:02 +0000 2015", "id": 571756227878887425, "retweet_count": 0, "message": "Kan du beskriva din l\u00e5t? \"Den handlar om en relation i ett v\u00e4gsk\u00e4l\", f\u00f6rsta meningen \"....v\u00e4gsk\u00e4l....\" Ja de va en bra beskrivning #melfest", "user": "cecilialindee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:02 +0000 2015", "id": 571756227618869249, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5, beg\u00e4ret f\u00f6r denna kl\u00e4nning... #melfest", "user": "mikkeymausclub"}, {"hashtags": ["fpmello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:01 +0000 2015", "id": 571756227367186432, "retweet_count": 0, "message": "Ganska tr\u00e5kigt startf\u00e4lt denna vecka! :( #fpmello #melfest", "user": "ChristofferJ"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:38:01 +0000 2015", "id": 571756227174268929, "retweet_count": 0, "message": "@linda_strand m\u00e5ste styra upp detta efter melfest. :)", "user": "byro82"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:01 +0000 2015", "id": 571756226767396865, "retweet_count": 0, "message": "@djjiofrax st\u00e4mningen \u00e4r p\u00e5 topp! #melfest", "user": "ChristopherMedK"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:01 +0000 2015", "id": 571756223424536576, "retweet_count": 0, "message": "\"Favorit mat? Sushi\" OMG MIN MED SN\u00c4LLA BLI MIM V\u00c4N DU KAN BJUDA MIG P\u00c5 SUSHI VARJE DAG *g\u00e5r ner p\u00e5 kn\u00e4 och ber* #melfest", "user": "MathildaMyersF"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:00 +0000 2015", "id": 571756222988324864, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ter precis som Elsa i Frozen ju #melfest", "user": "Reaktionista"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:00 +0000 2015", "id": 571756221516161026, "retweet_count": 0, "message": "Den lilla sj\u00f6jungfrun sjunger nu. En liten Shirley Clamp. Men lite tr\u00e5kigare... #melfest", "user": "hugomamma"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:00 +0000 2015", "id": 571756219725156352, "retweet_count": 0, "message": "#melfest va fan nya Shirley Clamp nu elller ???", "user": "FilppuDIF"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:00 +0000 2015", "id": 571756219595161600, "retweet_count": 7, "message": "RT @niklassvensson: Elsa i Frost. Bolibompatittarna f\u00e5r jobba i kv\u00e4ll. Om de \u00e4r vakna. \n#melfest", "user": "LindqvistSophie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:59 +0000 2015", "id": 571756217531535360, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "susanliiu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:59 +0000 2015", "id": 571756216814342144, "retweet_count": 2, "message": "RT @LjugarJohnny: Ifall ni undrar s\u00e5 bojkottar jag #melfest eftersom den bojkottar mig.", "user": "BokvistKarl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:59 +0000 2015", "id": 571756215635734528, "retweet_count": 1, "message": "Men hon \u00e4r en duktig s\u00e5ngerska, hon ocks\u00e5! #melfest", "user": "CarlEricE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:59 +0000 2015", "id": 571756215480528896, "retweet_count": 6, "message": "\"B\u00f6ske\" \u00e4r sk\u00e5nska f\u00f6r bukkake. #melfest", "user": "SirPrankmonkey"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:59 +0000 2015", "id": 571756214880772096, "retweet_count": 0, "message": "Hej Annika! (Aka Ariel) #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:58 +0000 2015", "id": 571756214012542976, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nns verkligen Frost det h\u00e4r! #melfest", "user": "erikcarlhielm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:58 +0000 2015", "id": 571756213278519296, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "klaramrk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:58 +0000 2015", "id": 571756211349139456, "retweet_count": 0, "message": "G\u00f6mmer mobilen s\u00e5 att dottern inte kan r\u00f6sta p\u00e5 Annika Herlitz. High five p\u00e5 det! #melfest", "user": "2000aldrig"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:58 +0000 2015", "id": 571756211332366338, "retweet_count": 0, "message": "Elsa till final!  #melfest", "user": "CarolineChevali"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:58 +0000 2015", "id": 571756211051352064, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "jl03201"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:57 +0000 2015", "id": 571756210103455746, "retweet_count": 0, "message": "#melfest Bra det \u00e4r s\u00e5 d\u00e5liga l\u00e5tar. D\u00e5 slipper vi vinna!", "user": "Maria61264754"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:57 +0000 2015", "id": 571756209398804480, "retweet_count": 12, "message": "RT @CarlStanleyy: Dubbar hon en Disneyfilm live fr\u00e5n scen? Coolt.\n#melfest", "user": "myrbergemilia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:57 +0000 2015", "id": 571756209281351680, "retweet_count": 0, "message": "Elsa ringde och fr\u00e5gade om Annika inte ville f\u00f6lja med och bygga en sn\u00f6gubbe? #melfest", "user": "ochlivetvann"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:57 +0000 2015", "id": 571756208908054528, "retweet_count": 0, "message": "Ska vi k\u00f6ra p\u00e5 Elsa-v\u00e5gen. JAAAAA! H\u00f6rt p\u00e5 ett m\u00f6te f\u00f6r det h\u00e4r numret. #melfest", "user": "FaderStefan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:57 +0000 2015", "id": 571756208694145024, "retweet_count": 0, "message": "Tydligen har temat 80-tal blivit hip hop och dubstep. Make no sense! #melfest", "user": "AndreiiV"}, {"hashtags": ["melfest", "svt"], "date": "Sat Feb 28 19:37:57 +0000 2015", "id": 571756206693457920, "retweet_count": 0, "message": "@kajsahogdahl Den h\u00e4r parodin p\u00e5 #melfest som #svt k\u00f6r just nu \u00e4r ju tr\u00f6ttsamt l\u00e5ng. N\u00e4r g\u00e5r riktiga delfinalen, du som brukar veta?", "user": "utsiktinsikt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:56 +0000 2015", "id": 571756206198562816, "retweet_count": 0, "message": "Mannen f\u00f6rs\u00f6ker sjunga bidragen innan han h\u00f6rt dem. Man har inte roligare \u00e4n man g\u00f6r sig. #melfest", "user": "jagheterstina"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:56 +0000 2015", "id": 571756205640695809, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5r man ta Hasse med sig till eurovisionen? Svar: Ja! #melfest", "user": "MagFlykt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:56 +0000 2015", "id": 571756205263208448, "retweet_count": 0, "message": "*Introt p\u00e5 Annikas l\u00e5t startar* jag tokskriker: \"LEEET IIITT GOOO!\"\n#melfest", "user": "GSHimself"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015", "fpmello", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:37:56 +0000 2015", "id": 571756203111518209, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4vk mig n\u00e4r l\u00e5ten \u00e4r \u00f6ver ska ta en powernap #melfest #mello2015 #melfest2015 #fpmello #melfest15", "user": "glimoscar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:55 +0000 2015", "id": 571756201211527168, "retweet_count": 0, "message": "Mello! Let it be....Hon g\u00f6r r\u00f6sten till Elsa i frost men liknar mest systern Anna!  Nr6. #melfest", "user": "CatalinaIsland3"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:55 +0000 2015", "id": 571756200855007232, "retweet_count": 3, "message": "Straffspark f\u00f6r Zelmerl\u00f6v idag. Han skulle g\u00e5 vidare med \"Imse Vimse Spindel\"... #melfest", "user": "MickeToverland"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:55 +0000 2015", "id": 571756200683036673, "retweet_count": 0, "message": "Ha Annie L\u00f6\u00f6f kan inte sjunga \ud83d\ude01 #melfest", "user": "jockelag"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:55 +0000 2015", "id": 571756198430695424, "retweet_count": 22, "message": "RT @iamdanielparis: Bra nummer p\u00e5 #melfest just nu! Men vilken f\u00e4rg \u00e4r hennes kl\u00e4nning egentligen?!", "user": "Sofia_Haraldon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:54 +0000 2015", "id": 571756197948366848, "retweet_count": 1, "message": "T\u00e4nk er Elsa sjunger den l\u00e5ten i filmen #melfest", "user": "elmgrenfanny"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:54 +0000 2015", "id": 571756197528924160, "retweet_count": 0, "message": "Nu br\u00f6t SVT visst #melfest s\u00e4ndningen f\u00f6r uppf\u00f6ljaren till Frost. Ja Anna, jag vill ut och leka. Sen.", "user": "malinemmoth"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:54 +0000 2015", "id": 571756196752953345, "retweet_count": 0, "message": "@Annikaherlitz slaying #melfest s\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5 vackert &lt;3", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:54 +0000 2015", "id": 571756196123828224, "retweet_count": 0, "message": "En Disneykl\u00e4nningtjejl\u00e5t #melfest", "user": "LenaNestius"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:54 +0000 2015", "id": 571756195993808896, "retweet_count": 1, "message": "RT @Jenniferelsa: Jag ser bara Elsa och frost #melfest", "user": "toveenilssonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:54 +0000 2015", "id": 571756195373060097, "retweet_count": 13, "message": "RT @nilrod: Vill bara p\u00e5peka att ANNIKA HERLITZ \u00e4r ett anagram f\u00f6r ZLATAN I HENRIK.\n\n#melfest", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:54 +0000 2015", "id": 571756195117174784, "retweet_count": 1, "message": "Hon \u00e4gde i frost, skulle n\u00f6jt sig d\u00e4r #melfest", "user": "ahrlinamanda"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:54 +0000 2015", "id": 571756195071057920, "retweet_count": 0, "message": "Med kl\u00e4nningen ass\u00e5 #melfest", "user": "hilda_sson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:54 +0000 2015", "id": 571756194785832960, "retweet_count": 0, "message": "Hon ser ut som den lilla sj\u00f6jungfrun!! D\u00e4rf\u00f6r jag gillar henne... #melfest", "user": "ciaoanni"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:54 +0000 2015", "id": 571756193997324288, "retweet_count": 0, "message": "D\u00e5 g\u00e5r vi in i andra andningen ...... #melfest", "user": "PJodenius"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:53 +0000 2015", "id": 571756192839700480, "retweet_count": 2, "message": "RT @corneliarinaldo: Man f\u00e5r ju hoppas p\u00e5 att M\u00e5ns har en bra l\u00e5t f\u00f6r att kunna r\u00e4dda denna kv\u00e4ll! #melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:53 +0000 2015", "id": 571756192097275904, "retweet_count": 0, "message": "Frostig l\u00e5t. V\u00e4ldigt v\u00e4ldigt Frostig. #melfest", "user": "claraalfrida"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:53 +0000 2015", "id": 571756191136796673, "retweet_count": 1, "message": "Barnen p\u00e5 jobbet som \u00e4lskar Frost sl\u00e5r v\u00e4l ihj\u00e4l mig nu men Annikas l\u00e5t \u00e4r alldeles f\u00f6r traditionell och old-skool f\u00f6r mig. #melfest", "user": "ninalainen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:53 +0000 2015", "id": 571756191065509888, "retweet_count": 2, "message": "Hon \u00e4r en Disney prinsessa \ud83d\ude0d #melfest", "user": "ElinEkelund1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:52 +0000 2015", "id": 571756188838330368, "retweet_count": 7, "message": "RT @niklassvensson: Elsa i Frost. Bolibompatittarna f\u00e5r jobba i kv\u00e4ll. Om de \u00e4r vakna. \n#melfest", "user": "beatricecaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:52 +0000 2015", "id": 571756188460818433, "retweet_count": 0, "message": "hon kan iaf sjunga #melfest", "user": "xHarryspartyx"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:52 +0000 2015", "id": 571756187131248643, "retweet_count": 6, "message": "RT @HiildaYakoob: Allts\u00e5 nej? Detta \u00e4r fan Melodifestivalen inte frost typ? Hejd\u00e5 #melfest", "user": "majafalkehag"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:52 +0000 2015", "id": 571756187005419521, "retweet_count": 1, "message": "Inte power ballad, mer Disney l\u00e5t. #melfest", "user": "Sabine_P"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:51 +0000 2015", "id": 571756184518184960, "retweet_count": 0, "message": "#melfest hon ser f\u00f6r sn\u00e4ll ut, lite uppriven ska man v\u00e4l \u00e4nd\u00e5 va om man ber n\u00e5n stanna?", "user": "piercethemaja"}, {"hashtags": ["mellosnack", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:51 +0000 2015", "id": 571756184509808640, "retweet_count": 2, "message": ".@Blomqvisthamp n\u00e4 det r\u00e4tt trevligt h\u00e4r p\u00e5 #mellosnack #melfest", "user": "MartinSoneby"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:51 +0000 2015", "id": 571756184363012096, "retweet_count": 2, "message": "RT @LisaCarlssonn: Fiona i shrek fast n\u00e4r hon va m\u00e4nniska #melfest", "user": "elinbritta"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:51 +0000 2015", "id": 571756184048406528, "retweet_count": 0, "message": "Elsa i frozen? #melfest http://t.co/hnuDdcH8k0", "user": "Ebbizenn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:51 +0000 2015", "id": 571756183293448193, "retweet_count": 12, "message": "Haha EXAKT allt i nr 6 (l\u00e5t, kl\u00e4nning, ALLT) kommer referera till att hon sj\u00f6ng i Frozen f\u00f6r att locka alla filmfans #melfest", "user": "aliciadickner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:51 +0000 2015", "id": 571756183201157120, "retweet_count": 83, "message": "F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "MarelPett"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:51 +0000 2015", "id": 571756182752374784, "retweet_count": 13, "message": "RT @nilrod: Vill bara p\u00e5peka att ANNIKA HERLITZ \u00e4r ett anagram f\u00f6r ZLATAN I HENRIK.\n\n#melfest", "user": "Bitterfnitter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:51 +0000 2015", "id": 571756182169358336, "retweet_count": 2, "message": "RT @IdaHammarback: ANNA FR\u00c5N FROZEN!! VART \u00c4R ELSA??? #melfest", "user": "ellieenD"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:50 +0000 2015", "id": 571756180915290112, "retweet_count": 0, "message": "Elsa som sitter bredvid mig i soffan r\u00f6star p\u00e5 den h\u00e4r. #melfest #6", "user": "linaekfors"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:50 +0000 2015", "id": 571756177903788032, "retweet_count": 0, "message": "Det vi vet nu \u00e4r att M\u00e5ns g\u00e5r direkt till final\u2026 #melfest", "user": "Jonas_Olander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:50 +0000 2015", "id": 571756177589211137, "retweet_count": 2, "message": "RT @IdaHammarback: ANNA FR\u00c5N FROZEN!! VART \u00c4R ELSA??? #melfest", "user": "EllenSparklund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:49 +0000 2015", "id": 571756175257182208, "retweet_count": 16, "message": "RT @carinabergfeldt: Make me lalala.\nLalala. Yeah Yeah. Lalala.\nMake me lalala. Plane in the sky.\nx16\n\nS\u00e5. L\u00e5ttexten. Vassego.\n#melfest htt\u2026", "user": "OlgaSmoggel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:49 +0000 2015", "id": 571756174393131008, "retweet_count": 0, "message": "Frost-tjejen p\u00e5 TVn nu. #melfest", "user": "Greek_In_Sweden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:49 +0000 2015", "id": 571756174195998720, "retweet_count": 11, "message": "Lovar att hon \u00e4r en s\u00e5n som har carpe diem-stenar i sitt vardagsrum. #melfest", "user": "karinadelskold"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:48 +0000 2015", "id": 571756172119826432, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "janmrg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:48 +0000 2015", "id": 571756170442121216, "retweet_count": 0, "message": "Bakgrunden \u00e4r elsas slott #melfest", "user": "ofattbart"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:48 +0000 2015", "id": 571756170177859585, "retweet_count": 0, "message": "Walk in the park f\u00f6r M\u00e5nsy ikv. #melfest", "user": "almaengstroem"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:37:47 +0000 2015", "id": 571756168500150272, "retweet_count": 2, "message": "\u00c4r de l\u00e5ten som inte kom med i frost eller? #melfest #mello2015", "user": "HaroldsClifford"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:47 +0000 2015", "id": 571756168424632321, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ter som en l\u00e5t fr\u00e5n Frost!?! #melfest", "user": "staffan_n"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:47 +0000 2015", "id": 571756166101004288, "retweet_count": 1, "message": "Heimlich p\u00e5 scen. Se upp f\u00f6r flygande mat. #melfest", "user": "andraideal"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:47 +0000 2015", "id": 571756166084218880, "retweet_count": 9, "message": "RT @ellentengstrm: Annika more like Annie L\u00f6\u00f6f p\u00e5 scen?? #melfest", "user": "MineaLindqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:47 +0000 2015", "id": 571756165924843521, "retweet_count": 0, "message": "Lite ironiskt att hon \u00e4nd\u00e5 \u00e4r mer lik Anna \u00e4n Elsa. #melfest", "user": "Fnittertant"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:47 +0000 2015", "id": 571756165463457792, "retweet_count": 9, "message": "RT @ellentengstrm: Annika more like Annie L\u00f6\u00f6f p\u00e5 scen?? #melfest", "user": "MelloPontus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:46 +0000 2015", "id": 571756163303391232, "retweet_count": 12, "message": "RT @CarlStanleyy: Dubbar hon en Disneyfilm live fr\u00e5n scen? Coolt.\n#melfest", "user": "crazydanceparty"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:37:46 +0000 2015", "id": 571756162217054208, "retweet_count": 0, "message": "Omg dubbar en Disneyfilm live direkt fr\u00e5n scenen!!! #melfest #melfest15", "user": "SandraClaaudia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:46 +0000 2015", "id": 571756162045100032, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4mpa! #melfest", "user": "johanochida"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:45 +0000 2015", "id": 571756160170246144, "retweet_count": 0, "message": "Och jag visste inte att hon sj\u00f6ng svenska Frostl\u00e5ten. JAG KR\u00c4VER ATT F\u00c5 TIPPA OM!! Alla sm\u00e5glin kommer r\u00f6sta p\u00e5 denna. #melfest", "user": "Lotta1010"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:45 +0000 2015", "id": 571756160057012224, "retweet_count": 0, "message": "Nu var det kaffepaus #melfest", "user": "alma_sofie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:45 +0000 2015", "id": 571756158962302976, "retweet_count": 0, "message": "Haha! \"@nilrod: Vill bara p\u00e5peka att ANNIKA HERLITZ \u00e4r ett anagram f\u00f6r ZLATAN I HENRIK.\n\n#melfest\u201d", "user": "ericahem"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:45 +0000 2015", "id": 571756158173777922, "retweet_count": 0, "message": "Alltid svag f\u00f6r disneyballader #melfest", "user": "Bluefredo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:45 +0000 2015", "id": 571756158022778880, "retweet_count": 0, "message": "Andas ut och g\u00e5 vidare. #melfest", "user": "KokoKarin85"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:44 +0000 2015", "id": 571756154172411905, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4ntar med iver p\u00e5 magin och sn\u00f6n. Olaf f\u00e5r ocks\u00e5 f\u00f6lja med om han vill! #melfest", "user": "95Nilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:34 +0000 2015", "id": 571756113080819712, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r st\u00e4ller folk upp med svenska l\u00e5tar?? #melfest", "user": "simonleuf"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:34 +0000 2015", "id": 571756112837545985, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen @Annikaherlitz!! \n#melfest", "user": "Hafen75"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:33 +0000 2015", "id": 571756108194426880, "retweet_count": 0, "message": "Snart b\u00f6rjar hon v\u00e4l sjunga let it go #melfest", "user": "ellentheunicorn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:33 +0000 2015", "id": 571756107124883456, "retweet_count": 12, "message": "RT @CarlStanleyy: Dubbar hon en Disneyfilm live fr\u00e5n scen? Coolt.\n#melfest", "user": "EbbaSjoholm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:33 +0000 2015", "id": 571756106772553728, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ter precis som let it go imo #melfest", "user": "AgnesHjortsber1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:32 +0000 2015", "id": 571756102892830720, "retweet_count": 1, "message": "N\u00e5gon mer \u00e4n jag som anser att det vore intressant med n\u00e5got annat \u00e4n bara #melfest i fl\u00f6det just nu?", "user": "ninajansdotter"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:37:32 +0000 2015", "id": 571756102783774722, "retweet_count": 2, "message": "RT @GNordlander: Varf\u00f6r har inte Robin rosa och Sanna bl\u00e5tt? #melfest #mello2015 #mellosnack", "user": "tantpower"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:32 +0000 2015", "id": 571756102519545856, "retweet_count": 6, "message": "Allts\u00e5 nej? Detta \u00e4r fan Melodifestivalen inte frost typ? Hejd\u00e5 #melfest", "user": "HiildaYakoob"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:31 +0000 2015", "id": 571756100460146689, "retweet_count": 0, "message": "Hans Andersson. En homerun hos tantr\u00f6sterna s\u00e4kerligen. Man kunde n\u00e4stan h\u00f6ra 12,7% av sveriges granny panties falla till golvet. #melfest", "user": "bykalle"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:30 +0000 2015", "id": 571756094877536258, "retweet_count": 7, "message": "RT @niklassvensson: Elsa i Frost. Bolibompatittarna f\u00e5r jobba i kv\u00e4ll. Om de \u00e4r vakna. \n#melfest", "user": "pallaapple"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:30 +0000 2015", "id": 571756094483267584, "retweet_count": 0, "message": "Annika Herlitz har snott Anna i Frost gr\u00f6na kl\u00e4nning! \ud83d\udc57\ud83d\udc40 #melfest", "user": "ClaraBerre"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:30 +0000 2015", "id": 571756094424518656, "retweet_count": 1, "message": "Man f\u00e5r ta det onda med det goda, det h\u00e4r med att tvingas se #melfest n\u00e4r man har sm\u00e5barn. Ikv\u00e4ll g\u00f6r det ont. D\u00e5ligt d\u00e5ligt d\u00e5ligt.", "user": "FreTill"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:30 +0000 2015", "id": 571756094340653056, "retweet_count": 1, "message": "Favoritmat: choklad. Och om det inte r\u00e4knas: sushi. ANNIKA \u00c4R JAG #melfest", "user": "KreativiTok"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:30 +0000 2015", "id": 571756093610831872, "retweet_count": 9, "message": "RT @ellentengstrm: Annika more like Annie L\u00f6\u00f6f p\u00e5 scen?? #melfest", "user": "Bettskki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:29 +0000 2015", "id": 571756091404632065, "retweet_count": 0, "message": "@Annikaherlitz \u00e4r helt klart b\u00e4st #melfest", "user": "AmandaKallgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:29 +0000 2015", "id": 571756090700013571, "retweet_count": 9, "message": "RT @ellentengstrm: Annika more like Annie L\u00f6\u00f6f p\u00e5 scen?? #melfest", "user": "dimmigadar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:29 +0000 2015", "id": 571756089513017344, "retweet_count": 0, "message": "Hon ser ut som Elsa och sjunger typ Let it go #melfest", "user": "agnessorensen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:28 +0000 2015", "id": 571756087587823616, "retweet_count": 0, "message": "\"Shalalalala\". \"Lalalalala\". \"Heyjanananana\". Varf\u00f6r har man aldrig funderat p\u00e5 att bli l\u00e5tskrivare till #melfest?", "user": "LisaLjungblom"}, {"hashtags": ["melfest", "g\u00f6teborg"], "date": "Sat Feb 28 19:37:28 +0000 2015", "id": 571756087336169472, "retweet_count": 0, "message": "\"-Tyckte du Dinahs l\u00e5t var bra?\"\n\"-Nah...\" #melfest #g\u00f6teborg", "user": "DeaJohnsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:28 +0000 2015", "id": 571756085327073283, "retweet_count": 18, "message": "RT @SVTmelfest: \u2728 H\u00e4lsning fr\u00e5n Hasse Andersson \u2728 #melfest https://t.co/VgXGFDGA9W", "user": "PowerEssie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:27 +0000 2015", "id": 571756083942981632, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det tecknad film nu? #melfest", "user": "MalinDahlberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:27 +0000 2015", "id": 571756083766820864, "retweet_count": 3, "message": "RT @HBrink98: Sl\u00e5 dig loss, sl\u00e5 dig fri\nDen tiden den \u00e4r f\u00f6rbi\n\n#melfest", "user": "almabengtsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:27 +0000 2015", "id": 571756082546278400, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 denna l\u00e5ten \u2764\ufe0f #melfest", "user": "tomtekatt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:27 +0000 2015", "id": 571756081896148992, "retweet_count": 1, "message": "RT @DangerousDolly: 80-talet, 60-talet, 70-talet, 00-talet &amp;90-talet ringde, skickade brev och faxade. De vill inte ha tillbaka sina bidrag\u2026", "user": "sarah_melin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:27 +0000 2015", "id": 571756081103409152, "retweet_count": 13, "message": "RT @nilrod: Vill bara p\u00e5peka att ANNIKA HERLITZ \u00e4r ett anagram f\u00f6r ZLATAN I HENRIK.\n\n#melfest", "user": "Swipsey"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:27 +0000 2015", "id": 571756080658821120, "retweet_count": 0, "message": "G\u00e5r f\u00f6r djupt ner i tonen tror jag. #melfest", "user": "UlphW"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:26 +0000 2015", "id": 571756078649745409, "retweet_count": 0, "message": "bra bidrag!! Men vilken f\u00e4rg \u00e4r kl\u00e4nningen? #melfest", "user": "Rebeccavall"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:25 +0000 2015", "id": 571756075675987969, "retweet_count": 0, "message": "elsa? hon ser ju ut som anna? #melfest", "user": "essejohansson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:25 +0000 2015", "id": 571756073734049792, "retweet_count": 1, "message": "Fattar inte varf\u00f6r man m\u00e5ste vara 4-5 personer g\u00f6r att sm\u00e4lla ihop en l\u00e5t nuf\u00f6rtiden #melfest", "user": "thomassjoberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:25 +0000 2015", "id": 571756072450588673, "retweet_count": 0, "message": "det var hon som sj\u00f6ng svenska versionen av let it go\noh\n #melfest", "user": "xHarryspartyx"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:24 +0000 2015", "id": 571756068793126914, "retweet_count": 93, "message": "RT @emanuelkarlsten: B\u00e4st hittills \u00e4r ju annars killen som gl\u00f6mde sluta l\u00e5tsasspela p\u00e5 sin gitarr. #melfest https://t.co/8ZghgMI5VK", "user": "natverket"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:23 +0000 2015", "id": 571756066939256832, "retweet_count": 1, "message": "RT @Fnittertant: S\u00e5 r\u00f6star barnen f\u00f6r fullt. \"Det \u00e4r ju Elsa!!!\" #melfest", "user": "louise_th"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:22 +0000 2015", "id": 571756059792183298, "retweet_count": 0, "message": "NEJ DU \u00c4R INTE ELSA #melfest", "user": "AndTors"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:21 +0000 2015", "id": 571756059343392768, "retweet_count": 93, "message": "RT @emanuelkarlsten: B\u00e4st hittills \u00e4r ju annars killen som gl\u00f6mde sluta l\u00e5tsasspela p\u00e5 sin gitarr. #melfest https://t.co/8ZghgMI5VK", "user": "MyyRobertsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:21 +0000 2015", "id": 571756058999431168, "retweet_count": 0, "message": "Bara f\u00f6r att du gett din r\u00f6st till Elsa beh\u00f6ver du inte sjunga hennes l\u00e5t i Mello #melfest", "user": "egotrippar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:21 +0000 2015", "id": 571756057229467648, "retweet_count": 5, "message": "RT @adamagerbrink: Det b\u00e4sta med #melfest \u00e4r Twitter", "user": "Robin_Nilsen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:20 +0000 2015", "id": 571756052666036224, "retweet_count": 16, "message": "RT @carinabergfeldt: Make me lalala.\nLalala. Yeah Yeah. Lalala.\nMake me lalala. Plane in the sky.\nx16\n\nS\u00e5. L\u00e5ttexten. Vassego.\n#melfest htt\u2026", "user": "HansS01"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:20 +0000 2015", "id": 571756051827171328, "retweet_count": 3, "message": "Sl\u00e5 dig loss, sl\u00e5 dig fri\nDen tiden den \u00e4r f\u00f6rbi\n\n#melfest", "user": "HBrink98"}, {"hashtags": ["melfest", "kduschlager", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:37:19 +0000 2015", "id": 571756051109965824, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r hon sl\u00e4kt med Gunilla Herlitz? #melfest #kduschlager #melfest15", "user": "fredrikhardt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:19 +0000 2015", "id": 571756049289646080, "retweet_count": 2, "message": "ANNA FR\u00c5N FROZEN!! VART \u00c4R ELSA??? #melfest", "user": "IdaHammarback"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:19 +0000 2015", "id": 571756047465127937, "retweet_count": 1, "message": "RT @GunillaGH: V\u00e4ldigt snygga skor. Annika Herlitz. #melfest", "user": "staffandopping"}, {"hashtags": ["Frozen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:18 +0000 2015", "id": 571756046563332096, "retweet_count": 0, "message": "Missade den h\u00e4r scenen i #Frozen  #melfest", "user": "madisonwik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:18 +0000 2015", "id": 571756044495523840, "retweet_count": 2, "message": "OM DU VILL VINNA EUROVISION SJUNG P\u00c5 ENGELSKA?? #melfest", "user": "EmmaaJ03"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:18 +0000 2015", "id": 571756044441026561, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ter som en Disney l\u00e5t  OCH JAG \u00c4LSKAR DISNEY men inte i Melodifestivalen #melfest", "user": "amandathun"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:18 +0000 2015", "id": 571756044428451840, "retweet_count": 0, "message": "Pappa trodde hon var 60 ist\u00e4llet f\u00f6r 30.. #melfest", "user": "mariajohansson0"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:18 +0000 2015", "id": 571756043551817730, "retweet_count": 12, "message": "Dubbar hon en Disneyfilm live fr\u00e5n scen? Coolt.\n#melfest", "user": "CarlStanleyy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:17 +0000 2015", "id": 571756040657747968, "retweet_count": 0, "message": "Spanska Paradisiovibbar p\u00e5 Dinah Nah. Och nej, det \u00e4r inte positivt. #melfest", "user": "halderot"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:17 +0000 2015", "id": 571756040070533121, "retweet_count": 0, "message": "Detta \u00e4r typ Anna fr\u00e5n Frost om 15 \u00e5r?? #melfest", "user": "AlvaBjorklund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:17 +0000 2015", "id": 571756039516893184, "retweet_count": 1, "message": "Var hon tvungen att ha Elsa-kl\u00e4nningen??? #melfest", "user": "szofiaj"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:16 +0000 2015", "id": 571756038187307008, "retweet_count": 0, "message": "Oj vart tog r\u00f6sten v\u00e4gen??? #melfest", "user": "Tofflisen"}, {"hashtags": ["melfest", "dota\u00e4rb\u00e4stp\u00e5svenska"], "date": "Sat Feb 28 19:37:16 +0000 2015", "id": 571756036480225280, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e5ga v\u00e4gra #melfest och tagga inf\u00f6r @NiPGaming mot VP! #dota\u00e4rb\u00e4stp\u00e5svenska", "user": "baajy1gg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:16 +0000 2015", "id": 571756035997900800, "retweet_count": 0, "message": "Frost \u2744\ufe0f Men det \u00e4r v\u00e5r nu! \u2600\ufe0f #melfest", "user": "johannapetren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:16 +0000 2015", "id": 571756035830128640, "retweet_count": 1, "message": "Hon kunde ha stannat kvar i Frost #melfest", "user": "friborganna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:15 +0000 2015", "id": 571756034169167874, "retweet_count": 0, "message": "Fast v\u00e4nta nu, \"l\u00e5t om att vara i ett v\u00e4gsk\u00e4l i en relation\". Det \u00e4r ju EXAKT vad \"Let it Go\" handlar om! #melfest", "user": "CarlEricE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:15 +0000 2015", "id": 571756033837801473, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskar allt som l\u00e5ter som Disney! #melfest", "user": "99problem"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:15 +0000 2015", "id": 571756030947930112, "retweet_count": 93, "message": "RT @emanuelkarlsten: B\u00e4st hittills \u00e4r ju annars killen som gl\u00f6mde sluta l\u00e5tsasspela p\u00e5 sin gitarr. #melfest https://t.co/8ZghgMI5VK", "user": "oskarkindberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:14 +0000 2015", "id": 571756029865820160, "retweet_count": 0, "message": "Hon gillar choklad! Final! #melfest", "user": "fredrikblaman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:14 +0000 2015", "id": 571756029119205377, "retweet_count": 1, "message": "L\u00e5nade hon Elsas kl\u00e4nning ocks\u00e5 \ud83d\ude48 #melfest", "user": "Loouuiisse"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:14 +0000 2015", "id": 571756028192288768, "retweet_count": 3, "message": "RT @hejeple: bara f\u00f6r att du har gjort r\u00f6sten till Elsa beh\u00f6ver du v\u00e4l inte sno hennes outfit, so rude #melfest", "user": "mandyshouster"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:37:13 +0000 2015", "id": 571756025981878272, "retweet_count": 1, "message": "RT @SandraClaaudia: 12/10 f\u00f6r att hennes kl\u00e4nning \u00e4r fab och f\u00f6r att hon \u00e4r Elsa. Beh\u00f6ver ej h\u00f6ra l\u00e5ten. #melfest #melfest15", "user": "woahlinnea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:13 +0000 2015", "id": 571756023062654976, "retweet_count": 7, "message": "Elsa i Frost. Bolibompatittarna f\u00e5r jobba i kv\u00e4ll. Om de \u00e4r vakna. \n#melfest", "user": "niklassvensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:12 +0000 2015", "id": 571756018360823808, "retweet_count": 2, "message": "\u2728 H\u00e4lsning fr\u00e5n @dinah_nah \u2728 #melfest https://t.co/CRXWiwNhd8", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:11 +0000 2015", "id": 571756016389513216, "retweet_count": 0, "message": "det \u00e4r som en disneys\u00e5ng allts\u00e5 nej #melfest", "user": "halvkentaur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:11 +0000 2015", "id": 571756016368541696, "retweet_count": 0, "message": "Den obligatoriska skogs\u00e4lvan \u00e1 la Cecilia Vennergren #melfest", "user": "EViding"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:11 +0000 2015", "id": 571756016041381888, "retweet_count": 0, "message": "Lilla sj\u00f6jungfrun. #melfest", "user": "jagheterstina"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:11 +0000 2015", "id": 571756014904725506, "retweet_count": 0, "message": "heter hon annika herpes?!? #melfest", "user": "EmmelieTorp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:11 +0000 2015", "id": 571756014741139456, "retweet_count": 93, "message": "RT @emanuelkarlsten: B\u00e4st hittills \u00e4r ju annars killen som gl\u00f6mde sluta l\u00e5tsasspela p\u00e5 sin gitarr. #melfest https://t.co/8ZghgMI5VK", "user": "nathalieankar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:11 +0000 2015", "id": 571756014405623809, "retweet_count": 9, "message": "Annika more like Annie L\u00f6\u00f6f p\u00e5 scen?? #melfest", "user": "ellentengstrm"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:11 +0000 2015", "id": 571756014174928899, "retweet_count": 0, "message": "MEN N\u00c4R SKA DOM FATTA ATT SVENSKA L\u00c5TAR \u00c4R TA MIG FAN DE S\u00c4MSTA SOM FINNS #Melfest", "user": "literallysanna"}, {"hashtags": ["Midnightboy", "melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:37:11 +0000 2015", "id": 571756014007144448, "retweet_count": 3, "message": "RT @gunthermarder: \u00c4r det en vild gissning att #Midnightboy redan efter introt \u00e4r bokad som huvudnummer till s\u00e5v\u00e4l QX-galan &amp; Pride-festiva\u2026", "user": "alexanderroc"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:10 +0000 2015", "id": 571756011628961792, "retweet_count": 1, "message": "RT @DJkluny: Hennes mun s\u00e4ger en sak men hennes kropp n\u00e5got annat. Jag tror best\u00e4mt det \u00e4r r\u00f6relserna till \"en kulen natt, natt, natt? #mel\u2026", "user": "monemar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:10 +0000 2015", "id": 571756010853027840, "retweet_count": 0, "message": "Bidrag 5 \u00e4r som en kombo av Feed you my love &amp; La la la love med en fl\u00e4kt av Friskis och Svettis. Dvs en inte helt angen\u00e4m doft. #melfest", "user": "divahisterya"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:10 +0000 2015", "id": 571756009787674625, "retweet_count": 18, "message": "RT @SVTmelfest: \u2728 H\u00e4lsning fr\u00e5n Hasse Andersson \u2728 #melfest https://t.co/VgXGFDGA9W", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["umk"], "date": "Sat Feb 28 19:37:09 +0000 2015", "id": 571756008260931584, "retweet_count": 0, "message": "@Morrica heljobbigt d\u00e5 de kommer #umk samtidigt. Ha helt missa melfest i \u00e5r.", "user": "mece66"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:09 +0000 2015", "id": 571756005647884289, "retweet_count": 0, "message": "En r\u00f6st p\u00e5 Hasse Andersson var helgens mest sj\u00e4lvklara! #melfest", "user": "HenrikGoth"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:09 +0000 2015", "id": 571756005463330816, "retweet_count": 3, "message": "RT @ensamborgare: JO SVT MAN F\u00c5R FAKTISKT HA CHOKLAD SOM FAVORITMAT. SLUTA MORALISERA #melfest", "user": "EszterAbran"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:08 +0000 2015", "id": 571756002544111617, "retweet_count": 4, "message": "RT @kjelleman: G\u00e5r det att hyra in Dinah nah-la-la-la-dansg\u00e4nget om man ska driva in en obetald faktura? #melfest", "user": "JonasScherman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:07 +0000 2015", "id": 571755999687786497, "retweet_count": 1, "message": "Hon ser fan ut som hon i frost\u00bf\n#melfest", "user": "nellierooos"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:07 +0000 2015", "id": 571755998559543296, "retweet_count": 0, "message": "omg hennes r\u00f6st! jag grinar typ #melfest", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:06 +0000 2015", "id": 571755994872750080, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5g inte SVT avsnitt tre? F\u00f6r i helvette. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:06 +0000 2015", "id": 571755994398793728, "retweet_count": 2, "message": "Kan inte n\u00e5gon artist vara \u00e4rlig och ba \"Min l\u00e5t \u00e4r kass\" n\u00e4r de st\u00e5r d\u00e4r och snurrar #melfest", "user": "Vastaja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:06 +0000 2015", "id": 571755994243592192, "retweet_count": 0, "message": "Kan n\u00e4sta partiledardebatt ocks\u00e5 vara p\u00e5 snurrande podier? #melfest", "user": "JanneFantastic"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:06 +0000 2015", "id": 571755993249517570, "retweet_count": 1, "message": "RT @HolmIngela: Och jag ska byta namn till Ingela Lah #melfest", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:06 +0000 2015", "id": 571755993031426048, "retweet_count": 1, "message": "N\u00e5gon har inspirerats av Sanna i alla fall  #melfest", "user": "aggressioner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:06 +0000 2015", "id": 571755992758816768, "retweet_count": 0, "message": "Ett andetag. Har dessa h\u00f6rt talas om bra l\u00e5ttitlar??? #melfest", "user": "dencoolatjejen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:05 +0000 2015", "id": 571755990917500928, "retweet_count": 13, "message": "RT @nilrod: Vill bara p\u00e5peka att ANNIKA HERLITZ \u00e4r ett anagram f\u00f6r ZLATAN I HENRIK.\n\n#melfest", "user": "tantbarnet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:05 +0000 2015", "id": 571755990829432832, "retweet_count": 0, "message": "bidrag nummer 5 kommer bli 2015 \"busy\" #melfest", "user": "Kababski"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:05 +0000 2015", "id": 571755989067800576, "retweet_count": 0, "message": "Ett Andetag k\u00e4nns inte j\u00e4tteinnovativt som l\u00e5ttitel #melfest", "user": "GunillaEJansson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:04 +0000 2015", "id": 571755988082151424, "retweet_count": 0, "message": "T\u00e4nker p\u00e5 filmen Frost #melfest", "user": "Dansantakossan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:04 +0000 2015", "id": 571755987813720064, "retweet_count": 0, "message": "Hon ser ju ut som n\u00e5gon fr\u00e5n mumindalen #melfest", "user": "FransHenriksson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:04 +0000 2015", "id": 571755985921916928, "retweet_count": 0, "message": "Annika H\u00e4rligt att du e yngre \u00e4n mig?? #melfest", "user": "fagism"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:04 +0000 2015", "id": 571755984219201538, "retweet_count": 2, "message": "RT @LjugarJohnny: Ifall ni undrar s\u00e5 bojkottar jag #melfest eftersom den bojkottar mig.", "user": "LarsErikRyd"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:03 +0000 2015", "id": 571755982726025217, "retweet_count": 0, "message": "Men ass\u00e5... Den l\u00e5ter ju som Let It Go........  #melfest", "user": "elsasoderlind"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:02 +0000 2015", "id": 571755979911655424, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen n\u00e5gon som lyckas l\u00e5ta intelligent p\u00e5 den d\u00e4r snurran....gl\u00f6mde de att skicka in lustgasen? #melfest", "user": "Bitterfnitter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:02 +0000 2015", "id": 571755979223773185, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r hon med i frost nu ocks\u00e5 eller? #melfest", "user": "EmmaLindstrand"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:02 +0000 2015", "id": 571755978477064193, "retweet_count": 0, "message": "Pausar #melfest f\u00f6r prisutdelning ist\u00e4llet.", "user": "majawestling"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:02 +0000 2015", "id": 571755976338083840, "retweet_count": 0, "message": "Urs\u00e4kta men hon ser \u00e4ldre ut \u00e4n jag \u00e4r, med god marginal. 30? Dafuq? #melfest", "user": "Perzec"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:01 +0000 2015", "id": 571755975658635264, "retweet_count": 0, "message": "Heja Elsa! #melfest", "user": "lisaaaalm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:01 +0000 2015", "id": 571755975495041025, "retweet_count": 0, "message": "ELSA \u00c4R MED I #melfest", "user": "smikaeela"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:01 +0000 2015", "id": 571755974953971712, "retweet_count": 0, "message": "HENNES KL\u00c4NNING GE MIG #melfest", "user": "almabengtsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:52 +0000 2015", "id": 571755935783374850, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ter till och med som en frozen l\u00e5t!!\ud83d\ude02 #melfest", "user": "kexiiii"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:51 +0000 2015", "id": 571755933124182016, "retweet_count": 0, "message": "Dinah nahs l\u00e5t kommer ha grymbas om den k\u00f6rs p\u00e5 nattklubbar #melfest", "user": "radiogun"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:51 +0000 2015", "id": 571755933044477952, "retweet_count": 2, "message": "Stylad som disneyprinsessa. Hon k\u00e4nner sin m\u00e5lgrupp #melfest", "user": "Metsis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:51 +0000 2015", "id": 571755930297237504, "retweet_count": 1, "message": "Elsa fr\u00e5n frozen har \u00e5kt enda fr\u00e5n Arendal f\u00f6r att f\u00e5 vara med i mello, respekt #melfest", "user": "BackJulia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:50 +0000 2015", "id": 571755929647095808, "retweet_count": 18, "message": "RT @SVTmelfest: \u2728 H\u00e4lsning fr\u00e5n Hasse Andersson \u2728 #melfest https://t.co/VgXGFDGA9W", "user": "magiskemanfred"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:50 +0000 2015", "id": 571755927331864580, "retweet_count": 0, "message": "Fin vit kl\u00e4nning hon har p\u00e5 sig #melfest", "user": "idarudbeerg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:49 +0000 2015", "id": 571755924739764224, "retweet_count": 0, "message": "Sp\u00e4nnande att h\u00f6ra \"Elsa\" nu d\u00e5. Sjunger ju \"sl\u00e5 dig fri\" s\u00e5 mycket b\u00e4ttre \u00e4n originalet. #melfest", "user": "CoveredInCake"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:49 +0000 2015", "id": 571755922189623296, "retweet_count": 16, "message": "RT @carinabergfeldt: Make me lalala.\nLalala. Yeah Yeah. Lalala.\nMake me lalala. Plane in the sky.\nx16\n\nS\u00e5. L\u00e5ttexten. Vassego.\n#melfest htt\u2026", "user": "LenaNestius"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:48 +0000 2015", "id": 571755920377704448, "retweet_count": 1, "message": "RT @PoplightSE: Dinah Nah's nummer \u00e4r lite som n\u00e5got Ukraina borde skicka till Eurovision. #melfest", "user": "linkan1033"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:48 +0000 2015", "id": 571755917273927681, "retweet_count": 0, "message": "Den h\u00e4r l\u00e5ten kommer nog spelas flitigt p\u00e5 nattklubbar #melfest", "user": "allyswriting"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:47 +0000 2015", "id": 571755915587821569, "retweet_count": 0, "message": "Jag gl\u00f6mmer att kolla p\u00e5 hj\u00e4rtr\u00f6sterna!! #melfest", "user": "LeBree99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:47 +0000 2015", "id": 571755915340341248, "retweet_count": 0, "message": "l\u00e4t fan som b\u00f6rjan av let it go #melfest", "user": "globalsubstance"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:36:45 +0000 2015", "id": 571755907362779137, "retweet_count": 2, "message": "RT @robertibacka: @rtendahl lalalalala #melfest #mello2015 h\u00e4r i soffan \u00e4r engagemanget s\u00e5d\u00e4r.. http://t.co/A9pNrYvEPw", "user": "PerssonKlas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:45 +0000 2015", "id": 571755906498740225, "retweet_count": 0, "message": "Oj titta! Ariel! #melfest", "user": "alma_sofie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:44 +0000 2015", "id": 571755902715465728, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4xansurtant watch out! #melfest", "user": "supernudeln"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:44 +0000 2015", "id": 571755902539304960, "retweet_count": 0, "message": "Lite sen men nu b\u00f6rjar #melfest f\u00f6r mig", "user": "IHadMoreFun"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:44 +0000 2015", "id": 571755902358978560, "retweet_count": 0, "message": "Tydligen polul\u00e4rt att visa magen ikv\u00e4ll... nu f\u00e5r m\u00e5nga i soffan kroppskomplex #melfest", "user": "ClaraBerre"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:44 +0000 2015", "id": 571755900366659585, "retweet_count": 0, "message": "Hanna Hedlund Hall\u00e5 Hall\u00e5-vibe p\u00e5 Dinah Nahs framtr\u00e4dande. (Det \u00e4r vitt som g\u00e4ller nu ass\u00e5..?) #melfest", "user": "SofiaPetren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:43 +0000 2015", "id": 571755899670409216, "retweet_count": 2, "message": "RT @LisaCarlssonn: Fiona i shrek fast n\u00e4r hon va m\u00e4nniska #melfest", "user": "halvkentaur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:43 +0000 2015", "id": 571755898433114112, "retweet_count": 0, "message": "ELSA ELSA ELSA!! ojd\u00e5 hon hette inte det\ud83d\ude02 //min mamma #melfest", "user": "knutssonlilli"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:43 +0000 2015", "id": 571755896876998657, "retweet_count": 16, "message": "RT @carinabergfeldt: Make me lalala.\nLalala. Yeah Yeah. Lalala.\nMake me lalala. Plane in the sky.\nx16\n\nS\u00e5. L\u00e5ttexten. Vassego.\n#melfest htt\u2026", "user": "karinadelskold"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:43 +0000 2015", "id": 571755896801521664, "retweet_count": 93, "message": "RT @emanuelkarlsten: B\u00e4st hittills \u00e4r ju annars killen som gl\u00f6mde sluta l\u00e5tsasspela p\u00e5 sin gitarr. #melfest https://t.co/8ZghgMI5VK", "user": "VictorHarju"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:42 +0000 2015", "id": 571755894914064384, "retweet_count": 0, "message": "Caramelldansen or riot #mello2015 #melfest", "user": "tylarfive"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:42 +0000 2015", "id": 571755893068464128, "retweet_count": 0, "message": "VAD \u00c4R CARAMELLDANSEN??? #melfest", "user": "LisaCarlssonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:41 +0000 2015", "id": 571755891453792257, "retweet_count": 3, "message": "JO SVT MAN F\u00c5R FAKTISKT HA CHOKLAD SOM FAVORITMAT. SLUTA MORALISERA #melfest", "user": "ensamborgare"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:41 +0000 2015", "id": 571755890749132800, "retweet_count": 13, "message": "RT @nilrod: Vill bara p\u00e5peka att ANNIKA HERLITZ \u00e4r ett anagram f\u00f6r ZLATAN I HENRIK.\n\n#melfest", "user": "FilipWinther"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:41 +0000 2015", "id": 571755887846559748, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen en musikalisk artist! Hoppas l\u00e5ten \u00e4r bra #melfest", "user": "jacobssonrobert"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:40 +0000 2015", "id": 571755887515312128, "retweet_count": 1, "message": "S\u00e5 r\u00f6star barnen f\u00f6r fullt. \"Det \u00e4r ju Elsa!!!\" #melfest", "user": "Fnittertant"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:40 +0000 2015", "id": 571755887217512449, "retweet_count": 3, "message": "RT @lindstammer: N\u00e4sta \u00e5r hoppas jag att appen kompletteras med ett \"Minus\". Trycker tillr\u00e4ckligt m\u00e5nga tittare s\u00e5 \u00f6ppnas en fallucka under\u2026", "user": "nettanmalmo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:40 +0000 2015", "id": 571755886257045504, "retweet_count": 1, "message": "RT @ochlivetvann: Dr Alban ringde och sa att hon \u00e4r stabil! #melfest", "user": "monemar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:40 +0000 2015", "id": 571755886210916353, "retweet_count": 16, "message": "RT @carinabergfeldt: Make me lalala.\nLalala. Yeah Yeah. Lalala.\nMake me lalala. Plane in the sky.\nx16\n\nS\u00e5. L\u00e5ttexten. Vassego.\n#melfest htt\u2026", "user": "Gnillla"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:40 +0000 2015", "id": 571755885439156226, "retweet_count": 2, "message": "Man f\u00e5r ju hoppas p\u00e5 att M\u00e5ns har en bra l\u00e5t f\u00f6r att kunna r\u00e4dda denna kv\u00e4ll! #melfest", "user": "corneliarinaldo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:39 +0000 2015", "id": 571755881764933632, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rl\u00e5t men borde jag veta vem hon \u00e4r? #melfest", "user": "Matildda99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:38 +0000 2015", "id": 571755878254284800, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t nr6: Funkar inte! #melfest", "user": "so4824"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:38 +0000 2015", "id": 571755877323173889, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillar \"startbanan\" i #melfest", "user": "herrAronson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:37 +0000 2015", "id": 571755874190024705, "retweet_count": 0, "message": "Dags f\u00f6r Annika Herrslips! #melfest", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:37 +0000 2015", "id": 571755873888051200, "retweet_count": 0, "message": "Hahaahahahah mamma bara \"\u00c4r det inte lite Gangnam Style \u00f6ver detta?\"  \ud83d\ude02 #melfest #05", "user": "beatricecaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:37 +0000 2015", "id": 571755872713637889, "retweet_count": 0, "message": "Det jobbiga \u00e4r att 4 bidrag ska med fr\u00e5n denna veckas delfinal med. #melfest", "user": "Lotta1010"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:37 +0000 2015", "id": 571755872566837248, "retweet_count": 2, "message": "RT @harryssonamanda: Hasse har det b\u00e4sta bidraget hittills i mello #melfest", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["mellosnack", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:37 +0000 2015", "id": 571755871442743296, "retweet_count": 0, "message": "Vad \u00e4r detta f\u00f6r Ace Wilder kopia? (hon hade tillochmed r\u00f6da byxor p\u00e5 genrepet) #mellosnack #melfest", "user": "tantpower"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:36 +0000 2015", "id": 571755869681164289, "retweet_count": 0, "message": "Annika Herrlitz vore bra att skicka till Eurovision. Hela Europa k\u00e4nner ju igen henne som Elsa i Frost. #melfest", "user": "smprydis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:36 +0000 2015", "id": 571755869265924098, "retweet_count": 1, "message": "V\u00e4ldigt snygga skor. Annika Herlitz. #melfest", "user": "GunillaGH"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:36 +0000 2015", "id": 571755867885989889, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r visar dom bara en massa idol auditions? #melfest", "user": "lohti"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:35 +0000 2015", "id": 571755866573164544, "retweet_count": 0, "message": "Vore det inte herligtz om Annika g\u00e5r vidare? #melfest", "user": "riwah93"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:35 +0000 2015", "id": 571755863368736768, "retweet_count": 56, "message": "RT @scholm240: 80-talet ringde och ville bara s\u00e4ga att det inte tar n\u00e5got som helst ansvar f\u00f6r det h\u00e4r... #melfest", "user": "LMLDahlin"}, {"hashtags": ["melfest15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:34 +0000 2015", "id": 571755861862977536, "retweet_count": 0, "message": "5. Lalala...Like a plane in the sky, ja och sedan en st\u00f6rtdykning. #melfest15 #melfest", "user": "socialliberal"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:34 +0000 2015", "id": 571755861300920321, "retweet_count": 1, "message": "RT @sofistisk: VaD\u00c5 S\u00c5 MAN M\u00c5STE VARA BARN F\u00d6R ATT HA SETT DEN SVENSKDUBBADE VERSIONEN AV FROST #melfest", "user": "literallysanna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:34 +0000 2015", "id": 571755858675175424, "retweet_count": 16, "message": "RT @carinabergfeldt: Make me lalala.\nLalala. Yeah Yeah. Lalala.\nMake me lalala. Plane in the sky.\nx16\n\nS\u00e5. L\u00e5ttexten. Vassego.\n#melfest htt\u2026", "user": "MagdalenaBibik"}, {"hashtags": ["feyflippmelo", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:33 +0000 2015", "id": 571755855873503232, "retweet_count": 0, "message": "Kom igen d\u00e5 Elsa! #feyflippmelo #melfest", "user": "MrMissanpassad"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:36:32 +0000 2015", "id": 571755850735489024, "retweet_count": 1, "message": "12/10 f\u00f6r att hennes kl\u00e4nning \u00e4r fab och f\u00f6r att hon \u00e4r Elsa. Beh\u00f6ver ej h\u00f6ra l\u00e5ten. #melfest #melfest15", "user": "SandraClaaudia"}, {"hashtags": ["\u00e4ntligen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:32 +0000 2015", "id": 571755850190213121, "retweet_count": 0, "message": "Och nu alla barn: POWERBALLAD! #\u00e4ntligen #melfest", "user": "Dr_PO"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:31 +0000 2015", "id": 571755849963708417, "retweet_count": 33, "message": "RT @Riddersporre: Vi b\u00f6r minnas det h\u00e4r skivomslaget. #melfest http://t.co/GfiltOxVbN", "user": "JBjurbrant"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:31 +0000 2015", "id": 571755848457961472, "retweet_count": 20, "message": "RT @karinadelskold: Killarna som bevisar att 20 \u00e4r det nya 10 #melfest", "user": "tomasandersson_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:31 +0000 2015", "id": 571755848252440576, "retweet_count": 0, "message": "Cwrf\u00f6r ska de snurra? Jag blir yr! #melfest", "user": "KokoKarin85"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:31 +0000 2015", "id": 571755847321178112, "retweet_count": 0, "message": "[rolig mellotweet, #melfest]", "user": "emilmodin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:30 +0000 2015", "id": 571755845270286336, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det bara jag eller \u00e4r denna delt\u00e4vling genomg\u00e5ende b\u00e4ttre \u00e4n n\u00e4stan allt tidigare i \u00e5r? #melfest", "user": "gustavohrn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:30 +0000 2015", "id": 571755844083294209, "retweet_count": 0, "message": "Make me la la la l\u00e5ten, grymma beats och super dans #melfest", "user": "Peter_Sundberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:30 +0000 2015", "id": 571755843735179264, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det n\u00e5n artist som f\u00e5tt fr\u00e5gan om vilket som \u00e4r deras favoritdjur eller vilken av Ninja Turtles som \u00e4r deras frikort? #melfest", "user": "OskSandstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:29 +0000 2015", "id": 571755840560107520, "retweet_count": 2, "message": "\"Hon g\u00f6r r\u00f6sten till Elsa i Frost\". Barnen \u00e4r hysteriska. Fem hj\u00e4rtan och m\u00e4ngder med sms \u00e4r redan p\u00e5 v\u00e4g #melfest", "user": "MuharremDemirok"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:29 +0000 2015", "id": 571755839205339137, "retweet_count": 0, "message": "Shirley Clamp??? N\u00e4, Annika Herr... N\u00e5nting #melfest", "user": "Tofflisen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:29 +0000 2015", "id": 571755838865600513, "retweet_count": 1, "message": "80-talet, 60-talet, 70-talet, 00-talet &amp;90-talet ringde, skickade brev och faxade. De vill inte ha tillbaka sina bidrag. #melfest", "user": "DangerousDolly"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "letsdancese"], "date": "Sat Feb 28 19:36:29 +0000 2015", "id": 571755838433570816, "retweet_count": 0, "message": "Bara v\u00e4ntar p\u00e5 mellos payback p\u00e5 lets dance efter g\u00e5rdagen! #melfest #mello2015 #letsdancese", "user": "JosseBergqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:29 +0000 2015", "id": 571755837502427137, "retweet_count": 0, "message": "Nu kommer carolafl\u00e4kten #melfest", "user": "PaulWestin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:29 +0000 2015", "id": 571755837485649920, "retweet_count": 0, "message": "Anar en konspiration, M\u00e5ns M\u00c5STE g\u00e5 vidare. #melfest", "user": "Krusebus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:29 +0000 2015", "id": 571755837410177024, "retweet_count": 0, "message": "Blir det fler och fler l\u00e5tskrivare till varje l\u00e5t? #melfest", "user": "michanfristal"}, {"hashtags": ["melfest15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:28 +0000 2015", "id": 571755835799552000, "retweet_count": 0, "message": "Mina kusiner kommer nu sitta hemma framf\u00f6r sina tv-apparater och skrika \"ELSA!\" #melfest15 #melfest", "user": "LandstedtJosef"}, {"hashtags": ["dinahnah", "melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:28 +0000 2015", "id": 571755834264457216, "retweet_count": 0, "message": "J\u00e4vlars vad sk\u00f6n l\u00e5t. Sk\u00f6n blandning mellan 90-tal och house. #dinahnah #melfest2015 #melfest", "user": "SchlagerAlex"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:28 +0000 2015", "id": 571755833706606592, "retweet_count": 0, "message": "Nu s\u00e4tter alla i publiken p\u00e5 lamporna p\u00e5 mobilen #melfest", "user": "SannaFeline"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:27 +0000 2015", "id": 571755831622012929, "retweet_count": 16, "message": "RT @carinabergfeldt: Make me lalala.\nLalala. Yeah Yeah. Lalala.\nMake me lalala. Plane in the sky.\nx16\n\nS\u00e5. L\u00e5ttexten. Vassego.\n#melfest htt\u2026", "user": "tinsaynes"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:27 +0000 2015", "id": 571755829403254784, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r man r\u00f6sten i frost kan det inte bli d\u00e5ligt #melfest", "user": "Pstromsten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:26 +0000 2015", "id": 571755827385782272, "retweet_count": 0, "message": "Ingen #melfest f\u00f6r mig, ikv\u00e4ll f\u00e5r analys och rapporter utg\u00f6ra l\u00f6rdagsn\u00f6jet! :-/", "user": "acirlu33"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:26 +0000 2015", "id": 571755825972289538, "retweet_count": 4, "message": "RT @CarlStanleyy: Men varf\u00f6r d\u00f6per man l\u00e5tar till \"Ett andetag\"... Har en s\u00e5n l\u00e5t n\u00e5gonsin g\u00e5tt vidare? De har alltid slutat i Bingolotto..\u2026", "user": "ju1iaa99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:25 +0000 2015", "id": 571755824630132736, "retweet_count": 9, "message": "RT @mattiasb: Inser pl\u00f6tsligt att Hasse Andersson inte kan ha varit 60 \u00e5r n\u00e4r jag lyssnade till honom p\u00e5 mellanstadiet p\u00e5 tidigt 80-tal. #m\u2026", "user": "monemar"}, {"hashtags": ["saturday", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:25 +0000 2015", "id": 571755822960803840, "retweet_count": 0, "message": "Mitt l\u00f6rdagsmys. Keso och tortilla chips \u2764\ufe0f#gay #saturday #melfest https://t.co/4hZFQNPNWL", "user": "anthonericlee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:25 +0000 2015", "id": 571755822948192256, "retweet_count": 0, "message": "Stiligt namn, har hon! #melfest", "user": "ALinlokken"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:24 +0000 2015", "id": 571755819894767616, "retweet_count": 1, "message": "RT @hilda_sson: R\u00f6sten till Elsa omg #melfest", "user": "tomtekatt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:24 +0000 2015", "id": 571755819697635329, "retweet_count": 0, "message": "ingen melodi och ingen text? inget problem. L\u00e4gg in ett litet technoparti med vitkl\u00e4dda robotdansare s\u00e5 h\u00e5r det bra i alla fall. #melfest", "user": "Jagmalin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:24 +0000 2015", "id": 571755819345293312, "retweet_count": 0, "message": "Hur m\u00e5nga som det inte v\u00e4xer mossa p\u00e5 k\u00f6nde igen grejen med bj\u00f6rn skifs \u00e4rligt? #melfest", "user": "annedotter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:23 +0000 2015", "id": 571755816170229760, "retweet_count": 0, "message": "Vag hipster \u00e4r vag? #melfest", "user": "EHaneklou"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:23 +0000 2015", "id": 571755815050346496, "retweet_count": 33, "message": "RT @Riddersporre: Vi b\u00f6r minnas det h\u00e4r skivomslaget. #melfest http://t.co/GfiltOxVbN", "user": "elvis2135"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:23 +0000 2015", "id": 571755814505058304, "retweet_count": 0, "message": "Vilks \u00f6gon!!! \ud83d\ude33 #melfest", "user": "SannaOfficialx"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:23 +0000 2015", "id": 571755814425387008, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4nta, var hon med i Caramell? :D #melfest", "user": "HellOnHighHeels"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:21 +0000 2015", "id": 571755807928426496, "retweet_count": 22, "message": "RT @iamdanielparis: Bra nummer p\u00e5 #melfest just nu! Men vilken f\u00e4rg \u00e4r hennes kl\u00e4nning egentligen?!", "user": "lisasvea27"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:21 +0000 2015", "id": 571755806871318528, "retweet_count": 0, "message": "Nu h\u00e5ller jag tummarna f\u00f6r att det h\u00e4r blir kanon! :) (och gissar att jag \u00e4r runt 20 \u00e5r \u00e4ldre \u00e4n fr\u00f6ken Herlitz k\u00e4rnfanbase) #melfest", "user": "simpan1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:20 +0000 2015", "id": 571755800932315137, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4 nu tycker jag att det b\u00f6rjar bli Filippa Bark dags! #melfest", "user": "EmmaaForsberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:20 +0000 2015", "id": 571755800454037505, "retweet_count": 1, "message": "RT @Smackadoll: Sn\u00e4lla #melfest Jag har PMS, blir det inte b\u00e4ttre bidrag \u00e4n s\u00e5 h\u00e4r ikv\u00e4ll kan jag inte svara f\u00f6r konsekvenserna.", "user": "Jajonim"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:19 +0000 2015", "id": 571755799338475522, "retweet_count": 0, "message": "FEM m\u00e4nniskor f\u00f6r att skriva EN l\u00e5t. FEM!? #melfest", "user": "HundraKontrast"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:19 +0000 2015", "id": 571755796641529856, "retweet_count": 0, "message": "Yay! Elsa Go Go Go! Jag g\u00f6r som barnen och r\u00f6star p\u00e5 henne p\u00e5 grund av Frozen, why not liksom? \u26c4\ufe0f #Melfest", "user": "miidnightie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:19 +0000 2015", "id": 571755796536680448, "retweet_count": 0, "message": "Powerballad? ok hejd\u00e5 #melfest", "user": "hejeple"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:18 +0000 2015", "id": 571755795085455361, "retweet_count": 0, "message": "Den enda verkligt intressanta \u00e4r att Hasse Andersson inte \u00e5ldrats sen 1980-talet. #melfest", "user": "emmnils"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:18 +0000 2015", "id": 571755794733121537, "retweet_count": 2, "message": "RT @harryssonamanda: Hasse har det b\u00e4sta bidraget hittills i mello #melfest", "user": "fabulousfilippa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:18 +0000 2015", "id": 571755793999142912, "retweet_count": 0, "message": "@marijaarsovskaa nu kommer jag ih\u00e5g vem det \u00e4r #melfest", "user": "marijaarsovskaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:18 +0000 2015", "id": 571755793659383808, "retweet_count": 4, "message": "RT @CarlStanleyy: Men varf\u00f6r d\u00f6per man l\u00e5tar till \"Ett andetag\"... Har en s\u00e5n l\u00e5t n\u00e5gonsin g\u00e5tt vidare? De har alltid slutat i Bingolotto..\u2026", "user": "EbbaSjoholm"}, {"hashtags": ["frost", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:18 +0000 2015", "id": 571755792132648960, "retweet_count": 0, "message": "Blir det kallt nu? #frost #melfest", "user": "bjoli8"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:18 +0000 2015", "id": 571755791969071105, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r b\u00e5dar gott... #melfest", "user": "erwinhun"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:17 +0000 2015", "id": 571755789196632064, "retweet_count": 1, "message": "NEEEEEJ klarar ej av #melfest twitterfl\u00f6det.", "user": "FeliciaaaNygren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:17 +0000 2015", "id": 571755789058236417, "retweet_count": 40, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Min Idol \u00e4r Beyonce\"\nALLAS IDOL \u00c4R BEYONCE! \n#melfest", "user": "nannagunnar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:17 +0000 2015", "id": 571755788429086720, "retweet_count": 0, "message": "hon s\u00e5g \u00e4ldre ut \u00e4n Dinah #melfest", "user": "Alvaa_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:17 +0000 2015", "id": 571755787418263552, "retweet_count": 0, "message": "Hon passar i frozen f\u00f6r het \u00e4r hon inte #melfest", "user": "ErikOchMittLiv"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:16 +0000 2015", "id": 571755783706312705, "retweet_count": 0, "message": "Nu tror jag @SusOls70 r\u00f6star j\u00e4rnet!  #melfest", "user": "AnetteNordland1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:06 +0000 2015", "id": 571755742073651201, "retweet_count": 0, "message": "Eloge till hennes kl\u00e4nning #melfest", "user": "ensamborgare"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:06 +0000 2015", "id": 571755741268320256, "retweet_count": 1, "message": "VaD\u00c5 S\u00c5 MAN M\u00c5STE VARA BARN F\u00d6R ATT HA SETT DEN SVENSKDUBBADE VERSIONEN AV FROST #melfest", "user": "sofistisk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:05 +0000 2015", "id": 571755737879351296, "retweet_count": 0, "message": "Mer like nej tack #melfest", "user": "AgnesHjortsber1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:03 +0000 2015", "id": 571755732187652097, "retweet_count": 2, "message": "RT @RichardHerrey: Gangnam-Mello i svart och bl\u00e5tt.\n#melfest", "user": "SupportiSyd"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:03 +0000 2015", "id": 571755731227185154, "retweet_count": 0, "message": "Frost! Hj\u00e4rtat g\u00e5r varmt. #melfest", "user": "tobiaswallberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:03 +0000 2015", "id": 571755730862268416, "retweet_count": 3, "message": "bara f\u00f6r att du har gjort r\u00f6sten till Elsa beh\u00f6ver du v\u00e4l inte sno hennes outfit, so rude #melfest", "user": "hejeple"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:36:02 +0000 2015", "id": 571755727813009411, "retweet_count": 0, "message": "Tycker sj\u00e4lv att det \u00e4r r\u00e4tt pinsamt att som 26\u00e5ring kalla sig \"Midnight Boy\" #melfest #mello2015", "user": "tylarfive"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:02 +0000 2015", "id": 571755727158689793, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e5n som har lite arsenik? Har av postdrogmatisk stress (l\u00e4s bakfylla) fastnat i mellosoffan och beh\u00f6ver hotta upp dippen... #melfest", "user": "Peologen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:02 +0000 2015", "id": 571755724142972928, "retweet_count": 1, "message": "RT @CarlEricE: \u00c4ntligen dags f\u00f6r Annika Herlitz! \u00c4lskar Frost p\u00e5 svenska! #melfest", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:01 +0000 2015", "id": 571755722540761089, "retweet_count": 1, "message": "RT @dencoolatjejen: \u00c5\u00e5h hon, den som fr\u00f6s v\u00e4rlden #melfest", "user": "EmmaaJ03"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:01 +0000 2015", "id": 571755720644947968, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5\u00e5h hennes kl\u00e4nning vad fiiin #melfest", "user": "YOHIO_puss_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:01 +0000 2015", "id": 571755720405856257, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4nda som man scrollar igenom p\u00e5 Twitter \u00e4r \u00e5sikter om melodifestivalen med hashtagen #melfest", "user": "juliasvernefors"}, {"hashtags": ["hasseandersson", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:01 +0000 2015", "id": 571755720191971330, "retweet_count": 5, "message": "RT @gabrielforss: Och 145 veckor p\u00e5 Svensktoppen. Grattis #hasseandersson #melfest", "user": "frufranlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:00 +0000 2015", "id": 571755718103207936, "retweet_count": 0, "message": "HAHA OJ DET \u00c4R L\u00d6RDAG #melfest", "user": "typsos"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:00 +0000 2015", "id": 571755717717299200, "retweet_count": 93, "message": "B\u00e4st hittills \u00e4r ju annars killen som gl\u00f6mde sluta l\u00e5tsasspela p\u00e5 sin gitarr. #melfest https://t.co/8ZghgMI5VK", "user": "emanuelkarlsten"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:59 +0000 2015", "id": 571755715653705728, "retweet_count": 0, "message": "Nu r\u00f6star kidsen...#melfest #melfest2015  #mello2015", "user": "Wincklan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:59 +0000 2015", "id": 571755714978455553, "retweet_count": 40, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Min Idol \u00e4r Beyonce\"\nALLAS IDOL \u00c4R BEYONCE! \n#melfest", "user": "LauraLingeman"}, {"hashtags": ["esc", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:59 +0000 2015", "id": 571755714491891712, "retweet_count": 0, "message": "Cypern har redan gjort detta, 2013... #esc #melfest", "user": "MajkenNilsen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:59 +0000 2015", "id": 571755712398925826, "retweet_count": 0, "message": "Dinah: TACK S\u00c5 MYCKET!\nMamma: Ja, vars\u00e5god. \n#melfest", "user": "wall_julia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:58 +0000 2015", "id": 571755711425847296, "retweet_count": 13, "message": "RT @nilrod: Vill bara p\u00e5peka att ANNIKA HERLITZ \u00e4r ett anagram f\u00f6r ZLATAN I HENRIK.\n\n#melfest", "user": "teachermikeswag"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:58 +0000 2015", "id": 571755710494707713, "retweet_count": 0, "message": "Hasses l\u00e5t och nu Dinah. Det \u00e4r....bredd p\u00e5 l\u00e5tarna (obs, inte automatiskt ett m\u00e5tt p\u00e5 kvalitet!) #melfest", "user": "PiaSjoholm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:58 +0000 2015", "id": 571755709349675008, "retweet_count": 0, "message": "Nu r\u00f6star alla ironiskt p\u00e5 Kvinnab\u00f6ske! #melfest", "user": "SuperLennox"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:57 +0000 2015", "id": 571755706354929664, "retweet_count": 0, "message": "Kom igen! Nu vinner vi! #melfest", "user": "johanochida"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:57 +0000 2015", "id": 571755705260253184, "retweet_count": 0, "message": "Avsl\u00f6jad... \"@GayTenor: Det d\u00e5liga samvetet som smyger sej p\u00e5. \u00c4r man kollar aerobicspassen i #melfest, o sj\u00e4lv kr\u00e4nger chips i soffan...\"", "user": "MammaMull"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:57 +0000 2015", "id": 571755704425553920, "retweet_count": 0, "message": "Vart s\u00e5 stunned och konfunderad att jag bara hann ett hj\u00e4rta #melfest", "user": "friaktig"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:56 +0000 2015", "id": 571755701288239106, "retweet_count": 1, "message": "RT @badlandsxmikey: k\u00e4nner inte igen henne men hon verkar vara n\u00e4sta 30 \u00e5ring som l\u00e5tsas vara en ton\u00e5ring #melfest", "user": "momajoja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:56 +0000 2015", "id": 571755700621332480, "retweet_count": 0, "message": "Nu ska jag vara tyst och sk\u00e4mmas. #melfest", "user": "sofitagesson"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:35:56 +0000 2015", "id": 571755699979599872, "retweet_count": 0, "message": "Sonen \u00e4r iaf uppe och dansar nu, gott betyg\n#mello2015 #melfest #melodifestivalen", "user": "JennieEri"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:55 +0000 2015", "id": 571755695336509440, "retweet_count": 0, "message": "Alla under tio \u00e5r r\u00f6star v\u00e4l p\u00e5 Elsa i Frost??? #melfest", "user": "HolmIngela"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:53 +0000 2015", "id": 571755688701104128, "retweet_count": 0, "message": "Plats p\u00e5 scen f\u00f6r Drottning Elsa! #melfest", "user": "louisehenrietta"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:53 +0000 2015", "id": 571755687258300416, "retweet_count": 0, "message": "JTR ville inte ber\u00e4tta vem som var b\u00e4sta PreCure, med andra ord gillade dom nog DokiDoki. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:53 +0000 2015", "id": 571755687082131456, "retweet_count": 2, "message": "RT @rodvinssosse: Guld och gr\u00f6na knogar - Krasse Mandelsson #melfest", "user": "Erkissh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:52 +0000 2015", "id": 571755685584748544, "retweet_count": 2, "message": "RT @julialarss0n: Guld \u00e5 gr\u00f6na skuuuugar \ud83c\udfb6 Nya sommarpl\u00e5gan jao #melfest", "user": "juliashepherd91"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:52 +0000 2015", "id": 571755684821405699, "retweet_count": 40, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Min Idol \u00e4r Beyonce\"\nALLAS IDOL \u00c4R BEYONCE! \n#melfest", "user": "Mallin_Official"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:52 +0000 2015", "id": 571755683911225344, "retweet_count": 0, "message": "JAG HAR J\u00c4VLIGT H\u00d6GA F\u00d6RV\u00c4NTNINGAR P\u00c5 DIG ANNIKA U BETYER BE GOOD #melfest", "user": "sajavlahipster"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:52 +0000 2015", "id": 571755683110125568, "retweet_count": 1, "message": "RT @utansked: #melfest blir inte b\u00e4ttre \u00e4n s\u00e5 h\u00e4r. Faktiskt. H\u00e4r g\u00e5r gr\u00e4nsen.", "user": "MrTillkvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:52 +0000 2015", "id": 571755682657120257, "retweet_count": 0, "message": "Trodde vi skulle h\u00f6ra n\u00e5got i still med Hello Africa, men det h\u00e4r sv\u00e4nger :) #melfest Dinah Nah", "user": "bilalchebaro"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15", "rosa"], "date": "Sat Feb 28 19:35:51 +0000 2015", "id": 571755681176535040, "retweet_count": 0, "message": "Dottern r\u00f6star p\u00e5 nr 5 #melfest #melfest15 #rosa", "user": "lindacastell77"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:51 +0000 2015", "id": 571755680144744448, "retweet_count": 0, "message": "Nu ska vi f\u00e5 h\u00f6ra Let it go igen.. #melfest", "user": "RegnbagsPopcorn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:50 +0000 2015", "id": 571755676906725376, "retweet_count": 22, "message": "RT @iamdanielparis: Bra nummer p\u00e5 #melfest just nu! Men vilken f\u00e4rg \u00e4r hennes kl\u00e4nning egentligen?!", "user": "alexisen98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:49 +0000 2015", "id": 571755670493663232, "retweet_count": 16, "message": "Make me lalala.\nLalala. Yeah Yeah. Lalala.\nMake me lalala. Plane in the sky.\nx16\n\nS\u00e5. L\u00e5ttexten. Vassego.\n#melfest http://t.co/QWra8P13cb", "user": "carinabergfeldt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:49 +0000 2015", "id": 571755669839351808, "retweet_count": 2, "message": "RT @Maria1976: Den h\u00e4r l\u00e5ten skulle kunna vart hur grym som helst..sk\u00f6na beats!! MEN r\u00f6sten h\u00e5ller inte och usel text!! #melfest", "user": "Carrroooo"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:48 +0000 2015", "id": 571755667515695105, "retweet_count": 0, "message": "Om jag kommit ih\u00e5g vad @saronofficial hetat hade hon ocks\u00e5 f\u00e5tt ett specialomn\u00e4mnande f\u00f6r fantastisk r\u00f6st och STOR charm! #Melfest Ok l\u00e5t.", "user": "elseammor"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:48 +0000 2015", "id": 571755666727157761, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste nog h\u00f6ras fler ggr f\u00f6r den slog inte nu #melfest", "user": "mimmiumea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:48 +0000 2015", "id": 571755666685202432, "retweet_count": 0, "message": "#melfest nanana, kom igen nu m\u00e5ns", "user": "tussreklam"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:48 +0000 2015", "id": 571755666047672320, "retweet_count": 1, "message": "\u00c4ntligen dags f\u00f6r Annika Herlitz! \u00c4lskar Frost p\u00e5 svenska! #melfest", "user": "CarlEricE"}, {"hashtags": ["nahlalala", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:47 +0000 2015", "id": 571755665288523776, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskar 70-talister (ok, 80 d\u00e5) som dancear loss som en 90-talist #nahlalala #melfest", "user": "bullfishen"}, {"hashtags": ["melfest", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 19:35:47 +0000 2015", "id": 571755664571273216, "retweet_count": 0, "message": "Dina Nah \u00e4r nog ej oriental namnet till trots. L\u00e5ten ganska st\u00f6tig o r\u00f6rig. S\u00e5d\u00e4r. #melfest #svpol", "user": "OmarNaseer99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:47 +0000 2015", "id": 571755663354929153, "retweet_count": 13, "message": "RT @niklassvensson: Fyra\u00e5ringen flyr till ett annat rum. Och sl\u00e5r stenh\u00e5rt igen d\u00f6rren. \n#melfest", "user": "sportblogg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:47 +0000 2015", "id": 571755662079893505, "retweet_count": 0, "message": "En instrumentell version av den h\u00e4r l\u00e5ten funkar ju att tr\u00e4na till.. #melfest", "user": "cwsk86"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:47 +0000 2015", "id": 571755661853380608, "retweet_count": 0, "message": "Mamma poppar popcorn det \u00e4r dags f\u00f6r fredagsmys #melfest", "user": "typsos"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:46 +0000 2015", "id": 571755661127786496, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "AndersEngman1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:46 +0000 2015", "id": 571755657956892672, "retweet_count": 0, "message": "Om jag skulle beskriva hur surt det h\u00e4r l\u00e5ter: En citron hade grimaserat. #melfest", "user": "chrillesson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:46 +0000 2015", "id": 571755657659097088, "retweet_count": 33, "message": "RT @Riddersporre: Vi b\u00f6r minnas det h\u00e4r skivomslaget. #melfest http://t.co/GfiltOxVbN", "user": "herder"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:45 +0000 2015", "id": 571755655171870720, "retweet_count": 0, "message": "Jag tycker Jonas brothers \u00e4r b\u00e4ttre \u00e4n alla bidrag i Melodifestivalen efter Molly. #melfest", "user": "ballafjang"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:44 +0000 2015", "id": 571755651992592384, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@LeBree99: Melodifestivalen kan byta namn till dansfestivalen #melfest\u201d jo det vore jo ett mer passande namn", "user": "essannordis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:44 +0000 2015", "id": 571755649937354752, "retweet_count": 6, "message": "RT @niklassvensson: Hasse Andersson. Har inte blivit en dag \u00e4ldre de senaste 50 \u00e5ren. \n#melfest", "user": "sportblogg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:43 +0000 2015", "id": 571755647898931200, "retweet_count": 13, "message": "Vill bara p\u00e5peka att ANNIKA HERLITZ \u00e4r ett anagram f\u00f6r ZLATAN I HENRIK.\n\n#melfest", "user": "nilrod"}, {"hashtags": ["TheWallOfSex", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:42 +0000 2015", "id": 571755641737506816, "retweet_count": 2, "message": "Men okej @Schlagerprofil dansarnas #TheWallOfSex var inte helt fel. #melfest", "user": "ninalainen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:42 +0000 2015", "id": 571755640684716032, "retweet_count": 0, "message": "Dinah kommer hitta in p\u00e5 nattklubbarna, men ocks\u00e5 denna f\u00f6r smal tror jag #melfest", "user": "DrUlf"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:41 +0000 2015", "id": 571755636846927873, "retweet_count": 0, "message": "VAD\u00c5 OM NI HAR BARN ELLER \u00c4R BARN WTF SVT ALLA \u00c4LSKAR FROST SLUTA D\u00d6MA #melfest", "user": "babygotstyles"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:41 +0000 2015", "id": 571755636830183424, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rv\u00e4ntar mig att hon ska sjunga let it go #melfest", "user": "JonssonBella"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:40 +0000 2015", "id": 571755633390837760, "retweet_count": 2, "message": "RT @robertibacka: @rtendahl lalalalala #melfest #mello2015 h\u00e4r i soffan \u00e4r engagemanget s\u00e5d\u00e4r.. http://t.co/A9pNrYvEPw", "user": "rtendahl"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:40 +0000 2015", "id": 571755631885086721, "retweet_count": 0, "message": "Finns denna l\u00e5t utan s\u00e5ng? Jag vill ha den till mitt n\u00e4sta spinningpass! #melfest #mello2015", "user": "Sillen82"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:39 +0000 2015", "id": 571755630530301952, "retweet_count": 2, "message": "RT @Maria1976: Den h\u00e4r l\u00e5ten skulle kunna vart hur grym som helst..sk\u00f6na beats!! MEN r\u00f6sten h\u00e5ller inte och usel text!! #melfest", "user": "jannice"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:39 +0000 2015", "id": 571755629758550016, "retweet_count": 4, "message": "RT @karinadelskold: Hatar den. Inte f\u00f6r att den \u00e4r d\u00e5lig utan f\u00f6r att de kommer k\u00f6tta den p\u00e5 n\u00e4sta spinningpass. #melfest", "user": "LolaBrygt"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:39 +0000 2015", "id": 571755629259464704, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r m\u00e5ste alla vara s\u00e5 main stream? Tr\u00f6ttnat S\u00c5 mycket p\u00e5 d\u00e5lig house. Tyv\u00e4rr, rosa h\u00e5r g\u00f6r inte susen #mello2015 #melfest #melfest2015", "user": "feliciabodaxell"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:39 +0000 2015", "id": 571755629192318976, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4NTLIGEN @Annikaherlitz S\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5 taggad! #melfest", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:39 +0000 2015", "id": 571755629175549952, "retweet_count": 1, "message": "\u00c5\u00e5h hon, den som fr\u00f6s v\u00e4rlden #melfest", "user": "dencoolatjejen"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:39 +0000 2015", "id": 571755628315729920, "retweet_count": 0, "message": "Ok. L\u00e5t nummer 5 skulle funka bra till spinning. Enda g\u00e5ngen jag skulle vilja h\u00f6ra den. #melfest #mello2015", "user": "AnnaFlodellLind"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:38 +0000 2015", "id": 571755626658963456, "retweet_count": 1, "message": "RT @cecilialindee: Mitt namn \u00e4r \"Nah\" och jag ska sjunga l\u00e5ten \"la la la\" #melfest", "user": "Carrroooo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:38 +0000 2015", "id": 571755625392283648, "retweet_count": 1, "message": "RT @pennylvania: Vad kr\u00e4vs f\u00f6r att man ska f\u00e5 dansa med bakdansarna? #melfest", "user": "AlmaSoderholm"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:38 +0000 2015", "id": 571755623618097152, "retweet_count": 0, "message": "Dinah Nah - Make me (La la la) - V\u00c4LKOMMEN TILLBAKA 90-TALET ! hon sjunger tyst och surt.. #mello2015 #melfest2015 #melfest", "user": "m00nkeyslut"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:37 +0000 2015", "id": 571755623118970881, "retweet_count": 2, "message": "RT @aliciadickner: Hahaha kvider inombords n\u00e4r jag t\u00e4nker p\u00e5 hur m\u00e5nga fula snubbar man kmr h\u00e5ngla med till \"Make me lalala\" p\u00e5 krogen #mel\u2026", "user": "Linaasoderlind"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:37 +0000 2015", "id": 571755620904378368, "retweet_count": 0, "message": "killar med magtr\u00f6jor tho&lt;333 #mello2015 #melfest", "user": "this_isnt_tara"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:37 +0000 2015", "id": 571755620082294784, "retweet_count": 1, "message": "R\u00f6sten till Elsa omg #melfest", "user": "hilda_sson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:36 +0000 2015", "id": 571755618094223360, "retweet_count": 0, "message": "Att rimma sky med high \u00e4r ett klart tecken p\u00e5 s\u00e4llsynt sk\u00e5dad spr\u00e5kbeg\u00e5vning. #melfest", "user": "PeterThorvald"}, {"hashtags": ["melfest", "morr"], "date": "Sat Feb 28 19:35:36 +0000 2015", "id": 571755615607005185, "retweet_count": 0, "message": "Tack #melfest appen f\u00f6r att du r\u00f6stade 5 g\u00e5nger \u00e5t mig p\u00e5 Dinah nah utan att jag tryckte p\u00e5 hj\u00e4rtat en enda g\u00e5ng... #morr", "user": "Fredrikssonskan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:35 +0000 2015", "id": 571755612750659585, "retweet_count": 22, "message": "RT @iamdanielparis: Bra nummer p\u00e5 #melfest just nu! Men vilken f\u00e4rg \u00e4r hennes kl\u00e4nning egentligen?!", "user": "LeBree99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:35 +0000 2015", "id": 571755611156840449, "retweet_count": 0, "message": "Det d\u00e4r untzz untz \u00e4r ju ganska braa\ud83d\udc4c #melfest", "user": "melisadesilvaa"}, {"hashtags": ["melfest15", "melfest", "kduschlager"], "date": "Sat Feb 28 19:35:35 +0000 2015", "id": 571755610980683779, "retweet_count": 1, "message": "RT @fredrikhardt: Schysst \u00f6s! Funkar h\u00e4r \u00e5 p\u00e5 Finlandsb\u00e5ten! Nu k\u00f6r vi! #melfest15 #melfest #kduschlager", "user": "ruidianren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:34 +0000 2015", "id": 571755609810440192, "retweet_count": 0, "message": "Refr\u00e4ngen var medryckande men tycker inte hon sjunger s\u00e5 bra. #melfest", "user": "HansS01"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:34 +0000 2015", "id": 571755609030332416, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r kommer M\u00e5ns?  #melfest", "user": "jonatanfjelstad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:34 +0000 2015", "id": 571755608019492864, "retweet_count": 40, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Min Idol \u00e4r Beyonce\"\nALLAS IDOL \u00c4R BEYONCE! \n#melfest", "user": "kajsax"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:34 +0000 2015", "id": 571755607960784897, "retweet_count": 1, "message": "RT @blandfers: Vacker s\u00e5 man blir andf\u00e5dd dock. #melfest  \u00c4r det @kuttersmycket?", "user": "kuttersmycket"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:33 +0000 2015", "id": 571755603980378112, "retweet_count": 0, "message": "Hon \u00e4r duktig. #melfest", "user": "erwinhun"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:33 +0000 2015", "id": 571755603795816449, "retweet_count": 0, "message": "#melfest #mello2015 B\u00e4ttre idag.", "user": "Subwayone"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:33 +0000 2015", "id": 571755603338653696, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4st hittills #melfest", "user": "sofiashannons"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:32 +0000 2015", "id": 571755598938816513, "retweet_count": 0, "message": "Undrar verkligen hur snacket g\u00e5r n\u00e4r l\u00e5tskrivarna bara \"detta \u00e4r en skitbra l\u00e5t, du kommer l\u00e4tt att vinna om du sjunger denna!\" #melfest", "user": "MineaLindqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:31 +0000 2015", "id": 571755597932204032, "retweet_count": 1, "message": "RT @MrSweFish: Jag kan inte best\u00e4mma mig f\u00f6r om jag tycker denna lalala-l\u00e5t \u00e4r bra eller inte... \ud83d\ude14 #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:31 +0000 2015", "id": 571755597277872128, "retweet_count": 0, "message": "Det va ju bra att det va fart i l\u00e5ten #melfest", "user": "Snkaaaaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:30 +0000 2015", "id": 571755593729507328, "retweet_count": 0, "message": "Att de inte n\u00e4mnde det? De tog upp kl\u00e4nningj\u00e4veln men inte Caramelldansen #melfest", "user": "FannyNordgren"}, {"hashtags": ["feyflippmelo", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:30 +0000 2015", "id": 571755593125515264, "retweet_count": 0, "message": "Vad menar hon med att make me la la la la  #feyflippmelo #melfest", "user": "MrMissanpassad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:30 +0000 2015", "id": 571755590738948096, "retweet_count": 8, "message": "RT @emanuelkarlsten: Vad \u00e4r oddsen p\u00e5 att n\u00e5gon sk\u00e4mtar om _kl\u00e4nningen_ i kv\u00e4llens #melfest? Jag l\u00e4gger 100sp\u00e4nn p\u00e5 att Sanna Nielsen b\u00e4r d\u2026", "user": "Lovika"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:30 +0000 2015", "id": 571755590231465984, "retweet_count": 0, "message": "Bidrag 5 var ju bra jue! #melfest", "user": "bina_75"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:29 +0000 2015", "id": 571755589417771010, "retweet_count": 0, "message": "Oj, dinah har fyndat Helena Paparizos outfit i SVTs kl\u00e4df\u00f6rr\u00e5d fr\u00e5n 2007. \u00c4lska \u00e5tervinning! #melfest", "user": "andersbacklund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:29 +0000 2015", "id": 571755588687933440, "retweet_count": 0, "message": "Kanske jag \u00e4r tr\u00f6tt och inte tillr\u00e4ckligt koncentrerad men den h\u00e4r delfinalen k\u00e4nns ju som b\u00e4sta p\u00e5 hela #melfest. Eller?", "user": "holfvan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:28 +0000 2015", "id": 571755583277281280, "retweet_count": 0, "message": "Den h\u00e4r kommer antagligen spelas s\u00f6nder p\u00e5 nattklubbarna. #melfest", "user": "wiickstrand"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melodifestivalen", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:35:28 +0000 2015", "id": 571755582077710336, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t 5, ne, nej, nej. Inte ens med ecstacy!!! #melfest #mello2015 #melodifestivalen #mello", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": ["rosa", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:27 +0000 2015", "id": 571755580542611456, "retweet_count": 0, "message": "Gillar hennes h\u00e5r. #rosa #melfest", "user": "SannaAnsbjer"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:17 +0000 2015", "id": 571755538872209408, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "Lovika"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:17 +0000 2015", "id": 571755538788290560, "retweet_count": 0, "message": "Denna var det fart i iaf! Me like! :D #melfest", "user": "juliashepherd91"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:17 +0000 2015", "id": 571755538373058560, "retweet_count": 2, "message": "RT @niklassvensson: De som m\u00f6jligen kan t\u00e4nka sig att r\u00f6sta p\u00e5 denna l\u00e5t \u00e4r v\u00e4l p\u00e5 - gymmet?\n#melfest", "user": "SusannaVidlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:17 +0000 2015", "id": 571755537240625153, "retweet_count": 0, "message": "Egentligen hette l\u00e5ten make me ********** men de var tvungna att censurera det #melfest", "user": "ofattbart"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:16 +0000 2015", "id": 571755532815609856, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ter typ som det jag sl\u00e4ngde ihop p\u00e5 musiklektionen i fyran p\u00e5 grundskolan... Tolka det hur ni vill... #melfest", "user": "HBrink98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:16 +0000 2015", "id": 571755532173873152, "retweet_count": 0, "message": "Har alltid haft sv\u00e5rt f\u00f6r tjejer med rosa h\u00e5r. No offense Sanna Br\u00e5ding och Nicki Minaj. #melfest", "user": "DeaJohnsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:16 +0000 2015", "id": 571755531892887553, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det kval i Eurovision?  Technobeats och r\u00e4tt usel s\u00e5ng #melfest", "user": "peder_hessel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:16 +0000 2015", "id": 571755531876102144, "retweet_count": 4, "message": "RT @kjellhaglund: Dina Nah \u2014 en skadeskjuten Babar \u00e4r l\u00f6s i studion! (Sist jag s\u00e5gade Dr Alban ringde han mitt i natten och skrek i en halv\u2026", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:15 +0000 2015", "id": 571755528839401473, "retweet_count": 0, "message": "Mitt m\u00e5l i livet n\u00e4r jag var liten var att st\u00e4lla upp i Sm\u00e5stj\u00e4rnorna med Caramel. #Melfest", "user": "miidnightie"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:15 +0000 2015", "id": 571755528642269184, "retweet_count": 0, "message": "Verkligen blandad kompott ikv\u00e4ll, fr\u00e5n f\u00f6rpubertala grabbar till Gnutte Gr\u00e4vling! Heja Caroline! #Melfest", "user": "Ulwencreutz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:15 +0000 2015", "id": 571755528155734017, "retweet_count": 0, "message": "ORKA TITTA ALLT LAGGAR PISS #melfest", "user": "TheCarrotGirl14"}, {"hashtags": ["Nah", "Alban", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:14 +0000 2015", "id": 571755524095655936, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 har vi hittat sommarpl\u00e5gan i Dinah #Nah. Tack De #Alban. Verkligen. #melfest", "user": "jimboyman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:14 +0000 2015", "id": 571755523768524801, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 \u00c4lskar Dinah's h\u00e5r \ud83d\ude0d\ud83d\udc4c #melfest", "user": "Molanders_babe"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:13 +0000 2015", "id": 571755522350841856, "retweet_count": 0, "message": "Oki jag f\u00e5r erk\u00e4nna att den h\u00e4r kommer det nog att dansas en hel del till eller snart p\u00e5 ett tr\u00e4ningspass n\u00e4ra dig #melfest", "user": "CarinStenberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:13 +0000 2015", "id": 571755522086592512, "retweet_count": 0, "message": "Kommer tydligen inte r\u00f6sta ikv\u00e4ll #melfest", "user": "jonas_ivarsson"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:13 +0000 2015", "id": 571755521981726720, "retweet_count": 2, "message": "RT @florettord: S\u00e5 h\u00e4r fr\u00e4scha k\u00e4nns bidragen i fj\u00e4rde delfinalen hittills enligt mig.\n#melfest #melfest2015 http://t.co/Jz216S91AY", "user": "monemar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:13 +0000 2015", "id": 571755520312381440, "retweet_count": 1, "message": "Skulle varit mer bas i den och d\u00e5 hade den suttit \ud83d\udc4c #melfest", "user": "motettiket"}, {"hashtags": ["melfest15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:12 +0000 2015", "id": 571755517825187840, "retweet_count": 0, "message": "Fr\u00e5n Kvinnab\u00f6ske till Dr Alban. Det sv\u00e4nger i hockey. #melfest15 #melfest", "user": "filimilia"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:12 +0000 2015", "id": 571755516025815040, "retweet_count": 0, "message": "Ifall jag kopplat undertexten r\u00e4tt i den h\u00e4r l\u00e5ten s\u00e5 k\u00e4nns denna passande:\n#mello2015 #melfest http://t.co/8XMCNVA7hx", "user": "Tobio88"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:11 +0000 2015", "id": 571755512339021824, "retweet_count": 0, "message": "Lagom till den h\u00e4r l\u00e5ten fick de slut b\u00e5de p\u00e5 ordf\u00f6rr\u00e5d och tyger #melfest", "user": "EViding"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:11 +0000 2015", "id": 571755511659556865, "retweet_count": 4, "message": "RT @karinadelskold: Hatar den. Inte f\u00f6r att den \u00e4r d\u00e5lig utan f\u00f6r att de kommer k\u00f6tta den p\u00e5 n\u00e4sta spinningpass. #melfest", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:10 +0000 2015", "id": 571755507561697280, "retweet_count": 1, "message": "RT @MartinArvebro: \u00c4nnu en r\u00e4tt bra l\u00e5t. Gott #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:10 +0000 2015", "id": 571755506181783552, "retweet_count": 4, "message": "RT @karinadelskold: Hatar den. Inte f\u00f6r att den \u00e4r d\u00e5lig utan f\u00f6r att de kommer k\u00f6tta den p\u00e5 n\u00e4sta spinningpass. #melfest", "user": "tinsaynes"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:09 +0000 2015", "id": 571755505275830272, "retweet_count": 0, "message": "G\u00e5r inte hon till finalen s\u00e5 b\u00f6rjar jag gr\u00e4va min egen grav #melfest", "user": "fridaeneblom1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:09 +0000 2015", "id": 571755502197182465, "retweet_count": 79, "message": "RT @RichardHerrey: Nu s\u00e4ger min dotters sambo i soffan pl\u00f6tsligt att han aldrig gillat melodifestivall\u00e5tar?!\nHouston we have a problem. :)\n\u2026", "user": "DanielHemlin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:08 +0000 2015", "id": 571755500020363264, "retweet_count": 0, "message": "Typ version av Beyonce #melfest", "user": "Snkaaaaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:08 +0000 2015", "id": 571755498946617344, "retweet_count": 4, "message": "RT @karinadelskold: Hatar den. Inte f\u00f6r att den \u00e4r d\u00e5lig utan f\u00f6r att de kommer k\u00f6tta den p\u00e5 n\u00e4sta spinningpass. #melfest", "user": "MalinMatson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:08 +0000 2015", "id": 571755498925658114, "retweet_count": 0, "message": "Min mamma vill typ att alla l\u00e5tar ska vara schlager #melfest", "user": "FMLpojken"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:08 +0000 2015", "id": 571755498522992640, "retweet_count": 3, "message": "de ler i alla fall samtidigt som de suger. proffs. \n#melfest", "user": "elnoh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:08 +0000 2015", "id": 571755498371981312, "retweet_count": 0, "message": "#melfest s shoe game beh\u00f6ver kokosvatten", "user": "99problem"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:07 +0000 2015", "id": 571755496056737793, "retweet_count": 9, "message": "RT @MarelPett: Men om jag vill att du ska nanana ist\u00e4llet d\u00e5 HERRE #melfest", "user": "jl03201"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:07 +0000 2015", "id": 571755494920101888, "retweet_count": 0, "message": "Nu \u00e4r det s\u00e5nt \u00f6s att k\u00e4rringen m\u00e5ste dansa! #melfest", "user": "cpkonsulten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:07 +0000 2015", "id": 571755494433558528, "retweet_count": 0, "message": "Aa vars\u00e5god #melfest", "user": "AlmaSoderholm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:06 +0000 2015", "id": 571755492449640448, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskar l\u00e5ten \ud83d\ude0d\ud83d\udc4c #melfest", "user": "emmak006"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:06 +0000 2015", "id": 571755492290248704, "retweet_count": 0, "message": "l\u00e5ten \u00e4r ju bra men hon sjunger f\u00f6r j\u00e4vla d\u00e5ligt #melfest", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:06 +0000 2015", "id": 571755492076363777, "retweet_count": 0, "message": "Om man \u00e4nd\u00e5 v\u00e5gade ha hela h\u00e5ret rosa. #melfest", "user": "allyswriting"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:06 +0000 2015", "id": 571755491690463233, "retweet_count": 0, "message": "Naaaah detta var inte superbra... YNKA TV\u00c5 HJ\u00c4RTAN #melfest", "user": "sofistisk"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:05 +0000 2015", "id": 571755489035493378, "retweet_count": 2, "message": "@rtendahl lalalalala #melfest #mello2015 h\u00e4r i soffan \u00e4r engagemanget s\u00e5d\u00e4r.. http://t.co/A9pNrYvEPw", "user": "robertibacka"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:05 +0000 2015", "id": 571755488997728256, "retweet_count": 1, "message": "RT @mickegunnarsson: Tjoho!!! Hasse Kvinnab\u00f6ske och s\u00e5 lite Rednex p\u00e5 det! Och s\u00e5 in med Kicki i en l\u00e5da s\u00e5 \u00e4r vi i hamn:) #melfest", "user": "2Ninan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:05 +0000 2015", "id": 571755488855126016, "retweet_count": 0, "message": "Nu fick jag d\u00e5ligt samvete f\u00f6r att jag inte varit p\u00e5 gymmet p\u00e5 snart en vecka. #melfest", "user": "UlfBjereld"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:05 +0000 2015", "id": 571755488293093376, "retweet_count": 1, "message": "Vacker s\u00e5 man blir andf\u00e5dd dock. #melfest  \u00c4r det @kuttersmycket?", "user": "blandfers"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:04 +0000 2015", "id": 571755484077805568, "retweet_count": 0, "message": "Dansarna \u00e4r ju d\u00e4remot FANTASTISKA #melfest", "user": "Reaktionista"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:04 +0000 2015", "id": 571755482769203200, "retweet_count": 0, "message": "Dina: K\u00e4nns lite som roliga timmen. Hon kunde lika g\u00e4rna ha bytt ut micken mot ett hopprep!\n#melfest", "user": "sweholst"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:04 +0000 2015", "id": 571755481364082688, "retweet_count": 9, "message": "RT @GayTenor: Det d\u00e5liga samvetet som smyger sej p\u00e5. \u00c4r man kollar aerobicspassen i #melfest, o sj\u00e4lv kr\u00e4nger chips i soffan...", "user": "gunillaordell"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:03 +0000 2015", "id": 571755479422128129, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r misst\u00e4nkt att hon har tagit melodin fr\u00e5n n\u00e5nstans och 2 hon f\u00f6rs\u00f6ker l\u00e5ta ny men nej det g\u00e5r bara inte \ud83d\ude02 #melfest", "user": "AriTelloso"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:03 +0000 2015", "id": 571755477048143872, "retweet_count": 1, "message": "Dinah Nah. Betyg: tv\u00e5a.\n#melfest", "user": "niklassvensson"}, {"hashtags": ["mums", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:02 +0000 2015", "id": 571755473302634496, "retweet_count": 1, "message": "RT @Dansantakossan: Inget \u00e4r s\u00e5 gott som vilt! #mums #melfest", "user": "Mum2MumUk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:02 +0000 2015", "id": 571755472895811584, "retweet_count": 0, "message": "La la la! 2,5-\u00e5ringen st\u00e5r och diggar framf\u00f6r tv:n. #melfest", "user": "don_joppe"}, {"hashtags": ["m\u00e4rkeringet", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:01 +0000 2015", "id": 571755470404378624, "retweet_count": 1, "message": "RT @ericahem: Fem\u00e5ringen vill r\u00f6sta p\u00e5 det h\u00e4r. Jag s\u00e4ger ja, fast twittrar ist\u00e4llet. \n#m\u00e4rkeringet #melfest", "user": "Carrroooo"}, {"hashtags": ["mellosnack", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:01 +0000 2015", "id": 571755469297094656, "retweet_count": 0, "message": "Hmm... Ingen l\u00e5t ikv\u00e4ll som k\u00e4nns s\u00e5 d\u00e4r j\u00e4tte ny \u00e5 fr\u00e4sch... 60-70-80-90 tal \ud83d\ude48\ud83d\ude49 #mellosnack #melfest #mello2015", "user": "Tivelius"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:00 +0000 2015", "id": 571755468139433984, "retweet_count": 11, "message": "RT @Malena_Ernman: T\u00e4vlade inte Dinah na s l\u00e5t f\u00f6r typ Cypern f\u00f6r 2 \u00e5r sen? #melfest", "user": "ellenhedlund"}, {"hashtags": ["melfest", "fb"], "date": "Sat Feb 28 19:35:00 +0000 2015", "id": 571755467216691200, "retweet_count": 0, "message": "Om man nu kan ha f\u00f6rinspelad s\u00e5ng borde man inte f\u00e5 anv\u00e4nda autotune d\u00e5 ocks\u00e5?\n#melfest #fb", "user": "magnuslindqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:00 +0000 2015", "id": 571755466717564928, "retweet_count": 9, "message": "RT @MarelPett: Men om jag vill att du ska nanana ist\u00e4llet d\u00e5 HERRE #melfest", "user": "naathaalie99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:59 +0000 2015", "id": 571755463974522881, "retweet_count": 33, "message": "RT @Riddersporre: Vi b\u00f6r minnas det h\u00e4r skivomslaget. #melfest http://t.co/GfiltOxVbN", "user": "yakushim"}, {"hashtags": ["m\u00e5rilla", "sk\u00e4mskudde", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:59 +0000 2015", "id": 571755462720409600, "retweet_count": 0, "message": "Dinas l\u00e5t p\u00e5minner mig om mina l\u00e5gstadiediscon. #m\u00e5rilla #sk\u00e4mskudde #melfest", "user": "Dansantakossan"}, {"hashtags": ["melfest", "Melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:59 +0000 2015", "id": 571755462137417728, "retweet_count": 0, "message": "Dinah Nah, La la la, Ja ja ja!\nModern och catchig! Betyg 3+\n#melfest #Melfest2015", "user": "patbyr"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:59 +0000 2015", "id": 571755461441142784, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r jag den enda som inte tittar? #melfest", "user": "kajsaaloveman"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "saturdaynight"], "date": "Sat Feb 28 19:34:59 +0000 2015", "id": 571755461084651520, "retweet_count": 0, "message": "Dinah Nah.... \u00c4r det inte s\u00e5 Whigfields gamla hit b\u00f6rjar? #melfest #mello2015 #saturdaynight", "user": "dannethomsen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:59 +0000 2015", "id": 571755460669386752, "retweet_count": 0, "message": "b\u00e4st hittils. #melfest", "user": "CamillaBorelid"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:59 +0000 2015", "id": 571755460258369536, "retweet_count": 4, "message": "RT @kjellhaglund: Dina Nah \u2014 en skadeskjuten Babar \u00e4r l\u00f6s i studion! (Sist jag s\u00e5gade Dr Alban ringde han mitt i natten och skrek i en halv\u2026", "user": "Frompa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:58 +0000 2015", "id": 571755459650162690, "retweet_count": 0, "message": "Kvinnab\u00f6ske dissas av @NApunktSE :s panel, tycker sj av \u00e4n s\u00e5 l\u00e4nge 5 framf\u00f6rda l\u00e5tar s\u00e5 \u00e4r 2 s\u00e4mre \u00e4n Kvinnab\u00f6skes #melfest", "user": "FaltRobert"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:58 +0000 2015", "id": 571755459486466049, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ttligt road s\u00e5h\u00e4r l\u00e5ngt #melfest", "user": "Lillansson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:58 +0000 2015", "id": 571755458534510593, "retweet_count": 1, "message": "RT @IdaHammarback: 1+ HON HAR UNICORNH\u00c5R #melfest", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:58 +0000 2015", "id": 571755457980862464, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r en artist presenteras genom att hon \"ocks\u00e5 har jobbat mycket med Dr. Alban\". D\u00e5 vet jag vart det barkar. L\u00e4, l\u00e4, l\u00e4, l\u00e4gg ner. #melfest", "user": "ellinoreenglund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:58 +0000 2015", "id": 571755455850123264, "retweet_count": 0, "message": "Grymma toner #melfest", "user": "radiogun"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:57 +0000 2015", "id": 571755455267123200, "retweet_count": 0, "message": "Lite nattklubb  #melfest varf\u00f6r f\u00f6rresten har vi ingen bra nattklubb i Stockholm f\u00f6r alla", "user": "lenaekst"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:57 +0000 2015", "id": 571755452612124672, "retweet_count": 0, "message": "La-la-la? P\u00e5 vilket spr\u00e5k betyder det nu kr\u00e4ka? *googlar* #melfest", "user": "ForsNillad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:57 +0000 2015", "id": 571755452498890752, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5, hon kan inte sjunga, hela \u00f6\u00e5ten bygger p\u00e5 duktiga dansare och upptempo melodi. #melfest", "user": "LouicedR"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:56 +0000 2015", "id": 571755449718059009, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste \u00e4nd\u00e5 st\u00f6tta Hasse A. Min f\u00f6rsta orginalkassett - som 6-\u00e5ring - var \u00c4nglahund. #melfest", "user": "CJEngvall"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:56 +0000 2015", "id": 571755448447209472, "retweet_count": 2, "message": "RT @max_tweets: N\u00e4r du r\u00f6star - sk\u00e4nk ett bidrag till radiohj\u00e4lpen! Tusentals radioapparater d\u00e4r ute beh\u00f6ver DIN hj\u00e4lp #melfest", "user": "drwhoose"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:56 +0000 2015", "id": 571755447503474688, "retweet_count": 0, "message": "Summerburst VIP-hyllan i Mello?\nVar \u00e4r seven nation army? Och badbollarna? #melfest", "user": "delastacia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:55 +0000 2015", "id": 571755445892849664, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "lisasvea27"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:55 +0000 2015", "id": 571755445611831296, "retweet_count": 1, "message": "RT @MBeijar: ..och s\u00e5 var det bara en kvar i Dolly Style. #melfest", "user": "essejohansson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:54 +0000 2015", "id": 571755442575151104, "retweet_count": 9, "message": "RT @MarelPett: Men om jag vill att du ska nanana ist\u00e4llet d\u00e5 HERRE #melfest", "user": "jujjia98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:54 +0000 2015", "id": 571755442038312960, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 fr\u00e5n 80 tal och eurpodisco till kvinnab\u00f6ske f\u00f6r att sen ramla in i 90 tals techno #melfest", "user": "MrsLindblom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:54 +0000 2015", "id": 571755441094574080, "retweet_count": 9, "message": "RT @MarelPett: Men om jag vill att du ska nanana ist\u00e4llet d\u00e5 HERRE #melfest", "user": "neonrainbowcat"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:54 +0000 2015", "id": 571755440935190528, "retweet_count": 1, "message": "RT @corneliarinaldo: \u00c5h en sockervadd p\u00e5 huvudet :) #melfest", "user": "momajoja"}, {"hashtags": ["dinahnah", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:54 +0000 2015", "id": 571755439941148672, "retweet_count": 0, "message": "#dinahnah's nummer \u00e4r verkligen toksnyggt i TV. #melfest", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:53 +0000 2015", "id": 571755438687068160, "retweet_count": 11, "message": "RT @Malena_Ernman: T\u00e4vlade inte Dinah na s l\u00e5t f\u00f6r typ Cypern f\u00f6r 2 \u00e5r sen? #melfest", "user": "Robin_Nilsen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:53 +0000 2015", "id": 571755438263414784, "retweet_count": 4, "message": "RT @kjelleman: G\u00e5r det att hyra in Dinah nah-la-la-la-dansg\u00e4nget om man ska driva in en obetald faktura? #melfest", "user": "ErikOchMittLiv"}, {"hashtags": ["nr5", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:53 +0000 2015", "id": 571755437877551105, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e4ga vad man vill om H Anderssons l\u00e5t, men detta \u00e4r v\u00e4rre! #nr5 #melfest", "user": "Maglotta"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:53 +0000 2015", "id": 571755437525209088, "retweet_count": 79, "message": "RT @RichardHerrey: Nu s\u00e4ger min dotters sambo i soffan pl\u00f6tsligt att han aldrig gillat melodifestivall\u00e5tar?!\nHouston we have a problem. :)\n\u2026", "user": "SiggeSunshine"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:53 +0000 2015", "id": 571755436841558016, "retweet_count": 0, "message": "Nu \u00e5terst\u00e5r endast Zelmerl\u00f6f f\u00f6r att r\u00e4dda kv\u00e4llen. Dit g\u00e5r min peng #melfest", "user": "JonasHinnfors"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:53 +0000 2015", "id": 571755436367618048, "retweet_count": 0, "message": "H\u00f6r inte direkt vad hon sjunger, men gud vilken party l\u00e5t! #melfest", "user": "tesshenriksson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:53 +0000 2015", "id": 571755436216598528, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ten \u00e4r en d\u00e5lig variant p\u00e5 techno fr\u00e5n 90talet. #melfest", "user": "KokoKarin85"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:53 +0000 2015", "id": 571755436212428800, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00e4r k\u00e4r i hennes bl\u00e5a kl\u00e4der&lt;3 #melfest", "user": "filippahjort"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:52 +0000 2015", "id": 571755434719232000, "retweet_count": 0, "message": "men Hall\u00e5 va d\u00e5lig den h\u00e4r omg\u00e5ngen av #melfest va, M\u00e5ns beh\u00f6ver nog bara komma ut p\u00e5 scen s\u00e5 g\u00e5r han vidare!", "user": "starbaker71"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:52 +0000 2015", "id": 571755434245292032, "retweet_count": 0, "message": "d\u00e5ligt med hj\u00e4rtr\u00f6ster #melfest", "user": "Alvaa_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:52 +0000 2015", "id": 571755432269594624, "retweet_count": 0, "message": "Det s\u00f6g till i magen sa hon. Hmm..kan vara k\u00e4nslig mage...hmm..Novalucol.   #melfest", "user": "mickegunnarsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:52 +0000 2015", "id": 571755432231997440, "retweet_count": 0, "message": "Lalalala funkar inte lilla v\u00e4n. #melfest", "user": "sweden12points"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:52 +0000 2015", "id": 571755431489630208, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "NiklasFurevi"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:34:51 +0000 2015", "id": 571755428163559424, "retweet_count": 1, "message": "RT @SandraClaaudia: Dansen ser ut att vara direktimporterad fr\u00e5n vilket Just dance-spel som helst #melfest #melfest15", "user": "woahlinnea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:51 +0000 2015", "id": 571755427903483904, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ter som Hits for kids 3 #melfest", "user": "VErixon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:50 +0000 2015", "id": 571755426200608768, "retweet_count": 0, "message": "Fick rycka paddan fr\u00e5n dottern s\u00e5 att hon inte r\u00f6stade p\u00e5 Hasse Andersson. P\u00e5 mitt konto! Sk\u00e4mskudde i s\u00e5 fall. #melfest", "user": "TomasKruth"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:50 +0000 2015", "id": 571755425743446017, "retweet_count": 0, "message": "Jag har h\u00f6rt s\u00e5 m\u00e5nga l\u00e5tar som den h\u00e4r ugh #melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:50 +0000 2015", "id": 571755425479204864, "retweet_count": 3, "message": "RT @CarlStanleyy: Hahaha Hasse Kvinnab\u00f6ske ska svara p\u00e5 fr\u00e5gor i chatten! Om han skriver den chatten sj\u00e4lv s\u00e5 ska jag fan r\u00f6sta p\u00e5 honom.\n#\u2026", "user": "trumchips"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:50 +0000 2015", "id": 571755424808108034, "retweet_count": 12, "message": "RT @HejaInternet: Detta \u00e4r gitarrkillen i JTR om typ 40 \u00e5r #melfest", "user": "jonassoons"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:50 +0000 2015", "id": 571755424074100737, "retweet_count": 0, "message": "Sluta skaka p\u00e5 kameran!!! #melfest", "user": "madebylosan"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:50 +0000 2015", "id": 571755423646285825, "retweet_count": 0, "message": "Det enda bra ind\u00e4mma l\u00e5ten \u00e4r n\u00e4r hon inte sjunger.  #Melfest", "user": "literallysanna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:50 +0000 2015", "id": 571755423579168768, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest\u201d same", "user": "nathalie01_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:41 +0000 2015", "id": 571755386719641601, "retweet_count": 4, "message": "RT @kjellhaglund: Dina Nah \u2014 en skadeskjuten Babar \u00e4r l\u00f6s i studion! (Sist jag s\u00e5gade Dr Alban ringde han mitt i natten och skrek i en halv\u2026", "user": "t75tiger"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:41 +0000 2015", "id": 571755385884962816, "retweet_count": 0, "message": "Dinah. Suck. Kunde dom inte orkat skriva klart texten i refr\u00e4ngen i st\u00e4llet f\u00f6r att ers\u00e4tta saknad text med \"La-la-la\"... #melfest", "user": "MickeAskernas"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:40 +0000 2015", "id": 571755381388541952, "retweet_count": 0, "message": "Ni som f\u00f6rs\u00f6ker med #mello2015 mellVAD G\u00d6R NI???? #melfest", "user": "LisaCarlssonn"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:40 +0000 2015", "id": 571755380918910976, "retweet_count": 0, "message": "HOUSE OF CARDS! P\u00e5minner mig om att jag m\u00e5ste se S\u00e4song 3, som l\u00e4r vara b\u00e4ttre \u00e4n detta. Tack! #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:40 +0000 2015", "id": 571755380394618880, "retweet_count": 0, "message": "Lite cool med n\u00e5gon som k\u00f6r med en synonym p\u00e5 vulva som artistnamn. #melfest", "user": "akaSimone"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:39 +0000 2015", "id": 571755377584414720, "retweet_count": 7, "message": "RT @UlfBjereld: Vad vore v\u00e4rlden utan pojkband? Den kan vara trist och tr\u00e5kig och.. och.. alldeles alldeles underbar! #melfest", "user": "monemar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:38 +0000 2015", "id": 571755375231410177, "retweet_count": 1, "message": "RT @niablodrum: Suget i magen kan bero p\u00e5 linssoppan. #melfest", "user": "Legostorm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:38 +0000 2015", "id": 571755374795227137, "retweet_count": 0, "message": "Lalala dansarna f\u00e5r godk\u00e4nt! #melfest", "user": "ablund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:38 +0000 2015", "id": 571755374765858816, "retweet_count": 37, "message": "RT @RichardHerrey: Tre br\u00f6der.\nEtt riktigt bra koncept\u2026  eller?\n#melfest", "user": "nickemannen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:38 +0000 2015", "id": 571755374216392705, "retweet_count": 0, "message": "Hej Dr Alban. Detta \u00e4r inte lika stabilt, va? #melfest", "user": "PoffSaDet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:38 +0000 2015", "id": 571755374128308224, "retweet_count": 0, "message": "Musiken: ja, r\u00f6sten: makes me aaah aah waaah \nL\u00e5t 5: 2 av 5 chips \n#melfest", "user": "friaktig"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:38 +0000 2015", "id": 571755371888578560, "retweet_count": 8, "message": "RT @max_tweets: Att ha \"samarbetat mycket med dr Alban\" kan \u00e4ven inneb\u00e4ra att man \u00e4r en helt vanlig tandsk\u00f6terska #melfest", "user": "rtendahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:37 +0000 2015", "id": 571755371007770625, "retweet_count": 1, "message": "Jag kan inte best\u00e4mma mig f\u00f6r om jag tycker denna lalala-l\u00e5t \u00e4r bra eller inte... \ud83d\ude14 #melfest", "user": "MrSweFish"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:37 +0000 2015", "id": 571755369975959553, "retweet_count": 0, "message": "Nej tack #melfest", "user": "IAmAFallout"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:37 +0000 2015", "id": 571755369627832320, "retweet_count": 11, "message": "RT @Malena_Ernman: T\u00e4vlade inte Dinah na s l\u00e5t f\u00f6r typ Cypern f\u00f6r 2 \u00e5r sen? #melfest", "user": "henryfcohen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:37 +0000 2015", "id": 571755369476825088, "retweet_count": 0, "message": "Den l\u00e5ter som ett d\u00e5ligt disco. Jag \u00e4r r\u00e4dd att jag hade g\u00e5tt hem om de hade b\u00f6rjat spela den h\u00e4r. Eller bytt dansgolv \u00e5tminstone. #melfest", "user": "johanfalldin"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:37 +0000 2015", "id": 571755369174863872, "retweet_count": 1, "message": "SKR\u00c4CKCHOCKAVSL\u00d6JANDET! Bj\u00f6rn Borg skrev l\u00e5ten!!! #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:37 +0000 2015", "id": 571755368797351936, "retweet_count": 0, "message": "Tr\u00e5kig millennieskiftesstyling och tr\u00e5kig millenieskiftesl\u00e5t. #melfest", "user": "Metsis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:37 +0000 2015", "id": 571755367853633536, "retweet_count": 0, "message": "karamelldansen 2015 #melfest", "user": "EvaDiLevaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:36 +0000 2015", "id": 571755367509708801, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta l\u00e5ten hittills! #melfest", "user": "YvonneLoA"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:36 +0000 2015", "id": 571755364011679744, "retweet_count": 1, "message": "Hittills \u00e4r man mycket besviken p\u00e5 #melfest", "user": "Fellsis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:36 +0000 2015", "id": 571755363806126081, "retweet_count": 13, "message": "RT @Palstrobaek: Texten \u00e4r mer sv\u00e5rtolkad \u00e4n jojken #melfest", "user": "ellieenD"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:35 +0000 2015", "id": 571755362921140224, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 vem som helst f\u00e5r fan vara med i mello #melfest", "user": "xcuddlymgc"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:35 +0000 2015", "id": 571755362166038528, "retweet_count": 0, "message": "Ja, man f\u00e5r ge #melfest en sak den h\u00e4r kv\u00e4llen \u00e5tminstone. Det \u00e4r inget fel p\u00e5 variationen!", "user": "simpan1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:35 +0000 2015", "id": 571755361084055553, "retweet_count": 0, "message": "dansarna \u00e4r s\u00e5 j\u00e4vla snygga ju, vart kan man f\u00e5 reda p\u00e5 deras namn?\n\n#melfest", "user": "turndownforfour"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:35 +0000 2015", "id": 571755360417136642, "retweet_count": 79, "message": "RT @RichardHerrey: Nu s\u00e4ger min dotters sambo i soffan pl\u00f6tsligt att han aldrig gillat melodifestivall\u00e5tar?!\nHouston we have a problem. :)\n\u2026", "user": "scandimar"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:34 +0000 2015", "id": 571755358441611267, "retweet_count": 0, "message": "sk\u00e5ne ni kommer inte g\u00e5 vidare... sorrynotsorry #mello2015 #melfest", "user": "almiiiisgo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:34 +0000 2015", "id": 571755357661483008, "retweet_count": 0, "message": "Vad betyder egentligen make me la la la? Eller vill jag inte veta det? #melfest", "user": "TeresiaOlsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:34 +0000 2015", "id": 571755356889743360, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t 5 skulle varit en tjejgrupp, typ Spice Girls. #melfest", "user": "F1John"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:34 +0000 2015", "id": 571755356663246848, "retweet_count": 0, "message": "G\u00e5r in p\u00e5 bob hund-konserten p\u00e5 2an och f\u00f6rs\u00f6ker telefonr\u00f6sta dom till finalen. Hoppas det funkar! #melfest", "user": "anderssjolin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:34 +0000 2015", "id": 571755355119747072, "retweet_count": 0, "message": "Blandningen \u00e4r total  #melfest", "user": "abfmicke"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:33 +0000 2015", "id": 571755354142445568, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson styr upp kv\u00e4llen! #melfest", "user": "TantGran"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:33 +0000 2015", "id": 571755353169379330, "retweet_count": 4, "message": "Hatar den. Inte f\u00f6r att den \u00e4r d\u00e5lig utan f\u00f6r att de kommer k\u00f6tta den p\u00e5 n\u00e4sta spinningpass. #melfest", "user": "karinadelskold"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:33 +0000 2015", "id": 571755352544444417, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "elvedinafoooer"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:33 +0000 2015", "id": 571755351500066816, "retweet_count": 2, "message": "De som m\u00f6jligen kan t\u00e4nka sig att r\u00f6sta p\u00e5 denna l\u00e5t \u00e4r v\u00e4l p\u00e5 - gymmet?\n#melfest", "user": "niklassvensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:33 +0000 2015", "id": 571755350883487744, "retweet_count": 0, "message": "Bidrag 5 sl\u00e5r nog mer p\u00e5 dansgolven \u00e4n i #melfest", "user": "stefanwaborg"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:34:32 +0000 2015", "id": 571755350531158017, "retweet_count": 0, "message": "E-type ringde och fr\u00e5gade vart hans s\u00e5ngare tagit v\u00e4gen #melfest #melfest15", "user": "FredrikMarstorp"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:32 +0000 2015", "id": 571755349050576896, "retweet_count": 0, "message": "Efter att sett alla delt\u00e4vlingar i svenska Melodifestivalen kan jag bara konstatera att l\u00e5tarna \u00e4r kass #Melfest2015 #melfest", "user": "pinnen72"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:32 +0000 2015", "id": 571755348136239104, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t 5 man m\u00e5ste kunna sjunga o s\u00e5 ska l\u00e5ten va bra. Sorry #melfest", "user": "lilianthonney"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:32 +0000 2015", "id": 571755347062493184, "retweet_count": 0, "message": "Make me la la la \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \u00e4lskar dunket \ud83d\udc4c#melfest", "user": "emmak006"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:31 +0000 2015", "id": 571755346563358721, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "Tierda"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:31 +0000 2015", "id": 571755345921617920, "retweet_count": 0, "message": "Dom har allts\u00e5 tinat upp Lilli men orkade inte ta Sussi ocks\u00e5? #melfest", "user": "2000aldrig"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:31 +0000 2015", "id": 571755345665761280, "retweet_count": 0, "message": "Mor levererar: \"n\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4. Disco p\u00e5 Mallorca -finns tusen av dom\" #melfest", "user": "Lindberg_K"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:31 +0000 2015", "id": 571755345460240384, "retweet_count": 0, "message": "Hennes dans kan vara det pinsammaste  jag har sett! #melfest", "user": "OliiviaApelgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:31 +0000 2015", "id": 571755344722063360, "retweet_count": 2, "message": "RT @aliciadickner: Hahaha kvider inombords n\u00e4r jag t\u00e4nker p\u00e5 hur m\u00e5nga fula snubbar man kmr h\u00e5ngla med till \"Make me lalala\" p\u00e5 krogen #mel\u2026", "user": "sofistisk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:31 +0000 2015", "id": 571755344369754113, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4LSKAR hennes h\u00e5r. S\u00e5 mycket vad jag hade velat v\u00e5ga n\u00e4r jag gick p\u00e5 h\u00f6gstadiet. #melfest", "user": "hallongrodan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:31 +0000 2015", "id": 571755344101294080, "retweet_count": 0, "message": "Asbra \u00e4nd\u00e5 \ud83d\ude0d\ud83c\udf89 #melfest", "user": "emmalisstrnds"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:30 +0000 2015", "id": 571755340804583425, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r l\u00e4t mer som en kopia \u00e4n Hasse Anderssons l\u00e5t. #melfest", "user": "ALinlokken"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:30 +0000 2015", "id": 571755339735031808, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rs\u00f6ker vara lokalpatriot men Melodifestivalen \u00e4r sjukt tr\u00e5kig!  #melfest", "user": "K_borgstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:29 +0000 2015", "id": 571755336295686144, "retweet_count": 0, "message": "En till j\u00e4vla Ariana Grande #melfest", "user": "Emma_Maurin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:29 +0000 2015", "id": 571755336216018944, "retweet_count": 0, "message": "Goals s\u00e5 vill jag vara n\u00e4r jag \u00e4r 34 #melfest", "user": "Ylva00"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:29 +0000 2015", "id": 571755336153108480, "retweet_count": 0, "message": "Snart p\u00e5 ett gym n\u00e4ra dig! #melfest", "user": "hrdgrd"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:29 +0000 2015", "id": 571755334731239424, "retweet_count": 15, "message": "RT @annika_lantz: Alings\u00e5s \u00e4r v\u00e4l ocks\u00e5 en bokstavskombination? #melfest", "user": "christerpaifk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:29 +0000 2015", "id": 571755334710247426, "retweet_count": 0, "message": "Alla som k\u00e4nner mig vet ju att jag \u00e4r allergisk mot gym och motion. Lalala provocerar mig d\u00e4rf\u00f6r en aning. Typisk kom igen d\u00e5-l\u00e5t. #melfest", "user": "ninalainen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:28 +0000 2015", "id": 571755333720379392, "retweet_count": 0, "message": "En Cowbobl\u00e5t. \nGillar starkt vissa delar av detta. \nSynd att hon inte kan sjunga verserna. Dansgolvet, ja, i n\u00e5n mix kanske #melfest", "user": "bobtaloni"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:28 +0000 2015", "id": 571755333431009280, "retweet_count": 4, "message": "RT @kjelleman: G\u00e5r det att hyra in Dinah nah-la-la-la-dansg\u00e4nget om man ska driva in en obetald faktura? #melfest", "user": "Emzoyy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:27 +0000 2015", "id": 571755328871792640, "retweet_count": 0, "message": "Detta \u00e4r allts\u00e5 en av de som sjung in Caramelldansen #melfest", "user": "FannyNordgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:27 +0000 2015", "id": 571755328288780288, "retweet_count": 7, "message": "RT @hfahl: D\u00e5 var veckans BETYG h\u00e4r. #melfest http://t.co/jZ9w9nlf0M http://t.co/8W0yhiQ9Ar", "user": "BylineBelife"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:27 +0000 2015", "id": 571755327324102658, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "zeldryzia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:26 +0000 2015", "id": 571755325344391168, "retweet_count": 0, "message": "De som h\u00f6jde volymen p\u00e5 tvn under Hasse har nog s\u00e4nkt den nu n\u00e4r Dinah \u00e4r p\u00e5 scen \ud83d\ude02 inte riktigt samma m\u00e5lgrupp \ud83d\ude48 #melfest", "user": "Loouuiisse"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:26 +0000 2015", "id": 571755323264016385, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4st hittills, rosa h\u00e5r o en sv\u00e4ngig l\u00e5t, har chans p\u00e5 final tyv\u00e4rr.... #melfest", "user": "Pstromsten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:25 +0000 2015", "id": 571755321330442241, "retweet_count": 40, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Min Idol \u00e4r Beyonce\"\nALLAS IDOL \u00c4R BEYONCE! \n#melfest", "user": "momajoja"}, {"hashtags": ["melfest15", "melfest", "kduschlager"], "date": "Sat Feb 28 19:34:25 +0000 2015", "id": 571755319484936192, "retweet_count": 1, "message": "Schysst \u00f6s! Funkar h\u00e4r \u00e5 p\u00e5 Finlandsb\u00e5ten! Nu k\u00f6r vi! #melfest15 #melfest #kduschlager", "user": "fredrikhardt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:25 +0000 2015", "id": 571755318193074176, "retweet_count": 0, "message": "Detta l\u00e5ter som ett spinningpass #melfest", "user": "PJodenius"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:24 +0000 2015", "id": 571755315521318913, "retweet_count": 33, "message": "RT @Riddersporre: Vi b\u00f6r minnas det h\u00e4r skivomslaget. #melfest http://t.co/GfiltOxVbN", "user": "infoerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:23 +0000 2015", "id": 571755313084428288, "retweet_count": 0, "message": "Den h\u00e4r l\u00e5ten k\u00e4nner jag igen fr\u00e5n 2000. Hanna... Vad hette hon? I vit rymddr\u00e4kt med orange telefon i sk\u00e4rpet. #melfest", "user": "tinsaynes"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:23 +0000 2015", "id": 571755312719515648, "retweet_count": 0, "message": "Vinnarl\u00e5t? Bidrag nr 5 #Melodifestivalen #melfest", "user": "sflojt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:23 +0000 2015", "id": 571755311922593792, "retweet_count": 0, "message": "Make me lah lah lah. Oerh\u00f6rt intelligent text. Varf\u00f6r har jag inte kommit p\u00e5 den? Den kommer att g\u00e5 rakt ...ner.#melfest", "user": "HansGordon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:23 +0000 2015", "id": 571755310928539648, "retweet_count": 0, "message": "Vill ha den h\u00e4r l\u00e5ten utan s\u00e5ng #melfest", "user": "Carrroooo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:22 +0000 2015", "id": 571755308772696066, "retweet_count": 2, "message": "RT @jacobssonrobert: Dina nej! Det g\u00e5r inte. 90-tal n\u00e4r 90-talet var som s\u00e4mst.  #melfest", "user": "Dansantakossan"}, {"hashtags": ["melfest", "Melfest2015", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:22 +0000 2015", "id": 571755308646842369, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e4rks att Dr Alban designat scenkl\u00e4derna ocks\u00e5. Direkt fr\u00e5n tandl\u00e4karkliniken, kliniskt vitt.  #melfest #Melfest2015 #mello #mello2015", "user": "ladyAKMW"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:22 +0000 2015", "id": 571755306339975168, "retweet_count": 0, "message": "Jag undrar vad alla gamlingar t\u00e4nker n\u00e4r dom sitter d\u00e4r hemma och ser det h\u00e4r. \"Det var b\u00e4ttre f\u00f6rr\" l\u00e4r nog flyga runt i rummen #melfest", "user": "Adnellaren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:21 +0000 2015", "id": 571755302636392448, "retweet_count": 0, "message": "Fina bl\u00e5a kl\u00e4der dom har. #melfest", "user": "HedvigSkld"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:21 +0000 2015", "id": 571755302556725248, "retweet_count": 0, "message": "Dinah Nahs l\u00e5t skulle passa perfekt i Eurovision. Hoppas att resten av Sverige inser det. #melfest", "user": "riwah93"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:21 +0000 2015", "id": 571755301663350786, "retweet_count": 0, "message": "As\u00e5 jag \u00e4lskar \"partyt\" i l\u00e5ten \ud83d\ude0d\ud83c\udf89 #melfest", "user": "alexisen98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:21 +0000 2015", "id": 571755301617197056, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen blir bara s\u00e4mre och s\u00e4mre f\u00f6r varje \u00e5r. B\u00e5de l\u00e5tarna och uppl\u00e4gget f\u00f6r programmet #melfest", "user": "maddeljungqvist"}, {"hashtags": ["melfest", "trist"], "date": "Sat Feb 28 19:34:21 +0000 2015", "id": 571755301243899904, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6r f\u00f6rsta ggn ever finns det inte en enda l\u00e5t som jag har som favorit. Finns ingen som kommer placera sig i \u00d6sterrike. #melfest #trist", "user": "CatzSto"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:20 +0000 2015", "id": 571755299733962753, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "monemar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:20 +0000 2015", "id": 571755299675213826, "retweet_count": 2, "message": "RT @jacobssonrobert: Dina nej! Det g\u00e5r inte. 90-tal n\u00e4r 90-talet var som s\u00e4mst.  #melfest", "user": "Slutsats"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:20 +0000 2015", "id": 571755299213869056, "retweet_count": 9, "message": "RT @GayTenor: Det d\u00e5liga samvetet som smyger sej p\u00e5. \u00c4r man kollar aerobicspassen i #melfest, o sj\u00e4lv kr\u00e4nger chips i soffan...", "user": "sofistisk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:20 +0000 2015", "id": 571755299121438721, "retweet_count": 11, "message": "T\u00e4vlade inte Dinah na s l\u00e5t f\u00f6r typ Cypern f\u00f6r 2 \u00e5r sen? #melfest", "user": "Malena_Ernman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:20 +0000 2015", "id": 571755297527611392, "retweet_count": 0, "message": "Hon har ju en svart och bl\u00e5 byxdress #melfest", "user": "matilda_westman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:19 +0000 2015", "id": 571755294717575168, "retweet_count": 0, "message": "Fan vad det ska bodypumpas till Dinah Nah p\u00e5 tantgymmen fram\u00f6ver #melfest", "user": "Leijdstrom"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:19 +0000 2015", "id": 571755294239432704, "retweet_count": 62, "message": "RT @manszelmerlow: Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http\u2026", "user": "TrUsT_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:19 +0000 2015", "id": 571755293861916672, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "JessicaELarsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:19 +0000 2015", "id": 571755292301660161, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e5ja, rosa h\u00e5r \u00e4r aldrig fel #melfest", "user": "henryfcohen"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:34:18 +0000 2015", "id": 571755291903180800, "retweet_count": 0, "message": "Har inte lalala-tjejen lite f\u00f6r vek r\u00f6st? #melfest #melfest15", "user": "ciczie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:18 +0000 2015", "id": 571755291320180738, "retweet_count": 11, "message": "RT @aliciadickner: \"Make me lalala\" \u00e4r 100% en mkt odiskret orgasmmetafor #melfest", "user": "iTornqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:18 +0000 2015", "id": 571755288828768257, "retweet_count": 0, "message": "Vad tycker du om din l\u00e5t? \nN\u00e4 jag hatar den sjukt mycket said no one ever #melfest", "user": "ellentheunicorn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:18 +0000 2015", "id": 571755288308674561, "retweet_count": 1, "message": "RT @Ouabain: Wow. Caroline, vass r\u00f6st. Gillar skarpt. #melfest", "user": "Marty_Moretimer"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:17 +0000 2015", "id": 571755287834718208, "retweet_count": 0, "message": "Vem \u00e4r den extremt talangfulla dansaren med lockigt h\u00e5r som medverkar i varje bidrag typ??? Instagram Twitter n\u00e5tt??? #melfest #", "user": "idaheedlund"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:17 +0000 2015", "id": 571755287385903104, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste p\u00e5peka at Tom i JTR inte vet om han \u00e4r singel eller inte. #melodifestivalen #melfest http://t.co/zaGoMQ78Wm", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:17 +0000 2015", "id": 571755286140211200, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r \u00e4r Isa tillbaka redan? #melfest", "user": "LinusHagander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:17 +0000 2015", "id": 571755284584116224, "retweet_count": 0, "message": "gillar h\u00e5ret dock #melfest", "user": "xHarryspartyx"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:17 +0000 2015", "id": 571755284433141760, "retweet_count": 1, "message": "1+ HON HAR UNICORNH\u00c5R #melfest", "user": "IdaHammarback"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:17 +0000 2015", "id": 571755283871092736, "retweet_count": 0, "message": "Uptempopartierna hyfsade resten lite falskt och mesigt - melodi nummer 5 #melfest", "user": "SusannMarkow"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:16 +0000 2015", "id": 571755282679914497, "retweet_count": 0, "message": "Tr\u00e4ningspass p\u00e5 tvn #melfest", "user": "blanksteg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:16 +0000 2015", "id": 571755282579255297, "retweet_count": 40, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Min Idol \u00e4r Beyonce\"\nALLAS IDOL \u00c4R BEYONCE! \n#melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:16 +0000 2015", "id": 571755281929150465, "retweet_count": 4, "message": "RT @kjelleman: G\u00e5r det att hyra in Dinah nah-la-la-la-dansg\u00e4nget om man ska driva in en obetald faktura? #melfest", "user": "CarlStanleyy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:16 +0000 2015", "id": 571755281358700544, "retweet_count": 0, "message": "Var \u00e4r Nana Hedin n\u00e4r man beh\u00f6ver henne? #melfest", "user": "andre_westberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:06 +0000 2015", "id": 571755239713447936, "retweet_count": 0, "message": "Hon har rosa h\u00e5r\ud83d\ude10 #melfest", "user": "Snkaaaaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:05 +0000 2015", "id": 571755236219588610, "retweet_count": 20, "message": "RT @karinadelskold: Killarna som bevisar att 20 \u00e4r det nya 10 #melfest", "user": "wihoj"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:34:04 +0000 2015", "id": 571755232784461825, "retweet_count": 0, "message": "Gymsommaren \u00e4r r\u00e4ddad #melodifestivalen #melfest #mellosnack", "user": "KatjaLigneman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:04 +0000 2015", "id": 571755230989316099, "retweet_count": 0, "message": "Ingen stark r\u00f6st. #melfest", "user": "Loppanbus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:03 +0000 2015", "id": 571755227705188352, "retweet_count": 2, "message": "RT @CarlEricE: \"Make me lallala\", att skriva text till #melfest \u00e4r inte s\u00e4rskilt sv\u00e5rt.", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:02 +0000 2015", "id": 571755224328749056, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "Defhum"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:02 +0000 2015", "id": 571755222525218816, "retweet_count": 0, "message": "Ber\u00e4tta mer om hennes smycke/halsband/???? #melfest", "user": "ullkofta"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:02 +0000 2015", "id": 571755221862514688, "retweet_count": 9, "message": "RT @MarelPett: Okej zara Larsson rta s\u00e5 nu kan vi st\u00e4nga av mello #melfest http://t.co/0pknYkIwRD", "user": "Elmakatt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:02 +0000 2015", "id": 571755221254328321, "retweet_count": 5, "message": "RT @PierreMathisson: JTR som allts\u00e5 \u00e4r kort f\u00f6r \"J\u00e4ttetr\u00e5kigt\". #melfest", "user": "wihoj"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:02 +0000 2015", "id": 571755221250154496, "retweet_count": 0, "message": "Alla ringer numret: \n099-202-03 \n\ud83d\udc97 \nS\u00e5 g\u00f6r ni mig en stor tj\u00e4nst #melfest", "user": "_wilmafoooer_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:02 +0000 2015", "id": 571755221153660929, "retweet_count": 0, "message": "Men vafan hon kan inte sjunga ju #melfest", "user": "MrSvenskTjej"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:01 +0000 2015", "id": 571755219270414338, "retweet_count": 40, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Min Idol \u00e4r Beyonce\"\nALLAS IDOL \u00c4R BEYONCE! \n#melfest", "user": "EbbaGunnarsson5"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:01 +0000 2015", "id": 571755218414768128, "retweet_count": 0, "message": "Fett bra ju\ud83d\ude0d\ud83c\udf89 #melfest", "user": "LinneaNoord"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:01 +0000 2015", "id": 571755218062446592, "retweet_count": 0, "message": "Hennes h\u00e5r \u00e4r perfekt iallafall #melfest", "user": "PetraMallfors"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:00 +0000 2015", "id": 571755215592001537, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@Fellsis: Hej hej nu d\u00f6r varje tjej tjej #melfest\u201d sanningen \u00e4r att jag dog", "user": "TindraI"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:00 +0000 2015", "id": 571755214375661568, "retweet_count": 1, "message": "RT @magnusdemervall: Allts\u00e5 k\u00e4nslan \u00e4r att jag verkligen inte \u00e4r m\u00e5lgruppen f\u00f6r n\u00e5t bidrag, eller att Christer Bj\u00f6rkman j\u00e4vlas med \u00d6rebro #\u2026", "user": "thodenius"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:00 +0000 2015", "id": 571755213465501696, "retweet_count": 0, "message": "@heykimmers man kan tycka det n\u00e4r ribban har g\u00f6mts under jorden #melfest #mello2015", "user": "Kerrrie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:00 +0000 2015", "id": 571755213155147777, "retweet_count": 9, "message": "RT @GayTenor: Det d\u00e5liga samvetet som smyger sej p\u00e5. \u00c4r man kollar aerobicspassen i #melfest, o sj\u00e4lv kr\u00e4nger chips i soffan...", "user": "Trickofthewrist"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:59 +0000 2015", "id": 571755212001681410, "retweet_count": 1, "message": "RT @greensthlm: Den h\u00e4r delfinalen har ju onekligen en bredd \u00e5 variation som heter duga. #melfest #mello2015", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:59 +0000 2015", "id": 571755211905220608, "retweet_count": 4, "message": "G\u00e5r det att hyra in Dinah nah-la-la-la-dansg\u00e4nget om man ska driva in en obetald faktura? #melfest", "user": "kjelleman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:59 +0000 2015", "id": 571755210953101314, "retweet_count": 1, "message": "Alla dansnummer ser ut som grupp\u00f6vningar p\u00e5 SATS. L\u00e5ter ungef\u00e4r lika ocks\u00e5. #melfest", "user": "thelovebing"}, {"hashtags": ["dinahnah", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:59 +0000 2015", "id": 571755210655338496, "retweet_count": 0, "message": "Oj, fick just ett ov\u00e4ntat behov av att kliva upp och ner p\u00e5 br\u00e4da i lokal med h\u00f6g musik och d\u00e5lig ventilation. #dinahnah #melfest", "user": "CatVonG"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:59 +0000 2015", "id": 571755210152022017, "retweet_count": 4, "message": "Dina Nah \u2014 en skadeskjuten Babar \u00e4r l\u00f6s i studion! (Sist jag s\u00e5gade Dr Alban ringde han mitt i natten och skrek i en halvtimme.) #melfest", "user": "kjellhaglund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:59 +0000 2015", "id": 571755209694826496, "retweet_count": 33, "message": "RT @Riddersporre: Vi b\u00f6r minnas det h\u00e4r skivomslaget. #melfest http://t.co/GfiltOxVbN", "user": "alfridajo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:59 +0000 2015", "id": 571755209422184448, "retweet_count": 0, "message": "Vilken spridning det \u00e4r p\u00e5 bidragen ikv\u00e4ll! 80-tals-juck, jazz/blues-inspirerat, boyband-pop, sk\u00e5nsk folkmusik...#melfest", "user": "majjavapnare"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:59 +0000 2015", "id": 571755209380085761, "retweet_count": 2, "message": "Dina nej! Det g\u00e5r inte. 90-tal n\u00e4r 90-talet var som s\u00e4mst.  #melfest", "user": "jacobssonrobert"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:59 +0000 2015", "id": 571755208981811200, "retweet_count": 1, "message": "Jag gillar hennes h\u00e5r #melfest", "user": "dencoolatjejen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:58 +0000 2015", "id": 571755208176496642, "retweet_count": 0, "message": "MEN VEM FAN \u00c4R \u00c4LDST HELP US OUT LIKSOM HAHAH #melfest", "user": "fbonnevier"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:58 +0000 2015", "id": 571755208130355201, "retweet_count": 0, "message": "Hasse fick mina 5 hj\u00e4rtan :) @SVTmelfest #melfest http://t.co/8tyNnptppq", "user": "mlii96"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:58 +0000 2015", "id": 571755204581961729, "retweet_count": 0, "message": "Borde funka p\u00e5 gymmet #melfest", "user": "modoguy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:57 +0000 2015", "id": 571755202052792321, "retweet_count": 5, "message": "Dinah Nah. Nix, t\u00e4nker inte b\u00f6rja tr\u00e4na i kv\u00e4ll heller. \n#melfest", "user": "niklassvensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:57 +0000 2015", "id": 571755201515925505, "retweet_count": 0, "message": "Hennes h\u00e5r var fint iaf #melfest", "user": "Matildda99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:57 +0000 2015", "id": 571755200589000704, "retweet_count": 0, "message": "Men allts\u00e5.. 80talet hela kv\u00e4llen eller? Jo,\u00e4ven Hasse,majst\u00e5ngsresningsfyllor i Dalarna :D\n\n#melfest", "user": "nlandin40"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:56 +0000 2015", "id": 571755199372632064, "retweet_count": 0, "message": "carola fast sjukt mycket s\u00e4mre #melfest", "user": "xHarryspartyx"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "dinah"], "date": "Sat Feb 28 19:33:56 +0000 2015", "id": 571755199104212992, "retweet_count": 0, "message": "Dinah du \u00e4r fan b\u00e4st i hela startf\u00e4ltet. #mello2015  #melfest #dinah", "user": "jenaby"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:56 +0000 2015", "id": 571755198466666496, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ter som en d\u00e5lig ripoff av lalalove???? #melfest", "user": "yumenotobiira"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:56 +0000 2015", "id": 571755196411469825, "retweet_count": 3, "message": "RT @Malena_Ernman: Kvinnab\u00f6ske funkar ju absolut. Borde r\u00e4cka till Friends. Charmigt. #melfest", "user": "ALjungcrantz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:55 +0000 2015", "id": 571755193097977858, "retweet_count": 40, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Min Idol \u00e4r Beyonce\"\nALLAS IDOL \u00c4R BEYONCE! \n#melfest", "user": "daniellaahs"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:55 +0000 2015", "id": 571755191688675329, "retweet_count": 0, "message": "Men... hon har ju bara kl\u00e4tt ut sig till en tjej under 40. #melfest", "user": "KureKureMartin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:55 +0000 2015", "id": 571755191533502465, "retweet_count": 0, "message": "Gissa vilken l\u00e5t som kommer spelas p\u00e5 N\u00e4sta svenska \"Rave\" den h\u00e4r l\u00e5ten #melfest", "user": "EHaneklou"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:54 +0000 2015", "id": 571755191063724032, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste s\u00e4ga att jag uppskattar dansarnas magtr\u00f6jor #melfest", "user": "ofattbart"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:54 +0000 2015", "id": 571755189142757376, "retweet_count": 0, "message": "Nummer 5. En l\u00e5t f\u00f6r gymmet. #melfest", "user": "morkiee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:54 +0000 2015", "id": 571755187485990912, "retweet_count": 0, "message": "Najs gyml\u00e5t iallafall trots generell tr\u00e5kighet #melfest", "user": "Emzoyy"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:53 +0000 2015", "id": 571755186982666240, "retweet_count": 0, "message": "Tungt dansbeat. Kommer h\u00f6ras i B\u00e5stad i sommar\u2026 #Melfest", "user": "OscFor"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:53 +0000 2015", "id": 571755186533900288, "retweet_count": 9, "message": "RT @mattiasb: Inser pl\u00f6tsligt att Hasse Andersson inte kan ha varit 60 \u00e5r n\u00e4r jag lyssnade till honom p\u00e5 mellanstadiet p\u00e5 tidigt 80-tal. #m\u2026", "user": "Edward_Blom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:53 +0000 2015", "id": 571755185351094274, "retweet_count": 0, "message": "Jag p\u00e5 nattklubb #melfest", "user": "Sobzob"}, {"hashtags": ["m\u00e4rkeringet", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:53 +0000 2015", "id": 571755184851972096, "retweet_count": 1, "message": "Fem\u00e5ringen vill r\u00f6sta p\u00e5 det h\u00e4r. Jag s\u00e4ger ja, fast twittrar ist\u00e4llet. \n#m\u00e4rkeringet #melfest", "user": "ericahem"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:53 +0000 2015", "id": 571755184709353472, "retweet_count": 0, "message": "Fattar inte KAN N\u00c5GON SKICKA EN BILD P\u00c5 EDIN/NEYMAR? #melfest", "user": "typsos"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:53 +0000 2015", "id": 571755183258132480, "retweet_count": 1, "message": "Man har verkligen lyckats krama ur Sverige dom s\u00e4msta l\u00e5tarna i \u00e5r. #melfest", "user": "jaghetertobias"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:52 +0000 2015", "id": 571755182524137473, "retweet_count": 2, "message": "RT @QueClub: F\u00e5r ocks\u00e5 ett sug i magen av den h\u00e4r l\u00e5ten. Dock \u00e4r sj\u00e4lva suget att vilja sk\u00e4ra upp magen. #melfest", "user": "EmelieTheBat"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:52 +0000 2015", "id": 571755181681057793, "retweet_count": 9, "message": "Det d\u00e5liga samvetet som smyger sej p\u00e5. \u00c4r man kollar aerobicspassen i #melfest, o sj\u00e4lv kr\u00e4nger chips i soffan...", "user": "GayTenor"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:52 +0000 2015", "id": 571755180636684288, "retweet_count": 0, "message": "Hasse bjuder p\u00e5 erfarenhet, gl\u00e4dje och charm. M\u00e5tte det r\u00e4cka till Friends. #melfest #melfest2015", "user": "larssonsofia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:51 +0000 2015", "id": 571755178279481344, "retweet_count": 0, "message": "Make Me (La La La) b\u00f6r va en kombo av Aviciis You Make Me och Shakiras La La La. Final! #melfest", "user": "fredrikblaman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:51 +0000 2015", "id": 571755177780350976, "retweet_count": 0, "message": "Tycker denna l\u00e5t tillh\u00f6r i ett vattenland i rio...\ud83d\ude02\ud83d\udc4c #melfest", "user": "Emil04Emil"}, {"hashtags": ["melfest", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:51 +0000 2015", "id": 571755176584982528, "retweet_count": 0, "message": "FYFAN S\u00c5 BRA L\u00c5T, \u00e4ntligen n\u00e5gon som fattar vad Sverige vill lyssna p\u00e5! \ud83d\udc4c\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #melfest #Mello2015", "user": "NillaOffic"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:51 +0000 2015", "id": 571755174789812224, "retweet_count": 2, "message": "det h\u00e4r l\u00e5ter verkligen som en officiell sportboll-m\u00e4sterskaps-l\u00e5t #melfest", "user": "malinmichea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:51 +0000 2015", "id": 571755174714318851, "retweet_count": 1, "message": "RT @MelloPontus: Tv\u00e5 l\u00e5tar med \"la la la\" i refr\u00e4ngen. K\u00e4mpa l\u00e5tskrivar-\"eliten\". #melfest", "user": "Dennis_Jonsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:50 +0000 2015", "id": 571755174605295617, "retweet_count": 0, "message": "VILL DANSA TILL DEN H\u00c4R P\u00c5 KROGEN #melfest", "user": "JonssonBella"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:50 +0000 2015", "id": 571755174416527360, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "TerukiDEATH"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:50 +0000 2015", "id": 571755172457795585, "retweet_count": 2, "message": "Hahaha kvider inombords n\u00e4r jag t\u00e4nker p\u00e5 hur m\u00e5nga fula snubbar man kmr h\u00e5ngla med till \"Make me lalala\" p\u00e5 krogen #melfest", "user": "aliciadickner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:49 +0000 2015", "id": 571755170238885888, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4e, k\u00e4nns som en s\u00e5nn h\u00e4r l\u00e5t i m\u00e4ngden som ingen minns sen. Bort med den. #melfest", "user": "majawestling"}, {"hashtags": ["DinahNah", "mello15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:49 +0000 2015", "id": 571755169626656768, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ter som ungef\u00e4r all annan musik som spelas p\u00e5 radio #DinahNah #mello15 #melfest", "user": "synfel"}, {"hashtags": ["melfest15", "melfest", "kduschlager"], "date": "Sat Feb 28 19:33:49 +0000 2015", "id": 571755167995052033, "retweet_count": 1, "message": "RT @fredrikhardt: Den h\u00e4r vinner! Den e stabil! Dr Alban har skrivit den! #melfest15 #melfest #kduschlager", "user": "carlolehall"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:49 +0000 2015", "id": 571755167546253313, "retweet_count": 0, "message": "Men \u00e4rligt Hasse \u00e4r typ b\u00e4st hittills #melfest", "user": "jenniferalvhall"}, {"hashtags": ["melfest", "lalalala"], "date": "Sat Feb 28 19:33:49 +0000 2015", "id": 571755166334124032, "retweet_count": 0, "message": "Textf\u00f6rfattarna tycks ha samarbetat med Per Gessle. #melfest #lalalala", "user": "MagnusJson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:48 +0000 2015", "id": 571755163943346176, "retweet_count": 8, "message": "RT @max_tweets: Att ha \"samarbetat mycket med dr Alban\" kan \u00e4ven inneb\u00e4ra att man \u00e4r en helt vanlig tandsk\u00f6terska #melfest", "user": "EngdahlPhilip"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:48 +0000 2015", "id": 571755163049979904, "retweet_count": 9, "message": "RT @MarelPett: Men om jag vill att du ska nanana ist\u00e4llet d\u00e5 HERRE #melfest", "user": "jjuliabjjorn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:47 +0000 2015", "id": 571755161636487168, "retweet_count": 1, "message": "RT @LenaNestius: Min son g\u00e5r ut och r\u00f6ker nu. Fast han har slutat #melfest", "user": "EViding"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:47 +0000 2015", "id": 571755158822129664, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen kan byta namn till dansfestivalen #melfest", "user": "LeBree99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:46 +0000 2015", "id": 571755155940610049, "retweet_count": 1, "message": "RT @ninalainen: \u00c5h Hasse! S\u00e5 s\u00f6t! Mitt st\u00f6rsta guilty pleasure i \u00e5r! #melfest", "user": "ALjungcrantz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:46 +0000 2015", "id": 571755154623610880, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nner inte riktigt suget i magen Dinah Nah pratar om. Det \u00e4r mer \u00e5t det obehagliga h\u00e5llet.\n#melfest", "user": "iOhrlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:46 +0000 2015", "id": 571755153881206784, "retweet_count": 9, "message": "RT @MarelPett: Men om jag vill att du ska nanana ist\u00e4llet d\u00e5 HERRE #melfest", "user": "EmmaaJ03"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15", "dressgate"], "date": "Sat Feb 28 19:33:45 +0000 2015", "id": 571755152841035776, "retweet_count": 7, "message": "RT @stephan_wilson: Vad \u00e4r det f\u00f6r f\u00e4rg p\u00e5 kl\u00e4nningen? #melfest #melfest15 #dressgate http://t.co/ico62iMtMR", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:45 +0000 2015", "id": 571755152249622529, "retweet_count": 0, "message": "Fem hj\u00e4rtan f\u00f6r Dr Alban #melfest http://t.co/Ms4GuJZdLs", "user": "kungananas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:45 +0000 2015", "id": 571755151565971456, "retweet_count": 1, "message": "RT @KureKureMartin: M\u00e5nga r\u00f6ster fr\u00e5n det fasta telen\u00e4tet nu. #melfest", "user": "naktergalning"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:45 +0000 2015", "id": 571755150307676160, "retweet_count": 13, "message": "RT @Palstrobaek: Texten \u00e4r mer sv\u00e5rtolkad \u00e4n jojken #melfest", "user": "zeldryzia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:44 +0000 2015", "id": 571755148718022656, "retweet_count": 0, "message": "\"i kv\u00e4ll ska alllllla k\u00f6ra p\u00e5 vita kl\u00e4der annars s\u00e5 f\u00e5r ni ingen \u00e4ppelpaj\" -Christer Bj\u00f6rkman #melfest", "user": "JessicaELarsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:44 +0000 2015", "id": 571755148420259840, "retweet_count": 0, "message": "Ja den h\u00e4r l\u00e5ten \u00e4r ju den l\u00e5ten som l\u00e5ter som alla andra s\u00e5dana l\u00e5tar. #melfest", "user": "frufranlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:44 +0000 2015", "id": 571755148042747904, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:44 +0000 2015", "id": 571755147661066241, "retweet_count": 40, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Min Idol \u00e4r Beyonce\"\nALLAS IDOL \u00c4R BEYONCE! \n#melfest", "user": "mayatill"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:44 +0000 2015", "id": 571755147401039873, "retweet_count": 79, "message": "RT @RichardHerrey: Nu s\u00e4ger min dotters sambo i soffan pl\u00f6tsligt att han aldrig gillat melodifestivall\u00e5tar?!\nHouston we have a problem. :)\n\u2026", "user": "Mathias_Bohman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:44 +0000 2015", "id": 571755146889302017, "retweet_count": 0, "message": "\u00d6rebro bjuder p\u00e5 b\u00e4sta l\u00e5tarna hittills #melfest", "user": "KarithaEricson"}, {"hashtags": ["teamfilippa", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:44 +0000 2015", "id": 571755146608283648, "retweet_count": 1, "message": "RT @johannapetren: L\u00e4ngtar efter Filippa! #teamfilippa #melfest", "user": "SofiaPetren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:44 +0000 2015", "id": 571755146528620546, "retweet_count": 0, "message": "Bodypump en l\u00f6rdagkv\u00e4ll? N\u00e4, tar mer chips ist\u00e4llet....#melfest", "user": "RBillberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:44 +0000 2015", "id": 571755145958187008, "retweet_count": 2, "message": "RT @hejsonja: Hunden n\u00e4r Hasse Andersson b\u00f6rjade sjunga #melfest http://t.co/sXrlx5Ncid", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:44 +0000 2015", "id": 571755145870106626, "retweet_count": 0, "message": "Pension\u00e4rer brukar misslyckas med f\u00e4rga h\u00e5ret, blir ofta lila. H\u00e4r har vi en ung kvinna som lyckats f\u00e5 hela h\u00e5ret rosa #mello2015 #melfest", "user": "Sillen82"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:44 +0000 2015", "id": 571755145807175680, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5r \u00e5lderskris av denna rosa \u00e5lderskris p\u00e5 tv just nu #melfest", "user": "fagism"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:43 +0000 2015", "id": 571755144456626176, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "glashus_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:43 +0000 2015", "id": 571755143319973889, "retweet_count": 0, "message": "Vad h\u00e4nde med schlagerfestivalen? Jag vill ha Carola #melfest", "user": "JakobKitzing"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:43 +0000 2015", "id": 571755141260578817, "retweet_count": 1, "message": "RT @linneaakessonn: Fyfan vad bra l\u00e5t????? \ud83d\ude46\ud83d\udc98\ud83d\udc9e\ud83d\udc97\ud83d\ude4f #melfest", "user": "landbergh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:42 +0000 2015", "id": 571755140748853248, "retweet_count": 0, "message": "Bojkottar alla refr\u00e4nger likt \"la la la\", \"na na na\" osv #melfest", "user": "cwsk86"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:42 +0000 2015", "id": 571755140065189889, "retweet_count": 0, "message": "l\u00e5ter som ca varje l\u00e5t som sl\u00e4pps idag #melfest", "user": "xHarryspartyx"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:42 +0000 2015", "id": 571755138316181504, "retweet_count": 0, "message": "\"Ny workout l\u00e5t\" - pappa #melfest", "user": "maddeharaldson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:42 +0000 2015", "id": 571755138001592321, "retweet_count": 0, "message": "Sala Statt-r\u00f6kare n\u00e4r den \u00e4r som b\u00e4st/s\u00e4mst. #melfest", "user": "mickesmygarn"}, {"hashtags": ["Melfest", "melfest15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:42 +0000 2015", "id": 571755137129189378, "retweet_count": 0, "message": "Vad var det h\u00e4r f\u00f6r n\u00e5gra lallare? #Melfest #melfest15 #mello2015", "user": "a_parkas"}, {"hashtags": ["hasse", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:41 +0000 2015", "id": 571755136344846336, "retweet_count": 0, "message": "Kidsen i stugan gillar #hasse #melfest", "user": "NathalieTapper"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:41 +0000 2015", "id": 571755135543717888, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t 5. Hello 90-tal! #melfest", "user": "ThereseL79"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:41 +0000 2015", "id": 571755134608379904, "retweet_count": 0, "message": "Inte ens Caramelldansen kan r\u00e4dda detta. Men testa g\u00e4rna \u00e4nd\u00e5! #melfest", "user": "Michaela_Swe"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:41 +0000 2015", "id": 571755133484310528, "retweet_count": 0, "message": "Make me la la la #melfest \u00f6hm,", "user": "piercethemaja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:40 +0000 2015", "id": 571755132075024384, "retweet_count": 0, "message": "Men vad \u00e4r detta?  #melfest #5", "user": "linaekfors"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:30 +0000 2015", "id": 571755090228477952, "retweet_count": 0, "message": "det \u00e4r som jornalisterna har sagt, den h\u00e4r l\u00e5ten l\u00e5ter gym rakt igenom #melfest", "user": "Swipsey"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:30 +0000 2015", "id": 571755089905524736, "retweet_count": 0, "message": "weell hon har ju iaf rosa h\u00e5r #melfest", "user": "ellentengstrm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:30 +0000 2015", "id": 571755088835973121, "retweet_count": 9, "message": "Men om jag vill att du ska nanana ist\u00e4llet d\u00e5 HERRE #melfest", "user": "MarelPett"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:30 +0000 2015", "id": 571755088445874176, "retweet_count": 0, "message": "Dinah, refr\u00e4ngen klockren. Filmj\u00f6lk och surstr\u00f6mming \u00e4r mindre sur \u00e4n versen. Inte min kopp the detta. #melfest", "user": "arydmagnus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:30 +0000 2015", "id": 571755088387182593, "retweet_count": 0, "message": "#melfest Jag vill ocks\u00e5 ha rosa h\u00e5r.", "user": "Emmchen82"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:30 +0000 2015", "id": 571755088072581120, "retweet_count": 0, "message": "Ace wilder? \u00c4r det du? #melfest", "user": "dencoolatjejen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:30 +0000 2015", "id": 571755087065964544, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 halva n\u00f6jet med mellor \u00e4r ju att kolla twitter samtidigt. Eller ok, hela n\u00f6jet kanske. #melfest", "user": "Tarenoai"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:29 +0000 2015", "id": 571755086566830080, "retweet_count": 0, "message": "Jordb\u00e4vning! I melo #melfest", "user": "supernudeln"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:29 +0000 2015", "id": 571755085442760705, "retweet_count": 0, "message": "\"Men... Den d\u00e4r outfiten \u00e4r v\u00e4l \u00e4nd\u00e5 bl\u00e5 och svart?\" #melfest", "user": "sequinedheart"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:29 +0000 2015", "id": 571755082573877248, "retweet_count": 40, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Min Idol \u00e4r Beyonce\"\nALLAS IDOL \u00c4R BEYONCE! \n#melfest", "user": "PluttenMira"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:28 +0000 2015", "id": 571755081953099776, "retweet_count": 0, "message": "Isa plus tio \u00e5r #melfest", "user": "emmybenedicto"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:28 +0000 2015", "id": 571755080275374080, "retweet_count": 0, "message": "Skriker ju typ Bulgariens eurovision om denna. Hemskt. Men plus f\u00f6r rosa h\u00e5r iaf. #melfest", "user": "Anderssonphille"}, {"hashtags": ["kddagar", "melfest", "hemma"], "date": "Sat Feb 28 19:33:28 +0000 2015", "id": 571755080258609155, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rra l\u00f6rdagen var jag i \u00d6rebro p\u00e5 #kddagar och saknade #melfest Tydligen var det inte musiken jag saknade. #hemma", "user": "VeronicaKerr"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:28 +0000 2015", "id": 571755079713357825, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 #melfest n\u00e4r hunden b\u00f6rjar morra \u00e5t l\u00e5t nr 5, d\u00e5 \u00e4r den intr bra", "user": "Flurriburr"}, {"hashtags": ["mello", "melfest", "mel2015", "mel15"], "date": "Sat Feb 28 19:33:28 +0000 2015", "id": 571755078828339203, "retweet_count": 0, "message": "@tigresstamm Nja. Har en kolumn i Tweetdeck: \"#mello OR #melfest OR #mel2015 OR #mel15\"", "user": "Dr_PO"}, {"hashtags": ["metal", "melfest", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:28 +0000 2015", "id": 571755078790610944, "retweet_count": 1, "message": "RT @Stassministern: Hasse borde ha lite mer #metal i sin l\u00e5t. \u00c5 d\u00f6pa om bandet ti Svetsab\u00f6ske Band #melfest #mello #mello2015", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:28 +0000 2015", "id": 571755078492803072, "retweet_count": 0, "message": "#melfest b5 fantasier r\u00e4cker inte till f\u00f6r att f\u00e5 den bra. S\u00e4ger dock coolt dansnummer", "user": "Mikaelohamn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:27 +0000 2015", "id": 571755077834289152, "retweet_count": 1, "message": "Fyfan vad bra l\u00e5t????? \ud83d\ude46\ud83d\udc98\ud83d\udc9e\ud83d\udc97\ud83d\ude4f #melfest", "user": "linneaakessonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:27 +0000 2015", "id": 571755076055928832, "retweet_count": 0, "message": "Alldeles f\u00f6r tr\u00e5kig text. You lost me, tyv\u00e4rr. #05 #melfest", "user": "beatricecaa"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:33:26 +0000 2015", "id": 571755073279299586, "retweet_count": 0, "message": "@tim_sweden Sett\ud83d\ude09(h\u00f6rt) n\u00e5got som du gillar \u00e4n? #melfest #melfest15", "user": "LindaAxelsson4"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:26 +0000 2015", "id": 571755073086361600, "retweet_count": 1, "message": "Hennes mun s\u00e4ger en sak men hennes kropp n\u00e5got annat. Jag tror best\u00e4mt det \u00e4r r\u00f6relserna till \"en kulen natt, natt, natt? #melfest", "user": "DJkluny"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:26 +0000 2015", "id": 571755072302030848, "retweet_count": 0, "message": "I like this, fett sv\u00e4ngig ju #melfest", "user": "DanielaEngstrm2"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:26 +0000 2015", "id": 571755071861600256, "retweet_count": 0, "message": "Hasse hur m\u00e5nga pinnar har du petat in i Christers brasa f\u00f6r att f\u00e5 en plats i \u00e5rets festival? #melfest", "user": "Hoqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:26 +0000 2015", "id": 571755071500886016, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "Mandiiee_01"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:26 +0000 2015", "id": 571755071022747648, "retweet_count": 8, "message": "RT @max_tweets: Att ha \"samarbetat mycket med dr Alban\" kan \u00e4ven inneb\u00e4ra att man \u00e4r en helt vanlig tandsk\u00f6terska #melfest", "user": "JackieDearest"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:26 +0000 2015", "id": 571755070594932737, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "love1DLinnea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:25 +0000 2015", "id": 571755068896227330, "retweet_count": 0, "message": "Fan vad jag gillar denna l\u00e5ten #melfest", "user": "hoollywoodstars"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:25 +0000 2015", "id": 571755068439052288, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t nr5: Funkar icke! #melfest", "user": "so4824"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:33:25 +0000 2015", "id": 571755067503738880, "retweet_count": 3, "message": "RT @SandraClaaudia: Han ser ut som en glad liten tomte med gitarr som lever i sin dr\u00f6mv\u00e4rld bland hagar och tr\u00e4d #melfest #melfest15", "user": "Zozzo_bokzoem"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:25 +0000 2015", "id": 571755067143008256, "retweet_count": 0, "message": "Denna ska jag tr\u00e4na till i alla fall #melfest", "user": "feliciaa_e"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:25 +0000 2015", "id": 571755065897299969, "retweet_count": 42, "message": "RT @MarelPett: DET KLART DE BEH\u00d6VDE SK\u00c4MTA OM KL\u00c4NNINGEN #melfest", "user": "ellensundhall"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:24 +0000 2015", "id": 571755064248967168, "retweet_count": 0, "message": "Sverige \u00e4r la la la #melfest http://t.co/CYCgzjBWpg", "user": "misterjorgensen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:24 +0000 2015", "id": 571755062869020672, "retweet_count": 0, "message": "Kan inte bara vara jag som t\u00e4nkt: dinah nah\n\nYou gotta bae\nOr NAAAAAH \n#melfest", "user": "klaraostensson"}, {"hashtags": ["melfest", "jtr"], "date": "Sat Feb 28 19:33:24 +0000 2015", "id": 571755062005010432, "retweet_count": 8, "message": "RT @karinadelskold: Tur f\u00f6r dem att Camilla L\u00e4ckberg inte \u00e4r singel #melfest #jtr", "user": "heytiffanie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:23 +0000 2015", "id": 571755060507623424, "retweet_count": 22, "message": "RT @iamdanielparis: Bra nummer p\u00e5 #melfest just nu! Men vilken f\u00e4rg \u00e4r hennes kl\u00e4nning egentligen?!", "user": "ninajansdotter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:23 +0000 2015", "id": 571755060067233792, "retweet_count": 40, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Min Idol \u00e4r Beyonce\"\nALLAS IDOL \u00c4R BEYONCE! \n#melfest", "user": "tovastaf"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:23 +0000 2015", "id": 571755059631026177, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e4tt att komma ih\u00e5g: Di-Na Nah sjunger LA LA LA #melfest", "user": "ErikaHallgren93"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:23 +0000 2015", "id": 571755059228381184, "retweet_count": 2, "message": "\"Make me lallala\", att skriva text till #melfest \u00e4r inte s\u00e4rskilt sv\u00e5rt.", "user": "CarlEricE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:23 +0000 2015", "id": 571755059178016768, "retweet_count": 0, "message": "Rosah\u00e5rkvinnan s\u00e4ger mig inte ett skit...NEXT! #melfest", "user": "smellberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:23 +0000 2015", "id": 571755058666340353, "retweet_count": 1, "message": "Och jag ska byta namn till Ingela Lah #melfest", "user": "HolmIngela"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:23 +0000 2015", "id": 571755058121056258, "retweet_count": 0, "message": "\"Ett sug i magen\" \nYES syran i min mage f\u00f6rs\u00f6ker suga sig upp och f\u00e5 mig att kr\u00e4kas \u00f6ver tvn. #melfest #mello2015", "user": "disaellen"}, {"hashtags": ["Eurovision", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:22 +0000 2015", "id": 571755057206718464, "retweet_count": 1, "message": "Skulle nog kunna funka i #Eurovision?! #melfest", "user": "gustavohrn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:22 +0000 2015", "id": 571755057059909632, "retweet_count": 0, "message": "vafan var det d\u00e4r f\u00f6r handr\u00f6relser, passade verkligen inte in i l\u00e5ten.. #melfest", "user": "FredrikGlad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:22 +0000 2015", "id": 571755056833421312, "retweet_count": 0, "message": "Falska toner och konstiga r\u00f6relser. N\u00e4e f\u00f6r lite rosa #melfest", "user": "Reaktionista"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:22 +0000 2015", "id": 571755056820834305, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "SossoCarlsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:22 +0000 2015", "id": 571755056023916544, "retweet_count": 0, "message": "Dinah Nah @SVTmelfest #melfest bra l\u00e5t tycker jag....borde g\u00e5 direkt till final.....fast det k\u00e4nns som att jag h\u00f6rt den tidigare i mello", "user": "rokad77"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:22 +0000 2015", "id": 571755055847747584, "retweet_count": 0, "message": "Mel 5 make me (ryss5or p\u00e5 gymmet och fort som fan i epa-traktorn) #melfest", "user": "Mechaoctotron"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:22 +0000 2015", "id": 571755054685921280, "retweet_count": 40, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Min Idol \u00e4r Beyonce\"\nALLAS IDOL \u00c4R BEYONCE! \n#melfest", "user": "JuliaKinnvall"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:22 +0000 2015", "id": 571755054316838914, "retweet_count": 11, "message": "RT @aliciadickner: \"Make me lalala\" \u00e4r 100% en mkt odiskret orgasmmetafor #melfest", "user": "hallongrodan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:22 +0000 2015", "id": 571755053457022977, "retweet_count": 1, "message": "L\u00e5ten va s\u00e4mst men hennes h\u00e5r kan vinna det \u00e4r ok f\u00f6r mig #melfest", "user": "underligt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:21 +0000 2015", "id": 571755051900932097, "retweet_count": 0, "message": "Vad h\u00e4nder #melfest", "user": "almabengtsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:21 +0000 2015", "id": 571755050558746624, "retweet_count": 0, "message": "Twitter g\u00e5r alldeles f\u00f6r fort f\u00f6r mig?!! Hur hinner ni andra l\u00e4sa allt? Och samtidigt kolla p\u00e5 TV:n, haha! #melfest", "user": "johannapetren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:20 +0000 2015", "id": 571755048503525376, "retweet_count": 0, "message": "Nu vaknade man till... #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:20 +0000 2015", "id": 571755047513690113, "retweet_count": 0, "message": "Make me (lalalala), potential f\u00f6r att bli en sommarpl\u00e5ga i klassisk eurodisco touch. #melfest", "user": "Sabine_P"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:20 +0000 2015", "id": 571755045768847361, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nslan av Kyrkog\u00e5rd i b\u00f6rjan var det b\u00e4sta med l\u00e5ten! Och hennes h\u00e5r! #melfest", "user": "EmelieTheBat"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:19 +0000 2015", "id": 571755044166639616, "retweet_count": 0, "message": "Nej nu blev det d\u00e5ligt #melfest", "user": "YOHIO_puss_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:19 +0000 2015", "id": 571755043910766592, "retweet_count": 0, "message": "Mitt h\u00f6gstadiedisco knackar p\u00e5. #melfest", "user": "szofiaj"}, {"hashtags": ["melfest", "matematik"], "date": "Sat Feb 28 19:33:17 +0000 2015", "id": 571755035786420224, "retweet_count": 26, "message": "RT @FilosofenNils: F\u00f6rs\u00f6ker f\u00f6rklara f\u00f6r dottern att om hon r\u00f6star p\u00e5 alla bidrag s\u00e5 \u00e4r det samma som att inte r\u00f6sta alls, fast dyrare. #me\u2026", "user": "henryfcohen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:17 +0000 2015", "id": 571755035476021248, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ter som samtliga bidrag fr\u00e5n Cypern de senaste tre \u00e5ren. Dina N\u00e4h #melfest", "user": "SBBudge"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:17 +0000 2015", "id": 571755034658131968, "retweet_count": 5, "message": "RT @JoHerrstedt: Nej det var svarta och bl\u00e5a skogar #melfest", "user": "zeldryzia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:17 +0000 2015", "id": 571755034557464576, "retweet_count": 0, "message": "Dom kom inte p\u00e5 resten av l\u00e5ttiteln s\u00e5 som ba men la la la blir bra #melfest", "user": "Mrastk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:17 +0000 2015", "id": 571755034402283520, "retweet_count": 0, "message": "Now we're talking! Malin fr\u00e5n Caramell! Vad kan g\u00e5 fel!!!! #melfest", "user": "elinbritta"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:17 +0000 2015", "id": 571755034335186945, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson. Som en mix mellan en Br\u00f6derna Olsen-bror, Ranelid och Kjell Bergqvist. #melfest", "user": "SofiaPetren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:16 +0000 2015", "id": 571755028186304512, "retweet_count": 1, "message": "Tv\u00e5 l\u00e5tar med \"la la la\" i refr\u00e4ngen. K\u00e4mpa l\u00e5tskrivar-\"eliten\". #melfest", "user": "MelloPontus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:15 +0000 2015", "id": 571755026290483200, "retweet_count": 4, "message": "RT @ironisktvit: Den h\u00e4r snubben \u00e4r s\u00e5 out of touch att han inte ens k\u00f6rde p\u00e5 svarta och bl\u00e5a skogar #melfest", "user": "PiaSjoholm"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:33:14 +0000 2015", "id": 571755021580292096, "retweet_count": 0, "message": "Hon har snott min h\u00e5rf\u00e4rg! #melfest #melfest15", "user": "markusgranseth"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:14 +0000 2015", "id": 571755021269905409, "retweet_count": 40, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Min Idol \u00e4r Beyonce\"\nALLAS IDOL \u00c4R BEYONCE! \n#melfest", "user": "LiseLotteWiman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:14 +0000 2015", "id": 571755020875644928, "retweet_count": 56, "message": "RT @scholm240: 80-talet ringde och ville bara s\u00e4ga att det inte tar n\u00e5got som helst ansvar f\u00f6r det h\u00e4r... #melfest", "user": "CalleWidmark"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:14 +0000 2015", "id": 571755020800163840, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t 5 tveksam till s\u00e5ngf\u00f6rm\u00e5gan och till l\u00e5tkvaliteten. Boooring! #melfest", "user": "Sawestahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:14 +0000 2015", "id": 571755020082909185, "retweet_count": 0, "message": "Lalala! Givet i sommar! #melfest", "user": "sagarosen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:13 +0000 2015", "id": 571755019340550144, "retweet_count": 40, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Min Idol \u00e4r Beyonce\"\nALLAS IDOL \u00c4R BEYONCE! \n#melfest", "user": "marta_johannas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:13 +0000 2015", "id": 571755019130810368, "retweet_count": 0, "message": "Lalala k\u00e4nns inte som en vinnare trallala #melfest", "user": "ablund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:12 +0000 2015", "id": 571755014412218368, "retweet_count": 0, "message": "\"Guld och gr\u00f6na skogar\" \u00e4r typ Jimmie \u00c5kessons v\u00e5ta dr\u00f6m #melfest", "user": "hazzller"}, {"hashtags": ["melfest", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:33:12 +0000 2015", "id": 571755014164766721, "retweet_count": 2, "message": "RT @Pehrsonen: Snygga bl\u00e5 kl\u00e4der och snyggt svart smycke :)) #melfest #mellosnack", "user": "siilverstrumpan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:12 +0000 2015", "id": 571755012923269121, "retweet_count": 0, "message": "Har dansarna toapapper p\u00e5 sig? #melfest", "user": "juliaolsson2"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:12 +0000 2015", "id": 571755012117942273, "retweet_count": 1, "message": "..och s\u00e5 var det bara en kvar i Dolly Style. #melfest", "user": "MBeijar"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:12 +0000 2015", "id": 571755011509788673, "retweet_count": 0, "message": "Detta beatet funkar  #Melfest", "user": "literallysanna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:12 +0000 2015", "id": 571755011321040897, "retweet_count": 0, "message": "Sitter bara och t\u00e4nker p\u00e5 Caramell nu... #melfest", "user": "mikkeymausclub"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:10 +0000 2015", "id": 571755005549682689, "retweet_count": 0, "message": "Galonbyxor? #melfest", "user": "stormtrupp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:10 +0000 2015", "id": 571755005373509632, "retweet_count": 0, "message": "Kommer n\u00e4sta l\u00e5t bli Trallalejsan med Tjosanhejsan? #melfest", "user": "johanfalldin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:10 +0000 2015", "id": 571755002827579392, "retweet_count": 0, "message": "Detta \u00e4r en flirt med \"kommunistl\u00e4nderna\"? Skulle kunna vinna hela skiten bara pga det. #melfest", "user": "matsbergendahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:09 +0000 2015", "id": 571755002336837635, "retweet_count": 11, "message": "RT @aliciadickner: \"Make me lalala\" \u00e4r 100% en mkt odiskret orgasmmetafor #melfest", "user": "Otymplig"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:09 +0000 2015", "id": 571755001917378560, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4nder som kommer ut ur r\u00f6k \u00e4r ALLTID n\u00f6dv\u00e4ndigt! #melfest", "user": "RegnbagsPopcorn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:08 +0000 2015", "id": 571754998402580481, "retweet_count": 0, "message": "EY EY EY! Den h\u00e4r bruden har gjort karamelldansen, hon \u00e4r min barndom \ud83d\ude0d #melfest", "user": "SaraLirg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:08 +0000 2015", "id": 571754997693730816, "retweet_count": 0, "message": "B\u00f6lar ju n\u00e4stan varje g\u00e5ng jag h\u00f6r \u00c4nglahund s\u00e5 kan inte l\u00e5ta bli att gilla Hasse. #melfest", "user": "jojo_fi"}, {"hashtags": ["srynotsry", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:08 +0000 2015", "id": 571754996032778240, "retweet_count": 0, "message": "n\u00e4\u00e4 allts\u00e5 jag vill nog h\u00f6ra Hasses l\u00e5t igen #srynotsry #melfest", "user": "hejeple"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:08 +0000 2015", "id": 571754995755954176, "retweet_count": 8, "message": "RT @max_tweets: Att ha \"samarbetat mycket med dr Alban\" kan \u00e4ven inneb\u00e4ra att man \u00e4r en helt vanlig tandsk\u00f6terska #melfest", "user": "Slutsats"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:07 +0000 2015", "id": 571754992064978945, "retweet_count": 0, "message": "Twitter g\u00f6r mig dryg... #melfest", "user": "kexiiii"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:07 +0000 2015", "id": 571754991909773312, "retweet_count": 1, "message": "RT @HolmIngela: Detta \u00e4r verkligen tillbakablickarnas kv\u00e4ll. Nu kommer Dr Alban ocks\u00e5! Men \u00e4r det verkligen 2015??? #melfest", "user": "DangerousDolly"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:06 +0000 2015", "id": 571754987069562880, "retweet_count": 33, "message": "RT @Riddersporre: Vi b\u00f6r minnas det h\u00e4r skivomslaget. #melfest http://t.co/GfiltOxVbN", "user": "Affelicia"}, {"hashtags": ["mums", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:05 +0000 2015", "id": 571754984762679296, "retweet_count": 1, "message": "Inget \u00e4r s\u00e5 gott som vilt! #mums #melfest", "user": "Dansantakossan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:05 +0000 2015", "id": 571754984099999746, "retweet_count": 20, "message": "RT @karinadelskold: Killarna som bevisar att 20 \u00e4r det nya 10 #melfest", "user": "ninajansdotter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:04 +0000 2015", "id": 571754979201044481, "retweet_count": 11, "message": "RT @JohanGunterberg: Shit n\u00e5ns MORFAR \u00e4r med! #melfest", "user": "SagaAndersson_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:04 +0000 2015", "id": 571754979171672064, "retweet_count": 3, "message": "RT @ochlivetvann: Hunden ringde och fr\u00e5gade om hen f\u00e5r ta med sig Hasse in i himlen? #melfest", "user": "shemring"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:02 +0000 2015", "id": 571754972934750208, "retweet_count": 0, "message": "Mixa upp s\u00e5ngen lite kanske? #melfest", "user": "MrWaternooze"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:02 +0000 2015", "id": 571754972506939393, "retweet_count": 0, "message": "70+1: Varf\u00f6r har du lilat h\u00e5ret? \n#melfest", "user": "besikafur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:02 +0000 2015", "id": 571754972288831488, "retweet_count": 0, "message": "MEN VAD \u00c4R DETTA #melfest", "user": "aaaannddrreeaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:02 +0000 2015", "id": 571754971202510848, "retweet_count": 40, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Min Idol \u00e4r Beyonce\"\nALLAS IDOL \u00c4R BEYONCE! \n#melfest", "user": "EbbaSjoholm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:02 +0000 2015", "id": 571754969289900033, "retweet_count": 0, "message": "R\u00e5kar det h\u00e4r vara delt\u00e4vlingen med alla bra l\u00e5tar? (Ok n\u00e5gra bra har det varit tidigare \u00e5) #melfest", "user": "CoveredInCake"}, {"hashtags": ["melfest", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:33:01 +0000 2015", "id": 571754967004012544, "retweet_count": 2, "message": "Snygga bl\u00e5 kl\u00e4der och snyggt svart smycke :)) #melfest #mellosnack", "user": "Pehrsonen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:52 +0000 2015", "id": 571754928999411712, "retweet_count": 0, "message": "Linssoppa \u00e4r nya popmaten. Man kan allts\u00e5 poppa dem och aldrig mer beh\u00f6va se dem #melfest", "user": "ErikOchMittLiv"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:52 +0000 2015", "id": 571754927690805248, "retweet_count": 2, "message": "F\u00e5r ocks\u00e5 ett sug i magen av den h\u00e4r l\u00e5ten. Dock \u00e4r sj\u00e4lva suget att vilja sk\u00e4ra upp magen. #melfest", "user": "QueClub"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:51 +0000 2015", "id": 571754926914854912, "retweet_count": 0, "message": "...det h\u00e4r \u00e4r inte caramel dansen. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:51 +0000 2015", "id": 571754923865587713, "retweet_count": 18, "message": "RT @SVTmelfest: \u2728 H\u00e4lsning fr\u00e5n Hasse Andersson \u2728 #melfest https://t.co/VgXGFDGA9W", "user": "jclugoholt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:50 +0000 2015", "id": 571754919381880832, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5, hur kan det komma sig att ingen kan sjunga i #melfest n\u00e4r de kan sjunga i vanliga fall?", "user": "SaganomSagorna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:50 +0000 2015", "id": 571754919109242880, "retweet_count": 0, "message": "\u00e4r detta 2009 eller vad fasen h\u00e4nder #melfest", "user": "AGENTPEGS"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:49 +0000 2015", "id": 571754918660460545, "retweet_count": 0, "message": "Den vanligaste repliken fr\u00e5n @twowe ikv\u00e4ll: \"ta p\u00e5 en tr\u00f6ja!\" P\u00e5 flera bidrag. #melfest", "user": "Jusey"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:49 +0000 2015", "id": 571754917960028161, "retweet_count": 8, "message": "RT @max_tweets: Att ha \"samarbetat mycket med dr Alban\" kan \u00e4ven inneb\u00e4ra att man \u00e4r en helt vanlig tandsk\u00f6terska #melfest", "user": "AndreasHamren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:49 +0000 2015", "id": 571754916496183297, "retweet_count": 7, "message": "RT @blisk: 12,9 procent av r\u00f6sterna! #melfest", "user": "SirPrankmonkey"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:49 +0000 2015", "id": 571754916093530112, "retweet_count": 0, "message": "m\u00e5ns is trending in sweden hahah'ahAH AH yes #melfest", "user": "GALLAGHERSTIEL"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:49 +0000 2015", "id": 571754915707670529, "retweet_count": 11, "message": "RT @JohanGunterberg: Shit n\u00e5ns MORFAR \u00e4r med! #melfest", "user": "Ella_norlander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:49 +0000 2015", "id": 571754915401506816, "retweet_count": 0, "message": "VAD SA HON OM BEYONCES L\u00c4NGD? Pappa pratade s\u00e5 h\u00f6rde ej, ngn sn\u00e4lla s\u00e4g \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d #melfest", "user": "NygrenAlicia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:49 +0000 2015", "id": 571754914797518848, "retweet_count": 0, "message": "Stockholm. #melfest", "user": "frick"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:49 +0000 2015", "id": 571754914688466945, "retweet_count": 2, "message": "RT @nielspaarup: I mitt fl\u00f6de av politiker, experter, techfolk, mediefolk o n\u00e5n vanlig m\u00e4nniska r det bara @BiskopAntje som inte skriver om\u2026", "user": "ninajansdotter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:48 +0000 2015", "id": 571754913887342592, "retweet_count": 2, "message": "RT @stroemberg: Jaha, d\u00e5 fick man reda p\u00e5 \u2013 av sin fyra\u00e5ring \u2013 att man ser ut som Hasse Andersson. God natt d\u00e5. #melfest", "user": "mawa72"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:48 +0000 2015", "id": 571754913870553088, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "IsabellaCarlsso"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:48 +0000 2015", "id": 571754913732145152, "retweet_count": 0, "message": "bring back caramelldansen #melfest", "user": "kurriie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:48 +0000 2015", "id": 571754913107185664, "retweet_count": 1, "message": "RT @flaerdfull: \u00c5 nu t\u00e4vlar vi i \"dra s\u00e5 m\u00e5nga sk\u00e4mt om #melfest du kan under 90 minuter\"", "user": "momajoja"}, {"hashtags": ["melfest", "Dinah"], "date": "Sat Feb 28 19:32:48 +0000 2015", "id": 571754912612278273, "retweet_count": 0, "message": "Hon fick sup i magen och sen ba: lalala! #melfest #Dinah", "user": "johanochida"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:48 +0000 2015", "id": 571754912528388097, "retweet_count": 0, "message": "Tamejfan det mest f\u00f6rvirrande bidraget hittills.\n- Make me diinnah'\n- Nah...\n- La, la, la\n#melfest", "user": "2000aldrig"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:47 +0000 2015", "id": 571754910376726528, "retweet_count": 0, "message": "Dinah...Ahh Caramell s\u00e5ngerskan...digga \"Om du var min\" f\u00f6rut \ud83d\ude01!! #melfest", "user": "Maria1976"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:47 +0000 2015", "id": 571754908162113536, "retweet_count": 0, "message": "Andra artisten i \u00e5r vars favoritf\u00e4rg \u00e4r rosa. #melfest", "user": "Perzec"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:46 +0000 2015", "id": 571754905444192256, "retweet_count": 40, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Min Idol \u00e4r Beyonce\"\nALLAS IDOL \u00c4R BEYONCE! \n#melfest", "user": "jessens98"}, {"hashtags": ["NAnyhet", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:45 +0000 2015", "id": 571754900822093826, "retweet_count": 6, "message": "RT @NApunktSE: JUST NU: Live-bilder och direktrapportering fr\u00e5n Melodifestivalen i \u00d6rebro. http://t.co/6YacrUWeMA #NAnyhet #melfest http://\u2026", "user": "nyhetschefjonas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:45 +0000 2015", "id": 571754900364898304, "retweet_count": 40, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Min Idol \u00e4r Beyonce\"\nALLAS IDOL \u00c4R BEYONCE! \n#melfest", "user": "klaramrk"}, {"hashtags": ["hasseandersson", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:45 +0000 2015", "id": 571754899454754817, "retweet_count": 5, "message": "RT @gabrielforss: Och 145 veckor p\u00e5 Svensktoppen. Grattis #hasseandersson #melfest", "user": "JJrnker"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:45 +0000 2015", "id": 571754899295363073, "retweet_count": 13, "message": "RT @niklassvensson: Fyra\u00e5ringen flyr till ett annat rum. Och sl\u00e5r stenh\u00e5rt igen d\u00f6rren. \n#melfest", "user": "crazydanceparty"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15", "dressgate"], "date": "Sat Feb 28 19:32:45 +0000 2015", "id": 571754898099982336, "retweet_count": 7, "message": "RT @stephan_wilson: Vad \u00e4r det f\u00f6r f\u00e4rg p\u00e5 kl\u00e4nningen? #melfest #melfest15 #dressgate http://t.co/ico62iMtMR", "user": "teachermikeswag"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:44 +0000 2015", "id": 571754896552271872, "retweet_count": 0, "message": "Redan fallit f\u00f6r musiken haha #melfest", "user": "jessens98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:44 +0000 2015", "id": 571754894543224832, "retweet_count": 0, "message": "Coolt h\u00e5r dok! #melfest", "user": "supernudeln"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:43 +0000 2015", "id": 571754893641433091, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5r jag r\u00f6sta p\u00e5 h\u00e5ret??? #melfest #5", "user": "KreativiTok"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:43 +0000 2015", "id": 571754893406560256, "retweet_count": 0, "message": "\"Dunka dunka dunka dunka\" s\u00e4ger Olle. En sekund b\u00f6rjar mamma sitta och s\u00e4ga s\u00e5 #melfest", "user": "JonssonBella"}, {"hashtags": ["melfest", "surt"], "date": "Sat Feb 28 19:32:43 +0000 2015", "id": 571754893012291584, "retweet_count": 0, "message": "Hoppsan. #melfest #surt", "user": "sofitagesson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:43 +0000 2015", "id": 571754891099680768, "retweet_count": 2, "message": "RT @melodipopvision: Song 4 will be epic at Alls\u00e5ng p\u00e5 Skansen on a balmy night with a rollercoaster in the background. #melfest", "user": "Carrdashian25"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:43 +0000 2015", "id": 571754890059493376, "retweet_count": 0, "message": "Doktor alban?! Vilket \u00e5r \u00e4r det? #melfest", "user": "mariannevonSeau"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:41 +0000 2015", "id": 571754884237795328, "retweet_count": 0, "message": "Ge MIG M\u00c5NS IST!!!!!! #melfest", "user": "majandersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:41 +0000 2015", "id": 571754882358759424, "retweet_count": 0, "message": "Om inte dr Alban kommer in p\u00e5 scen st\u00e4nger jag av! #melfest", "user": "A_Wennerberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:40 +0000 2015", "id": 571754879615705088, "retweet_count": 40, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Min Idol \u00e4r Beyonce\"\nALLAS IDOL \u00c4R BEYONCE! \n#melfest", "user": "unicorn_matilda"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:39 +0000 2015", "id": 571754875341688832, "retweet_count": 3, "message": "RT @DjurensRatt: Sv\u00e5rt att r\u00f6sta? L\u00e4gg din r\u00f6st p\u00e5 djuren! Sms:a GE50 till 72 901 s\u00e5 blir du m\u00e5nadsgivare i Djurens R\u00e4tt. Kostar 50 kr/m\u00e5na\u2026", "user": "jenniferalvhall"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:39 +0000 2015", "id": 571754874523795456, "retweet_count": 3, "message": "RT @Pihlblad: S\u00e4g du speleman f\u00e5r man spela i finalen? Japp, det tror jag allt, Hasse Andersson! #melfest", "user": "OscarGallowpost"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:39 +0000 2015", "id": 571754873324220418, "retweet_count": 0, "message": "B\u00f6rjan l\u00e4t nice sen ba nej #melfest", "user": "ItzJohanna_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:38 +0000 2015", "id": 571754872510550016, "retweet_count": 40, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Min Idol \u00e4r Beyonce\"\nALLAS IDOL \u00c4R BEYONCE! \n#melfest", "user": "Fanzzey"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:38 +0000 2015", "id": 571754871159955457, "retweet_count": 1, "message": "RT @dencoolatjejen: Make me vad??? Vad \u00e4r det som ska vara ist\u00e4llet f\u00f6r lalala??? #melfest", "user": "EmmaaJ03"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:38 +0000 2015", "id": 571754870786678784, "retweet_count": 1, "message": "#Melfest i Sj\u00f6stan. https://t.co/2oY8mAsdx4", "user": "niklassvensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:38 +0000 2015", "id": 571754870727970816, "retweet_count": 0, "message": "Dina Na. G\u00e5tt med i shadingpaletten har vi?#melfest", "user": "flinckan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:38 +0000 2015", "id": 571754869696155648, "retweet_count": 1, "message": "RT @JKrunegard: Varje g\u00e5ng det \u00e4r ett instrument med p\u00e5 scen som inte h\u00f6rs i l\u00e5ten d\u00f6r en kattunge. Inte s\u00e5 m\u00e5nga av dem kvar nu. #melfest", "user": "momajoja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:38 +0000 2015", "id": 571754868928606208, "retweet_count": 2, "message": "RT @tinsaynes: Hasse Kvinnab\u00f6ske har k\u00f6pt korv i l\u00f6svikt av mig n\u00e4r jag jobbade p\u00e5 Engelholms korvfabrik. #melfest", "user": "kimthecynic"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:38 +0000 2015", "id": 571754868676952064, "retweet_count": 4, "message": "RT @ironisktvit: Den h\u00e4r snubben \u00e4r s\u00e5 out of touch att han inte ens k\u00f6rde p\u00e5 svarta och bl\u00e5a skogar #melfest", "user": "emeliehoglund_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:37 +0000 2015", "id": 571754868148473856, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4LSKAR CARAMELL! Sveriges b\u00e4sta band genom tiderna!! #melfest", "user": "EmmaLindstrand"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:37 +0000 2015", "id": 571754866558820354, "retweet_count": 0, "message": "Doktorn \u00e4r h\u00e4r. Det \u00e4r stabil. #melfest", "user": "FaderStefan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:37 +0000 2015", "id": 571754865015324672, "retweet_count": 1, "message": "RT @bellansss: GILLAR HENNES H\u00c5R #melfest", "user": "Sannaoberggg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:36 +0000 2015", "id": 571754863777976321, "retweet_count": 0, "message": "@Freddedahl \u00e4r du laddad? #melfest", "user": "frozenbob"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:36 +0000 2015", "id": 571754862414839808, "retweet_count": 1, "message": "Hasse Andersson. Betyg: trea\n#Melfest", "user": "niklassvensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:36 +0000 2015", "id": 571754861278171137, "retweet_count": 0, "message": "Jag vill ha Sannas snygga kl\u00e4nning till min examen!! #melfest @svt", "user": "tantskrallet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:36 +0000 2015", "id": 571754861215281152, "retweet_count": 0, "message": "Star Trek - the next next generation. L\u00e5t nummer 5. #melfest", "user": "F1John"}, {"hashtags": ["melfest15", "melfest", "kduschlager"], "date": "Sat Feb 28 19:32:36 +0000 2015", "id": 571754860787437568, "retweet_count": 1, "message": "Den h\u00e4r vinner! Den e stabil! Dr Alban har skrivit den! #melfest15 #melfest #kduschlager", "user": "fredrikhardt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:35 +0000 2015", "id": 571754858639970305, "retweet_count": 0, "message": "Om man gillar E-types bakgrundsdansare s\u00e5 gillar man Dinah Nah. L\u00e5ten \u00e4r allts\u00e5 \u00e4mnad \u00e5t en v\u00e4ldigt liten krets m\u00e4nniskor #melfest", "user": "Unibet_Sverige"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:32:35 +0000 2015", "id": 571754858409304067, "retweet_count": 3, "message": "RT @Vidarsdotter: Just nu funderar Hasses fans f\u00f6rtvivlat p\u00e5 vad en app \u00e4r. #melfest #mello2015", "user": "tinsaynes"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:35 +0000 2015", "id": 571754857008386048, "retweet_count": 1, "message": "N\u00e4r urringningen inte f\u00e5r plats i bild, d\u00e5 e den godk\u00e4nt djup. #melfest", "user": "Dagispappan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:35 +0000 2015", "id": 571754856672825344, "retweet_count": 0, "message": "Sn\u00e4lla Christer Bj\u00f6rkman g\u00f6r 1 mello kv\u00e4ll 1!!! Samla BRA artister under 1 kv\u00e4ll och ta bort skiten som bara f\u00f6rs\u00e4mrar statusen p\u00e5 #melfest", "user": "CWedemo"}, {"hashtags": ["hasseandersson", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:35 +0000 2015", "id": 571754856005943296, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e4lj in l\u00e5t med s\u00f6t fiolspelande tjej *suck* #hasseandersson #melfest", "user": "MalinPallin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:34 +0000 2015", "id": 571754854621843458, "retweet_count": 2, "message": "RT @Fellsis: Nu \u00e4r tanterna hemma i husen helt till sig antagligen, kul f\u00f6r dom! #melfest", "user": "ClaessonLinnea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:34 +0000 2015", "id": 571754854147883008, "retweet_count": 0, "message": "'P\u00e5garna svingade varsin t\u00f6s'. Kvinnab\u00f6ske har f\u00e5tt nytt kreativt flow i textf\u00f6rfattandet h\u00f6rs tydligt. #melfest", "user": "Maldador"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:33 +0000 2015", "id": 571754850691768320, "retweet_count": 33, "message": "RT @Riddersporre: Vi b\u00f6r minnas det h\u00e4r skivomslaget. #melfest http://t.co/GfiltOxVbN", "user": "FilosofenNils"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:33 +0000 2015", "id": 571754850570113024, "retweet_count": 18, "message": "\u2728 H\u00e4lsning fr\u00e5n Hasse Andersson \u2728 #melfest https://t.co/VgXGFDGA9W", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:33 +0000 2015", "id": 571754848158388224, "retweet_count": 0, "message": "Ja sk\u00e5nska \u00e4r fint. #melfest", "user": "allyswriting"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:32:32 +0000 2015", "id": 571754847336312832, "retweet_count": 0, "message": "Guld och gr\u00f6na skogar, s\u00e5 j\u00e4vla mysig l\u00e5t. #melfest #mello2015", "user": "Bellusen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:32 +0000 2015", "id": 571754845667000322, "retweet_count": 0, "message": "Kom direkt o b\u00f6rja t\u00e4nka p\u00e5 Janet Leons l\u00e5t Hollow fr\u00e5n f\u00f6rra \u00e5rets Mello #melfest", "user": "jackohaschips"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:32 +0000 2015", "id": 571754845230788608, "retweet_count": 40, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Min Idol \u00e4r Beyonce\"\nALLAS IDOL \u00c4R BEYONCE! \n#melfest", "user": "Zombiecuupcake"}, {"hashtags": ["kvotering", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:32 +0000 2015", "id": 571754845151100928, "retweet_count": 0, "message": "Hur m\u00e5nga sk\u00e5ningar f\u00e5r det plats i en SVT-produktion? J\u00e4ttem\u00e5nga!\n#kvotering #melfest", "user": "MartinHugne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:31 +0000 2015", "id": 571754841015365632, "retweet_count": 0, "message": "Jag trodde Doktor Alban var en myt?\n#melfest", "user": "Fnordspotting"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:30 +0000 2015", "id": 571754838184333312, "retweet_count": 40, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Min Idol \u00e4r Beyonce\"\nALLAS IDOL \u00c4R BEYONCE! \n#melfest", "user": "myrbergemilia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:30 +0000 2015", "id": 571754837974638592, "retweet_count": 0, "message": "Rosa och linssoppa - Fi:s ankare f\u00f6r kv\u00e4llen #melfest", "user": "JonasHinnfors"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:30 +0000 2015", "id": 571754837441974273, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "erilinpet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:30 +0000 2015", "id": 571754836393373696, "retweet_count": 15, "message": "RT @MarelPett: Deras h\u00e5r st\u00e5r s\u00e5 h\u00f6gt att man kan \u00e5ka skidor p\u00e5 de #melfest", "user": "RasberryButera_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:30 +0000 2015", "id": 571754836204638209, "retweet_count": 0, "message": "Nu tog det roliga slut, har n\u00e5gon m\u00e4rkt att hon \u00e4r tond\u00f6v???? #melfest", "user": "ciaoanni"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:30 +0000 2015", "id": 571754835068002304, "retweet_count": 0, "message": "En l\u00e5t skriven av Doktor Alban. Hmm. #melfest", "user": "nadim1803"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:29 +0000 2015", "id": 571754832979238912, "retweet_count": 0, "message": "Ednna hoppas jag ox\u00e5 p\u00e5 AC #melfest", "user": "ellenhedlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:29 +0000 2015", "id": 571754832840798208, "retweet_count": 40, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Min Idol \u00e4r Beyonce\"\nALLAS IDOL \u00c4R BEYONCE! \n#melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:32:29 +0000 2015", "id": 571754831448293376, "retweet_count": 0, "message": "Men nej. #melfest #mello2015", "user": "HaroldsClifford"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:32:29 +0000 2015", "id": 571754831393763328, "retweet_count": 0, "message": "Nu blir det sv\u00e5rt f\u00f6r mig att tippa f\u00f6r att jag var iv\u00e4g p\u00e5 fest och missade de tre f\u00f6rsta l\u00e5tarna.\n#melfest #melfest2015", "user": "swudde3010"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:32:28 +0000 2015", "id": 571754829791559680, "retweet_count": 0, "message": "Denna kvinnan \u00e4r lika gammal som min mor! #melfest #melfest15", "user": "LandstedtJosef"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:28 +0000 2015", "id": 571754829233704960, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "elsan0718"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:28 +0000 2015", "id": 571754828847849472, "retweet_count": 1, "message": "RT @halvkentaur: CARAMELL?!?!?!? CARAMELL SOM I DANSA MED OSS KLAPPA ERA H\u00c4NDER G\u00d6R SOM VI G\u00d6R TA N\u00c5GRA STEG \u00c5T V\u00c4NSTER #melfest", "user": "SossoCarlsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:27 +0000 2015", "id": 571754822954815489, "retweet_count": 0, "message": "Vet inte om det \u00e4r en merit att ha jobbat med Dr Alban #melfest", "user": "CarinStenberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:27 +0000 2015", "id": 571754822858371072, "retweet_count": 0, "message": "jag vill h\u00f6ra caramelldansen :// #melfest", "user": "hejeple"}, {"hashtags": ["melfest", "hasseandersson"], "date": "Sat Feb 28 19:32:26 +0000 2015", "id": 571754821499396096, "retweet_count": 1, "message": "RT @olssonrobin: Vad sn\u00e4llt av Arl\u00f6vsrevyn att l\u00e5na ut sin scenografi... #melfest #hasseandersson", "user": "MagdalenaBibik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:25 +0000 2015", "id": 571754816659165184, "retweet_count": 0, "message": "Vilka \u00e4r ens artisterna??? \ud83d\ude02 #melfest", "user": "AriTelloso"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:25 +0000 2015", "id": 571754816625623041, "retweet_count": 2, "message": "RT @DrUlf: Hasse kommer spelas p\u00e5 P4, men #melfest njaee", "user": "d4nielandersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:25 +0000 2015", "id": 571754816554340352, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r detta n\u00e4sta pl\u00e5ga p\u00e5 NRJ? #melfest", "user": "ensamborgare"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:25 +0000 2015", "id": 571754815031783424, "retweet_count": 1, "message": "Rosa h\u00e5r, det r\u00e4cker f\u00f6r mig!!!! #melfest", "user": "liselottesanna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:24 +0000 2015", "id": 571754812594905089, "retweet_count": 0, "message": "Detta var ju stabilt #melfest", "user": "fluffen9"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:24 +0000 2015", "id": 571754812146122754, "retweet_count": 9, "message": "RT @MarelPett: Okej zara Larsson rta s\u00e5 nu kan vi st\u00e4nga av mello #melfest http://t.co/0pknYkIwRD", "user": "julialonn"}, {"hashtags": ["k\u00e4rlek", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:24 +0000 2015", "id": 571754812032868352, "retweet_count": 0, "message": "V\u00c4RLDENS H\u00c4RLIGASTE L\u00c5T &lt;333 #k\u00e4rlek #melfest http://t.co/1i1CGmXQc4", "user": "iwantyouash"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:24 +0000 2015", "id": 571754811219169280, "retweet_count": 1, "message": "RT @annamopp: Blev visst lite k\u00e4r i JTR #melfest \ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97", "user": "StinaPalm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:24 +0000 2015", "id": 571754810959130627, "retweet_count": 0, "message": "Make me la la la? Ass\u00e5 make me lala? Ass\u00e5 g\u00f6r mig en teletubbies?? #melfest", "user": "Bitterfnitter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:24 +0000 2015", "id": 571754810590035969, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "1igen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:24 +0000 2015", "id": 571754810208362496, "retweet_count": 0, "message": "NU \u00c4R SET PARTY! #melfest", "user": "pennylvania"}, {"hashtags": ["melfest", "feyflippmelo"], "date": "Sat Feb 28 19:32:24 +0000 2015", "id": 571754810183163905, "retweet_count": 0, "message": "Nu blir det lite uns uns uns! #melfest #feyflippmelo", "user": "MrMissanpassad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:23 +0000 2015", "id": 571754809465942016, "retweet_count": 1, "message": "Make me vad??? Vad \u00e4r det som ska vara ist\u00e4llet f\u00f6r lalala??? #melfest", "user": "dencoolatjejen"}]
