[{"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:59 +0000 2015", "id": 571768800103796736, "retweet_count": 5, "message": "RT @Pihlblad: V\u00e4lf\u00f6rtj\u00e4nt finalplats f\u00f6r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. Men James Bond-l\u00e5ten var ocks\u00e5 bra :) #melfest", "user": "MsLouiseblues"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:59 +0000 2015", "id": 571768799923474432, "retweet_count": 87, "message": "RT @MarelPett: Blev M\u00e5ns verkligen \u00f6verraskad \u00f6ver att han gick vidare? Vet M\u00e5ns vem M\u00e5ns \u00e4r? #melfest", "user": "CeciliaTagerud"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:27:56 +0000 2015", "id": 571768786564583426, "retweet_count": 2, "message": "RT @KippelLina: F\u00f6rl\u00e5t dem, Caroline, ty de veta icke vad de g\u00f6r.\n#melfest #melfest2015 #mello2015 #mello", "user": "bmt76sthlm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:56 +0000 2015", "id": 571768785423757313, "retweet_count": 0, "message": "\"Den som g\u00e5r vidare \u00e4r nummer 7!! Pappa: var det M\u00e5nsan? Jag har likadan tr\u00f6ja som han\" hahaha #melfest", "user": "AnniiJohansson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:55 +0000 2015", "id": 571768783846703104, "retweet_count": 6, "message": "RT @emmsprite: Melodifestivalen \u00e4r som N\u00e4rCon: man blir besviken varje g\u00e5ng men blir trots det f\u00f6rv\u00e5nad varje g\u00e5ng \u00f6ver att man blir besvik\u2026", "user": "morganlutti"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:55 +0000 2015", "id": 571768783209140224, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns why the country twang? #melfest", "user": "Jackkidd71"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:55 +0000 2015", "id": 571768781615308800, "retweet_count": 1, "message": "HELL YES M\u00c5NS !!! #melfest", "user": "oliviaissatan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:55 +0000 2015", "id": 571768781321715713, "retweet_count": 10, "message": "RT @FannyNordgren: M\u00e5ns \u00e4r homofob, sverige. R\u00f6sta f\u00f6r fan inte p\u00e5 honom #melfest", "user": "febskyalive"}, {"hashtags": ["melfest", "Melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:27:54 +0000 2015", "id": 571768780973592578, "retweet_count": 0, "message": "6-\u00e5ringen tycker M\u00e5ns ser ut som en vatten\u00e4lva p\u00e5 scenen. #melfest #Melfest2015", "user": "Secka1900"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:54 +0000 2015", "id": 571768780445114368, "retweet_count": 4, "message": "RT @UlfBjereld: Globen l\u00e4r spelas upp som ett tungviktsm\u00f6te mellan Saade och Zelmerl\u00f6w. Den senare tror jag vinner. Och kan r\u00e4cka en bit i \u2026", "user": "kjo1933"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:54 +0000 2015", "id": 571768779300073474, "retweet_count": 0, "message": "Enbart person, d\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5lig l\u00e5t. #melfest", "user": "erikssonskultur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:53 +0000 2015", "id": 571768775281930241, "retweet_count": 2, "message": "RT @fillipabark: Varf\u00f6r \u00e4r s\u00e5 m\u00e5nga sura p\u00e5 mig egenteligen? Kan n\u00e5gon ber\u00e4tta? Jag \u00e4r faktiskt programledare i #melfest.", "user": "HillSren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:53 +0000 2015", "id": 571768775130947584, "retweet_count": 87, "message": "RT @MarelPett: Blev M\u00e5ns verkligen \u00f6verraskad \u00f6ver att han gick vidare? Vet M\u00e5ns vem M\u00e5ns \u00e4r? #melfest", "user": "mimset01"}, {"hashtags": ["Heroes", "mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:53 +0000 2015", "id": 571768773889400832, "retweet_count": 0, "message": "Kv\u00e4llens sista finalist fr\u00e5n \u00d6rebro \u00e4r storfavoriten @manszelmerlow med #Heroes \n#mello #melfest\u2026 https://t.co/dFqNqXtPjQ", "user": "iidaoolofsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:53 +0000 2015", "id": 571768773201551362, "retweet_count": 87, "message": "RT @MarelPett: Blev M\u00e5ns verkligen \u00f6verraskad \u00f6ver att han gick vidare? Vet M\u00e5ns vem M\u00e5ns \u00e4r? #melfest", "user": "dimmigadar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:52 +0000 2015", "id": 571768772249432064, "retweet_count": 0, "message": "m\u00e5ns kom endast med f\u00f6r han \u00e4r k\u00e4nd. sorry not sorry #melfest", "user": "dxstract"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:52 +0000 2015", "id": 571768770248757249, "retweet_count": 4, "message": "RT @aholmqvist: \"Jag kan inte fatta att jag ska f\u00e5 rasta din hund.\" Obetalbart av underbara Filippa Bark till @manszelmerlow #melfest", "user": "Kransdraken"}, {"hashtags": ["melfest", "milj\u00f6partiet", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 20:27:52 +0000 2015", "id": 571768770135498752, "retweet_count": 0, "message": "Sverige r\u00f6stade r\u00e4tt i h\u00f6stas men nu klarar de tydligen inte av det...Tur att det inte blev ett omval d\u00e5 iaf. #melfest #milj\u00f6partiet #svpol", "user": "minnisfrikadell"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:52 +0000 2015", "id": 571768769636372480, "retweet_count": 0, "message": "kom igen Twitter fr\u00e5n vilka l\u00e5tar har de snott delar till Zelmerl\u00f6vs l\u00e5t? Jag kommer inte p\u00e5 det. Sjukt v\u00e4lbekant. #melfest", "user": "mrs_maple"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:51 +0000 2015", "id": 571768767392448513, "retweet_count": 258, "message": "RT @dewide: Ett s\u00e5nt h\u00e4r f\u00f6rh\u00e5llande vore dr\u00f6mmen #melfest http://t.co/N5W8yrYmGB", "user": "ellenwarsen"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15", "kduschlager"], "date": "Sat Feb 28 20:27:51 +0000 2015", "id": 571768767354691584, "retweet_count": 1, "message": "RT @fredrikhardt: Ett samh\u00e4lle d\u00e4r Black Swan \u00e5ker ut men JTR gick till final. S\u00e5 sjukt samh\u00e4lle! #melfest #melfest15 #kduschlager", "user": "PJodenius"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:51 +0000 2015", "id": 571768764955414528, "retweet_count": 0, "message": "Nu tappade @svtplay synken totalt. #melfest", "user": "WeaponX_78"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:50 +0000 2015", "id": 571768760186605569, "retweet_count": 4, "message": "RT @Schlagerhornan: \"Varf\u00f6r tar han inte av sig tr\u00f6jan?\"- mamma om M\u00e5ns. #melfest", "user": "axelbandet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:49 +0000 2015", "id": 571768759255470080, "retweet_count": 0, "message": "Cred till animat\u00f6rerna och grafikteamet iallafall #melfest", "user": "gabriel_gran"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:49 +0000 2015", "id": 571768759020593152, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w och JTR direkt till finalen. Dinah Nah och Hasse Anderssonson till Andra Chansen: http://t.co/szOQgHz7fj #Melfest", "user": "JDavidSobral"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:49 +0000 2015", "id": 571768758521479168, "retweet_count": 1, "message": "RT @ninalainen: Men synd att Caroline Wennergren inte kunde f\u00e5tt AC-platsen ist\u00e4llet f\u00f6r Dinah Nah. #melfest", "user": "ALjungcrantz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:48 +0000 2015", "id": 571768755254140929, "retweet_count": 0, "message": "Streckgubben ser s\u00e5 ledsen ut. Han beh\u00f6ver en glad mun. #melfest", "user": "TeresiaOlsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:48 +0000 2015", "id": 571768752334897152, "retweet_count": 90, "message": "RT @ChrisMartland: Det \u00e4r ett MIRAKEL att M\u00e5ns inte har svettl\u00f6kar under armarna p\u00e5 den d\u00e4r gr\u00e5a tr\u00f6jan. Vad \u00e4r hemligheten? #melfest", "user": "olivia_hansson"}, {"hashtags": ["nwa", "publicenemy", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:48 +0000 2015", "id": 571768751923830787, "retweet_count": 4, "message": "RT @gubbslem: Oavsett, grym rap #nwa #publicenemy #melfest", "user": "johanochida"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:47 +0000 2015", "id": 571768748455161856, "retweet_count": 0, "message": "Upptr\u00e4dandet \u00e4r j\u00e4ttevackert #melfest", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:46 +0000 2015", "id": 571768746123132928, "retweet_count": 90, "message": "RT @ChrisMartland: Det \u00e4r ett MIRAKEL att M\u00e5ns inte har svettl\u00f6kar under armarna p\u00e5 den d\u00e4r gr\u00e5a tr\u00f6jan. Vad \u00e4r hemligheten? #melfest", "user": "almabengtsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:46 +0000 2015", "id": 571768745787564032, "retweet_count": 90, "message": "RT @ChrisMartland: Det \u00e4r ett MIRAKEL att M\u00e5ns inte har svettl\u00f6kar under armarna p\u00e5 den d\u00e4r gr\u00e5a tr\u00f6jan. Vad \u00e4r hemligheten? #melfest", "user": "carlsson_clara"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:46 +0000 2015", "id": 571768743749128194, "retweet_count": 0, "message": "Kan inte r\u00e5 f\u00f6r att jag tycker att M\u00e5ns \u00e4r snygg. #melfest", "user": "KlaraHallstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:45 +0000 2015", "id": 571768742927077376, "retweet_count": 1, "message": "RT @HansLuthman: N\u00e4r Kvinnab\u00f6ske sjunger \"Guld och gr\u00f6na skogar\" l\u00e4ngtar jag s\u00e5 oerh\u00f6rt mycket efter \"Guld och d\u00f6da skogar\" med Imperiet. #\u2026", "user": "MsLouiseblues"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:45 +0000 2015", "id": 571768740553105408, "retweet_count": 9, "message": "RT @Chris_Halvorsen: Caroline Wennersten har allts\u00e5 en av f\u00e5 bra l\u00e5tar i hela Melodifestivalen, och s\u00e5 \u00e5ker hon ut?! #melfest", "user": "LoanSundman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:45 +0000 2015", "id": 571768740309815296, "retweet_count": 0, "message": "Hon med rosa h\u00e5r + beiga pojkbandet gick allts\u00e5 vidare men inte Caroline Wennergren... Att jag vill tillbaka till tiden #melfest hade jury!", "user": "malinemmoth"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 20:27:44 +0000 2015", "id": 571768736639672320, "retweet_count": 2, "message": "RT @Krisse2013: Filippa Bark om att fr\u00e4mlingsfientliga har noll koll!! Kan man annat \u00e4n \u00e4lska henne? \u2764\ufe0f #melfest #melfest15 @filippabark", "user": "JonasJPE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:44 +0000 2015", "id": 571768735217950721, "retweet_count": 5, "message": "RT @KrisBoswellRS: JTR. Jah\u00e4pp. N\u00e5n m\u00e5ste ju komma botten-3 i finalen... #melfest", "user": "axelbandet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:43 +0000 2015", "id": 571768732554539009, "retweet_count": 5, "message": "RT @KrisBoswellRS: JTR. Jah\u00e4pp. N\u00e5n m\u00e5ste ju komma botten-3 i finalen... #melfest", "user": "ALjungcrantz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:43 +0000 2015", "id": 571768731832995841, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 Hasse &lt;3 #melfest", "user": "JosefinAxelsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:42 +0000 2015", "id": 571768730058924032, "retweet_count": 0, "message": "Man m\u00e5ste \u00e4nd\u00e5 uppskatta \"wtf!!\"-tyckarna som vecka efter vecka f\u00f6rbryllas \u00f6ver hur Sverige r\u00f6star i #melfest", "user": "tobiaswallberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:42 +0000 2015", "id": 571768728704196609, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns scennummer \u00e4r snyggt. \u00c4lskar de animerade gubbarna! #melfest", "user": "PoffSaDet"}, {"hashtags": ["JTRmelfest", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:41 +0000 2015", "id": 571768723037671424, "retweet_count": 49, "message": "RT @NorrbottenBD: Skyll inte p\u00e5 oss v\u00e5ra telefoner saknar t\u00e4ckning #JTRmelfest  #melfest", "user": "bjornguss"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:41 +0000 2015", "id": 571768722999943169, "retweet_count": 0, "message": "f\u00f6r husfridens skull s\u00e5 sa jag till farmor att jag r\u00f6sta p\u00e5 guld och gr\u00f6na skogar... jag lj\u00f6g. #melfest", "user": "ViolMichelle"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:41 +0000 2015", "id": 571768722379153408, "retweet_count": 1, "message": "RT @globalsubstance: detta \u00e4r \u00e4nd\u00e5 en r\u00e4tt bra l\u00e5t mEN CAROLINES VAR B\u00c4TTRE #melfest", "user": "MrSvenskTjej"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:40 +0000 2015", "id": 571768721389326336, "retweet_count": 16, "message": "RT @carinabergfeldt: S\u00e4ga vad man vill om Filippa Bark, men hon delar Sverige lika mycket som den guldvita/bl\u00e5svarta kl\u00e4nningen. #melfest h\u2026", "user": "TessNoren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:40 +0000 2015", "id": 571768719552192512, "retweet_count": 4, "message": "RT @hejsonja: \"Nu har jag en mardr\u00f6m jag kan dr\u00f6mma sen\" s\u00e4ger dottern om M\u00e5ns nummer. #melfest", "user": "Swipsey"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:39 +0000 2015", "id": 571768716112891904, "retweet_count": 201, "message": "RT @CarlStanleyy: Okej. Jag ska f\u00f6rklara en sak nu. Ni som inte skrattar \u00e5t Filippa. Ni fattar inte. Detta \u00e4r f\u00f6r smart humor f\u00f6r er. S\u00e5 ni\u2026", "user": "axelinaelvira"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:39 +0000 2015", "id": 571768714519060480, "retweet_count": 90, "message": "RT @ChrisMartland: Det \u00e4r ett MIRAKEL att M\u00e5ns inte har svettl\u00f6kar under armarna p\u00e5 den d\u00e4r gr\u00e5a tr\u00f6jan. Vad \u00e4r hemligheten? #melfest", "user": "baraasara"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:38 +0000 2015", "id": 571768713378197504, "retweet_count": 0, "message": "Ariel \u00e4r med i Frost? #melfest", "user": "dgullin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:38 +0000 2015", "id": 571768713076191232, "retweet_count": 0, "message": "Gillar honom egentligen inte s\u00e5 mycket, men nu kan ingen sl\u00e5 Zelmerl\u00f6v. #melfest", "user": "OmarNaseer99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:38 +0000 2015", "id": 571768710366666752, "retweet_count": 1, "message": "RT @mirjabokholm: D\u00d6R VAD NERV\u00d6S JAG VAR #melfest", "user": "ALjungcrantz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:38 +0000 2015", "id": 571768709750128640, "retweet_count": 0, "message": "Sverige, att ni inte r\u00f6stade vidare Caroline Wennergren kommer jag aldrig att f\u00f6rl\u00e5ta er! #melfest", "user": "ejona2"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:37 +0000 2015", "id": 571768706684076032, "retweet_count": 258, "message": "RT @dewide: Ett s\u00e5nt h\u00e4r f\u00f6rh\u00e5llande vore dr\u00f6mmen #melfest http://t.co/N5W8yrYmGB", "user": "mariahallgren98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:36 +0000 2015", "id": 571768705048317952, "retweet_count": 1, "message": "Riktigt snygg scenshow M\u00e5ns har \ud83d\udc4c\ud83d\udc4d\ud83d\ude03 Gillar effekterna #melfest", "user": "Bellizzen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:35 +0000 2015", "id": 571768700623302656, "retweet_count": 0, "message": "Wennergren \u00e5kte ut. 80-talet sa ni nej till. Men Kvinnob\u00f6ske skickas vidare. Suck. Ni h\u00f6r v\u00e4l hur det l\u00e5ter? #melfest", "user": "PJodenius"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:35 +0000 2015", "id": 571768699989954560, "retweet_count": 0, "message": "Semler\u00f6ven f\u00f6rtj\u00e4nade iaf en finalplats. #melfest", "user": "Jurizten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:35 +0000 2015", "id": 571768698735882240, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nner att ingen av l\u00e5tarna som varit med i \u00e5r kommer komma l\u00e5ngt i eurovision #melfest", "user": "ju1iaa99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:35 +0000 2015", "id": 571768698610028544, "retweet_count": 10, "message": "RT @FannyNordgren: M\u00e5ns \u00e4r homofob, sverige. R\u00f6sta f\u00f6r fan inte p\u00e5 honom #melfest", "user": "SugarCrazed"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:35 +0000 2015", "id": 571768698517766144, "retweet_count": 0, "message": "\"Regnet\" i M\u00e5ns bidrag ser ju ut som de d\u00e4r br\u00e4nnsakerna i Dieselr\u00e5ttor och Sj\u00f6mansm\u00f6ss!!!! #melfest", "user": "elsasoderlind"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:34 +0000 2015", "id": 571768696856842241, "retweet_count": 201, "message": "RT @CarlStanleyy: Okej. Jag ska f\u00f6rklara en sak nu. Ni som inte skrattar \u00e5t Filippa. Ni fattar inte. Detta \u00e4r f\u00f6r smart humor f\u00f6r er. S\u00e5 ni\u2026", "user": "BagisDoris"}, {"hashtags": ["jtr", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:34 +0000 2015", "id": 571768696064122880, "retweet_count": 1, "message": "RT @andraideal: Gruppsex g\u00e5r ju bort d\u00e4r iaf. #jtr #melfest", "user": "johanochida"}, {"hashtags": ["jtr", "melfest", "\u00f6rebro750", "melfest\u00f6rebro"], "date": "Sat Feb 28 20:27:34 +0000 2015", "id": 571768695401406464, "retweet_count": 0, "message": "Grattis s\u00e4ger vi till JTR som tog en finalplats i Melodifestivalen! #jtr #melfest #\u00f6rebro750 #melfest\u00f6rebro http://t.co/iHREl0rLan", "user": "Orebro750"}, {"hashtags": ["melfest", "MZHeroes", "Eurovision"], "date": "Sat Feb 28 20:27:34 +0000 2015", "id": 571768695002959873, "retweet_count": 4, "message": "\u00c4sch, jag s\u00e4ger't redan.\n\nR\u00e4tt\nL\u00c5T\nvann\n\n#melfest #MZHeroes #Eurovision @manszelmerlow http://t.co/Tj4uvDag7o", "user": "carinabergfeldt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:34 +0000 2015", "id": 571768694944215040, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@niklassvensson: Semler\u00f6v kan ta hem rubbet. Tror jag.\" Inst\u00e4mmer\n#melfest", "user": "L8mer"}, {"hashtags": ["melfest", "f\u00f6rratweeten"], "date": "Sat Feb 28 20:27:34 +0000 2015", "id": 571768694369607681, "retweet_count": 0, "message": "Ser ju knappt semmelr\u00f6ven \ud83d\ude06\ud83d\ude02 #melfest #f\u00f6rratweeten", "user": "Dansantakossan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:34 +0000 2015", "id": 571768693711101952, "retweet_count": 87, "message": "RT @MarelPett: Blev M\u00e5ns verkligen \u00f6verraskad \u00f6ver att han gick vidare? Vet M\u00e5ns vem M\u00e5ns \u00e4r? #melfest", "user": "nelliewiking"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:33 +0000 2015", "id": 571768692045959168, "retweet_count": 0, "message": "I finalen kommer slutstriden st\u00e5 emellan M\u00e5ns, Mariette och Jon Henrik. Gl\u00f6m inte var ni l\u00e4ste det f\u00f6rst ;) #melfest", "user": "AndreMillom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:33 +0000 2015", "id": 571768690812837889, "retweet_count": 75, "message": "RT @karinadelskold: Nu n\u00e4r vi lyssnat p\u00e5 alla \u00e5rets bidrag vill jag p\u00e5minna om att dessa var DE B\u00c4STA av de 2177 stycken som kom in. #melfe\u2026", "user": "andrearuiz85"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:27:32 +0000 2015", "id": 571768687713234944, "retweet_count": 0, "message": "Nu tar vi en skaka rumpa till. Upp i soffan Skickar lite k\u00e4rlek till er alla hj\u00e4ltar som @manszelmerlow sjunger om. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83#melfest #mello", "user": "nettanmalmo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:32 +0000 2015", "id": 571768686299758593, "retweet_count": 61, "message": "RT @RIXFM: Vi firar @jtrofficial s finalplats m att t\u00e4vla ut en signerad JTR-idolbild! 1) svara p\u00e5: vad \u00e4r killarnas fulla namn? 2) RT dett\u2026", "user": "PalmqvistLuana"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 20:27:32 +0000 2015", "id": 571768685733523457, "retweet_count": 2, "message": "RT @jessica_strand: Filippa OCH M\u00e5ns\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d#melfest #melfest15", "user": "cthuning"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:31 +0000 2015", "id": 571768681702793217, "retweet_count": 71, "message": "RT @stinabengtsson: Det h\u00e4r \u00e4r anledningen till att det finns en r\u00f6str\u00e4tts\u00e5lder i allm\u00e4nna val. #melfest", "user": "BirgittaNilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:31 +0000 2015", "id": 571768681262424064, "retweet_count": 33, "message": "RT @Riddersporre: Vi b\u00f6r minnas det h\u00e4r skivomslaget. #melfest http://t.co/GfiltOxVbN", "user": "astroq1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:30 +0000 2015", "id": 571768679282683904, "retweet_count": 87, "message": "RT @MarelPett: Blev M\u00e5ns verkligen \u00f6verraskad \u00f6ver att han gick vidare? Vet M\u00e5ns vem M\u00e5ns \u00e4r? #melfest", "user": "hind2002Sara"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:30 +0000 2015", "id": 571768678980685824, "retweet_count": 90, "message": "RT @ChrisMartland: Det \u00e4r ett MIRAKEL att M\u00e5ns inte har svettl\u00f6kar under armarna p\u00e5 den d\u00e4r gr\u00e5a tr\u00f6jan. Vad \u00e4r hemligheten? #melfest", "user": "Iamcazzie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:30 +0000 2015", "id": 571768678976495616, "retweet_count": 0, "message": "Emma Zelmerl\u00f6w l\u00e5ter ganska bra.. #melfest", "user": "Emmaanrep"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:30 +0000 2015", "id": 571768678150250496, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5h Caroline Wennergren, jag r\u00f6stade p\u00e5 dej. Du har en s\u00e5 cool r\u00f6st o sk\u00f6n musikalitet. Du \u00e4r en stj\u00e4rna, saknar redan \ud83d\ude15! #melfest", "user": "Johanhem"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:30 +0000 2015", "id": 571768677726621696, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns g\u00e5r vidare f\u00f6r effekterna inte s\u00e5ngen #melfest", "user": "JennyEriksson0"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:30 +0000 2015", "id": 571768677265215488, "retweet_count": 5, "message": "RT @annika_lantz: Har M\u00e5ns en apparat i fickan eller \u00e4r gubben bara glad att se honom? #melfest", "user": "andersbacklund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:30 +0000 2015", "id": 571768676355063808, "retweet_count": 0, "message": "5-\u00e5ringen \u00e4r n\u00f6jd med att favoriten Hasse (eller Gubben som hon kallar honom) g\u00e5r till 2:a chansen. #melfest", "user": "ulrikagronerus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:30 +0000 2015", "id": 571768676300533760, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r l\u00e5ter heroes som lovers on the sun? #melfest", "user": "szetterstrom"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:27:29 +0000 2015", "id": 571768676053094400, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "CZetterberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:29 +0000 2015", "id": 571768675956613120, "retweet_count": 61, "message": "RT @RIXFM: Vi firar @jtrofficial s finalplats m att t\u00e4vla ut en signerad JTR-idolbild! 1) svara p\u00e5: vad \u00e4r killarnas fulla namn? 2) RT dett\u2026", "user": "Emeliee98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:29 +0000 2015", "id": 571768674119524352, "retweet_count": 1, "message": "Aldrig har s\u00e5 m\u00e5nga r\u00f6stat s\u00e5 fel s\u00e5 m\u00e5nga g\u00e5nger. #melfest", "user": "johanfalldin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:29 +0000 2015", "id": 571768674027241472, "retweet_count": 0, "message": "Noterar att v\u00e4ldigt f\u00e5 f\u00f6rstod Filippa Barks g\u00e5 ut med hunden men skrattade \u00e4nd\u00e5. #melfest", "user": "NathalieTapper"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:29 +0000 2015", "id": 571768672764755968, "retweet_count": 2, "message": "RT @notifiedSWE: Vi lyckades s\u00e4tta b\u00e5da finalisterna \u00e4ven denna delt\u00e4vling! Gratulerar till @manszelmerlow och @JTRofficial #melfest", "user": "genuspappan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:29 +0000 2015", "id": 571768672630538242, "retweet_count": 87, "message": "RT @MarelPett: Blev M\u00e5ns verkligen \u00f6verraskad \u00f6ver att han gick vidare? Vet M\u00e5ns vem M\u00e5ns \u00e4r? #melfest", "user": "Jessiandeersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:28 +0000 2015", "id": 571768671867158529, "retweet_count": 5, "message": "RT @Pihlblad: V\u00e4lf\u00f6rtj\u00e4nt finalplats f\u00f6r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. Men James Bond-l\u00e5ten var ocks\u00e5 bra :) #melfest", "user": "eklundskan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:28 +0000 2015", "id": 571768669874855937, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u00e4r fan outstanding. L\u00e5ten \u00e4r fantastisk och han \u00e4r s\u00e5 satans FR\u00c4SCH i skinnbyxor #melfest", "user": "lindzzzor"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:28 +0000 2015", "id": 571768669686112258, "retweet_count": 1, "message": "RT @almabengtsson: M\u00e5ns beh\u00f6ver inga dansare f\u00f6r han \u00e4r perfekt #melfest", "user": "NovemberLiikala"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:28 +0000 2015", "id": 571768669031813120, "retweet_count": 4, "message": "RT @aholmqvist: \"Jag kan inte fatta att jag ska f\u00e5 rasta din hund.\" Obetalbart av underbara Filippa Bark till @manszelmerlow #melfest", "user": "ullis7103"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:28 +0000 2015", "id": 571768668264247298, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4sch sk\u00e4rp er Caroline var ingenting j\u00e4mf\u00f6rt med m\u00e5ns!!!  #Melfest", "user": "literallysanna"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:27 +0000 2015", "id": 571768666980806656, "retweet_count": 2, "message": "Det \u00e4r skandal att Black Swan inte g\u00e5r vidare #Melfest", "user": "CoffeeAndBlues"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:27 +0000 2015", "id": 571768666540412929, "retweet_count": 26, "message": "RT @tramsfrans: Hade \u00f6nskat att M\u00e5ns haft bar \u00f6verkropp ist\u00e4llet f\u00f6r Midnight Boy. #melfest", "user": "SofiaLittorin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:26 +0000 2015", "id": 571768659783385088, "retweet_count": 4, "message": "\"Nu har jag en mardr\u00f6m jag kan dr\u00f6mma sen\" s\u00e4ger dottern om M\u00e5ns nummer. #melfest", "user": "hejsonja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:25 +0000 2015", "id": 571768658495705089, "retweet_count": 26, "message": "RT @Malena_Ernman: Grattis M\u00e5ns!! Kommer bli sv\u00e5rslagen i Friends!! #melfest", "user": "nycopora"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:25 +0000 2015", "id": 571768658323759105, "retweet_count": 87, "message": "RT @MarelPett: Blev M\u00e5ns verkligen \u00f6verraskad \u00f6ver att han gick vidare? Vet M\u00e5ns vem M\u00e5ns \u00e4r? #melfest", "user": "ayelouise"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:25 +0000 2015", "id": 571768658093051904, "retweet_count": 0, "message": "Synd att 'Black Swan' \u00e5kte ut..\nMen M\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5ns! #melfest", "user": "Sandra_sonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:25 +0000 2015", "id": 571768657329717250, "retweet_count": 87, "message": "RT @MarelPett: Blev M\u00e5ns verkligen \u00f6verraskad \u00f6ver att han gick vidare? Vet M\u00e5ns vem M\u00e5ns \u00e4r? #melfest", "user": "ida_limaria"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:16 +0000 2015", "id": 571768617920016385, "retweet_count": 4, "message": "RT @karinadelskold: Jag \u00e4lskar Robin. Han \u00e4r en grym komiker. Men han \u00e4r s\u00e5 sjukt utklassad av Sanna i #melfest", "user": "TessNoren"}, {"hashtags": ["kattenM\u00e5ns", "melfest2015", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:27:15 +0000 2015", "id": 571768616967917568, "retweet_count": 1, "message": "Sk\u00f6nt Johnny Cash gung i b\u00f6rjan #kattenM\u00e5ns #melfest2015 #melfest #mello2015", "user": "bo_karlsson"}, {"hashtags": ["otgw", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:15 +0000 2015", "id": 571768614560395265, "retweet_count": 0, "message": "You must keep the lantern lit M\u00e5ns #otgw #melfest", "user": "EHaneklou"}, {"hashtags": ["Eurovision", "Melfest", "Melfest4Now"], "date": "Sat Feb 28 20:27:15 +0000 2015", "id": 571768613323055104, "retweet_count": 0, "message": "Pasan a la final: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w y JTR.\n #Eurovision  #Melfest #Melfest4Now http://t.co/XWrqEBF7aK", "user": "NowEurovision"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:14 +0000 2015", "id": 571768610324140033, "retweet_count": 87, "message": "RT @MarelPett: Blev M\u00e5ns verkligen \u00f6verraskad \u00f6ver att han gick vidare? Vet M\u00e5ns vem M\u00e5ns \u00e4r? #melfest", "user": "lowabjorkdahl"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:27:14 +0000 2015", "id": 571768610168942592, "retweet_count": 2, "message": "F\u00f6rl\u00e5t dem, Caroline, ty de veta icke vad de g\u00f6r.\n#melfest #melfest2015 #mello2015 #mello", "user": "KippelLina"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:14 +0000 2015", "id": 571768609845985280, "retweet_count": 4, "message": "Globen l\u00e4r spelas upp som ett tungviktsm\u00f6te mellan Saade och Zelmerl\u00f6w. Den senare tror jag vinner. Och kan r\u00e4cka en bit i Wien. #melfest", "user": "UlfBjereld"}, {"hashtags": ["heroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:14 +0000 2015", "id": 571768609443356672, "retweet_count": 5, "message": "Underdrift att s\u00e4ga att \u00d6rebro-publiken \u00e4lskar @manszelmerlow #heroes #melfest", "user": "AfTrus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:14 +0000 2015", "id": 571768609304915968, "retweet_count": 0, "message": "det h\u00e4r \u00e4r b\u00e4st l\u00e5ten av alla i hela t\u00e4vlingen, sorry alla andra #melfest", "user": "anloubrain"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:13 +0000 2015", "id": 571768608147308545, "retweet_count": 3, "message": "Sekunderna n\u00e4r M\u00e5ns anstr\u00e4nger sig f\u00f6r att se f\u00f6rv\u00e5nad ut n\u00e4r han g\u00e5r till final #melfest", "user": "blanksteg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:13 +0000 2015", "id": 571768606985474048, "retweet_count": 0, "message": "Och det d\u00e4r var knappast n\u00e5gon skr\u00e4ll heller. Att Zelmerl\u00f6w dansar sina demoner till final ..#melfest", "user": "Matulda"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:13 +0000 2015", "id": 571768604984803328, "retweet_count": 87, "message": "RT @MarelPett: Blev M\u00e5ns verkligen \u00f6verraskad \u00f6ver att han gick vidare? Vet M\u00e5ns vem M\u00e5ns \u00e4r? #melfest", "user": "Jollejen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:12 +0000 2015", "id": 571768604473081856, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns beh\u00f6ver inga dansare f\u00f6r han \u00e4r perfekt #melfest", "user": "almabengtsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:12 +0000 2015", "id": 571768602690519041, "retweet_count": 134, "message": "RT @Malena_Ernman: Hur kan n\u00e5n inte \u00e4lska Filippa Bark!?! Hon \u00e4r ju helt och h\u00e5llet fenomenal. #melfest", "user": "Zimbaliten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:12 +0000 2015", "id": 571768601545465856, "retweet_count": 0, "message": "Ta in Dolph igen till melodifestivalen! Eller lite mer etablerade artister..r\u00e4tt blaskigt som det \u00e4r nu. #melfest", "user": "mrnobody1975"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:12 +0000 2015", "id": 571768601516101633, "retweet_count": 0, "message": "Black Swan var bra! Resten har jag redan gl\u00f6mt. #melfest", "user": "raguvir"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:12 +0000 2015", "id": 571768601247498240, "retweet_count": 0, "message": "v\u00e4ldigt fin guldig och vit bakgrund m\u00e5ns har allts\u00e5.. :) #melfest", "user": "Ellos_love"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:11 +0000 2015", "id": 571768599934869506, "retweet_count": 0, "message": "Fast han var helt klart v\u00e4rd att vinna #melfest", "user": "PelleArn"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "m\u00e5sse"], "date": "Sat Feb 28 20:27:11 +0000 2015", "id": 571768599301509120, "retweet_count": 0, "message": "Njuter \ud83d\ude0d #mello2015 #melfest #m\u00e5sse", "user": "emmak006"}, {"hashtags": ["melodikollen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:11 +0000 2015", "id": 571768597674135552, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4nnu en g\u00e5ng JAAAAAA #melodikollen @manszelmerlow #melfest", "user": "Nada1Sandman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:10 +0000 2015", "id": 571768595249831936, "retweet_count": 0, "message": "Den \u00e4r bra. Gillar hans kl\u00e4der ocks\u00e5. #melfest", "user": "BorgarBrud"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:10 +0000 2015", "id": 571768594129915905, "retweet_count": 0, "message": "Hoppas Darin vinner #melfest", "user": "milokupresanin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:10 +0000 2015", "id": 571768593299460096, "retweet_count": 0, "message": "Grattis M\u00e5ns! Men jag \u00e4r lite ledsen \u00f6ver att inte black Swan gick vidare  #melfest", "user": "fridamariael"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:08 +0000 2015", "id": 571768586383073280, "retweet_count": 87, "message": "RT @MarelPett: Blev M\u00e5ns verkligen \u00f6verraskad \u00f6ver att han gick vidare? Vet M\u00e5ns vem M\u00e5ns \u00e4r? #melfest", "user": "my2nd_direction"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:08 +0000 2015", "id": 571768586018160640, "retweet_count": 1, "message": "Gud, s\u00e5 sk\u00f6nt. Snart b\u00f6rjar m\u00e4nniskor twittra om verkligheten igen. S\u00e5 fort #melfest d\u00f6tt f\u00f6r kv\u00e4llen.", "user": "Livsnarrator"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:08 +0000 2015", "id": 571768585963499520, "retweet_count": 87, "message": "RT @MarelPett: Blev M\u00e5ns verkligen \u00f6verraskad \u00f6ver att han gick vidare? Vet M\u00e5ns vem M\u00e5ns \u00e4r? #melfest", "user": "zeldryzia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:08 +0000 2015", "id": 571768584009084929, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00e4lskar verkligen countryflirten av @manszelmerlow! #melfest", "user": "sofitagesson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:07 +0000 2015", "id": 571768583811940353, "retweet_count": 0, "message": "@Isabelle767 NU J\u00c4VLAR!! I FINALEN K\u00d6R VI BELLA!! VI BEH\u00d6VER 70 TON PALJETTER OCH EN MASSA PAPPER!!! @SVTmelfest #melfest", "user": "AlvaKarlsson02"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:27:07 +0000 2015", "id": 571768583694487552, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nner med Caroline, hon s\u00e5g inte ut som hon tyckte det var sp\u00e4nnande n\u00e4r hon satt mot M\u00e5ns om sista finalplatsen #melfest #melfest2015", "user": "MikaelAhlerup"}, {"hashtags": ["mellosnack", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:07 +0000 2015", "id": 571768581798690817, "retweet_count": 0, "message": "Denna l\u00e5ten har verkligen satt sig p\u00e5 hj\u00e4rnan! #mellosnack #melfest @manszelmerlow", "user": "gleNN4s"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:07 +0000 2015", "id": 571768580846587904, "retweet_count": 1, "message": "Nu checkar ponta ut, vi h\u00f6rs i andra chansen n\u00e4sta l\u00f6rdag alla mellolovers alla pussgurkor som Karl-\u00c5ke Norling hade sagt! #melfest", "user": "Pstromsten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:06 +0000 2015", "id": 571768576153149440, "retweet_count": 2, "message": "Jag n\u00e4sta vecka under andra chansen. #melfest http://t.co/T9RPIZJj5e", "user": "CharlieGson"}, {"hashtags": ["carolinewennergren", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:05 +0000 2015", "id": 571768572508311553, "retweet_count": 6, "message": "Alltf\u00f6r m\u00e5nga pension\u00e4rer har mobiler!! Hur kan Kvinnab\u00f6ske sl\u00e5 ut #carolinewennergren i #melfest !?!", "user": "henrikleffler"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:05 +0000 2015", "id": 571768571883343872, "retweet_count": 0, "message": "#melfest Underbart m\u00e5ns is back in Town!", "user": "jekarrenbauer"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:04 +0000 2015", "id": 571768570948022272, "retweet_count": 5, "message": "RT @2000aldrig: Min 9-\u00e5riga dotter \u00c4LSKAR JTR. Beh\u00f6ver jag till\u00e4gga att hon \u00e4r tond\u00f6v och \u00e4r lite skel\u00f6gd? #melfest", "user": "Tofflisen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:04 +0000 2015", "id": 571768570893484032, "retweet_count": 0, "message": "Va fan! Vad \u00e4r det med er! Caroline hade ju kunnat ta hem hela ESC! Skicka vem som helst. Det g\u00e5r \u00e5t helvete iallafall. #melfest", "user": "KokoKarin85"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:04 +0000 2015", "id": 571768570423717889, "retweet_count": 0, "message": "Jag M\u00c5STE skaffa st\u00f6rre tv!!!!!!! #melfest", "user": "Dansantakossan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:04 +0000 2015", "id": 571768570226606081, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r tittar jag alltid p\u00e5 mellon n\u00e4r jag varje g\u00e5ng blir sur/arg/ledsen/irreterad/tr\u00f6tt p\u00e5 livet och v\u00e4rlden #melfest", "user": "sofistisk"}, {"hashtags": ["melfest", "eurovision"], "date": "Sat Feb 28 20:27:04 +0000 2015", "id": 571768568855068673, "retweet_count": 0, "message": "It's a bit hasslehoff this m\u00e5ns song... #melfest #eurovision", "user": "beardyalf"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:04 +0000 2015", "id": 571768567592574976, "retweet_count": 1, "message": "D\u00d6R VAD NERV\u00d6S JAG VAR #melfest", "user": "mirjabokholm"}, {"hashtags": ["mello", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:27:03 +0000 2015", "id": 571768564476219393, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ldsta 28 \u00e5ringen vann! #mello #melfest #mello2015", "user": "Lelle_5"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:03 +0000 2015", "id": 571768563943538688, "retweet_count": 104, "message": "RT @zaralarsson: Ger upp p\u00e5 livet nu #melfest", "user": "andrearuiz85"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:27:03 +0000 2015", "id": 571768562983014400, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5\u00e5 snygg han \u00e4r!!! G\u00f6r inget l\u00e5ten inte \u00e4r s\u00e5 bra och l\u00e5ter som david getta \ud83d\udc4c\ud83d\ude0d #melfest #mello2015 #melfest2015", "user": "Vixifyx"}, {"hashtags": ["m\u00e5ns", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:01 +0000 2015", "id": 571768556616085504, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 mycket Avicii detta. #m\u00e5ns #melfest", "user": "tinsaynes"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:01 +0000 2015", "id": 571768555798179840, "retweet_count": 0, "message": "En fel l\u00e5t och en r\u00e4tt l\u00e5t till finalen.\n#melfest", "user": "rogerjd1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:01 +0000 2015", "id": 571768555315859456, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen r\u00e4tt bidrag till final! #melfest", "user": "PoffSaDet"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:27:00 +0000 2015", "id": 571768553646522368, "retweet_count": 0, "message": "Caroline var den enda som f\u00f6rtj\u00e4nade att g\u00e5 vidare. #melfest #mello2015", "user": "denizemathisson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:00 +0000 2015", "id": 571768553562628097, "retweet_count": 0, "message": "Jag kan t\u00e4nka mig att skaffa en s\u00e5n d\u00e4r M\u00e5ns-crush som alla andra har. Faktiskt. Tr\u00e4gen vinner. Och fan vad g\u00f6ll han \u00e4r den M\u00e5nsen. #melfest", "user": "MinKattBaloo"}, {"hashtags": ["melfest", "bolibompa"], "date": "Sat Feb 28 20:27:00 +0000 2015", "id": 571768552841195520, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 bedr\u00e4gligt av M\u00e5ns Z. Han valde tecknade figurer f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla sm\u00e5barnens r\u00f6ster! #melfest #bolibompa", "user": "andersbacklund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:00 +0000 2015", "id": 571768551293521920, "retweet_count": 0, "message": "SERI\u00d6ST?! Tur att han gillar gick vidare \u00e4nd\u00e5 \ud83d\udc96 #melfest @manszelmerlow http://t.co/IbNddvqcI0", "user": "AnnelieMalmsten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:00 +0000 2015", "id": 571768550513364994, "retweet_count": 9, "message": "RT @Chris_Halvorsen: Caroline Wennersten har allts\u00e5 en av f\u00e5 bra l\u00e5tar i hela Melodifestivalen, och s\u00e5 \u00e5ker hon ut?! #melfest", "user": "LinusHagander"}, {"hashtags": ["teamhasse", "voteHasse", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:00 +0000 2015", "id": 571768550450442240, "retweet_count": 0, "message": "Well, vi i #teamhasse f\u00e5r v\u00e4l vara r\u00e4tt n\u00f6jda med AC, no? #voteHasse #melfest", "user": "SYdstedt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:59 +0000 2015", "id": 571768549569634305, "retweet_count": 10, "message": "RT @FannyNordgren: M\u00e5ns \u00e4r homofob, sverige. R\u00f6sta f\u00f6r fan inte p\u00e5 honom #melfest", "user": "Swipsey"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:59 +0000 2015", "id": 571768546163871745, "retweet_count": 0, "message": "Riktigt snygg och h\u00e4ftig bakgrund i M\u00e5ns nummer. #melfest", "user": "Manda_O"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:58 +0000 2015", "id": 571768544322576384, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns nummer \u00e4r f\u00f6r pinsamt f\u00f6r sk\u00e4mskudde, jag beh\u00f6ver ett t\u00e4cke och \u00f6verkast ocks\u00e5 ://  #melfest", "user": "sophiecarlgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:58 +0000 2015", "id": 571768543513075712, "retweet_count": 1, "message": "Hur kan M\u00e5ns inte ha svettl\u00f6kar?! #melfest", "user": "lydiaengholm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:58 +0000 2015", "id": 571768542456123393, "retweet_count": 0, "message": "Hade valt Black Swan f\u00f6re JTR vilken dag i veckan som helst. #melfest", "user": "erwinhun"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:57 +0000 2015", "id": 571768539918544896, "retweet_count": 87, "message": "Blev M\u00e5ns verkligen \u00f6verraskad \u00f6ver att han gick vidare? Vet M\u00e5ns vem M\u00e5ns \u00e4r? #melfest", "user": "MarelPett"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:57 +0000 2015", "id": 571768539155206144, "retweet_count": 0, "message": "Men besviken p\u00e5 att Caroline  \u00e5kte ut!!! #melfest", "user": "pingel67E"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:57 +0000 2015", "id": 571768538052071424, "retweet_count": 0, "message": "Dina Nah ist\u00e4llet f\u00f6r Caroline.. s\u00e5 tr\u00f6tt p\u00e5 svenska folket vid detta laget. #Melfest", "user": "Icanpikan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:56 +0000 2015", "id": 571768537557151744, "retweet_count": 26, "message": "RT @scholm240: ...f\u00e5r man ta Hasse med sig till finalen... #melfest", "user": "AllanDalqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:56 +0000 2015", "id": 571768535711657986, "retweet_count": 90, "message": "RT @ChrisMartland: Det \u00e4r ett MIRAKEL att M\u00e5ns inte har svettl\u00f6kar under armarna p\u00e5 den d\u00e4r gr\u00e5a tr\u00f6jan. Vad \u00e4r hemligheten? #melfest", "user": "ellinorthanger"}, {"hashtags": ["HEJA", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:56 +0000 2015", "id": 571768534616944640, "retweet_count": 0, "message": "JA S\u00c4GER BARA ETT NAMN O DE \u00c4R HASSE ANDERSSON #HEJA #melfest", "user": "_nxshgrier"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:26:55 +0000 2015", "id": 571768529508311041, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "Danderssson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:54 +0000 2015", "id": 571768528921083904, "retweet_count": 4, "message": "\"Varf\u00f6r tar han inte av sig tr\u00f6jan?\"- mamma om M\u00e5ns. #melfest", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": ["melfest", "f\u00f6rl\u00e5tf\u00f6rgbghumor"], "date": "Sat Feb 28 20:26:54 +0000 2015", "id": 571768526878470144, "retweet_count": 0, "message": "Synd om wennergren. Hon kan ju alltid falla tillbaka p\u00e5 sitt center. #melfest #f\u00f6rl\u00e5tf\u00f6rgbghumor", "user": "jkapan"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:26:53 +0000 2015", "id": 571768523334270976, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5h gillar Sannas armband i mello, m\u00e4rke/design n\u00e5n? #melfest #mello #mello2015", "user": "thereze_se"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:53 +0000 2015", "id": 571768522684141568, "retweet_count": 5, "message": "Har M\u00e5ns en apparat i fickan eller \u00e4r gubben bara glad att se honom? #melfest", "user": "annika_lantz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:53 +0000 2015", "id": 571768522612875264, "retweet_count": 1, "message": "RT @ensamborgare: Bara vita heterom\u00e4n som fick g\u00e5 till final. Jag tycker #melfest beh\u00f6ver se \u00f6ver sin m\u00e5ngfald.", "user": "emmybenedicto"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:52 +0000 2015", "id": 571768519664263168, "retweet_count": 0, "message": "#melfest  snyggt M\u00e5ns, jag ska ha mina skinnbrallor p\u00e5 jobbet p\u00e5 m\u00e5ndag :-)", "user": "PappaOsea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:52 +0000 2015", "id": 571768519492308992, "retweet_count": 2, "message": "RT @PierreMathisson: Varf\u00f6r \u00e4r inte Hasse Anderssons framtr\u00e4dande textat? #melfest", "user": "AnnaOrnestrand"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:52 +0000 2015", "id": 571768518770880513, "retweet_count": 26, "message": "RT @Malena_Ernman: Grattis M\u00e5ns!! Kommer bli sv\u00e5rslagen i Friends!! #melfest", "user": "magnushoij"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:52 +0000 2015", "id": 571768518393393152, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@niklassvensson: Semler\u00f6v kan ta hem rubbet. Tror jag. \n#melfest\u201d JAAAA", "user": "maggilindblom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:51 +0000 2015", "id": 571768514991824896, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r iaf en riktigt bra l\u00e5t #melfest", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:51 +0000 2015", "id": 571768514752712705, "retweet_count": 14, "message": "RT @niklassvensson: N\u00e5gon skyller p\u00e5 flumskolan. En annan p\u00e5 att vi inte har 18-\u00e5rsgr\u00e4ns f\u00f6r att r\u00f6sta. \nJag h\u00e5ller med b\u00e5da. \n#melfest", "user": "Cickidee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:51 +0000 2015", "id": 571768513435734016, "retweet_count": 1, "message": "RT @NorrmanEmelie: \"@RIXFM: Grattis @JTRofficial! V\u00e5rt twitterfl\u00f6de exploderade s\u00e5 h\u00e5rt att datorn h\u00e4r l\u00e5ste sig \ud83d\ude02 #melfest\"", "user": "_naattttaa_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:51 +0000 2015", "id": 571768512651386880, "retweet_count": 16, "message": "RT @annika_lantz: Tv\u00e5 och en halv Jedward! #melfest", "user": "ChristianUdin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:50 +0000 2015", "id": 571768512114499584, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns vinner allt, ok? #melfest", "user": "vickyevensson"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:26:50 +0000 2015", "id": 571768512101924865, "retweet_count": 0, "message": "Yeah!! M\u00e5ns till final!!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\udc4d #melfest #melfest15 #melodifestivalen", "user": "SimoneKarlstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:50 +0000 2015", "id": 571768508540960769, "retweet_count": 1, "message": "Yeah, M\u00e5ns!! #melfest", "user": "tesshenriksson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:49 +0000 2015", "id": 571768507433668608, "retweet_count": 0, "message": "skulle \u00e4lska att se m\u00e5ns reaktion om han inte gick vidare fan ocks\u00e5 #melfest", "user": "xHarryspartyx"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:49 +0000 2015", "id": 571768506926157824, "retweet_count": 1, "message": "RT @ssstinisss00: Pappa: det \u00e4r ditt fel att dom gick vidare. Jag: va???\nPappa: du tillh\u00f6r fjortis sl\u00e4ktet \n#melfest", "user": "lillyolivia00"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:49 +0000 2015", "id": 571768506095706113, "retweet_count": 0, "message": "Inte f\u00f6r att jag brukar bli uppr\u00f6rd \u00f6ver s\u00e5nt men det \u00e4r ju ett sk\u00e4mt att Wennergren \u00e5ker ut medan Anderson g\u00e5r ti AC. Avg\u00e5 Sverige #melfest", "user": "nadim1803"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:49 +0000 2015", "id": 571768504946438146, "retweet_count": 1, "message": "D\u00e4remot \u00e4r dom gubbarna det s\u00f6taste jag n\u00e5nsin sett\ud83d\udc4f #melfest", "user": "heyzzzan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:49 +0000 2015", "id": 571768504929656833, "retweet_count": 104, "message": "RT @zaralarsson: Ger upp p\u00e5 livet nu #melfest", "user": "onemolin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:49 +0000 2015", "id": 571768504849981440, "retweet_count": 6, "message": "\u00c4lskar inledningen till @manszelmerlow l\u00e5ten. #melfest", "user": "BabbenLarsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:48 +0000 2015", "id": 571768502979313665, "retweet_count": 0, "message": "5 minuter kvar tills skivan sl\u00e4pps \u2764\u2764\u2764\u2764#melfest", "user": "YoXxiiee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:48 +0000 2015", "id": 571768502782201856, "retweet_count": 9, "message": "RT @niklassvensson: Semler\u00f6v kan ta hem rubbet. Tror jag. \n#melfest", "user": "MickeAskernas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:48 +0000 2015", "id": 571768502383722496, "retweet_count": 61, "message": "RT @RIXFM: Vi firar @jtrofficial s finalplats m att t\u00e4vla ut en signerad JTR-idolbild! 1) svara p\u00e5: vad \u00e4r killarnas fulla namn? 2) RT dett\u2026", "user": "idanataliiaa"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 20:26:48 +0000 2015", "id": 571768501238693888, "retweet_count": 2, "message": "Filippa Bark om att fr\u00e4mlingsfientliga har noll koll!! Kan man annat \u00e4n \u00e4lska henne? \u2764\ufe0f #melfest #melfest15 @filippabark", "user": "Krisse2013"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:48 +0000 2015", "id": 571768500659888128, "retweet_count": 0, "message": "Nu var han klart mindre nerv\u00f6s. MZ l\u00e4t eoner b\u00e4ttre andra g\u00e5ngen!\n#melfest", "user": "sweholst"}, {"hashtags": ["melfest", "fb"], "date": "Sat Feb 28 20:26:48 +0000 2015", "id": 571768500655673344, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns har med sig en strutfut... #melfest #fb", "user": "hepp"}, {"hashtags": ["JTRmelfest", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:48 +0000 2015", "id": 571768500269785089, "retweet_count": 49, "message": "RT @NorrbottenBD: Skyll inte p\u00e5 oss v\u00e5ra telefoner saknar t\u00e4ckning #JTRmelfest  #melfest", "user": "W_a_llman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:46 +0000 2015", "id": 571768494469066753, "retweet_count": 0, "message": "Kan han inte k\u00f6ra cara mia ist\u00e4llet #melfest", "user": "lisasvea27"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:46 +0000 2015", "id": 571768494032855040, "retweet_count": 0, "message": "Jag d\u00f6r s\u00e5 bra!  #melfest", "user": "jjohanssons"}, {"hashtags": ["melfest15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:46 +0000 2015", "id": 571768493655388160, "retweet_count": 7, "message": "RT @LindaOde: Hj\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4lp! Mina barn b\u00f6rjar prata sk\u00e5nska. Ta bort den sk\u00e5nska konspirationen p\u00e5 Svt. #melfest15 #melfest", "user": "malmeling"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:46 +0000 2015", "id": 571768493626036226, "retweet_count": 0, "message": "WEEEEEEY BRA R\u00d6STAT SVERIGE... M\u00c5NS \ud83d\ude48\ud83c\udf1a\ud83d\ude1c\u263a\ufe0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f #melfest", "user": "VictoriaSid"}, {"hashtags": ["JTRmelfest", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:46 +0000 2015", "id": 571768493588291584, "retweet_count": 49, "message": "RT @NorrbottenBD: Skyll inte p\u00e5 oss v\u00e5ra telefoner saknar t\u00e4ckning #JTRmelfest  #melfest", "user": "marielkpg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:46 +0000 2015", "id": 571768492896231424, "retweet_count": 1, "message": "RT @N_OdermalmSchei: 11-\u00e5ringen: \"Han m skogarna g\u00e5r vidare f alla gamlingar r\u00f6star p\u00e5 honom. O rosa h\u00e5ret g\u00e5r vidare f s\u00e5na som jag r\u00f6star\u2026", "user": "TessNoren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:46 +0000 2015", "id": 571768492627763200, "retweet_count": 26, "message": "RT @Malena_Ernman: Grattis M\u00e5ns!! Kommer bli sv\u00e5rslagen i Friends!! #melfest", "user": "RiinaReinikaine"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:37 +0000 2015", "id": 571768454522507264, "retweet_count": 59, "message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "user": "haannnahhhh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:36 +0000 2015", "id": 571768450042994688, "retweet_count": 0, "message": "Saade goes saxofon och Zelmerl\u00f6w goes skinnbyxor. Some things change... #melfest", "user": "HolmIngela"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:35 +0000 2015", "id": 571768449426427904, "retweet_count": 61, "message": "RT @RIXFM: Vi firar @jtrofficial s finalplats m att t\u00e4vla ut en signerad JTR-idolbild! 1) svara p\u00e5: vad \u00e4r killarnas fulla namn? 2) RT dett\u2026", "user": "emmaamattssons"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:26:35 +0000 2015", "id": 571768448914739200, "retweet_count": 2, "message": "Kan man \u00f6verklaga melloresultatet? Caroline W:a l\u00e5t var f\u00f6r bra f\u00f6r att \u00e5ka ut. #melfest #mello2015", "user": "AndersGJ"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:35 +0000 2015", "id": 571768448520470528, "retweet_count": 26, "message": "RT @Malena_Ernman: Grattis M\u00e5ns!! Kommer bli sv\u00e5rslagen i Friends!! #melfest", "user": "niklassvensson"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:35 +0000 2015", "id": 571768448080093186, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns trendar worldwide omg #Melfest", "user": "literallysanna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:35 +0000 2015", "id": 571768447652257792, "retweet_count": 258, "message": "RT @dewide: Ett s\u00e5nt h\u00e4r f\u00f6rh\u00e5llande vore dr\u00f6mmen #melfest http://t.co/N5W8yrYmGB", "user": "kkaranovic"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:35 +0000 2015", "id": 571768447304114176, "retweet_count": 71, "message": "RT @stinabengtsson: Det h\u00e4r \u00e4r anledningen till att det finns en r\u00f6str\u00e4tts\u00e5lder i allm\u00e4nna val. #melfest", "user": "freddesvensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:35 +0000 2015", "id": 571768445978710017, "retweet_count": 0, "message": "Hur m\u00e5nga g\u00e5nger har man inte sagt att man ska sluta titta p\u00e5 #melfest p.g.a. att fel bidrag g\u00e5r vidare?", "user": "ve1998"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:26:35 +0000 2015", "id": 571768445693509632, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det verkligen ok att omusikaliska m\u00e4nniskor med d\u00e5lig musiksmak f\u00e5r r\u00f6sta? #melfest #mello2015", "user": "Jagmalin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:34 +0000 2015", "id": 571768444204531714, "retweet_count": 0, "message": "Om jag haft ungar hade jag tvingat dem r\u00f6sta p\u00e5 Black Swan. Allt annat \u00e4r d\u00e5ligt f\u00f6r\u00e4ldraskap. #melfest", "user": "friaktig"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:34 +0000 2015", "id": 571768443512479744, "retweet_count": 2, "message": "RT @notifiedSWE: Vi lyckades s\u00e4tta b\u00e5da finalisterna \u00e4ven denna delt\u00e4vling! Gratulerar till @manszelmerlow och @JTRofficial #melfest", "user": "jessicawsandber"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:34 +0000 2015", "id": 571768442749104129, "retweet_count": 10, "message": "RT @FannyNordgren: M\u00e5ns \u00e4r homofob, sverige. R\u00f6sta f\u00f6r fan inte p\u00e5 honom #melfest", "user": "SomEnOrkan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:33 +0000 2015", "id": 571768439624376322, "retweet_count": 26, "message": "RT @scholm240: ...f\u00e5r man ta Hasse med sig till finalen... #melfest", "user": "Bluefredo"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:26:33 +0000 2015", "id": 571768438940684288, "retweet_count": 0, "message": "Tomtarna rule the world! RT @tommixhelsinki: Tomtarna...dom...\u00e4r tillbaks!!! #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "IlonaAE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:32 +0000 2015", "id": 571768436902240256, "retweet_count": 4, "message": "RT @aliciadickner: \u00d6nskar mig denna plot twist: Filippa Bark blir nerv\u00f6s och darrig i mellos\u00e4ndning pga crush p\u00e5 en tjej #melfest", "user": "brannis1"}, {"hashtags": ["Eurovision", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:26:32 +0000 2015", "id": 571768434117246976, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns again on stage!!! &lt;3 #Eurovision #melfest #mello2015", "user": "EurovisionUncut"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:32 +0000 2015", "id": 571768432917659648, "retweet_count": 0, "message": "Det andra bidraget som g\u00e5r till finalen i Stockholm \u00e4r...: Lars Adaktussons tup\u00e9! #melfest", "user": "Maldador"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:31 +0000 2015", "id": 571768432259153922, "retweet_count": 0, "message": "Nu ska jag njuta av att se M\u00e5ns \ud83d\ude0d #melfest", "user": "alexisen98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:31 +0000 2015", "id": 571768430099083266, "retweet_count": 172, "message": "RT @GayTenor: \"\u00c4r n\u00e5gon fr\u00e4mlingsfientlig har man ingen koll.\" Filippa Bark For President! #melfest", "user": "annedotter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:31 +0000 2015", "id": 571768429985849344, "retweet_count": 0, "message": "Nu rasar jag! Alla ni som r\u00f6stade p\u00e5 Hasse, hur t\u00e4nkte ni? #melfest", "user": "annika_hiltunen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:31 +0000 2015", "id": 571768429893562369, "retweet_count": 18, "message": "RT @SVTmelfest: \u2728 H\u00e4lsning fr\u00e5n Hasse Andersson \u2728 #melfest https://t.co/VgXGFDGA9W", "user": "emilia_123_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:30 +0000 2015", "id": 571768427309891585, "retweet_count": 2, "message": "RT @skrattmaja73: Kan man r\u00f6sta p\u00e5 Robin Paulsson?\ud83d\ude02\n#melfest", "user": "TessNoren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:30 +0000 2015", "id": 571768426223411200, "retweet_count": 22, "message": "RT @GayTenor: \u00c5h Caroline Wennergren, jag r\u00f6stade p\u00e5 dej. Du har en s\u00e5 cool r\u00f6st o sk\u00f6n musikalitet. Du \u00e4r en stj\u00e4rna! #melfest", "user": "eklundskan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:30 +0000 2015", "id": 571768424612950016, "retweet_count": 9, "message": "RT @Chris_Halvorsen: Caroline Wennersten har allts\u00e5 en av f\u00e5 bra l\u00e5tar i hela Melodifestivalen, och s\u00e5 \u00e5ker hon ut?! #melfest", "user": "MineaLindqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:29 +0000 2015", "id": 571768423811829761, "retweet_count": 258, "message": "RT @dewide: Ett s\u00e5nt h\u00e4r f\u00f6rh\u00e5llande vore dr\u00f6mmen #melfest http://t.co/N5W8yrYmGB", "user": "MattizNorrhll"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:29 +0000 2015", "id": 571768422524166145, "retweet_count": 0, "message": "Heroes med M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w och han streckgubbsarm\u00e9 #melfest", "user": "cecilialindee"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:29 +0000 2015", "id": 571768421731459072, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zemerl\u00f6w is through to the final #Melfest", "user": "EurovisionEmily"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:28 +0000 2015", "id": 571768420175380480, "retweet_count": 1, "message": "S\u00e5 cool! #melfest", "user": "tesshenriksson"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:28 +0000 2015", "id": 571768419223277569, "retweet_count": 0, "message": "B\u00f6rjan p\u00e5minner om lovers in the sun! #Melfest", "user": "monikaholmberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:28 +0000 2015", "id": 571768418044665857, "retweet_count": 0, "message": "Det b\u00e4sta m M\u00e5ns nr \u00e4r n\u00e4r tomtarna g\u00f6r bro'fist enligt barnen. L\u00e4ttroade. #melfest", "user": "AnnaZoila"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:27 +0000 2015", "id": 571768413741289472, "retweet_count": 1, "message": "detta \u00e4r \u00e4nd\u00e5 en r\u00e4tt bra l\u00e5t mEN CAROLINES VAR B\u00c4TTRE #melfest", "user": "globalsubstance"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:27 +0000 2015", "id": 571768413334470657, "retweet_count": 61, "message": "RT @RIXFM: Vi firar @jtrofficial s finalplats m att t\u00e4vla ut en signerad JTR-idolbild! 1) svara p\u00e5: vad \u00e4r killarnas fulla namn? 2) RT dett\u2026", "user": "sofiaisacookie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:27 +0000 2015", "id": 571768412659179520, "retweet_count": 26, "message": "RT @Malena_Ernman: Grattis M\u00e5ns!! Kommer bli sv\u00e5rslagen i Friends!! #melfest", "user": "ALjungcrantz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:26 +0000 2015", "id": 571768411098886144, "retweet_count": 9, "message": "RT @Chris_Halvorsen: Caroline Wennersten har allts\u00e5 en av f\u00e5 bra l\u00e5tar i hela Melodifestivalen, och s\u00e5 \u00e5ker hon ut?! #melfest", "user": "MagnusJson"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:26 +0000 2015", "id": 571768410918559744, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns \u00e4r i  final!! N\u00e5go r\u00e4tt i alla fall!!#melfest2015 #melfest", "user": "Mangazibby"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:26:26 +0000 2015", "id": 571768410339745792, "retweet_count": 0, "message": "Tippa man bra? #melfest #mello2015 http://t.co/bu7SU79k9e", "user": "NDalsgard"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:26 +0000 2015", "id": 571768410243260416, "retweet_count": 0, "message": "Yas M\u00e5ns  #melfest", "user": "xcuddlymgc"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:26 +0000 2015", "id": 571768408129339392, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rst\u00e5r inte varf\u00f6r alla tycker JTR \u00e4r en skr\u00e4ll? S\u00e5 v\u00e4ntat ju. #Melfest", "user": "annarosv"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:25 +0000 2015", "id": 571768407076540417, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns l\u00e5ter p\u00e5minner lite lm aviciis the nights och the days #melfest", "user": "JonssonBella"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:25 +0000 2015", "id": 571768406464176129, "retweet_count": 0, "message": "Ja!! M\u00e5ns! #melfest", "user": "pingel67E"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:25 +0000 2015", "id": 571768404836794368, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r glad att jag f\u00e5r se Zelmerl\u00f6v en g\u00e5ng till ikv\u00e4ll. #melfest", "user": "Lattefarsan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:25 +0000 2015", "id": 571768404769685504, "retweet_count": 0, "message": "JAAAA! dom b\u00e4sta \u00e5kte till Final! TACK SVERIGE! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #melfest", "user": "FoooloverErika"}, {"hashtags": ["melfest", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 20:26:25 +0000 2015", "id": 571768403846930432, "retweet_count": 0, "message": "Nu \u00e4r b\u00e5da mina favoriter Midnight Boy och Caroline Wennergren ute. F\u00f6rst\u00e5r mig nog inte p\u00e5 den svenska musiksmaken. #melfest #svpol", "user": "OmarNaseer99"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:26:25 +0000 2015", "id": 571768403721105408, "retweet_count": 1, "message": "Vi gillar M\u00e5ns! Det g\u00f6r Filippa med. Vi \u00e4lskar henne! \u2764\ufe0f#melfest", "user": "malmeling"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:24 +0000 2015", "id": 571768403024863232, "retweet_count": 26, "message": "RT @Malena_Ernman: Grattis M\u00e5ns!! Kommer bli sv\u00e5rslagen i Friends!! #melfest", "user": "GiraffenNikki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:24 +0000 2015", "id": 571768402517344259, "retweet_count": 2, "message": "RT @kjellhaglund: Barnen och morm\u00f6drarna har sagt sitt. #melfest", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:24 +0000 2015", "id": 571768401582026753, "retweet_count": 18, "message": "RT @SVTmelfest: \u2728 H\u00e4lsning fr\u00e5n Hasse Andersson \u2728 #melfest https://t.co/VgXGFDGA9W", "user": "butthefooo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:24 +0000 2015", "id": 571768400474718209, "retweet_count": 0, "message": "Farmor ang\u00e5ende att Hasse gick vidare\u2764\ufe0f #melfest http://t.co/29aQOqASvt", "user": "moahyvonen1"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:26:23 +0000 2015", "id": 571768398427910144, "retweet_count": 0, "message": "Grattis Hasse Andersson... kul l\u00e5t, verkligen v\u00e4rd o g\u00e5 vidare :-) :-) #melfest  #mello2015 #melodifestivalen", "user": "ZAhnnZ"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:23 +0000 2015", "id": 571768397601640448, "retweet_count": 0, "message": "De d\u00e4r gubbarna gillar jag haha #melfest", "user": "ItzJohanna_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:23 +0000 2015", "id": 571768396402049025, "retweet_count": 69, "message": "RT @annika_lantz: Jag r\u00f6star med hj\u00e4rtat p\u00e5 Death by psykobitch torture! #melfest", "user": "jorgenberglund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:22 +0000 2015", "id": 571768394917281792, "retweet_count": 0, "message": "JTR och M\u00e5ns till final. Grattis! #melfest @JTRofficial @manszelmerlow", "user": "Hoqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:21 +0000 2015", "id": 571768389116534784, "retweet_count": 0, "message": "MysHasse till Andra Chansen och SnyggM\u00e5ns till final \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #melfest", "user": "sofiienilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:21 +0000 2015", "id": 571768387615006720, "retweet_count": 0, "message": "Nu gick 70+aren. Bara f\u00f6r att Hasse gick vidare \u00e5 han smsat p\u00e5 Caroline helt i on\u00f6dan #melfest", "user": "besikafur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:20 +0000 2015", "id": 571768386558029828, "retweet_count": 22, "message": "RT @GayTenor: \u00c5h Caroline Wennergren, jag r\u00f6stade p\u00e5 dej. Du har en s\u00e5 cool r\u00f6st o sk\u00f6n musikalitet. Du \u00e4r en stj\u00e4rna! #melfest", "user": "Sicera"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:20 +0000 2015", "id": 571768386520285184, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow avl\u00e4gset b\u00e4st! Heja! #melfest", "user": "carroljungberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:20 +0000 2015", "id": 571768385912090624, "retweet_count": 90, "message": "Det \u00e4r ett MIRAKEL att M\u00e5ns inte har svettl\u00f6kar under armarna p\u00e5 den d\u00e4r gr\u00e5a tr\u00f6jan. Vad \u00e4r hemligheten? #melfest", "user": "ChrisMartland"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:20 +0000 2015", "id": 571768385119367168, "retweet_count": 0, "message": "Visa kroppen M\u00e5ns!! #melfest", "user": "juliakristensso"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:20 +0000 2015", "id": 571768384569937920, "retweet_count": 0, "message": "Fattar ingenting igen, Caroline skulle \u00e5tminstone ha g\u00e5tt till 2:a chansen. Men bra att M\u00e5ns iaf klarade sig. #melfest", "user": "VeronicavonF"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:20 +0000 2015", "id": 571768384414728193, "retweet_count": 0, "message": "Och att hon \u00e5kte ut gjorde ju inte saken b\u00e4ttre?? #melfest", "user": "linnea_lindahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:20 +0000 2015", "id": 571768382929948672, "retweet_count": 0, "message": "JAAAAAAA M\u00c5\u00c5\u00c5NNNSSSSS #melfest", "user": "miajjang"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:19 +0000 2015", "id": 571768380069449729, "retweet_count": 5, "message": "RT @Pihlblad: V\u00e4lf\u00f6rtj\u00e4nt finalplats f\u00f6r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. Men James Bond-l\u00e5ten var ocks\u00e5 bra :) #melfest", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["melfest", "pinsamt"], "date": "Sat Feb 28 20:26:19 +0000 2015", "id": 571768379599671296, "retweet_count": 0, "message": "Att Hasseb\u00f6ske g\u00e5r vidare och inte Wennergren s\u00e4ger v\u00e4l allt. #melfest #pinsamt", "user": "Bearroad_se"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:19 +0000 2015", "id": 571768379272511488, "retweet_count": 1, "message": "RT @ninalainen: M\u00e5ns till final! Nu kan vi andas ut. Fan Bj\u00f6rkman det d\u00e4r var inte roligt! #melfest", "user": "ALjungcrantz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:19 +0000 2015", "id": 571768378358173696, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns framtr\u00e4dande p\u00e5minner mig om Elsas i Frozen n\u00e4r hon sjunger Let it go #melfest", "user": "fieeee178"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:18 +0000 2015", "id": 571768378093912064, "retweet_count": 3, "message": "RT @EmmaRydner: Det \u00e4r den d\u00e4r j\u00e4vla appens fel! #melfest", "user": "Marty_Moretimer"}, {"hashtags": ["MZHeroes", "Melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:18 +0000 2015", "id": 571768375967399936, "retweet_count": 0, "message": "JA D\u00c5 M\u00c5NS!! \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89 #MZHeroes #Melfest @manszelmerlow", "user": "ViktoriaBylund"}, {"hashtags": ["mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:18 +0000 2015", "id": 571768375124369412, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r aldrig fel att ha med M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w i en Mellofinal.. #mello #melfest", "user": "PaulaBlomQvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:17 +0000 2015", "id": 571768373421461504, "retweet_count": 0, "message": "@SVTmelfest #melfest  ingen av l\u00e5tarna ber\u00f6rde mig p\u00e5 n\u00e5t s\u00e4tt....jag f\u00f6rs\u00f6kte verkligen", "user": "rokad77"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:17 +0000 2015", "id": 571768370145701889, "retweet_count": 0, "message": "No 3 JTR  and No 7 M\u00e5ns Zelmerl\u00f6f...The Winners From Tonights #melfest in \u00d6rebro...Congratz! Xoxo", "user": "hannahsthlm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:16 +0000 2015", "id": 571768369826959360, "retweet_count": 71, "message": "RT @stinabengtsson: Det h\u00e4r \u00e4r anledningen till att det finns en r\u00f6str\u00e4tts\u00e5lder i allm\u00e4nna val. #melfest", "user": "stinirini"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:16 +0000 2015", "id": 571768368270868482, "retweet_count": 0, "message": "De \u00e4nda bra med M\u00e5ns bidrag \u00e4r str\u00e4ckgubben  #melfest", "user": "corneliarinaldo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:16 +0000 2015", "id": 571768365892677632, "retweet_count": 1, "message": "Kom igen nu M\u00e5ns, v\u00e4nd p\u00e5 dig s\u00e5 vi f\u00e5r se lite rumpa! #melfest", "user": "AmandaOsbeck"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:14 +0000 2015", "id": 571768359102095360, "retweet_count": 0, "message": "Kul att m\u00e5ns Zelmerl\u00f6w gick vidare men det var synd att Caroline Wennergren m\u00e5ste falla ut. Diggade hennes l\u00e5t! #melfest", "user": "Lilla_maza"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:13 +0000 2015", "id": 571768357181116416, "retweet_count": 0, "message": "Sjukt h\u00f6g st\u00e4mning i soffan, ungarna g\u00e5r p\u00e5 Cola, chips, M\u00e5ns, Hasse och @filippabark  #melfest", "user": "olamattsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:13 +0000 2015", "id": 571768357051080704, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns var mest sj\u00e4lvklara till final sedan Loreen. #melfest", "user": "edgrenalden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:13 +0000 2015", "id": 571768356333854720, "retweet_count": 1, "message": "RT @VixxOmBocker: Clownen Manne n\u00e4sta \u00e5r, eller vad s\u00e4ger ni? (Finns p\u00e5 \u00d6ppet arkiv f\u00f6r den som inte minns...) #melfest", "user": "Mariasbokliv"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:13 +0000 2015", "id": 571768355725709312, "retweet_count": 0, "message": "Sn\u00e5lt att de k\u00f6r animeringarna framifr\u00e5n. #melfest", "user": "deeped"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:13 +0000 2015", "id": 571768355549523968, "retweet_count": 1, "message": "RT @LisaCarlssonn: Saknar Cara mia #melfest", "user": "halvkentaur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:13 +0000 2015", "id": 571768355528548353, "retweet_count": 0, "message": "Sa ju de \u263a\ufe0f bra finalister!! #melfest", "user": "CeciliaNygreen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:13 +0000 2015", "id": 571768355234971649, "retweet_count": 61, "message": "RT @RIXFM: Vi firar @jtrofficial s finalplats m att t\u00e4vla ut en signerad JTR-idolbild! 1) svara p\u00e5: vad \u00e4r killarnas fulla namn? 2) RT dett\u2026", "user": "DaniellaMarkus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:13 +0000 2015", "id": 571768354421264384, "retweet_count": 0, "message": "Min fd pojkv\u00e4n fr\u00e5n Australien trodde hela mello var ett satirprogram .... jag r\u00e4ttade honom aldrig  #melfest", "user": "areuloquacious"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:13 +0000 2015", "id": 571768354098290689, "retweet_count": 0, "message": "Jag tror det \u00e4r l\u00e4rarnas fel #melfest", "user": "Oliebendoerfer"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:12 +0000 2015", "id": 571768352487694336, "retweet_count": 0, "message": "Inte alls negativ, nejnej #melfest", "user": "heyzzzan"}, {"hashtags": ["mello15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:12 +0000 2015", "id": 571768349216141312, "retweet_count": 0, "message": "Och ja, jag r\u00f6stade! #mello15 #melfest", "user": "synfel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:11 +0000 2015", "id": 571768348641517568, "retweet_count": 1, "message": "RT @sophiecarlgren: T\u00e4nk vilken kris det hade blivit om M\u00e5ns inte g\u00e5tt vidare #melfest \u00e4r tacksam \u00f6ver att vi slapp uppleva det", "user": "harryssonamanda"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:11 +0000 2015", "id": 571768348368879616, "retweet_count": 0, "message": "@saronofficial var v\u00e4rd att g\u00e5 till andra chansen. Men henne f\u00e5r vi ser mer av. Och framf\u00f6r allt h\u00f6ra! #melfest", "user": "elseammor"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:11 +0000 2015", "id": 571768348322742272, "retweet_count": 3, "message": "RT @kattisastrom: Om man \u00e4r \"Fr\u00e4mling\"fientlig, d\u00e5 har man ingen koll #melfest Filippa Bark du \u00e4ger", "user": "SJohansson80"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:11 +0000 2015", "id": 571768346254942210, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 det \u00e4r ju F\u00d6R L\u00c5GT f\u00f6r honom. #melfest", "user": "beatricecaa"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:26:11 +0000 2015", "id": 571768345525149698, "retweet_count": 0, "message": "Tomtarna...dom...\u00e4r tillbaks!!! #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:11 +0000 2015", "id": 571768344933748736, "retweet_count": 0, "message": "black swan borde g\u00e5tt vidare vafan e detta #melfest", "user": "xHarryspartyx"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:11 +0000 2015", "id": 571768344845668353, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 det \u00e4r s\u00e5 tydligt att vissa g\u00e5r vidare bara p\u00e5 grund av att de \u00e4r k\u00e4nda sedan innan. #melfest", "user": "sofistisk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:10 +0000 2015", "id": 571768344463994880, "retweet_count": 0, "message": "Och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w direkt till finalen!!!!! #melfest", "user": "Chantal_Auryn"}, {"hashtags": ["UMK15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:10 +0000 2015", "id": 571768343981625344, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e5n som vill rapportera hur de g\u00e5r i #UMK15 ? Ja sitter ute i skogen p\u00e5 scoutf\u00f6rl\u00e4ggning och missar finalen PLUS #melfest idag!", "user": "Emmalilj"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:10 +0000 2015", "id": 571768342744322048, "retweet_count": 0, "message": "Vem \u00e4r f\u00f6rv\u00e5nad? (Inte jag) #melfest", "user": "MimmiOfficial"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:10 +0000 2015", "id": 571768341028839424, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskar verkligen denna l\u00e5t #melfest", "user": "MySandin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:09 +0000 2015", "id": 571768340286468097, "retweet_count": 1, "message": "RT @ninalainen: Till AC: Make me (la la la) och Guld och gr\u00f6na skogar. #melfest", "user": "ALjungcrantz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:09 +0000 2015", "id": 571768337090281473, "retweet_count": 0, "message": "B\u00f6rjan p\u00e5 denna l\u00e5t \u00e4r s\u00e5 oklar #melfest", "user": "LisaCarlssonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:08 +0000 2015", "id": 571768335811158017, "retweet_count": 71, "message": "RT @stinabengtsson: Det h\u00e4r \u00e4r anledningen till att det finns en r\u00f6str\u00e4tts\u00e5lder i allm\u00e4nna val. #melfest", "user": "RobertAspegren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:59 +0000 2015", "id": 571768296938319872, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5terigen sv\u00e5rt chockerad. #melfest", "user": "mikkeymausclub"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:59 +0000 2015", "id": 571768295927508992, "retweet_count": 1, "message": "Ok. Tycker att alla ska spela s\u00f6nder Caroline Wennergren p\u00e5 Spotify &amp; Itunes nu. F\u00f6r hon var tvekl\u00f6st b\u00e4st - ge henne credden! #melfest", "user": "SofiaPetren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:59 +0000 2015", "id": 571768295067688960, "retweet_count": 0, "message": "Synd p\u00e5 Caroline Wennerstam. Tack f\u00f6r att du fick in lite syre i det h\u00e4r poptr\u00e4sket! #melfest", "user": "Ankeborgsboende"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:59 +0000 2015", "id": 571768294824394753, "retweet_count": 0, "message": "Hon visste m\u00e5ns skulle g\u00e5 vidare. Snacka om mobbning mot henne n\u00e4r hon sitter s\u00e5 #melfest", "user": "Snkaaaaa"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 20:25:58 +0000 2015", "id": 571768293452853249, "retweet_count": 0, "message": "Yas M\u00e5ns yas #melfest #melfest15", "user": "LinaIsAPenguin_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:58 +0000 2015", "id": 571768292915982337, "retweet_count": 9, "message": "RT @niklassvensson: Semler\u00f6v kan ta hem rubbet. Tror jag. \n#melfest", "user": "MalinBrown"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:57 +0000 2015", "id": 571768289258573824, "retweet_count": 1, "message": "Koppla ur era mor- och farf\u00f6r\u00e4ldrars hemtelefoner, annars g\u00e5r det s\u00e5h\u00e4r. #melfest", "user": "Perzec"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:57 +0000 2015", "id": 571768288721674243, "retweet_count": 1, "message": "Grattis M\u00e5ns! #melfest Snyggt!", "user": "Spirande"}, {"hashtags": ["melfest", "snuskfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:57 +0000 2015", "id": 571768287140450304, "retweet_count": 12, "message": "RT @dewide: S\u00c5G NI DEN H\u00c4R BLICKEN ELLER? OUFF #melfest #snuskfest http://t.co/9qWphmeLjq", "user": "MadZzan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:57 +0000 2015", "id": 571768286137978881, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns m\u00e5ste ju anv\u00e4nda absolut torr #melfest", "user": "_josefinnilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:56 +0000 2015", "id": 571768285513035777, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w grattis !!!!! :)) #melfest", "user": "b_blasiak"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:56 +0000 2015", "id": 571768284867133440, "retweet_count": 0, "message": "Ni skickade allts\u00e5 hem det enda bidrag v\u00e4rt en plats i eurovision?  #melfest2015 #melfest", "user": "denizemathisson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:56 +0000 2015", "id": 571768282157604864, "retweet_count": 0, "message": "\" @septembersthlm: S\u00e5ja. #melfest\"", "user": "septembersthlm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:55 +0000 2015", "id": 571768281650094080, "retweet_count": 0, "message": "Missade folk att black swan hade riktig talang och att man inte h\u00f6rde ett piss av vad gubben sa #melfest", "user": "JonssonBella"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:55 +0000 2015", "id": 571768279880110081, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns, fattas bara annat!! #melfest", "user": "Elkvanman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:55 +0000 2015", "id": 571768279183855616, "retweet_count": 124, "message": "RT @ericsaademusic: Gl\u00f6m inte r\u00f6sta p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll! \ud83d\udc4a\ud83c\udfb6 #melfest", "user": "Johanna1996a"}, {"hashtags": ["melfest", "wennergren"], "date": "Sat Feb 28 20:25:55 +0000 2015", "id": 571768277778731009, "retweet_count": 0, "message": "Nu s\u00e4ger jag upp tv-avgiften. #melfest #wennergren", "user": "MJFroding"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:54 +0000 2015", "id": 571768277489360896, "retweet_count": 0, "message": "Borde ju varit m\u00e5ns och caroline som g\u00e5tt vidare till final? O s\u00e5 st\u00e5r det emellan dom i slutet.. #melfest", "user": "IdaRoos"}, {"hashtags": ["JTRmelfest", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:54 +0000 2015", "id": 571768275631251456, "retweet_count": 49, "message": "RT @NorrbottenBD: Skyll inte p\u00e5 oss v\u00e5ra telefoner saknar t\u00e4ckning #JTRmelfest  #melfest", "user": "HErlingsonHylte"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "m\u00e5nszelmerl\u00f6w", "heros"], "date": "Sat Feb 28 20:25:54 +0000 2015", "id": 571768275467689984, "retweet_count": 0, "message": "Usch, blev ju nerv\u00f6s p\u00e5 riktigt... #melfest #mello2015 #m\u00e5nszelmerl\u00f6w #heros", "user": "SaraFromo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:54 +0000 2015", "id": 571768274809200640, "retweet_count": 1, "message": "Neeeej queen Caroline d\u00e5?! #melfest", "user": "IzzeNiemi"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:53 +0000 2015", "id": 571768272649125888, "retweet_count": 26, "message": "RT @scholm240: ...f\u00e5r man ta Hasse med sig till finalen... #melfest", "user": "ALjungcrantz"}, {"hashtags": ["TeamCaroline", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:53 +0000 2015", "id": 571768272238092289, "retweet_count": 0, "message": "Fel l\u00e5t gick inte till final. #TeamCaroline  #melfest", "user": "herder"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:53 +0000 2015", "id": 571768272196112387, "retweet_count": 0, "message": "Det g\u00e5r bra f\u00f6r han Serneholts ex. #melfest", "user": "Stephan_Ray"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:53 +0000 2015", "id": 571768272175165441, "retweet_count": 26, "message": "RT @Malena_Ernman: Grattis M\u00e5ns!! Kommer bli sv\u00e5rslagen i Friends!! #melfest", "user": "Mar_Wie"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:25:53 +0000 2015", "id": 571768271315308544, "retweet_count": 0, "message": "Inf\u00f6r \"sista chansen\" s\u00e5 vi blir av med en del f\u00f6r gott! #melfest #melfest2015", "user": "perrakakel"}, {"hashtags": ["MZHeroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:53 +0000 2015", "id": 571768269847326720, "retweet_count": 0, "message": "Heja M\u00e5ns!! #MZHeroes #melfest", "user": "mpeurako"}, {"hashtags": ["Melfest", "Heroes", "Eurovision"], "date": "Sat Feb 28 20:25:52 +0000 2015", "id": 571768267951476737, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5r n\u00e4stan eurovisionvinnarvibbar av Zelmerl\u00f6w och l\u00e5ten Heroes och scenshowen med effekterna. #Melfest #Heroes #Eurovision", "user": "Felix_Kroon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:52 +0000 2015", "id": 571768266009542658, "retweet_count": 134, "message": "RT @Malena_Ernman: Hur kan n\u00e5n inte \u00e4lska Filippa Bark!?! Hon \u00e4r ju helt och h\u00e5llet fenomenal. #melfest", "user": "krisven"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:51 +0000 2015", "id": 571768265090973697, "retweet_count": 61, "message": "RT @RIXFM: Vi firar @jtrofficial s finalplats m att t\u00e4vla ut en signerad JTR-idolbild! 1) svara p\u00e5: vad \u00e4r killarnas fulla namn? 2) RT dett\u2026", "user": "EricaHjerten"}, {"hashtags": ["melfest", "mello15"], "date": "Sat Feb 28 20:25:51 +0000 2015", "id": 571768264449253377, "retweet_count": 0, "message": "Kv\u00e4llens mest otippade \u00e4r Jonas Bj\u00f6rkman. #melfest #mello15", "user": "SAxlycke"}, {"hashtags": ["melfest", "kduschlager"], "date": "Sat Feb 28 20:25:51 +0000 2015", "id": 571768263950139392, "retweet_count": 0, "message": "Underbara M\u00e5ns!! #melfest #kduschlager", "user": "StinaSinclair"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:51 +0000 2015", "id": 571768263073533953, "retweet_count": 11, "message": "RT @niklassvensson: Caroline Wennergren. N\u00e4sta Bondbrud!\n#melfest", "user": "LottaBurman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:51 +0000 2015", "id": 571768263060930560, "retweet_count": 15, "message": "RT @Palstrobaek: Vi m\u00e5ste sluta tillverka barn om vi vill ha chansen till en bra #melfest", "user": "beagrahn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:51 +0000 2015", "id": 571768262524055552, "retweet_count": 61, "message": "RT @RIXFM: Vi firar @jtrofficial s finalplats m att t\u00e4vla ut en signerad JTR-idolbild! 1) svara p\u00e5: vad \u00e4r killarnas fulla namn? 2) RT dett\u2026", "user": "sofie943"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:51 +0000 2015", "id": 571768261437726720, "retweet_count": 0, "message": "Allt \u00e4r ju s\u00e5 f\u00f6ruts\u00e4gbart #melfest", "user": "linnea_lindahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:50 +0000 2015", "id": 571768260674379776, "retweet_count": 0, "message": "Fy fan, Christer Bj\u00f6rkman. Du l\u00e4t mig och M\u00e5ns lida alldeles f\u00f6r mycket.  #melfest", "user": "herrAronson"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebro"], "date": "Sat Feb 28 20:25:50 +0000 2015", "id": 571768259390939136, "retweet_count": 6, "message": "RT @ernkrans: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w och Caroline Wennergren borde g\u00e5 till final fr\u00e5n #melfest i #\u00f6rebro", "user": "Sicera"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:49 +0000 2015", "id": 571768255649595392, "retweet_count": 1, "message": "Men synd att Caroline Wennergren inte kunde f\u00e5tt AC-platsen ist\u00e4llet f\u00f6r Dinah Nah. #melfest", "user": "ninalainen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:49 +0000 2015", "id": 571768254311608320, "retweet_count": 0, "message": "Mello p\u00e5 l\u00f6ningshelgen \u00e4r d\u00e5lig kombo. Fulla svenskar ska inte r\u00f6sta. #melfest", "user": "ralftraskman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:49 +0000 2015", "id": 571768253778960385, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns m\u00e5ste v\u00e4l vara vinnaren totalt? #melfest", "user": "Ljungbergsblogg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:49 +0000 2015", "id": 571768253284020225, "retweet_count": 0, "message": "\"Fan jag som trodde att M\u00e5ns skulle \u00e5ka n\u00e4r det bara var tv\u00e5 kvar!\" Sa ingen. N\u00e5gonsin. #melfest", "user": "Leijdstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:48 +0000 2015", "id": 571768252025733121, "retweet_count": 22, "message": "RT @GayTenor: \u00c5h Caroline Wennergren, jag r\u00f6stade p\u00e5 dej. Du har en s\u00e5 cool r\u00f6st o sk\u00f6n musikalitet. Du \u00e4r en stj\u00e4rna! #melfest", "user": "Sanne_skriver"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:48 +0000 2015", "id": 571768251983765504, "retweet_count": 0, "message": "Jaha, antar att det \u00e4r f\u00e5 som r\u00f6star i \u00e5ldersgruppen 20-60. #melfest", "user": "Aixtyrlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:48 +0000 2015", "id": 571768251560144896, "retweet_count": 1, "message": "\"@RIXFM: Grattis @JTRofficial! V\u00e5rt twitterfl\u00f6de exploderade s\u00e5 h\u00e5rt att datorn h\u00e4r l\u00e5ste sig \ud83d\ude02 #melfest\"", "user": "NorrmanEmelie"}, {"hashtags": ["gbgftw", "melfest", "fb"], "date": "Sat Feb 28 20:25:48 +0000 2015", "id": 571768250738089985, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 r\u00e4tt!!!! M\u00e5ns direkt till final \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04 #gbgftw #melfest #fb", "user": "TheoPapa1975"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:48 +0000 2015", "id": 571768248645103616, "retweet_count": 1, "message": "RT @alexisen98: D\u00e4r satt den \ud83d\udc4c Hasse \u00e4r med och M\u00e5ns + JTR \u00e4r i final \ud83d\ude0d #melfest", "user": "emmak006"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:25:48 +0000 2015", "id": 571768248506695680, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns ocks\u00e5 till Final.  Men varf\u00f6r inte Caroline W. #melfest. #mello2015.", "user": "ChristerSvenss7"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:47 +0000 2015", "id": 571768248125018112, "retweet_count": 0, "message": "M\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5NS \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #melfest", "user": "AyaneToESC"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:47 +0000 2015", "id": 571768248087281664, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskar n\u00e4r mina favoriter g\u00e5r vidare till final! \ud83d\ude03 #melfest", "user": "annamopp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:47 +0000 2015", "id": 571768247009353728, "retweet_count": 8, "message": "RT @PelleArn: Knappast f\u00f6rv\u00e5nande att M\u00e5ns g\u00e5r vidare #melfest", "user": "Jessiandeersson"}, {"hashtags": ["filippabark", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:47 +0000 2015", "id": 571768245700706304, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e5ja, #filippabark \u00e4r fortfarande b\u00e4st i \u00e5rets #melfest", "user": "JohannaLAhl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:47 +0000 2015", "id": 571768244283047937, "retweet_count": 0, "message": "OCH M\u00c5NS YAAAAS #melfest", "user": "Rebecka5SOS"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:46 +0000 2015", "id": 571768243226087424, "retweet_count": 0, "message": "Ser fram emot Saade och Zelmerl\u00f6w i finalen. Vi kommer att bli schizo allihopa!!! #melfest", "user": "HolmIngela"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:46 +0000 2015", "id": 571768241317679104, "retweet_count": 0, "message": "BLACK SWAN VA FAN B\u00c4TTRE \u00c4N MINST H\u00c4LFTEN AV NUMRENA #melfest", "user": "xHarryspartyx"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:46 +0000 2015", "id": 571768241229594624, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@Malena_Ernman: Hur kan n\u00e5n inte \u00e4lska Filippa Bark!?! Hon \u00e4r ju helt och h\u00e5llet fenomenal. #melfest\u201d\u00c4lska Filippa \ud83d\udc96", "user": "Susbub"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:46 +0000 2015", "id": 571768240482983937, "retweet_count": 0, "message": "#melfest Det blev ingen hatt!", "user": "welshponny"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:46 +0000 2015", "id": 571768240218746881, "retweet_count": 0, "message": "Semler\u00f6v direkt till final!!\n#melfest", "user": "sweholst"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:46 +0000 2015", "id": 571768240034193408, "retweet_count": 0, "message": "Avg\u00e5 Sverige. #melfest", "user": "majawestling"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:45 +0000 2015", "id": 571768238549434368, "retweet_count": 0, "message": "M\u00c5NS FKN ZELMERL\u00d6W \u2764\ufe0f #melfest", "user": "HawaTorres"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:45 +0000 2015", "id": 571768237425336320, "retweet_count": 0, "message": "Fast nej, det \u00e4r svart och gr\u00f6na skogar, inte guld, som Hasse sjunger om. #melfest", "user": "arashasadi"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:45 +0000 2015", "id": 571768237404377088, "retweet_count": 26, "message": "RT @scholm240: ...f\u00e5r man ta Hasse med sig till finalen... #melfest", "user": "majandersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:45 +0000 2015", "id": 571768236959776768, "retweet_count": 2, "message": "Alla bidrag som startar sist g\u00e5r alltid till final och alla som startar som nr 2 \u00e5ker ut #melfest", "user": "almabengtsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:45 +0000 2015", "id": 571768236523577344, "retweet_count": 172, "message": "RT @GayTenor: \"\u00c4r n\u00e5gon fr\u00e4mlingsfientlig har man ingen koll.\" Filippa Bark For President! #melfest", "user": "doubtdefined"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:44 +0000 2015", "id": 571768234065694721, "retweet_count": 0, "message": "Nominerar M\u00e5ns till att bli min baby daddy #melfest", "user": "CarolineHaff"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:44 +0000 2015", "id": 571768233411391488, "retweet_count": 0, "message": "Ett r\u00e4tt, men det var det viktigaste. #melfest", "user": "stina_linnea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:43 +0000 2015", "id": 571768230080978944, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5nsi, s\u00e5 v\u00e4rd finalplatsen! #melfest", "user": "fridagsvensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:43 +0000 2015", "id": 571768229720293376, "retweet_count": 1, "message": "Saknar Cara mia #melfest", "user": "LisaCarlssonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:43 +0000 2015", "id": 571768229636534272, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 jag kan ju g\u00e5 och l\u00e4gga mig vad g\u00e4llande tippning p\u00e5 mello. Inte ett enda r\u00e4tt, eller jo M\u00e5ns. #melfest", "user": "ochlivetvann"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:42 +0000 2015", "id": 571768225454809089, "retweet_count": 2, "message": "Jeeez. Guld och gr\u00f6na skogar SL\u00c5R UT Black Swan?!? El\u00e4nde #melfest", "user": "Jess_Rosengren"}, {"hashtags": ["melfest", "jtr"], "date": "Sat Feb 28 20:25:42 +0000 2015", "id": 571768225148620800, "retweet_count": 2, "message": "RT @RosenkvistJonas: Skandal! Det d\u00e4r pojkbandet har snott mina initialer. Jonas Twitter Rosenkvist. #melfest #jtr", "user": "Sanne_skriver"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:42 +0000 2015", "id": 571768224515284992, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. Yes, yes, yes!! #melfest", "user": "blanketperson"}, {"hashtags": ["k\u00e4rlek", "melfest", "lycklig"], "date": "Sat Feb 28 20:25:42 +0000 2015", "id": 571768224221667328, "retweet_count": 1, "message": "S\u00e5\u00e5\u00e5 r\u00e4tt med M\u00e5\u00e5\u00e5ns i final! #k\u00e4rlek #melfest #lycklig", "user": "Sawestahl"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:25:42 +0000 2015", "id": 571768224062304256, "retweet_count": 11, "message": "RT @FilipWinther: Varf\u00f6r \u00e4r jag ens f\u00f6rv\u00e5nad \u00f6ver att de drog kl\u00e4nning-sk\u00e4mtet... #melfest #melfest2015", "user": "ylvagranbacke"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:25:42 +0000 2015", "id": 571768223382818817, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns f\u00f6rtj\u00e4nade final, men hon nr 2 med! Varf\u00f6r skulle p12:orna g\u00e5 vidare??? #melfest #mello", "user": "torontorunaway"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:42 +0000 2015", "id": 571768223173111809, "retweet_count": 0, "message": "TACK svenska folket f\u00f6r att ni \u00e4ntligen r\u00f6star r\u00e4tt!!! #melfest", "user": "allyawesome98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:41 +0000 2015", "id": 571768221994504192, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4rligt M\u00e5ns! #melfest", "user": "VesnaPapacikic"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:41 +0000 2015", "id": 571768221885448192, "retweet_count": 61, "message": "RT @RIXFM: Vi firar @jtrofficial s finalplats m att t\u00e4vla ut en signerad JTR-idolbild! 1) svara p\u00e5: vad \u00e4r killarnas fulla namn? 2) RT dett\u2026", "user": "NorrmanEmelie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:40 +0000 2015", "id": 571768218819416064, "retweet_count": 3, "message": "RT @GetKnug: H\u00d6JDEN AV HUMOR: MEDVETET MISSLYCKAS MED ATT S\u00c4GA ETT ORD #melfest", "user": "morganlutti"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:40 +0000 2015", "id": 571768218441928704, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "Fakespear"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:40 +0000 2015", "id": 571768217863114752, "retweet_count": 0, "message": "Seri\u00f6st, den enda som faktiskt var bra f\u00e5r \u00e5ka ut?? #melfest", "user": "jonnadouhan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:40 +0000 2015", "id": 571768216399302657, "retweet_count": 0, "message": "@Bluefredo underskattade Hasse. \u00d6verskattade Frost #melfest", "user": "Bluefredo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:40 +0000 2015", "id": 571768216386740224, "retweet_count": 3, "message": "RT @jacobssonrobert: Allts\u00e5!!!!! Neeeeeeeeeeeeeeeeeeeeej nej nej nej nej nej nej nej nej nej nej nej nej nej nej nej nej nej  #melfest", "user": "RIEDSTHLM"}, {"hashtags": ["mellosnack", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:40 +0000 2015", "id": 571768215363330049, "retweet_count": 0, "message": "Grattis @manszelmerlow, v\u00e4l v\u00e4rd! #mellosnack #melfest", "user": "gleNN4s"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:40 +0000 2015", "id": 571768215061315585, "retweet_count": 0, "message": "blir arg varf\u00f6r g\u00e5r det aldrig som jag vill #melfest", "user": "SoderAndrea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:40 +0000 2015", "id": 571768214914539522, "retweet_count": 0, "message": "Dags f\u00f6r dregel! Flickor har ni dreggelpapper redo?! #melfest", "user": "Dansantakossan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:39 +0000 2015", "id": 571768213064847360, "retweet_count": 22, "message": "RT @GayTenor: \u00c5h Caroline Wennergren, jag r\u00f6stade p\u00e5 dej. Du har en s\u00e5 cool r\u00f6st o sk\u00f6n musikalitet. Du \u00e4r en stj\u00e4rna! #melfest", "user": "Cickidee"}, {"hashtags": ["melfest", "guldochgr\u00f6naskogar"], "date": "Sat Feb 28 20:25:39 +0000 2015", "id": 571768212175650817, "retweet_count": 0, "message": "Vars\u00e5god Hasse, jag r\u00f6stade p\u00e5 dig\u2764\ufe0f #melfest #guldochgr\u00f6naskogar", "user": "Mariasandahl"}, {"hashtags": ["GuldOchGr\u00f6naSkogar", "mello", "melfest", "melfest15", "svt"], "date": "Sat Feb 28 20:25:39 +0000 2015", "id": 571768211986911232, "retweet_count": 0, "message": "Till andra chansen g\u00e5r \u00e4ven Hasse Andersson med #GuldOchGr\u00f6naSkogar \n#mello #melfest #melfest15 #svt\u2026 https://t.co/nOIboFpVLv", "user": "iidaoolofsson"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:38 +0000 2015", "id": 571768209998798849, "retweet_count": 62, "message": "RT @manszelmerlow: Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http\u2026", "user": "HansWinberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:38 +0000 2015", "id": 571768209306718208, "retweet_count": 9, "message": "Caroline Wennersten har allts\u00e5 en av f\u00e5 bra l\u00e5tar i hela Melodifestivalen, och s\u00e5 \u00e5ker hon ut?! #melfest", "user": "Chris_Halvorsen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:37 +0000 2015", "id": 571768204852375552, "retweet_count": 0, "message": "Ren skandal att inte wennergren ens gick till andra chansen. Avsmak! S\u00e5 fel. Vad h\u00e4nde! #melfest", "user": "arydmagnus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:37 +0000 2015", "id": 571768202721665024, "retweet_count": 0, "message": "Okej. S\u00e5. V\u00e4nta nu. \u00c5rets kanske b\u00e4sta/coolaste l\u00e5t (Black Swan) \u00e5kte allts\u00e5 ut? Varf\u00f6r? Vad h\u00e4nde? Hur? Va? #melfest", "user": "StridAlbin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:36 +0000 2015", "id": 571768201492729856, "retweet_count": 9, "message": "Semler\u00f6v kan ta hem rubbet. Tror jag. \n#melfest", "user": "niklassvensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:36 +0000 2015", "id": 571768200830058496, "retweet_count": 0, "message": "Nu f\u00e5r vi se lilla gubben igen! Hurra! #melfest", "user": "sofitagesson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:36 +0000 2015", "id": 571768200096034816, "retweet_count": 0, "message": "Men l\u00e4gg av, kan folk sluta r\u00f6sta s\u00e5 d\u00e5ligt? #melfest", "user": "JustMalins"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:35 +0000 2015", "id": 571768195738161152, "retweet_count": 1, "message": "Bara vita heterom\u00e4n som fick g\u00e5 till final. Jag tycker #melfest beh\u00f6ver se \u00f6ver sin m\u00e5ngfald.", "user": "ensamborgare"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:35 +0000 2015", "id": 571768195322941440, "retweet_count": 26, "message": "RT @scholm240: ...f\u00e5r man ta Hasse med sig till finalen... #melfest", "user": "trutarna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:35 +0000 2015", "id": 571768193997541377, "retweet_count": 0, "message": "kukhuvud varf\u00f6r kan sverige inte k\u00e4nna igen en snygg tjej med sexig r\u00f6st och mysig jazzmusik????? #melfest", "user": "globalsubstance"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:34 +0000 2015", "id": 571768191376105473, "retweet_count": 26, "message": "RT @scholm240: ...f\u00e5r man ta Hasse med sig till finalen... #melfest", "user": "lt_fredrik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:24 +0000 2015", "id": 571768149852348416, "retweet_count": 0, "message": "Men varf\u00f6r pl\u00e5ga Caroline s\u00e5?\n#melfest", "user": "JohannaWestberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:24 +0000 2015", "id": 571768147801448449, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns l\u00e5tsas vara nerv\u00f6s #melfest", "user": "maatildaC"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:23 +0000 2015", "id": 571768147323305984, "retweet_count": 22, "message": "RT @GayTenor: \u00c5h Caroline Wennergren, jag r\u00f6stade p\u00e5 dej. Du har en s\u00e5 cool r\u00f6st o sk\u00f6n musikalitet. Du \u00e4r en stj\u00e4rna! #melfest", "user": "JennySjgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:23 +0000 2015", "id": 571768147038085120, "retweet_count": 0, "message": "J\u00e4kla kul med andra chansen f\u00f6r kvinnab\u00f6ske #melfest", "user": "VLindelow"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:23 +0000 2015", "id": 571768146828378113, "retweet_count": 0, "message": "ALLA visste att M\u00e5ns skulle g\u00e5 vidare!! #melfest", "user": "juliakristensso"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:23 +0000 2015", "id": 571768146668982272, "retweet_count": 0, "message": "Heja M\u00e5ns! S\u00e5klart till final. #melfest", "user": "anhjalm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:23 +0000 2015", "id": 571768146555756546, "retweet_count": 0, "message": "Huuuur kan hon l\u00e4mna #melfest", "user": "lamaglitter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:23 +0000 2015", "id": 571768143602946049, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns var kass men g\u00e5r vidare p\u00e5 namnet.. #melfest", "user": "Pstromsten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:22 +0000 2015", "id": 571768142877368320, "retweet_count": 0, "message": "Omg alla svenskar \u00e4r rasister f\u00f6r att en svart inte gick vidare jk #melfest", "user": "Simesasime"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:22 +0000 2015", "id": 571768142562766848, "retweet_count": 0, "message": "Va? N\u00e4e vem hade Anat att M\u00e5ns skulle g\u00e5 till final? Congratz \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #melfest", "user": "mcan98"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:22 +0000 2015", "id": 571768142512463872, "retweet_count": 10, "message": "RT @RvKarlsson: \u201dPrata g\u00e4rna i micken!\u201d - Filippa Bark, I Love You! #Melfest", "user": "TessNoren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:22 +0000 2015", "id": 571768141556137984, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e4ste just att Monica Forsberg gjort r\u00f6sten till Knatte, Fnatte och Tjatte\u00a0i\u00a0Ankliv, Piff i R\u00e4ddningspatrullen!! #melfest", "user": "nickemannen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:22 +0000 2015", "id": 571768140855689217, "retweet_count": 3, "message": "RT @jacobssonrobert: Allts\u00e5!!!!! Neeeeeeeeeeeeeeeeeeeeej nej nej nej nej nej nej nej nej nej nej nej nej nej nej nej nej nej  #melfest", "user": "FannyNordgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:22 +0000 2015", "id": 571768140570492928, "retweet_count": 0, "message": "Bra. De tv\u00e5 l\u00e5tarna som skulle g\u00e5 till final gjorde det. P\u00e5 tiden att det h\u00e4nde. #melfest", "user": "MalteRoos"}, {"hashtags": ["melfest2015", "Melodifestivalen", "melfest", "avg\u00e5"], "date": "Sat Feb 28 20:25:22 +0000 2015", "id": 571768140029431808, "retweet_count": 0, "message": "Jaha m\u00e5nga f\u00f6r\u00e4ldrar som f\u00e5r fylla p\u00e5 sina snorungars mobilkonton #melfest2015 #Melodifestivalen #melfest #avg\u00e5", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["final", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:21 +0000 2015", "id": 571768137793855489, "retweet_count": 0, "message": "Yes!!! Heja b\u00e4sta M\u00e5ns!!!! #final #melfest", "user": "CWedemo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:21 +0000 2015", "id": 571768136392970240, "retweet_count": 8, "message": "RT @PelleArn: Knappast f\u00f6rv\u00e5nande att M\u00e5ns g\u00e5r vidare #melfest", "user": "IdaPoopuu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:20 +0000 2015", "id": 571768134304186368, "retweet_count": 0, "message": "En demon mindre M\u00e5ns! K\u00e4mpa! #melfest", "user": "DJkluny"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:20 +0000 2015", "id": 571768134094475264, "retweet_count": 0, "message": "Tr\u00e5kigt att dom tog honom till sist, var lite f\u00f6r sj\u00e4lvklart #melfest", "user": "heyzzzan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:20 +0000 2015", "id": 571768133997993986, "retweet_count": 8, "message": "RT @PelleArn: Knappast f\u00f6rv\u00e5nande att M\u00e5ns g\u00e5r vidare #melfest", "user": "JennyEriksson0"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:20 +0000 2015", "id": 571768133788291072, "retweet_count": 0, "message": "#melfest \u00e4r tr\u00e5kigt n\u00e4r jag inte kan se fram emot en stund med @glasklart .", "user": "Annalinn98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:20 +0000 2015", "id": 571768133406593025, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r ju automatisk skjuts till finalen f\u00f6r alla l\u00e5t 7. Kunde de inte bara skickas direkt innan r\u00f6stning dit s\u00e5 sparar vi en del. #melfest", "user": "F1John"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:20 +0000 2015", "id": 571768133096239104, "retweet_count": 0, "message": "Var det Jonas Bj\u00f6rkman som jublade? #melfest", "user": "GDmagnus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:20 +0000 2015", "id": 571768131632406529, "retweet_count": 0, "message": "Blev jag f\u00f6rv\u00e5nad \u00f6ver JTR eller vad de heter s\u00e5 blev jag ju inte ett dugg f\u00f6rv\u00e5nad att M\u00e5ns var den andra finalisten. #melfest", "user": "hallongrodan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:19 +0000 2015", "id": 571768128675418112, "retweet_count": 0, "message": "HUR kan ni skicka ut henne??? Hon sj\u00f6ng ju som en j\u00e4vla \u00e4ngel #melfest", "user": "Matilda_Gunnar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:19 +0000 2015", "id": 571768128159526912, "retweet_count": 0, "message": "Sn\u00e4lla s\u00f6ta Filippa Bark avg\u00e5 du \u00e4r rolig ibland men du blir f\u00f6r mycket.... #melfest", "user": "22_hassel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:19 +0000 2015", "id": 571768127618486272, "retweet_count": 1, "message": "RT @bingmert: M\u00e5ns m\u00e5ste vara j\u00e4ttenverv\u00f6s. #melfest", "user": "AndersIvar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:19 +0000 2015", "id": 571768127530405888, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns \u00e4r min bae \ud83d\ude0d #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:19 +0000 2015", "id": 571768127027085312, "retweet_count": 61, "message": "RT @RIXFM: Vi firar @jtrofficial s finalplats m att t\u00e4vla ut en signerad JTR-idolbild! 1) svara p\u00e5: vad \u00e4r killarnas fulla namn? 2) RT dett\u2026", "user": "juliajanssson"}, {"hashtags": ["melfest", "avg\u00e5alla", "stoppahj\u00e4rtr\u00f6sterna"], "date": "Sat Feb 28 20:25:18 +0000 2015", "id": 571768125647167488, "retweet_count": 0, "message": "#melfest MEN VAD I? Hur kan en av \u00e5rets b\u00e4sta l\u00e5tar \u00e5ka ut (Caroline) medan trams-tralala g\u00e5 vidare? #avg\u00e5alla #stoppahj\u00e4rtr\u00f6sterna", "user": "Emmchen82"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:18 +0000 2015", "id": 571768124363685889, "retweet_count": 3, "message": "RT @MrtaLarsson: Jag \u00e4r laktosintolerant mot JTR #melfest", "user": "ninaalerstedt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:18 +0000 2015", "id": 571768124279816193, "retweet_count": 2, "message": "RT @lilianthonney: Pojkbandet direkt t final! Sm\u00e5tjejer det \u00e4r en l\u00e5tt\u00e4vling inget annat #melfest", "user": "MariaOlander"}, {"hashtags": ["MELFEST"], "date": "Sat Feb 28 20:25:18 +0000 2015", "id": 571768124153982976, "retweet_count": 0, "message": "HASSE GICK VIDARE MEN INTE CAROLINE JAG SKRIKER #MELFEST", "user": "superdryg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:18 +0000 2015", "id": 571768123973607424, "retweet_count": 0, "message": "Caroline Wennergren f\u00f6rtj\u00e4nade ett b\u00e4ttre \u00f6de. #melfest", "user": "Jurizten"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:25:18 +0000 2015", "id": 571768123726147585, "retweet_count": 1, "message": "RT @mickesmygarn: Allt dom bygger upp. Det ska vi meja ner. #melfest #mello2015", "user": "greykarn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:18 +0000 2015", "id": 571768123050889216, "retweet_count": 0, "message": "Superduellen i #melfest om \u00e5rets titel. M\u00e5ns vs Saade. M\u00e5ns min mellovinnare \u00e4nd\u00e5.", "user": "Juborg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:18 +0000 2015", "id": 571768122966974464, "retweet_count": 0, "message": "Ungen som blev upplyft och h\u00f6ll f\u00f6r \u00f6ronen \u2764#melfest", "user": "YoXxiiee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:18 +0000 2015", "id": 571768122715348992, "retweet_count": 26, "message": "RT @Malena_Ernman: Grattis M\u00e5ns!! Kommer bli sv\u00e5rslagen i Friends!! #melfest", "user": "ANDREAESCIT"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:17 +0000 2015", "id": 571768122358812675, "retweet_count": 0, "message": "Allvarligt. L\u00e5t 2 var betydligt b\u00e4ttre \u00e4n tr\u00e5km\u00e5ns #melfest", "user": "simonleuf"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:17 +0000 2015", "id": 571768121578676224, "retweet_count": 1, "message": "Jag lovar att jag ska simma \u00f6ver Atlanten och cykla tillbaka till Europa om inte M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w vinner Melodifestivalen 2015. #melfest", "user": "DavidSlattman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:17 +0000 2015", "id": 571768120941146112, "retweet_count": 0, "message": "@MsOddish Hasse gick till Andra Chansen jag \u00e4r n\u00f6jd :D #melfest", "user": "intejohannes"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:17 +0000 2015", "id": 571768120785965057, "retweet_count": 2, "message": "RT @Gnillla: Menvaf... F\u00f6r\u00e4ldrar - ni skulle ha konfiskerat telefonerna! \n #melfest", "user": "Vespaboy"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15", "kduschlager"], "date": "Sat Feb 28 20:25:17 +0000 2015", "id": 571768120161001472, "retweet_count": 1, "message": "Ett samh\u00e4lle d\u00e4r Black Swan \u00e5ker ut men JTR gick till final. S\u00e5 sjukt samh\u00e4lle! #melfest #melfest15 #kduschlager", "user": "fredrikhardt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:17 +0000 2015", "id": 571768120047771649, "retweet_count": 0, "message": "Urs\u00e4kta, MEN HUR FAN KUNDE GUBBEN G\u00c5 VIDARE MEN INTE BLACK SWAN???? #melfest", "user": "JonssonBella"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:16 +0000 2015", "id": 571768118164512771, "retweet_count": 22, "message": "RT @GayTenor: \u00c5h Caroline Wennergren, jag r\u00f6stade p\u00e5 dej. Du har en s\u00e5 cool r\u00f6st o sk\u00f6n musikalitet. Du \u00e4r en stj\u00e4rna! #melfest", "user": "HansWinberg"}, {"hashtags": ["Eurovision", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:25:16 +0000 2015", "id": 571768116826537986, "retweet_count": 0, "message": "AND TO THE FINAL -&gt; M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w!!!!!!!!!!!! #Eurovision #melfest #mello2015", "user": "EurovisionUncut"}, {"hashtags": ["melfest", "jtr"], "date": "Sat Feb 28 20:25:16 +0000 2015", "id": 571768116797157376, "retweet_count": 2, "message": "RT @RosenkvistJonas: Skandal! Det d\u00e4r pojkbandet har snott mina initialer. Jonas Twitter Rosenkvist. #melfest #jtr", "user": "tinsaynes"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:15 +0000 2015", "id": 571768113596899328, "retweet_count": 16, "message": "RT @carinabergfeldt: S\u00e4ga vad man vill om Filippa Bark, men hon delar Sverige lika mycket som den guldvita/bl\u00e5svarta kl\u00e4nningen. #melfest h\u2026", "user": "bizzeol"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:15 +0000 2015", "id": 571768112556711936, "retweet_count": 21, "message": "RT @CarlStanleyy: Hur kan folk bli arga n\u00e4r d\u00e5liga l\u00e5tar g\u00e5r vidare i en t\u00e4vling som bara inneh\u00e5ller d\u00e5liga l\u00e5tar?\n#melfest", "user": "flickabarn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:15 +0000 2015", "id": 571768112464465920, "retweet_count": 8, "message": "RT @PelleArn: Knappast f\u00f6rv\u00e5nande att M\u00e5ns g\u00e5r vidare #melfest", "user": "Nada1Sandman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:15 +0000 2015", "id": 571768112116342784, "retweet_count": 0, "message": "Det va ju ov\u00e4ntat... #melfest", "user": "ErikssonLove"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:15 +0000 2015", "id": 571768111290028032, "retweet_count": 0, "message": "Christer har luckats g\u00f6ra bra TV! #Melfest", "user": "GiraffenNikki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:15 +0000 2015", "id": 571768111206154240, "retweet_count": 0, "message": "Ha ha jag tippade r\u00e4tt, b\u00e5da till final!! #melfest", "user": "Maria1976"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:15 +0000 2015", "id": 571768110874816512, "retweet_count": 0, "message": "Yes! Men C. W, f\u00f6rtj\u00e4nade Andra Chansen, minst. JTR kunde g\u00e5tt ha \u00e5kt ut. #melfest", "user": "AxelNyden"}, {"hashtags": ["MELFEST"], "date": "Sat Feb 28 20:25:14 +0000 2015", "id": 571768108731523073, "retweet_count": 0, "message": "DIREKT TILL FINAL: @manszelmerlow YEEEEEHEEEEEES! #MELFEST", "user": "Maikeeel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:14 +0000 2015", "id": 571768107955572737, "retweet_count": 2, "message": "St\u00f6rsta musikaliska f\u00f6rol\u00e4mpningen n\u00e5gonsin #melfest", "user": "AliceSigfridss1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:14 +0000 2015", "id": 571768107620044800, "retweet_count": 1, "message": "Haha, s\u00e5 j\u00e4vla sugig dramaturgi. #melfest", "user": "killingyoursons"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:14 +0000 2015", "id": 571768107460648960, "retweet_count": 3, "message": "klart snygg-M\u00e5ns gick vidare\ud83d\udd25 #melfest", "user": "carolinstorck"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:13 +0000 2015", "id": 571768102553309184, "retweet_count": 0, "message": "Jovars den \u00e4nda bra l\u00e5ten \u00e5ker ut.. g\u00e4sp* som vanligt.. #melfest", "user": "ellabellabu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:13 +0000 2015", "id": 571768102498770944, "retweet_count": 0, "message": "M\u00c5NS IS IN THE FINAL YAAAAAAS #melfest", "user": "NichoolasGibb"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:13 +0000 2015", "id": 571768102431666176, "retweet_count": 4, "message": "RT @aholmqvist: \"Jag kan inte fatta att jag ska f\u00e5 rasta din hund.\" Obetalbart av underbara Filippa Bark till @manszelmerlow #melfest", "user": "Matsthepoet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:13 +0000 2015", "id": 571768101878018049, "retweet_count": 26, "message": "RT @Malena_Ernman: Grattis M\u00e5ns!! Kommer bli sv\u00e5rslagen i Friends!! #melfest", "user": "DeakinOfficial"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:13 +0000 2015", "id": 571768101794144256, "retweet_count": 0, "message": "Men neeeeeej #melfest", "user": "halvradikal"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:12 +0000 2015", "id": 571768100795895809, "retweet_count": 1, "message": "RT @globalsubstance: DON'T WORRY CAROLINE VI \u00c4LSKAR DIG #melfest", "user": "MrSvenskTjej"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:12 +0000 2015", "id": 571768100712017920, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e4msta med #melfest \u00e4r att det \u00e4r s\u00e5 oerh\u00f6rt f\u00f6ruts\u00e4gbart ibland.", "user": "CarlEricE"}, {"hashtags": ["ironi", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:12 +0000 2015", "id": 571768100376469505, "retweet_count": 0, "message": "Fillipa bark b\u00f6rja n\u00e4rma sig Bj\u00f6rn Gustafsson niv\u00e5! \ud83d\ude2e (Not) #ironi #melfest", "user": "JonkanGust"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:12 +0000 2015", "id": 571768098635821057, "retweet_count": 12, "message": "RT @dewide: Halva sverige:\n\"Men m\u00e5ns d\u00e5?\"\n#melfest", "user": "HannaSvanberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:11 +0000 2015", "id": 571768096287039488, "retweet_count": 15, "message": "RT @Palstrobaek: Vi m\u00e5ste sluta tillverka barn om vi vill ha chansen till en bra #melfest", "user": "FilipWinther"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:11 +0000 2015", "id": 571768095934701569, "retweet_count": 0, "message": "M\u00c5NS VILKEN BABE #melfest", "user": "ellenpellen52"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:11 +0000 2015", "id": 571768095137783808, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@emanuelkarlsten: Nour och Anders var verkligen #melfest s\u00e4msta programledarmatchning ever.\u201d Precis min tanke!", "user": "Susbub"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:11 +0000 2015", "id": 571768094680584192, "retweet_count": 0, "message": "\"M\u00e5nsfillibabba\" #melfest", "user": "matilda_westman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:11 +0000 2015", "id": 571768094269579264, "retweet_count": 1, "message": "J\u00e4vla rasister! Caroline var ju b\u00e4st i hela t\u00e4vlingen! Va e detta?!? #melfest", "user": "0ca3rik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:11 +0000 2015", "id": 571768094164697088, "retweet_count": 0, "message": "Nu blev det r\u00e4tt igen #melfest", "user": "block_lennart"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:10 +0000 2015", "id": 571768093061582850, "retweet_count": 0, "message": "JAAAAAAA M\u00c5NS\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:10 +0000 2015", "id": 571768092616998912, "retweet_count": 71, "message": "RT @stinabengtsson: Det h\u00e4r \u00e4r anledningen till att det finns en r\u00f6str\u00e4tts\u00e5lder i allm\u00e4nna val. #melfest", "user": "larsgrimbeck"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:10 +0000 2015", "id": 571768092306608130, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 d\u00e4r ja! #melfest", "user": "Adnellaren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:10 +0000 2015", "id": 571768090293379072, "retweet_count": 0, "message": "fyfan  #melfest", "user": "xHarryspartyx"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:10 +0000 2015", "id": 571768089974607876, "retweet_count": 172, "message": "RT @GayTenor: \"\u00c4r n\u00e5gon fr\u00e4mlingsfientlig har man ingen koll.\" Filippa Bark For President! #melfest", "user": "AgnetaAbraham"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:10 +0000 2015", "id": 571768089760681984, "retweet_count": 1, "message": "Att inte Caroline Wennergren ens g\u00e5r vidare \u00e4r ju katastrof!! #melfest", "user": "Joriksson"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 20:25:10 +0000 2015", "id": 571768089639067649, "retweet_count": 0, "message": "Vilken \u00f6verraskning. #melfest #melfest15", "user": "KatjaLigneman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:09 +0000 2015", "id": 571768088892469248, "retweet_count": 1, "message": "#melfest MEN CAROLINE D\u00c5 HALL\u00c5 HON HADE V\u00c4L KUNNAT G\u00c5 TILL ANDRA CHANSEN I ALLA FALL....", "user": "WhatImAUnicorn"}, {"hashtags": ["arg", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:09 +0000 2015", "id": 571768088556916736, "retweet_count": 0, "message": "VAD I SJ\u00c4LVA j\u00e4vla skitfestival #arg #melfest", "user": "sofistisk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:09 +0000 2015", "id": 571768088309469184, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 man borde ju ej f\u00e5 r\u00f6sta om man \u00e4r under 18 #melfest", "user": "CassandraWallen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:09 +0000 2015", "id": 571768087084732418, "retweet_count": 8, "message": "RT @PelleArn: Knappast f\u00f6rv\u00e5nande att M\u00e5ns g\u00e5r vidare #melfest", "user": "mayatill"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:09 +0000 2015", "id": 571768085977415681, "retweet_count": 0, "message": "De gillar att pl\u00e5ga @manszelmerlow i #melfest. Evighetsv\u00e4ntan d\u00e4r.", "user": "sofitagesson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:09 +0000 2015", "id": 571768085113401344, "retweet_count": 0, "message": "Men vad h\u00e4nde nu! Bj\u00f6rn Ranelid kom tillbaka, allt \u00e4r f\u00f6rl\u00e5tet. #melfest", "user": "TomasKruth"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:08 +0000 2015", "id": 571768082785542145, "retweet_count": 0, "message": "@RIXFM  @JTRofficial  John Andreasson, Tom Lundb\u00e4ck, Robin Lundb\u00e4ck #melfest", "user": "FannyThybeeeck"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:08 +0000 2015", "id": 571768081736974336, "retweet_count": 1, "message": "T\u00e4nk vilken kris det hade blivit om M\u00e5ns inte g\u00e5tt vidare #melfest \u00e4r tacksam \u00f6ver att vi slapp uppleva det", "user": "sophiecarlgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:08 +0000 2015", "id": 571768081661493248, "retweet_count": 0, "message": "Synd att underbara Wennersten \u00e5kte ut! #melfest", "user": "Sawestahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:08 +0000 2015", "id": 571768080608722945, "retweet_count": 0, "message": "BLACK SWAN SKULLE JU LUGNT G\u00c5TT VIDARE #melfest", "user": "febskyalive"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:07 +0000 2015", "id": 571768080461922304, "retweet_count": 104, "message": "RT @zaralarsson: Ger upp p\u00e5 livet nu #melfest", "user": "TheHomogen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:07 +0000 2015", "id": 571768079996325888, "retweet_count": 13, "message": "RT @sarakarolina: vi m\u00e5ste sluta ge 10-\u00e5ringar iphones. #melfest", "user": "mathildaXDD"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:07 +0000 2015", "id": 571768079488827392, "retweet_count": 0, "message": "Hade r\u00e4tt som vanligt, m\u00e5ns o boysen t final #melfest", "user": "MySandin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:07 +0000 2015", "id": 571768078528319489, "retweet_count": 0, "message": "Jaaaaaa! Ett r\u00e4tt i alla fall. Synd om Caroline! #melfest", "user": "HansWinberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:07 +0000 2015", "id": 571768078427684865, "retweet_count": 1, "message": "R\u00e4tt personer till final, japp\ud83d\udcaa #melfest", "user": "fridaeneblom1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:06 +0000 2015", "id": 571768075537797120, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns direkt till finalen #melfest", "user": "ANDREAESCIT"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:06 +0000 2015", "id": 571768073994280960, "retweet_count": 0, "message": "#melfest \u00e4r riggat jag sv\u00e4r\nHur FAAN g\u00e5r Kvinnab\u00f6ske vidare?!?!?!?!?!?!??!? S\u00e5 j\u00e4vla besbiken Sverige. S\u00e5. J\u00e4vla. Besviken.", "user": "JenSpeaksBS"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:06 +0000 2015", "id": 571768073583136768, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w direct to the final! #melfest", "user": "josh_salmon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:06 +0000 2015", "id": 571768072396271616, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4rligt att M\u00e5ns verkar s\u00e5 \u00e4kta glad \u00f6ver att ha g\u00e5tt till final. #melfest", "user": "linaekstrand"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:05 +0000 2015", "id": 571768070622072833, "retweet_count": 0, "message": "MEN VAD I %#-\u20ac(%:*&amp;@+ BLACK SWAN D\u00c5?! #melfest", "user": "HundraKontrast"}, {"hashtags": ["Melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:24:55 +0000 2015", "id": 571768029928927232, "retweet_count": 0, "message": "JAAAAAA MANS DIREKT TILL FINAL!! #Melfest #melodifestivalen", "user": "CarlosRivasFdez"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:55 +0000 2015", "id": 571768028670648320, "retweet_count": 0, "message": "Jaaaaa M\u00e5ns #melfest", "user": "cchriistiinaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:55 +0000 2015", "id": 571768028544811008, "retweet_count": 0, "message": "Tror M\u00e5ns vinner hela Melodifestivalen. #melfest", "user": "SofiaLittorin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:55 +0000 2015", "id": 571768028117000192, "retweet_count": 0, "message": "Men f\u00f6rihelvete Caroline var ju b\u00e4st! #melfest", "user": "Tarenoai"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:55 +0000 2015", "id": 571768027802406912, "retweet_count": 0, "message": "Hon borde g\u00e5tt vidare. SVENSKA FOLKET \u00c4R SD:are #melfest", "user": "radiogun"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:55 +0000 2015", "id": 571768026867089408, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00f6nt att inte bli statsl\u00f6s #melfest", "user": "victorzetterman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:55 +0000 2015", "id": 571768026607030273, "retweet_count": 104, "message": "RT @zaralarsson: Ger upp p\u00e5 livet nu #melfest", "user": "Wincklan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:54 +0000 2015", "id": 571768024933523457, "retweet_count": 12, "message": "RT @dewide: Halva sverige:\n\"Men m\u00e5ns d\u00e5?\"\n#melfest", "user": "nathalie01_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:54 +0000 2015", "id": 571768024149188608, "retweet_count": 1, "message": "Men g\u00e5 hem Sverige ni \u00e4r fulla #melfest", "user": "NathalieTapper"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:54 +0000 2015", "id": 571768023973019649, "retweet_count": 0, "message": "Trist, Hasse A har gjort mycket b\u00e4ttre l\u00e5tar sj\u00e4lv. #melfest", "user": "erikssonskultur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:54 +0000 2015", "id": 571768023167721472, "retweet_count": 0, "message": "NEEEEEJ men hon var ju bra, fast m\u00e5nsan var ocks\u00e5 v\u00e4ldigt bra. #melfest", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["JTRmelfest", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:53 +0000 2015", "id": 571768021267705856, "retweet_count": 49, "message": "RT @NorrbottenBD: Skyll inte p\u00e5 oss v\u00e5ra telefoner saknar t\u00e4ckning #JTRmelfest  #melfest", "user": "frallskiee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:53 +0000 2015", "id": 571768019325751297, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow JAD\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5 \u2764\ufe0f #melfest", "user": "elmaamahmutovic"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:53 +0000 2015", "id": 571768019157983232, "retweet_count": 0, "message": "Hur fan kunde Caroline \u00e5ka ut??? Bra att M\u00e5ns gick vidare iaf!!  Annars hade jag fan slutat kolla p\u00e5 tv! #melfest", "user": "Dansantakossan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:53 +0000 2015", "id": 571768018709192704, "retweet_count": 0, "message": "Hade b\u00f6rjat gr\u00e5ta och flyttat fr\u00e5n Sverige om M\u00e5ns \u00e5kt ut!!  #melfest", "user": "EmelieTheBat"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:52 +0000 2015", "id": 571768017463459842, "retweet_count": 0, "message": "Bengt gick vidare. #melfest", "user": "Sandra_sonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:52 +0000 2015", "id": 571768017157287938, "retweet_count": 22, "message": "\u00c5h Caroline Wennergren, jag r\u00f6stade p\u00e5 dej. Du har en s\u00e5 cool r\u00f6st o sk\u00f6n musikalitet. Du \u00e4r en stj\u00e4rna! #melfest", "user": "GayTenor"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:52 +0000 2015", "id": 571768015798329345, "retweet_count": 0, "message": "M\u00c5NS BABE \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #melfest @manszelmerlow", "user": "linneakelahaara"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:52 +0000 2015", "id": 571768015131422720, "retweet_count": 8, "message": "Knappast f\u00f6rv\u00e5nande att M\u00e5ns g\u00e5r vidare #melfest", "user": "PelleArn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:52 +0000 2015", "id": 571768014997213184, "retweet_count": 0, "message": "Det var v\u00e4l sj\u00e4lvklart haha @manszelmerlow !!! #melfest", "user": "itisamariathing"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:24:51 +0000 2015", "id": 571768012329631745, "retweet_count": 0, "message": "Ov\u00e4ntat........... #melfest  #mello2015", "user": "Konstigg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:51 +0000 2015", "id": 571768012119928832, "retweet_count": 0, "message": "\"Sp\u00e4nnande\". H\u00f6h\u00f6. #melfest", "user": "SuperLennox"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:51 +0000 2015", "id": 571768010173784066, "retweet_count": 0, "message": "INTE HASSE JAG BLIR S\u00c5 AAARRRGGGGG #melfest", "user": "Metakarp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:51 +0000 2015", "id": 571768009557213185, "retweet_count": 61, "message": "RT @RIXFM: Vi firar @jtrofficial s finalplats m att t\u00e4vla ut en signerad JTR-idolbild! 1) svara p\u00e5: vad \u00e4r killarnas fulla namn? 2) RT dett\u2026", "user": "MajaOsterman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:51 +0000 2015", "id": 571768009527844864, "retweet_count": 0, "message": "En skr\u00e4llafton. \nOm vi bortser fr\u00e5n Zelmerl\u00f6w!\n#melfest", "user": "niklassvensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:50 +0000 2015", "id": 571768008953081856, "retweet_count": 0, "message": "JTR jag tror att ni menar BRB #melfest", "user": "LisaCarlssonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:50 +0000 2015", "id": 571768008613494784, "retweet_count": 1, "message": "RT @PierreMathisson: Hade varit kul om Hasse tog hem hela alltet enbart f\u00f6r att f\u00e5 h\u00f6ra l\u00e5ten p\u00e5 engelska! #melfest", "user": "Bettskki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:50 +0000 2015", "id": 571768007787208704, "retweet_count": 28, "message": "RT @MarelPett: MEN NEEEJ DISNEY CHANNEL \u00c4R DIT\u00c5T \ud83d\udc48\ud83d\udc48\ud83d\udc48\ud83d\udc48 #melfest", "user": "BeccaBohlin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:50 +0000 2015", "id": 571768007250329600, "retweet_count": 0, "message": "Ni h\u00f6rde det f\u00f6rst hos mig \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c #melfest", "user": "Bellizzen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:50 +0000 2015", "id": 571768006851858434, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5klart... Allt \u00e4r bara fusk #melfest", "user": "EMIFOTOGRAF"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:50 +0000 2015", "id": 571768005505490944, "retweet_count": 104, "message": "RT @zaralarsson: Ger upp p\u00e5 livet nu #melfest", "user": "TheNalle"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:24:49 +0000 2015", "id": 571768004809256961, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5\u00e5\u00e5ns! My hero! #melfest #mello2015", "user": "AnnaFlodellLind"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:49 +0000 2015", "id": 571768004096233472, "retweet_count": 61, "message": "RT @RIXFM: Vi firar @jtrofficial s finalplats m att t\u00e4vla ut en signerad JTR-idolbild! 1) svara p\u00e5: vad \u00e4r killarnas fulla namn? 2) RT dett\u2026", "user": "jonssonelleen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:48 +0000 2015", "id": 571768000573014017, "retweet_count": 201, "message": "RT @CarlStanleyy: Okej. Jag ska f\u00f6rklara en sak nu. Ni som inte skrattar \u00e5t Filippa. Ni fattar inte. Detta \u00e4r f\u00f6r smart humor f\u00f6r er. S\u00e5 ni\u2026", "user": "Evvikarlssonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:48 +0000 2015", "id": 571768000195514369, "retweet_count": 1, "message": "RT @olofaxel: @bob_hund @svtplay helt r\u00e4tt tid, att konkurrera med mello. Varf\u00f6r kan ni inte ha samma uppl\u00e4gg? bob hund varje l\u00f6rdag i en m\u2026", "user": "HyllerLisa"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "Melodikollen"], "date": "Sat Feb 28 20:24:48 +0000 2015", "id": 571768000136777728, "retweet_count": 0, "message": "Blev precis som jag ville! #mello2015 #melfest #Melodikollen", "user": "Judddiis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:48 +0000 2015", "id": 571767999792881664, "retweet_count": 0, "message": "MumsMums i final. Som v\u00e4ntat. Caroline var v\u00e4rd ett b\u00e4ttre \u00f6de. #melfest", "user": "MBeijar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:48 +0000 2015", "id": 571767999331471360, "retweet_count": 1, "message": "RT @ojfie: \u00e4r detta the foos fel?!? #melfest", "user": "tildedrinkstea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:48 +0000 2015", "id": 571767998240960512, "retweet_count": 26, "message": "RT @scholm240: ...f\u00e5r man ta Hasse med sig till finalen... #melfest", "user": "MagnusFernstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:48 +0000 2015", "id": 571767997234323456, "retweet_count": 134, "message": "RT @Malena_Ernman: Hur kan n\u00e5n inte \u00e4lska Filippa Bark!?! Hon \u00e4r ju helt och h\u00e5llet fenomenal. #melfest", "user": "LottaBurman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:47 +0000 2015", "id": 571767996047331328, "retweet_count": 0, "message": "VARF\u00d6R GICK GUBBEN VIDARE #melfest", "user": "jonnadouhan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:47 +0000 2015", "id": 571767995825053696, "retweet_count": 8, "message": "RT @niklassvensson: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. B\u00f6r rimligen ta sig till final direkt. Oavsett l\u00e5t. \n#melfest", "user": "TildaLinderholm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:47 +0000 2015", "id": 571767995468517376, "retweet_count": 0, "message": "VISSTE DET #melfest", "user": "bellansss"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:47 +0000 2015", "id": 571767993920831489, "retweet_count": 0, "message": "\u00e4lsk #melfest", "user": "Alvaa_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:46 +0000 2015", "id": 571767990028533760, "retweet_count": 0, "message": "jag kommer b\u00f6rja gr\u00e5ta vad fan h\u00e4nder #melfest", "user": "Matilda_Gunnar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:46 +0000 2015", "id": 571767989256781824, "retweet_count": 0, "message": "Yeeeey M\u00e5ns\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89 #melfest", "user": "LinneaNoord"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:46 +0000 2015", "id": 571767988849942529, "retweet_count": 0, "message": "M\u00c5\u00c5\u00c5NS \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #melfest", "user": "CarolineHaff"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:45 +0000 2015", "id": 571767987998498816, "retweet_count": 17, "message": "RT @karinadelskold: Skandal! Midnight Boy var ju b\u00e4st. Var kan jag \u00f6verklaga? #melfest", "user": "fribok"}, {"hashtags": ["Sverige", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:45 +0000 2015", "id": 571767985779683328, "retweet_count": 0, "message": "Vilket fantastiskt resultat! Grattis #Sverige, det h\u00e4r gjorde vi \"tillsammans\" #melfest", "user": "jimboyman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:45 +0000 2015", "id": 571767985205084160, "retweet_count": 0, "message": "JAAAAA M\u00c5NS MIN HJ\u00c4LTE\u2764\ufe0f @manszelmerlow #melfest", "user": "hanna_petersson"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:24:44 +0000 2015", "id": 571767982365532160, "retweet_count": 0, "message": "Jag f\u00e5r vara n\u00f6jd med melodi nr 5 till andra chansen, och melodi nr7 till globen. #melfest #mello2015", "user": "CamillaMill"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:44 +0000 2015", "id": 571767980033511424, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 det kr\u00e4vs ju en del f\u00f6r att kunna genomf en s\u00e5ng-och-dans-show live inf\u00f6r stor publik. Men JTR hade kanske oddsen emot sig. #melfest", "user": "erwinhun"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:43 +0000 2015", "id": 571767979714711552, "retweet_count": 0, "message": "Jag vill vara glad f\u00f6r Hasse, men inte p\u00e5 Caroline's bekostnad. Fy helvette. Sverige \u00e4r s\u00e5 j\u00e4vla skit .#melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:43 +0000 2015", "id": 571767978540310529, "retweet_count": 0, "message": "SKR\u00c4LLEN! #melfest", "user": "Dr_PO"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:43 +0000 2015", "id": 571767977718239235, "retweet_count": 0, "message": "Direkt till final i #melfest g\u00e5r M\u00e5ns! Tack och lov!", "user": "Tofflisen"}, {"hashtags": ["JTRmelfest", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:43 +0000 2015", "id": 571767977336553472, "retweet_count": 49, "message": "RT @NorrbottenBD: Skyll inte p\u00e5 oss v\u00e5ra telefoner saknar t\u00e4ckning #JTRmelfest  #melfest", "user": "J_Sjostrand"}, {"hashtags": ["melfest", "snuskfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:43 +0000 2015", "id": 571767977110077441, "retweet_count": 12, "message": "RT @dewide: S\u00c5G NI DEN H\u00c4R BLICKEN ELLER? OUFF #melfest #snuskfest http://t.co/9qWphmeLjq", "user": "missmaja02"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:43 +0000 2015", "id": 571767976770347009, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 j\u00e4vla riggat. Dock kommer Hasse g\u00f6r kaos med alla i andra chansen!\n#melfest", "user": "oskarforsell"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:42 +0000 2015", "id": 571767973817548801, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 jag beh\u00f6ver en M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w i mitt liv #melfest", "user": "fangiirltbh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:42 +0000 2015", "id": 571767973075140611, "retweet_count": 0, "message": "Andra chansen f\u00f6r Hasse, d\u00e4rifr\u00e5n g\u00e5r han till Final #melfest", "user": "FredrikGlad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:42 +0000 2015", "id": 571767972261457920, "retweet_count": 0, "message": "VAFAN #melfest", "user": "febskyalive"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:42 +0000 2015", "id": 571767971691012096, "retweet_count": 0, "message": "Hoppas Hasse hastar vidare fr\u00e5n Andra chansen till finalen!  #melfest", "user": "AllanDalqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:41 +0000 2015", "id": 571767970634051584, "retweet_count": 0, "message": "M\u00c5NS &lt;3333333333 #melfest", "user": "mathildahdqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:41 +0000 2015", "id": 571767970424348673, "retweet_count": 1, "message": "RT @linneareidner: Vad i helvete h\u00e4nde nyss? #melfest", "user": "ReidnerJennifer"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:41 +0000 2015", "id": 571767968293638144, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns clearly #melfest", "user": "ANDREAESCIT"}, {"hashtags": ["MELFEST"], "date": "Sat Feb 28 20:24:41 +0000 2015", "id": 571767967706447872, "retweet_count": 0, "message": "GRATTIS SD, F\u00d6RST PASCALIDOU OCH NU DET H\u00c4R! #MELFEST", "user": "Branne_Pavlo"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:40 +0000 2015", "id": 571767966959833088, "retweet_count": 62, "message": "RT @manszelmerlow: Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http\u2026", "user": "AnnikaDavidsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:39 +0000 2015", "id": 571767961838608385, "retweet_count": 0, "message": "IT'S GOT TO BE M\u00c5NS #melfest", "user": "NichoolasGibb"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:39 +0000 2015", "id": 571767960429338624, "retweet_count": 0, "message": "Snygg dramaturgi d\u00e4r #melfest", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:38 +0000 2015", "id": 571767958701277184, "retweet_count": 0, "message": "Som tr\u00f6st f\u00f6r JTR gick iallafall Hasse till andra chansen &lt;3 #melfest", "user": "FridolinaFrida"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:38 +0000 2015", "id": 571767958449610753, "retweet_count": 0, "message": "Klart mellohistoriens snyggaste nummer! @manszelmerlow \ud83d\udc4d \n#melfest", "user": "KarlssonElin_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:24:38 +0000 2015", "id": 571767957719797761, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5terinf\u00f6r jurygrupper med lite musikk\u00e4nnedom. D\u00e5 kan vi f\u00e5 tillbaka diskussionen om r\u00e4tt l\u00e5t vann och faktist kan r\u00e4tt l\u00e5t d\u00e5 vinna! melfest", "user": "NordlingHenrik"}, {"hashtags": ["MELFEST"], "date": "Sat Feb 28 20:24:38 +0000 2015", "id": 571767956788674561, "retweet_count": 0, "message": "FUCK MELODIFESTIVALEN CAROLINE /OCH/ M\u00c5NS SKULLE JU TILL FINAL #MELFEST", "user": "superdryg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:38 +0000 2015", "id": 571767956495073280, "retweet_count": 1, "message": "Hade varit kul om Hasse tog hem hela alltet enbart f\u00f6r att f\u00e5 h\u00f6ra l\u00e5ten p\u00e5 engelska! #melfest", "user": "PierreMathisson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:37 +0000 2015", "id": 571767954645372928, "retweet_count": 12, "message": "RT @NorrbottenBD: \u00c4ven denna kv\u00e4ll vill vi f\u00f6rtydliga att ingen av deltagarna kommer fr\u00e5n Norrbotten #melfest", "user": "Bodestad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:37 +0000 2015", "id": 571767953869414401, "retweet_count": 61, "message": "RT @RIXFM: Vi firar @jtrofficial s finalplats m att t\u00e4vla ut en signerad JTR-idolbild! 1) svara p\u00e5: vad \u00e4r killarnas fulla namn? 2) RT dett\u2026", "user": "selmanittve"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:37 +0000 2015", "id": 571767953504505856, "retweet_count": 0, "message": "Det b\u00e4sta med melle idag \u00e4r att Sanna avsl\u00f6jade vem som gick vidare innan hon skulle\ud83d\ude02 #melfest", "user": "emiliaaek"}, {"hashtags": ["leilabakar", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:37 +0000 2015", "id": 571767952858611712, "retweet_count": 0, "message": "Leila!!! I andra chansen kommer bli andra bullar! #leilabakar #melfest", "user": "jonten359"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:37 +0000 2015", "id": 571767952653086723, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5... l\u00e5tarna jag hade l\u00e4ngst ner p\u00e5 min lista \u00e4r i final? Rough night #melfest", "user": "linkan1033"}, {"hashtags": ["melfest", "MZHeroes"], "date": "Sat Feb 28 20:24:36 +0000 2015", "id": 571767946906894336, "retweet_count": 0, "message": "S\u00c5 G\u00d6TT!! Hejja @manszelmerlow #melfest #MZHeroes", "user": "johannapetren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:35 +0000 2015", "id": 571767946105761794, "retweet_count": 59, "message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "user": "LarssonJ"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:24:35 +0000 2015", "id": 571767943035412480, "retweet_count": 0, "message": "Den andra finalisten \u00e4r nummer 7: Heroes #melfest #melfest2015 #mello2015", "user": "Assar03"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:34 +0000 2015", "id": 571767941378809857, "retweet_count": 0, "message": "YEEEZ!! Jag hade r\u00e4tt!! #melfest", "user": "ThereseL79"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:34 +0000 2015", "id": 571767941315858432, "retweet_count": 0, "message": "M\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5NS &lt;333333 #melfest", "user": "hejeple"}, {"hashtags": ["melfest", "snuskfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:34 +0000 2015", "id": 571767939722055680, "retweet_count": 12, "message": "RT @dewide: S\u00c5G NI DEN H\u00c4R BLICKEN ELLER? OUFF #melfest #snuskfest http://t.co/9qWphmeLjq", "user": "mabrahamsson03"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:33 +0000 2015", "id": 571767937574559744, "retweet_count": 0, "message": "Sverige: ni \u00e4r horor. Horor utan smak. Dra \u00e5t helvete. #melfest", "user": "Dickany"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:33 +0000 2015", "id": 571767937113202688, "retweet_count": 258, "message": "RT @dewide: Ett s\u00e5nt h\u00e4r f\u00f6rh\u00e5llande vore dr\u00f6mmen #melfest http://t.co/N5W8yrYmGB", "user": "ellenlindstrom9"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:33 +0000 2015", "id": 571767933782925312, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns to the final #melfest", "user": "UKinEurovision"}, {"hashtags": ["Vi\u00c4r\u00d6verallt", "melfest", "mellofest", "mello2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:24:32 +0000 2015", "id": 571767933027942400, "retweet_count": 0, "message": "Snygg-M\u00e5ns till final. Blir m\u00e5nga sk\u00e5ningar i Stockholm. H\u00e4rligt! #Vi\u00c4r\u00d6verallt #melfest #mellofest #mello2015 #mello", "user": "TimmyNHLkollen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:32 +0000 2015", "id": 571767931945799681, "retweet_count": 19, "message": "RT @BrobergMichael: Ni vet k\u00e4nslan n\u00e4r Filippa Bark f\u00f6rs\u00f6ker sno min man.. #melfest", "user": "kajsalovefilip"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:32 +0000 2015", "id": 571767930666528770, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e5gon r\u00e4ttvisa trots allt skipad - Zelmerl\u00f6f #melfest", "user": "JonasHinnfors"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:31 +0000 2015", "id": 571767928766533632, "retweet_count": 1, "message": "RT @carolineemelie: Jag erk\u00e4nner: Jag \u00c4LSKAR filippa bark. Hur kan man inte \u00e4lska den typen av humor? Samtalet med m\u00e5ns \u2764 #melfest", "user": "evelinnyberg"}, {"hashtags": ["Melfest", "TeamFilippa"], "date": "Sat Feb 28 20:24:31 +0000 2015", "id": 571767927210422274, "retweet_count": 0, "message": "@DaRandom han f\u00e5r st\u00e5 vid motorhuven p\u00e5 bilen med armarna i kors:) #Melfest #TeamFilippa", "user": "CrazyAtLife"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:30 +0000 2015", "id": 571767925142654976, "retweet_count": 1, "message": "RT @Saurmus: SKICKA INTE UT N\u00c5N AV DEM #melfest", "user": "CarinCarinlou"}, {"hashtags": ["JTRmelfest", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:30 +0000 2015", "id": 571767924333133824, "retweet_count": 49, "message": "RT @NorrbottenBD: Skyll inte p\u00e5 oss v\u00e5ra telefoner saknar t\u00e4ckning #JTRmelfest  #melfest", "user": "Juristfan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:30 +0000 2015", "id": 571767923779497984, "retweet_count": 0, "message": "JAAAAAA M\u00c5NS #melfest", "user": "nicandersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:30 +0000 2015", "id": 571767921854304257, "retweet_count": 0, "message": "Men f\u00f6r i helvete Sverige!!!!!! Sk\u00e4mmes ta mig fan!!!!!!! ##melfest", "user": "KatFilosoferar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:30 +0000 2015", "id": 571767921694928896, "retweet_count": 0, "message": "JAAAA! D\u00e4r satt den! #melfest", "user": "christiankba"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:29 +0000 2015", "id": 571767920419860480, "retweet_count": 1, "message": "RT @Davisx3m: MEN JAG VILLE JU HA BLACK SWAN OCH HEROES I FINAL! Hoooooow?! #Melfest", "user": "riwah93"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:29 +0000 2015", "id": 571767920331759618, "retweet_count": 0, "message": "Inte s\u00e5 d\u00e5ligt med 1 fel \u00e4nd\u00e5 \ud83d\udc4c #melfest", "user": "amandathun"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:20 +0000 2015", "id": 571767880385212417, "retweet_count": 1, "message": "Vad i helvete h\u00e4nde nyss? #melfest", "user": "linneareidner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:19 +0000 2015", "id": 571767877352726528, "retweet_count": 6, "message": "RT @ABNojesbladet: SKR\u00c4LL! JTR direkt till final i #melfest http://t.co/tpubIvd4My", "user": "emeliandrsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:19 +0000 2015", "id": 571767876916547584, "retweet_count": 5, "message": "Min 9-\u00e5riga dotter \u00c4LSKAR JTR. Beh\u00f6ver jag till\u00e4gga att hon \u00e4r tond\u00f6v och \u00e4r lite skel\u00f6gd? #melfest", "user": "2000aldrig"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:19 +0000 2015", "id": 571767875310096384, "retweet_count": 12, "message": "RT @dewide: Halva sverige:\n\"Men m\u00e5ns d\u00e5?\"\n#melfest", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:19 +0000 2015", "id": 571767875268186112, "retweet_count": 12, "message": "RT @dewide: Halva sverige:\n\"Men m\u00e5ns d\u00e5?\"\n#melfest", "user": "ayelouise"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:19 +0000 2015", "id": 571767875171721216, "retweet_count": 2, "message": "Barnen och morm\u00f6drarna har sagt sitt. #melfest", "user": "kjellhaglund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:18 +0000 2015", "id": 571767873934368768, "retweet_count": 12, "message": "RT @dewide: Halva sverige:\n\"Men m\u00e5ns d\u00e5?\"\n#melfest", "user": "linneakelahaara"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:18 +0000 2015", "id": 571767873162620928, "retweet_count": 0, "message": "Men ass\u00e5.... Hur r\u00f6star folk egentligen??? La la-l\u00e5ten till andra chansen? #melfest", "user": "Jurizten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:18 +0000 2015", "id": 571767872013385728, "retweet_count": 0, "message": "Skicka hem M\u00e5ns. #melfest", "user": "majawestling"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:18 +0000 2015", "id": 571767871958880256, "retweet_count": 12, "message": "RT @dewide: Halva sverige:\n\"Men m\u00e5ns d\u00e5?\"\n#melfest", "user": "majagandalf"}, {"hashtags": ["melfest", "snuskfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:17 +0000 2015", "id": 571767869098344449, "retweet_count": 12, "message": "RT @dewide: S\u00c5G NI DEN H\u00c4R BLICKEN ELLER? OUFF #melfest #snuskfest http://t.co/9qWphmeLjq", "user": "nannagunnar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:17 +0000 2015", "id": 571767868762787840, "retweet_count": 0, "message": "Undrar om M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g\u00e5r vidare\u2026 #melfest", "user": "staffandopping"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:17 +0000 2015", "id": 571767868649549826, "retweet_count": 0, "message": "man ser the defeat i hennes \u00f6gon :'c #melfest", "user": "globalsubstance"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:17 +0000 2015", "id": 571767868104286209, "retweet_count": 12, "message": "RT @dewide: Halva sverige:\n\"Men m\u00e5ns d\u00e5?\"\n#melfest", "user": "Isabellaleoo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:17 +0000 2015", "id": 571767867202506752, "retweet_count": 0, "message": "J\u00e4vla barn och pension\u00e4rer  #melfest", "user": "liselottesanna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:17 +0000 2015", "id": 571767866938302464, "retweet_count": 12, "message": "RT @dewide: Halva sverige:\n\"Men m\u00e5ns d\u00e5?\"\n#melfest", "user": "daniellaahs"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:17 +0000 2015", "id": 571767866661445632, "retweet_count": 0, "message": "Neej hade s\u00e5 g\u00e4rna velat se Caroline i AC #melfest", "user": "ClaraBerre"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:16 +0000 2015", "id": 571767866577567744, "retweet_count": 0, "message": "Vad sv\u00e5rt att gissa p\u00e5 vem som kommer till final #melfest", "user": "YOHIO_puss_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:16 +0000 2015", "id": 571767866430767107, "retweet_count": 0, "message": "Black Swan!!! Kom igen!!! #melfest", "user": "IntiChavezPerez"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:16 +0000 2015", "id": 571767865726148610, "retweet_count": 12, "message": "RT @dewide: Halva sverige:\n\"Men m\u00e5ns d\u00e5?\"\n#melfest", "user": "alicia_foooer"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:16 +0000 2015", "id": 571767864123916288, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns m\u00e5ste vara j\u00e4ttenverv\u00f6s. #melfest", "user": "bingmert"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:16 +0000 2015", "id": 571767863809339392, "retweet_count": 0, "message": "Om inte M\u00e5ns nu, d\u00e5 s\u00e4ger jag upp mitt medborgarskap #melfest", "user": "victorzetterman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:16 +0000 2015", "id": 571767863167614976, "retweet_count": 3, "message": "#melfest borde bli bannat fr\u00e5n twitter ... jag d\u00f6r av allt detta spam ... STAHP ;_;", "user": "afrofarfar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:15 +0000 2015", "id": 571767861112393728, "retweet_count": 1, "message": "SKICKA INTE UT N\u00c5N AV DEM #melfest", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:15 +0000 2015", "id": 571767859917037568, "retweet_count": 0, "message": "jag h\u00f6r bara semmelr\u00f6v nu.. #melfest", "user": "niklasblohm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:15 +0000 2015", "id": 571767858721648641, "retweet_count": 0, "message": "D\u00f6dligt sp\u00e4nnande. #melfest", "user": "arydmagnus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:14 +0000 2015", "id": 571767858088321024, "retweet_count": 0, "message": "Ska vi g\u00e5 p\u00e5 musiken s\u00e5 ska M\u00e5ns \u00e5ka ut nu. #melfest", "user": "1897Jerry"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:14 +0000 2015", "id": 571767855148113920, "retweet_count": 0, "message": "Ser hur hon har gett upp hoppet nu #melfest", "user": "underligt"}, {"hashtags": ["JTRmelfest", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:14 +0000 2015", "id": 571767854607011840, "retweet_count": 49, "message": "RT @NorrbottenBD: Skyll inte p\u00e5 oss v\u00e5ra telefoner saknar t\u00e4ckning #JTRmelfest  #melfest", "user": "LottaBurman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:13 +0000 2015", "id": 571767852660887553, "retweet_count": 0, "message": "VAD H\u00c4NDER #melfest", "user": "CassandraWallen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:12 +0000 2015", "id": 571767849791979520, "retweet_count": 0, "message": "Nej, jag som hoppades p\u00e5 Wennergren! #melfest", "user": "CarlEricE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:12 +0000 2015", "id": 571767848403656705, "retweet_count": 0, "message": "va fan! #melfest", "user": "shemring"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:12 +0000 2015", "id": 571767848353304576, "retweet_count": 0, "message": "M\u00c5NS F\u00d6R HELVEDDDDDEE #melfest", "user": "Alvaa_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:12 +0000 2015", "id": 571767848344948737, "retweet_count": 12, "message": "RT @dewide: Halva sverige:\n\"Men m\u00e5ns d\u00e5?\"\n#melfest", "user": "SmillaSmill"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:11 +0000 2015", "id": 571767844763000832, "retweet_count": 2, "message": "RT @Saurmus: ME H\u00c5LL K\u00c4FTEN. det skrek jag just \u00e5t tvn! #melfest", "user": "MariaOlander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:11 +0000 2015", "id": 571767844490354688, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4j nu \u00e5ker black Swan \ud83d\ude2d #melfest", "user": "fridamariael"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:11 +0000 2015", "id": 571767843957706753, "retweet_count": 12, "message": "RT @dewide: Halva sverige:\n\"Men m\u00e5ns d\u00e5?\"\n#melfest", "user": "johannanystroms"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:11 +0000 2015", "id": 571767843412418561, "retweet_count": 0, "message": "Detta \u00e4r ett fucking sk\u00e4mt!! #melfest", "user": "S_Adotter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:11 +0000 2015", "id": 571767841810219008, "retweet_count": 1, "message": "Andra chansen? Hon f\u00f6rtj\u00e4nar en finalplats?\n#melfest", "user": "Nicalm_11"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:10 +0000 2015", "id": 571767838979072000, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns g\u00e5r s\u00e4kert inte vidare hahahahah! fail. #Melfest (Jo det g\u00f6r han)", "user": "miidnightie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:09 +0000 2015", "id": 571767836974178304, "retweet_count": 0, "message": "HUR KAN NI SKICKA UT HENNE SVERIGE KAG HATAR ER ALLA FAN TA ER #melfest", "user": "Matilda_Gunnar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:09 +0000 2015", "id": 571767836886081537, "retweet_count": 26, "message": "RT @scholm240: ...f\u00e5r man ta Hasse med sig till finalen... #melfest", "user": "EmmaRydner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:09 +0000 2015", "id": 571767835405492224, "retweet_count": 0, "message": "Fuck! Hej d\u00e5 Caroline. 3 r\u00e4tt till mig. #melfest", "user": "Lotta1010"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:09 +0000 2015", "id": 571767834596024320, "retweet_count": 258, "message": "RT @dewide: Ett s\u00e5nt h\u00e4r f\u00f6rh\u00e5llande vore dr\u00f6mmen #melfest http://t.co/N5W8yrYmGB", "user": "josiescoffee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:09 +0000 2015", "id": 571767833522266114, "retweet_count": 258, "message": "RT @dewide: Ett s\u00e5nt h\u00e4r f\u00f6rh\u00e5llande vore dr\u00f6mmen #melfest http://t.co/N5W8yrYmGB", "user": "PerssonRebecka"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:08 +0000 2015", "id": 571767832683409408, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t Caroline g\u00e5 till final!!! #melfest", "user": "corneliarinaldo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:08 +0000 2015", "id": 571767832561774592, "retweet_count": 0, "message": "\"Building it up\" har m\u00f6jligen potential #melfest", "user": "annikafreden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:08 +0000 2015", "id": 571767829478957056, "retweet_count": 12, "message": "RT @dewide: Halva sverige:\n\"Men m\u00e5ns d\u00e5?\"\n#melfest", "user": "jl03201"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:08 +0000 2015", "id": 571767829038567424, "retweet_count": 0, "message": "HAHAHAHA hennes blick n\u00e4r Hasse tog platsen #melfest", "user": "motettiket"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:07 +0000 2015", "id": 571767828237455361, "retweet_count": 26, "message": "RT @scholm240: ...f\u00e5r man ta Hasse med sig till finalen... #melfest", "user": "Rubenskub"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:07 +0000 2015", "id": 571767826857496577, "retweet_count": 0, "message": "M\u00c5NS #melfest", "user": "ClaraLevin"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "Melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:07 +0000 2015", "id": 571767825582436352, "retweet_count": 1, "message": "RT @LanderVlogs: Espera, \u00bfvan estos? \u00bfSolo estos? \u00bfMi M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w no? #Melodifestivalen #Melfest", "user": "DeividVlogs"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:07 +0000 2015", "id": 571767825074933760, "retweet_count": 0, "message": "Det f\u00f6rsta bidragen som g\u00e5r vidare till andra chansen \u00e4r...:\nMamma: M\u00c5NS!\nPappa: sk\u00e5ningen\n#melfest", "user": "wall_julia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:06 +0000 2015", "id": 571767823581753344, "retweet_count": 0, "message": "Till andra chansen g\u00e5r Dinah Nah och HASSE!!! #melfest", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:06 +0000 2015", "id": 571767822151385088, "retweet_count": 1, "message": "RT @holmgng: S\u00e5 Caroline f\u00e5r g\u00e5 till AC allts\u00e5, precis som Amparo, vad \u00e4r det f\u00f6r fel \u00e4r ni r\u00e4dda f\u00f6r talang?? #melfest", "user": "Lillansson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:06 +0000 2015", "id": 571767820679319552, "retweet_count": 1, "message": "Jag erk\u00e4nner: Jag \u00c4LSKAR filippa bark. Hur kan man inte \u00e4lska den typen av humor? Samtalet med m\u00e5ns \u2764 #melfest", "user": "carolineemelie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:05 +0000 2015", "id": 571767817273540609, "retweet_count": 0, "message": "OM M\u00c5NS \u00c5KER UT SKJUTER JAG N\u00c5GON #melfest", "user": "94Frida"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:05 +0000 2015", "id": 571767817021890560, "retweet_count": 0, "message": "\"Jag har tippat helt r\u00e4tt men de gjorde annorlunda\" #melfest", "user": "henryfcohen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:04 +0000 2015", "id": 571767815524524033, "retweet_count": 0, "message": "b\u00e5da e fan bra #melfest", "user": "xHarryspartyx"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:04 +0000 2015", "id": 571767812722708480, "retweet_count": 12, "message": "Halva sverige:\n\"Men m\u00e5ns d\u00e5?\"\n#melfest", "user": "dewide"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:03 +0000 2015", "id": 571767811154042882, "retweet_count": 1, "message": "@bob_hund @svtplay helt r\u00e4tt tid, att konkurrera med mello. Varf\u00f6r kan ni inte ha samma uppl\u00e4gg? bob hund varje l\u00f6rdag i en m\u00e5nad! #melfest", "user": "olofaxel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:03 +0000 2015", "id": 571767808968794112, "retweet_count": 258, "message": "RT @dewide: Ett s\u00e5nt h\u00e4r f\u00f6rh\u00e5llande vore dr\u00f6mmen #melfest http://t.co/N5W8yrYmGB", "user": "ALeXANDRAHeMLIN"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:03 +0000 2015", "id": 571767808574525440, "retweet_count": 0, "message": "KUKHUVUD CAROLINE KOMMER INTE G\u00c5 VIDARE #melfest", "user": "globalsubstance"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:02 +0000 2015", "id": 571767804199886849, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r man tr\u00f6tt p\u00e5 #melfest \u00e4r det h\u00e4r ist\u00e4llet ett passande album f\u00f6r stunden.  http://t.co/Dkw9QPVQLA", "user": "lukaszlindell"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:02 +0000 2015", "id": 571767804107628544, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns g\u00e5r till final #melfest", "user": "ronsten96"}, {"hashtags": ["melfest", "snuskfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:01 +0000 2015", "id": 571767803310706688, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@dewide: S\u00c5G NI DEN H\u00c4R BLICKEN ELLER? OUFF #melfest #snuskfest http://t.co/XKjUN1aqB5\u201d relationship goals", "user": "nannagunnar"}, {"hashtags": ["Melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:24:01 +0000 2015", "id": 571767801192579075, "retweet_count": 0, "message": "Skandal om inte mums mums g\u00e5r till final! #Melfest #mello2015", "user": "tesas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:01 +0000 2015", "id": 571767799707770880, "retweet_count": 0, "message": "WHAT! vad h\u00e4nder ikv\u00e4ll? #melfest", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:00 +0000 2015", "id": 571767798680199168, "retweet_count": 0, "message": "Till andra chansen g\u00e5r Dinah och Hasse! #melfest", "user": "Tofflisen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:00 +0000 2015", "id": 571767795429609475, "retweet_count": 0, "message": "R\u00f6stningsrobotar i \u00e5r igen? #melfest", "user": "cicilossan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:59 +0000 2015", "id": 571767795073085442, "retweet_count": 1, "message": "m\u00e5ns need to win now #melfest", "user": "anloubrain"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:59 +0000 2015", "id": 571767794783653888, "retweet_count": 61, "message": "RT @RIXFM: Vi firar @jtrofficial s finalplats m att t\u00e4vla ut en signerad JTR-idolbild! 1) svara p\u00e5: vad \u00e4r killarnas fulla namn? 2) RT dett\u2026", "user": "elinbjork1"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:59 +0000 2015", "id": 571767794662039552, "retweet_count": 62, "message": "RT @manszelmerlow: Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http\u2026", "user": "KimMKimselius"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:59 +0000 2015", "id": 571767794603311104, "retweet_count": 1, "message": "P\u00e5 riktigt vem har r\u00f6stat i kv\u00e4ll ha ha ha #melfest", "user": "cirkusppq"}, {"hashtags": ["melfest", "snuskfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:59 +0000 2015", "id": 571767794200653824, "retweet_count": 12, "message": "RT @dewide: S\u00c5G NI DEN H\u00c4R BLICKEN ELLER? OUFF #melfest #snuskfest http://t.co/9qWphmeLjq", "user": "AlvaKarlsson02"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:59 +0000 2015", "id": 571767793026248704, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns kom igen #melfest", "user": "almabengtsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:59 +0000 2015", "id": 571767791252070400, "retweet_count": 8, "message": "RT @RosenkvistJonas: Ta mobilerna ifr\u00e5n fjortisarna! #melfest", "user": "JackieRietz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:58 +0000 2015", "id": 571767790690017280, "retweet_count": 0, "message": "Hasse till Helsingborg! #melfest", "user": "chr_lindstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:58 +0000 2015", "id": 571767789276540928, "retweet_count": 1, "message": "Seri\u00f6st s\u00e5 var l\u00e5t 5 kass #melfest", "user": "Sawestahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:57 +0000 2015", "id": 571767786730602497, "retweet_count": 0, "message": "@RIXFM @JTRofficial John Andreasson, Tom Lundback och Robin Lundback! #melfest", "user": "elinbjork1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:57 +0000 2015", "id": 571767784776073216, "retweet_count": 26, "message": "RT @scholm240: ...f\u00e5r man ta Hasse med sig till finalen... #melfest", "user": "TimmySiik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:56 +0000 2015", "id": 571767782251102208, "retweet_count": 61, "message": "RT @RIXFM: Vi firar @jtrofficial s finalplats m att t\u00e4vla ut en signerad JTR-idolbild! 1) svara p\u00e5: vad \u00e4r killarnas fulla namn? 2) RT dett\u2026", "user": "hanna_ekman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:56 +0000 2015", "id": 571767782028795904, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns direkt till final pls #melfest", "user": "LauraLingeman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:56 +0000 2015", "id": 571767780485279744, "retweet_count": 0, "message": "Svenskarna suger n\u00e4r det g\u00e4ller r\u00f6stning #melfest", "user": "cchriistiinaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:55 +0000 2015", "id": 571767777696088065, "retweet_count": 0, "message": "Men vad tycker du om Filippa Bark ikv\u00e4ll @zaralarsson ? Lyfter hela delt\u00e4vling! #melfest", "user": "MalmKenny"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:55 +0000 2015", "id": 571767775141752833, "retweet_count": 1, "message": "Till AC: Make me (la la la) och Guld och gr\u00f6na skogar. #melfest", "user": "ninalainen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:55 +0000 2015", "id": 571767774424522752, "retweet_count": 9, "message": "RT @karinadelskold: \u00c4r det den kommunala musikskolan vi ska skylla p\u00e5?  #melfest", "user": "lisamedin"}, {"hashtags": ["JTR", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:54 +0000 2015", "id": 571767772981673985, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5nga tr\u00e4ffar p\u00e5 #JTR i bloggen nu. \n#melfest", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:54 +0000 2015", "id": 571767772222513152, "retweet_count": 0, "message": "Mobilf\u00f6rbud f\u00f6r ungar p\u00e5 l\u00f6rdagar? #melfest", "user": "Oliebendoerfer"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:54 +0000 2015", "id": 571767770679017473, "retweet_count": 0, "message": "JAG \u00c4R S\u00c5 ARG #melfest", "user": "hejeple"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:53 +0000 2015", "id": 571767769512984577, "retweet_count": 0, "message": "Tror Charlotte Kalla vinner! #melfest", "user": "shpetter"}, {"hashtags": ["melfest", "h\u00e5ngelfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:52 +0000 2015", "id": 571767765381619712, "retweet_count": 0, "message": "@peteraghamn : du f\u00e5r h\u00e5ngla med M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w om du lovar att h\u00e5ngla med mig direkt efter! #melfest #h\u00e5ngelfest", "user": "ssarakarlsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:52 +0000 2015", "id": 571767762974085120, "retweet_count": 104, "message": "RT @zaralarsson: Ger upp p\u00e5 livet nu #melfest", "user": "JennySjgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:51 +0000 2015", "id": 571767761074069505, "retweet_count": 71, "message": "RT @stinabengtsson: Det h\u00e4r \u00e4r anledningen till att det finns en r\u00f6str\u00e4tts\u00e5lder i allm\u00e4nna val. #melfest", "user": "ZchnizeMolin"}, {"hashtags": ["melfest", "ungdomsmottagningen", "obekv\u00e4matelefonsamtal"], "date": "Sat Feb 28 20:23:50 +0000 2015", "id": 571767756913283072, "retweet_count": 0, "message": "JTR, l\u00e5ter lite som en k\u00f6nssjukdom #melfest #ungdomsmottagningen #obekv\u00e4matelefonsamtal", "user": "Dagispappan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:50 +0000 2015", "id": 571767756095410176, "retweet_count": 0, "message": "Nu kan ni skjuta mig! Inge mer Lalalalalala  #melfest", "user": "EmelieTheBat"}, {"hashtags": ["JTR", "melfest15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:50 +0000 2015", "id": 571767753494925313, "retweet_count": 1, "message": "RT @eSkeptisk: #JTR:s mamma k\u00f6pte scenkl\u00e4derna  p\u00e5 Jack &amp; Jones. Gulligt. #melfest15 #melfest", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:50 +0000 2015", "id": 571767753457201152, "retweet_count": 14, "message": "RT @niklassvensson: N\u00e5gon skyller p\u00e5 flumskolan. En annan p\u00e5 att vi inte har 18-\u00e5rsgr\u00e4ns f\u00f6r att r\u00f6sta. \nJag h\u00e5ller med b\u00e5da. \n#melfest", "user": "A_Wennerberg"}, {"hashtags": ["JTRmelfest", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:48 +0000 2015", "id": 571767747832639488, "retweet_count": 49, "message": "RT @NorrbottenBD: Skyll inte p\u00e5 oss v\u00e5ra telefoner saknar t\u00e4ckning #JTRmelfest  #melfest", "user": "brittinger3"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:48 +0000 2015", "id": 571767747379666944, "retweet_count": 0, "message": "Det kommer ju att st\u00e5 mellan @manszelmerlow @ericsaademusic och Jon Henrik, det \u00e4r ju klart. Ett mans\u00e5r. #melfest", "user": "sofitagesson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:40 +0000 2015", "id": 571767715075129344, "retweet_count": 0, "message": "vill ha M\u00e5ns i m\u00f6rkret hos mig #melfest", "user": "_snelin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:40 +0000 2015", "id": 571767712847925248, "retweet_count": 0, "message": "Synd att Annika Herlitz \u00e5kte ut, hon var b\u00e4st ikv\u00e4ll. #melfest", "user": "Spacegirl777"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:39 +0000 2015", "id": 571767708376805376, "retweet_count": 0, "message": "GO M\u00e5ns!!!!!! #melfest", "user": "EnriqueBlancoC"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:37 +0000 2015", "id": 571767701150019585, "retweet_count": 15, "message": "RT @Palstrobaek: Vi m\u00e5ste sluta tillverka barn om vi vill ha chansen till en bra #melfest", "user": "iaostling"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:36 +0000 2015", "id": 571767698650218496, "retweet_count": 258, "message": "RT @dewide: Ett s\u00e5nt h\u00e4r f\u00f6rh\u00e5llande vore dr\u00f6mmen #melfest http://t.co/N5W8yrYmGB", "user": "annasparr"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:36 +0000 2015", "id": 571767697194819584, "retweet_count": 0, "message": "M\u00c5NS TILL FINAL SN\u00c4LLA, TACK #melfest", "user": "ClaessonLinnea"}, {"hashtags": ["JTRmelfest", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:36 +0000 2015", "id": 571767695890366464, "retweet_count": 49, "message": "RT @NorrbottenBD: Skyll inte p\u00e5 oss v\u00e5ra telefoner saknar t\u00e4ckning #JTRmelfest  #melfest", "user": "lilianthonney"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:36 +0000 2015", "id": 571767694959235073, "retweet_count": 61, "message": "RT @RIXFM: Vi firar @jtrofficial s finalplats m att t\u00e4vla ut en signerad JTR-idolbild! 1) svara p\u00e5: vad \u00e4r killarnas fulla namn? 2) RT dett\u2026", "user": "MatildaBamse"}, {"hashtags": ["melfest", "snuskfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:35 +0000 2015", "id": 571767694594342912, "retweet_count": 12, "message": "RT @dewide: S\u00c5G NI DEN H\u00c4R BLICKEN ELLER? OUFF #melfest #snuskfest http://t.co/9qWphmeLjq", "user": "emilia_123_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:35 +0000 2015", "id": 571767693541564416, "retweet_count": 33, "message": "RT @Riddersporre: Vi b\u00f6r minnas det h\u00e4r skivomslaget. #melfest http://t.co/GfiltOxVbN", "user": "Nackschwing"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:33 +0000 2015", "id": 571767685333311489, "retweet_count": 172, "message": "RT @GayTenor: \"\u00c4r n\u00e5gon fr\u00e4mlingsfientlig har man ingen koll.\" Filippa Bark For President! #melfest", "user": "emmols"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:33 +0000 2015", "id": 571767685056495616, "retweet_count": 0, "message": "Ingen blir gladare \u00e4n jag om M\u00e5ns \u00e5ker ut. #melfest", "user": "MWEmilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:33 +0000 2015", "id": 571767683437486080, "retweet_count": 71, "message": "RT @stinabengtsson: Det h\u00e4r \u00e4r anledningen till att det finns en r\u00f6str\u00e4tts\u00e5lder i allm\u00e4nna val. #melfest", "user": "monemar"}, {"hashtags": ["JTR", "melfest", "mellosnack", "Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:23:33 +0000 2015", "id": 571767683076771840, "retweet_count": 0, "message": "Minns n\u00e4r jag s\u00e5g #JTR live p\u00e5 Mangiamo i Allings\u00e5s. Vilket j\u00e4kla drag det va! #melfest #mellosnack #Melodifestivalen", "user": "gleNN4s"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:32 +0000 2015", "id": 571767681948504065, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns du \u00e4r s\u00e5 fin! #melfest", "user": "Madde91a"}, {"hashtags": ["MELFEST"], "date": "Sat Feb 28 20:23:32 +0000 2015", "id": 571767681734590464, "retweet_count": 0, "message": "COME ON NOW M\u00c5NS #MELFEST", "user": "LauraLingeman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:32 +0000 2015", "id": 571767680417574913, "retweet_count": 0, "message": "Bara jag som inte \u00e4r f\u00f6rtjust i denna tjej som g\u00e5r runt i \"green room\", (camilla??)\nKmr jag bli hatad av svenska folket nu? &lt;/3 #melfest", "user": "aidaohtonen"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 20:23:32 +0000 2015", "id": 571767679775858688, "retweet_count": 0, "message": "JTR l\u00e5ter ju typ som vilket pojkband som helst, som ton\u00e5rstjejer gillar. F\u00f6rklarar finalplatsen. #melfest #melfest15", "user": "maudlagerborg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:29 +0000 2015", "id": 571767668849692672, "retweet_count": 71, "message": "RT @stinabengtsson: Det h\u00e4r \u00e4r anledningen till att det finns en r\u00f6str\u00e4tts\u00e5lder i allm\u00e4nna val. #melfest", "user": "Mar_Wie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:29 +0000 2015", "id": 571767668056961026, "retweet_count": 0, "message": "Kom igen nu M\u00e5ns!!! Till final!! #melfest", "user": "Maria1976"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:28 +0000 2015", "id": 571767661912297473, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen p\u00e5 l\u00e4nge har Sverige en reell chans att vinna ESC! #melfest", "user": "Chrishka"}, {"hashtags": ["melfest15", "melfest", "kduschlager"], "date": "Sat Feb 28 20:23:27 +0000 2015", "id": 571767657134989314, "retweet_count": 1, "message": "\u00c5 Milj\u00f6partiet vill ge barn r\u00f6str\u00e4tt. D\u00e5 f\u00e5r vi ett JTR-samh\u00e4lle. #melfest15 #melfest #kduschlager", "user": "fredrikhardt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:26 +0000 2015", "id": 571767654278672384, "retweet_count": 2, "message": "RT @halvkentaur: luke hemmings och alex gasgarths k\u00e4rleksbarn spelade gitarr #melfest", "user": "corneliarinaldo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:25 +0000 2015", "id": 571767652353478657, "retweet_count": 258, "message": "RT @dewide: Ett s\u00e5nt h\u00e4r f\u00f6rh\u00e5llande vore dr\u00f6mmen #melfest http://t.co/N5W8yrYmGB", "user": "emma_lindblad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:24 +0000 2015", "id": 571767647106404352, "retweet_count": 0, "message": "Om inte M\u00e5ns g\u00e5r vidare... #melfest", "user": "tinsaynes"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:24 +0000 2015", "id": 571767646384996352, "retweet_count": 0, "message": "Vad bra att 4 st ist f\u00f6r 2 g\u00e5r vidare fr\u00e5n andra chansen. M\u00e5nga bra som hamnat d\u00e4r. #melfest", "user": "CoveredInCake"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:23 +0000 2015", "id": 571767641683197952, "retweet_count": 1, "message": "RT @ElegantaElin: L\u00e5tar som inneh\u00e5ller orden: Love, baby, beautiful, perfect och broken heart \u00e4r helt enkelt boyband-st\u00e4mplade... #melfest", "user": "EbbaSjoholm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:22 +0000 2015", "id": 571767639195979776, "retweet_count": 8, "message": "RT @ninalainen: Skickade precis ett sms till sambon. \"Byter mitt frikort till M\u00e5ns. Puss \u00e4lskling.\" #melfest", "user": "Susbub"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:21 +0000 2015", "id": 571767634947125248, "retweet_count": 3, "message": "RT @DJkluny: Det enda JTR \"bygger upp\" till \u00e4r ett halvljummet framtr\u00e4dande p\u00e5 n\u00e4sta \u00e5rs potatisfestival i Alings\u00e5s. #melfest", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:21 +0000 2015", "id": 571767633512697856, "retweet_count": 26, "message": "RT @JonasPeker: \"Jag tycker alla ska f\u00e5 ha sin egen stil, om n\u00e5n inte gillar den s\u00e5 \u00e4r det d\u00e5lig stil\" BAM, Filippa Bark is on fire ikv\u00e4ll \u2026", "user": "westerbergtilde"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:21 +0000 2015", "id": 571767632489254912, "retweet_count": 134, "message": "RT @Malena_Ernman: Hur kan n\u00e5n inte \u00e4lska Filippa Bark!?! Hon \u00e4r ju helt och h\u00e5llet fenomenal. #melfest", "user": "emmols"}, {"hashtags": ["melfest", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 20:23:20 +0000 2015", "id": 571767628206882816, "retweet_count": 12, "message": "RT @CarlStanleyy: Fr\u00e5n och med nu g\u00e4ller r\u00f6str\u00e4tten f\u00f6r mello ocks\u00e5.\n#melfest #svpol", "user": "jessens98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:19 +0000 2015", "id": 571767624134217728, "retweet_count": 26, "message": "RT @scholm240: ...f\u00e5r man ta Hasse med sig till finalen... #melfest", "user": "sportmats"}, {"hashtags": ["melfest", "snuskfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:19 +0000 2015", "id": 571767623857414145, "retweet_count": 12, "message": "S\u00c5G NI DEN H\u00c4R BLICKEN ELLER? OUFF #melfest #snuskfest http://t.co/9qWphmeLjq", "user": "dewide"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:19 +0000 2015", "id": 571767623630921728, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns! #melfest", "user": "SofiaLittorin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:18 +0000 2015", "id": 571767622452314112, "retweet_count": 3, "message": "RT @szofiaj: K\u00f6per in p\u00e5 Filippas deal. M\u00e5ns i jeans och tisha, h\u00e4ngande \u00f6ver huven, yes please. #melfest", "user": "moaruuska"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:18 +0000 2015", "id": 571767619424006144, "retweet_count": 0, "message": "Mamma plockar fram spriten. Martin: ska du bed\u00f6va sm\u00e4rtan? Pappa: ta hela flaskan #melfest", "user": "Josefinstrids"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:17 +0000 2015", "id": 571767618895532032, "retweet_count": 0, "message": "HUR kunde JTR g\u00e5 till final men Kristin till andra chansen????? #melfest", "user": "Woman_in_blag"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:17 +0000 2015", "id": 571767618803261441, "retweet_count": 26, "message": "RT @scholm240: ...f\u00e5r man ta Hasse med sig till finalen... #melfest", "user": "fredrikegerman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:17 +0000 2015", "id": 571767618413187072, "retweet_count": 0, "message": "Men gr\u00e4ddebullen m\u00e5ste ju g\u00e5 vidare till final??!?? #melfest", "user": "pennylvania"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:17 +0000 2015", "id": 571767617226207232, "retweet_count": 4, "message": "RT @2000aldrig: Om nu Hasse Andersson g\u00e5r vidare till Wien, kan vi inte skicka med Kalle Moraeus i en Babybj\u00f6rn? #melfest", "user": "AndersOhman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:17 +0000 2015", "id": 571767617029058562, "retweet_count": 0, "message": "hahah \u00e4r seri\u00f6st nerv\u00f6s #melfest", "user": "hejeple"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:17 +0000 2015", "id": 571767615548366848, "retweet_count": 61, "message": "RT @RIXFM: Vi firar @jtrofficial s finalplats m att t\u00e4vla ut en signerad JTR-idolbild! 1) svara p\u00e5: vad \u00e4r killarnas fulla namn? 2) RT dett\u2026", "user": "saraalenell"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:16 +0000 2015", "id": 571767614390870016, "retweet_count": 0, "message": "Alings\u00e5s coolaste killar! #melfest", "user": "Nackschwing"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:15 +0000 2015", "id": 571767609689018368, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "PrettyOneThing"}, {"hashtags": ["mellosnack", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:15 +0000 2015", "id": 571767608019722240, "retweet_count": 0, "message": "#mellosnack just nu: alla \u00e4r i chock \u00f6ver att JTR g\u00e5r direkt till final. Se oss LIVE: http://t.co/TiswHmkUPb #melfest http://t.co/SRXqm71uGv", "user": "mvh_svt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:15 +0000 2015", "id": 571767607738699776, "retweet_count": 1, "message": "RT @Karma_the_nurse: Sonen om JTR: \"L\u00e5ten \u00e4r bra fram till de b\u00f6rjar sjunga\"\nSpot on kid! \n#melfest", "user": "ARappendal"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:13 +0000 2015", "id": 571767602348994560, "retweet_count": 2, "message": "RT @karinmeberg: Allts\u00e5 jag s\u00e5g inte det d\u00e4r komma. #melfest", "user": "monemar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:13 +0000 2015", "id": 571767600843264000, "retweet_count": 0, "message": "Hade h\u00f6gre f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 M\u00e5ns...#melfest", "user": "elinsiraj"}, {"hashtags": ["JTR", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:13 +0000 2015", "id": 571767600050524161, "retweet_count": 5, "message": "RT @fridaboisen: Oj! Skr\u00e4llen har f\u00e5tt tre ansikten! #JTR #melfest", "user": "MonicaEsborn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:12 +0000 2015", "id": 571767596367929345, "retweet_count": 2, "message": "SANNA JAG D\u00d6R HENNES LILLA SKRATT S\u00c5 HIMLA S\u00d6T IM SUCH A FANGIRL AND IM SO IN LOVE NOT COOL YALL\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f #melfest", "user": "yolofssson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:11 +0000 2015", "id": 571767592916013056, "retweet_count": 4, "message": "RT @FruJonsson: \u00c4r det n\u00e5n mer \u00e4n jag som tycker Melodifestivalen \u00e4r krystad och pinsam? #melfest", "user": "ruidianren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:11 +0000 2015", "id": 571767591779340289, "retweet_count": 134, "message": "RT @Malena_Ernman: Hur kan n\u00e5n inte \u00e4lska Filippa Bark!?! Hon \u00e4r ju helt och h\u00e5llet fenomenal. #melfest", "user": "Krisse2013"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:11 +0000 2015", "id": 571767590026158082, "retweet_count": 75, "message": "RT @karinadelskold: Nu n\u00e4r vi lyssnat p\u00e5 alla \u00e5rets bidrag vill jag p\u00e5minna om att dessa var DE B\u00c4STA av de 2177 stycken som kom in. #melfe\u2026", "user": "Gubb3n"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:10 +0000 2015", "id": 571767589543780352, "retweet_count": 0, "message": "hoppas p\u00e5 andra chansen iaf #melfest", "user": "globalsubstance"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:10 +0000 2015", "id": 571767589141155840, "retweet_count": 0, "message": "Jaja desto s\u00e4mre som g\u00e5r till final desto st\u00f6rre chans har Eric att vinna #melfest", "user": "WTilling"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:10 +0000 2015", "id": 571767589065646083, "retweet_count": 0, "message": "Sp\u00e4nningen \u00e4r olidlig, tror jag d\u00f6r #melfest", "user": "filippahjort"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:10 +0000 2015", "id": 571767588222574592, "retweet_count": 19, "message": "RT @BrobergMichael: Ni vet k\u00e4nslan n\u00e4r Filippa Bark f\u00f6rs\u00f6ker sno min man.. #melfest", "user": "BesmaBakhouch"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15", "melfest2015", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:23:10 +0000 2015", "id": 571767587564101633, "retweet_count": 1, "message": "RT @HerrForsberg: JTR till final. Det naturliga urvalets totala misslyckande\n\n #melfest #melfest15 #melfest2015 #mello #mello2015", "user": "kajsa_hedberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:10 +0000 2015", "id": 571767586540691456, "retweet_count": 26, "message": "...f\u00e5r man ta Hasse med sig till finalen... #melfest", "user": "scholm240"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:08 +0000 2015", "id": 571767580911910912, "retweet_count": 61, "message": "RT @RIXFM: Vi firar @jtrofficial s finalplats m att t\u00e4vla ut en signerad JTR-idolbild! 1) svara p\u00e5: vad \u00e4r killarnas fulla namn? 2) RT dett\u2026", "user": "niallerslife"}, {"hashtags": ["JTR", "melfest15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:08 +0000 2015", "id": 571767578969944064, "retweet_count": 1, "message": "#JTR:s mamma k\u00f6pte scenkl\u00e4derna  p\u00e5 Jack &amp; Jones. Gulligt. #melfest15 #melfest", "user": "eSkeptisk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:08 +0000 2015", "id": 571767577799725056, "retweet_count": 29, "message": "RT @MarelPett: HOPPAS JTR G\u00c5R VIDARE... till typ Disney Channel eller n\u00e5t #melfest", "user": "mimset01"}, {"hashtags": ["Midnightboy", "melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:23:06 +0000 2015", "id": 571767572183560193, "retweet_count": 3, "message": "RT @gunthermarder: \u00c4r det en vild gissning att #Midnightboy redan efter introt \u00e4r bokad som huvudnummer till s\u00e5v\u00e4l QX-galan &amp; Pride-festiva\u2026", "user": "242evo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:06 +0000 2015", "id": 571767570413580289, "retweet_count": 1, "message": "RT @bjornhagstrom: Skulle vilja se google analytics f\u00f6r betong.se nu:) #melfest", "user": "magnushoij"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:05 +0000 2015", "id": 571767566693236737, "retweet_count": 9, "message": "RT @niklassvensson: Robin. Och Sanna. B\u00e4st!\n#melfest.", "user": "b_gullan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:05 +0000 2015", "id": 571767566408019968, "retweet_count": 0, "message": "Kan man r\u00f6sta p\u00e5 Filippa Bark? #melfest", "user": "heyzzzan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:04 +0000 2015", "id": 571767564654800896, "retweet_count": 17, "message": "RT @karinadelskold: Skandal! Midnight Boy var ju b\u00e4st. Var kan jag \u00f6verklaga? #melfest", "user": "TinaSjstrm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:03 +0000 2015", "id": 571767558640177152, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "ElinWinkler"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:03 +0000 2015", "id": 571767556584935424, "retweet_count": 0, "message": "caroline d\u00e5 :'c #melfest", "user": "globalsubstance"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:02 +0000 2015", "id": 571767554357796864, "retweet_count": 0, "message": "@niimsaY_ @selmathornblad de sa det p\u00e5 #melfest HAHA &lt;33", "user": "ZetterstromIda"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:02 +0000 2015", "id": 571767554294845440, "retweet_count": 0, "message": "Filippabarkisk \u00e4r synonymt med briljant. PUNKT. #Melfest", "user": "svuaGMcom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:02 +0000 2015", "id": 571767553929961474, "retweet_count": 104, "message": "RT @zaralarsson: Ger upp p\u00e5 livet nu #melfest", "user": "Blerina_Latifaj"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:02 +0000 2015", "id": 571767552919117825, "retweet_count": 2, "message": "RT @Gnillla: Menvaf... F\u00f6r\u00e4ldrar - ni skulle ha konfiskerat telefonerna! \n #melfest", "user": "yakushim"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebro"], "date": "Sat Feb 28 20:23:01 +0000 2015", "id": 571767549538508800, "retweet_count": 6, "message": "RT @ernkrans: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w och Caroline Wennergren borde g\u00e5 till final fr\u00e5n #melfest i #\u00f6rebro", "user": "TessNoren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:01 +0000 2015", "id": 571767548607401984, "retweet_count": 0, "message": "Hur kommer nu g\u00e5 f\u00f6r den stora favoriten, Hasse??? #melfest", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:00 +0000 2015", "id": 571767547583971328, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns till final #melfest", "user": "Alvaa_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:59 +0000 2015", "id": 571767541737132032, "retweet_count": 5, "message": "RT @elsasoderlind: Filippa kom tillbaka. B\u00f6rjar snart gr\u00e5ta #melfest", "user": "flow_sofi02"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:59 +0000 2015", "id": 571767540092948480, "retweet_count": 104, "message": "RT @zaralarsson: Ger upp p\u00e5 livet nu #melfest", "user": "areuloquacious"}, {"hashtags": ["jtr", "melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:59 +0000 2015", "id": 571767539673538560, "retweet_count": 2, "message": "RT @PatJer: Hur m\u00e5nga telefoner finns det i Alings\u00e5s? #jtr #melfest2015 #melfest", "user": "FransHenriksson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:22:58 +0000 2015", "id": 571767537903517697, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rst en kl\u00e4nning och nu Melfest.. D\u00f6da mig", "user": "Jokungish"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:58 +0000 2015", "id": 571767536435519488, "retweet_count": 0, "message": "Den h\u00e4ra \"Building it up\" \u00e4r lite b\u00e5de Jedwards \"Lipstick\" och Anna Kendricks \"Cups\". #melfest", "user": "SofiaPetren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:58 +0000 2015", "id": 571767535688929280, "retweet_count": 1, "message": "RT @psykpojken: Det h\u00e4nde nyss n\u00e5got hemskt. Spydde \u00f6ver hela soffan n\u00e4r JTR gick till final. Spyr fortfarande f\u00f6r de fortfarande sjunger #\u2026", "user": "Jeschkee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:58 +0000 2015", "id": 571767535386931201, "retweet_count": 13, "message": "RT @sarakarolina: vi m\u00e5ste sluta ge 10-\u00e5ringar iphones. #melfest", "user": "javiLatte"}, {"hashtags": ["JTRmelfest", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:57 +0000 2015", "id": 571767532102807552, "retweet_count": 49, "message": "RT @NorrbottenBD: Skyll inte p\u00e5 oss v\u00e5ra telefoner saknar t\u00e4ckning #JTRmelfest  #melfest", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:56 +0000 2015", "id": 571767527518416896, "retweet_count": 0, "message": "M\u00c5NS SN\u00c4LLA SN\u00c4LLA SN\u00c4LLA M\u00c5NS #melfest", "user": "ClaessonLinnea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:55 +0000 2015", "id": 571767526876708864, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00f6nt att Sanna Niesen \u00e4r tillbaka denna veckan. Hon \u00e4r bra mycket b\u00e4ttre \u00e4n Maria Abrahamsson :)\n#melfest", "user": "TommyGustafsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:55 +0000 2015", "id": 571767525064749056, "retweet_count": 0, "message": "8-\u00e5ring deklarerar att det \"\u00e4r skandal\" om M\u00e5ns inte g\u00e5r till final #melfest", "user": "PappaFixarAllt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:55 +0000 2015", "id": 571767522850164736, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e5ja, i finalen hoppas jag att folk har vett nog att r\u00f6sta fram det som faktiskt \u00e4r bra. Sk\u00e4rpning f\u00f6r fan! #melfest", "user": "Lunandrez"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:54 +0000 2015", "id": 571767522216828930, "retweet_count": 0, "message": "Sitter i Alings\u00e5s och tycker detta \u00e4r f\u00f6rf\u00e4rligt! #melfest\ud83d\ude31", "user": "UlrikaThunberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:54 +0000 2015", "id": 571767520228716544, "retweet_count": 0, "message": "Hejar p\u00e5 Linus Svenning, JTR och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w i hela mello!! #melfest", "user": "mmalinanita"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:54 +0000 2015", "id": 571767519494705152, "retweet_count": 201, "message": "RT @CarlStanleyy: Okej. Jag ska f\u00f6rklara en sak nu. Ni som inte skrattar \u00e5t Filippa. Ni fattar inte. Detta \u00e4r f\u00f6r smart humor f\u00f6r er. S\u00e5 ni\u2026", "user": "Krisse2013"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:54 +0000 2015", "id": 571767519201120256, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r p\u00e5 riktigt skr\u00e4mmande hur folk uppfattar musik, hur det lyssnar och fantiserar ihop n\u00e5got som inte existerar. #melfest", "user": "GustavLantz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:53 +0000 2015", "id": 571767515598217216, "retweet_count": 0, "message": "\"TACK S\u00c5 SJUKT MYCKET!\" det var rockigt sagt av J, eller T, eller R... \n#melfest", "user": "sweholst"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:52 +0000 2015", "id": 571767513433935873, "retweet_count": 14, "message": "RT @niklassvensson: N\u00e5gon skyller p\u00e5 flumskolan. En annan p\u00e5 att vi inte har 18-\u00e5rsgr\u00e4ns f\u00f6r att r\u00f6sta. \nJag h\u00e5ller med b\u00e5da. \n#melfest", "user": "MrMissanpassad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:52 +0000 2015", "id": 571767513027121153, "retweet_count": 0, "message": "Ska vi inte inf\u00f6ra n\u00e5gon slags \u00e5ldersgr\u00e4ns f\u00f6r att r\u00f6sta p\u00e5 #melfest?", "user": "LisaLjungblom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:52 +0000 2015", "id": 571767511164821505, "retweet_count": 0, "message": "Barnen hejar p\u00e5 Hasse Andersson. Jag hejar p\u00e5 Charlotte. #melfest", "user": "hejsonja"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:52 +0000 2015", "id": 571767511022227456, "retweet_count": 0, "message": "Fyra artister fr\u00e5n Andra chansen? Brukar det inte vara tv\u00e5? D\u00c4R har vi skr\u00e4llen! #Melfest", "user": "miidnightie"}, {"hashtags": ["melfest", "melodifestivalen", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:22:51 +0000 2015", "id": 571767507926814722, "retweet_count": 0, "message": "Jag saknar Dolph\n#melfest #melodifestivalen #mello", "user": "naknaapan"}, {"hashtags": ["JTRmelfest", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:50 +0000 2015", "id": 571767505884217344, "retweet_count": 49, "message": "RT @NorrbottenBD: Skyll inte p\u00e5 oss v\u00e5ra telefoner saknar t\u00e4ckning #JTRmelfest  #melfest", "user": "kenth_m"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:42 +0000 2015", "id": 571767469431496705, "retweet_count": 1, "message": "Skulle vilja se google analytics f\u00f6r betong.se nu:) #melfest", "user": "bjornhagstrom"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15", "kduschlager"], "date": "Sat Feb 28 20:22:42 +0000 2015", "id": 571767468479418368, "retweet_count": 3, "message": "RT @fredrikhardt: Stefan L\u00f6fven , dags att utlysa nyval i #melfest #melfest15 #kduschlager", "user": "ola_martensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:39 +0000 2015", "id": 571767459180646400, "retweet_count": 0, "message": "Han med gitarren likna Zac Effron lite grann. Mest n\u00e4r en. Ick skymde halva ansiktet. #melfest", "user": "KokoKarin85"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:39 +0000 2015", "id": 571767458757021696, "retweet_count": 134, "message": "RT @Malena_Ernman: Hur kan n\u00e5n inte \u00e4lska Filippa Bark!?! Hon \u00e4r ju helt och h\u00e5llet fenomenal. #melfest", "user": "figefjord"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:38 +0000 2015", "id": 571767455607095296, "retweet_count": 258, "message": "RT @dewide: Ett s\u00e5nt h\u00e4r f\u00f6rh\u00e5llande vore dr\u00f6mmen #melfest http://t.co/N5W8yrYmGB", "user": "gretawilson_"}, {"hashtags": ["JTRmelfest", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:38 +0000 2015", "id": 571767455258947586, "retweet_count": 49, "message": "RT @NorrbottenBD: Skyll inte p\u00e5 oss v\u00e5ra telefoner saknar t\u00e4ckning #JTRmelfest  #melfest", "user": "Rymdolov"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:38 +0000 2015", "id": 571767454654976000, "retweet_count": 0, "message": "JTR till final. \u00c4r det nu man ska muttra n\u00e5got om dagens ungdom och musiksmak? #melfest", "user": "evremar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:38 +0000 2015", "id": 571767454076018688, "retweet_count": 0, "message": "\"Va? Gick JTR vidare?\"\nNej... N\u00e4r ska Twitter fatta vilka som r\u00f6star som galningar. L\u00e5na inte ut era mobiler till ungarna...\n#melfest", "user": "Ouabain"}, {"hashtags": ["JTR", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:38 +0000 2015", "id": 571767453535088640, "retweet_count": 5, "message": "RT @fridaboisen: Oj! Skr\u00e4llen har f\u00e5tt tre ansikten! #JTR #melfest", "user": "TessNoren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:38 +0000 2015", "id": 571767451987410944, "retweet_count": 104, "message": "RT @zaralarsson: Ger upp p\u00e5 livet nu #melfest", "user": "sarasodergren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:38 +0000 2015", "id": 571767451609915392, "retweet_count": 25, "message": "RT @Pihlblad: Men hur kan man INTE gilla 80-talet... #melfest", "user": "b_gullan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:37 +0000 2015", "id": 571767447524671488, "retweet_count": 13, "message": "RT @sarakarolina: vi m\u00e5ste sluta ge 10-\u00e5ringar iphones. #melfest", "user": "emmasbjorn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:37 +0000 2015", "id": 571767447256227840, "retweet_count": 0, "message": "Spyr \u00f6ver mig sj\u00e4lv, varf\u00f6r gick de vidare? #melfest", "user": "ItzJohanna_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:37 +0000 2015", "id": 571767447243653120, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns till final annars sl\u00e5r jag n\u00e5gon #melfest", "user": "johannaplopp"}, {"hashtags": ["SVT", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:35 +0000 2015", "id": 571767442583781376, "retweet_count": 0, "message": "Dags att inf\u00f6ra \u00e5ldersgr\u00e4ns f\u00f6r att r\u00f6sta i mello? #SVT #melfest", "user": "48lida"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15", "melfest2015", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:22:35 +0000 2015", "id": 571767440176242689, "retweet_count": 1, "message": "JTR till final. Det naturliga urvalets totala misslyckande\n\n #melfest #melfest15 #melfest2015 #mello #mello2015", "user": "HerrForsberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:35 +0000 2015", "id": 571767439626792960, "retweet_count": 0, "message": "@Berra1994 vars \u00e4r alla #melfest tweets? Twitter \u00e4r ju tomt nu", "user": "jackesjoberg"}, {"hashtags": ["melfest", "fpmello"], "date": "Sat Feb 28 20:22:34 +0000 2015", "id": 571767437668061184, "retweet_count": 1, "message": "RT @ChristofferJ: Det h\u00e4r sp\u00e5rar, daga att f\u00f6rbjuda kidzen att r\u00f6sta?? #melfest #fpmello", "user": "FransHenriksson"}, {"hashtags": ["nwa", "publicenemy", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:33 +0000 2015", "id": 571767433217871872, "retweet_count": 4, "message": "RT @gubbslem: Oavsett, grym rap #nwa #publicenemy #melfest", "user": "nilrod"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:33 +0000 2015", "id": 571767432978804736, "retweet_count": 0, "message": "#melfest g\u00e5r inte M\u00e5ns till final gr\u00e5ter jag", "user": "elinamrenn"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15", "kduschlager"], "date": "Sat Feb 28 20:22:33 +0000 2015", "id": 571767432513253376, "retweet_count": 4, "message": "RT @fredrikhardt: Men AvG\u00c5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5! Det h\u00e4r \u00e4r ju v\u00e4rdel\u00f6st!  #melfest #melfest15 #kduschlager", "user": "filipstolpe"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:33 +0000 2015", "id": 571767431439515648, "retweet_count": 0, "message": "Och nu blir det lalala? I hockey och #melfest kan allt h\u00e4nda....", "user": "HansWinberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:32 +0000 2015", "id": 571767429480755201, "retweet_count": 0, "message": "Saade upph\u00f6jt i tre. JTR. #melfest", "user": "VixxOmBocker"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:32 +0000 2015", "id": 571767427261976576, "retweet_count": 27, "message": "RT @Schlagerprofil: \"Om det nu finns n\u00e5n som \u00e4r Fr\u00e4mlings-fientlig s\u00e5 har den ju inget koll\" \u2764\ufe0f Filippa #melfest", "user": "figefjord"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:31 +0000 2015", "id": 571767425684922368, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4R DET ROBIN ELLER TOM SOM RAPPAR VEM \u00c4R YNGST OBS DETTA \u00c4R VIKTIGT. #melfest", "user": "94Frida"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:31 +0000 2015", "id": 571767423512260609, "retweet_count": 2, "message": "RT @LindaOde: Meh! Okej, de \u00e4r fr\u00e5n Alings\u00e5s, men d\u00e4r slutar det bra. #melfest", "user": "Mariasbokliv"}, {"hashtags": ["melfest", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 20:22:31 +0000 2015", "id": 571767422451130368, "retweet_count": 12, "message": "RT @CarlStanleyy: Fr\u00e5n och med nu g\u00e4ller r\u00f6str\u00e4tten f\u00f6r mello ocks\u00e5.\n#melfest #svpol", "user": "stinaj01"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:30 +0000 2015", "id": 571767421381558273, "retweet_count": 0, "message": "Jag med! \u201c@kjellhaglund: \u00c4lskar ju JTR! Popk\u00e4nsla. #melfest\u201d", "user": "AnnikaKoldenius"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:30 +0000 2015", "id": 571767421222162432, "retweet_count": 3, "message": "RT @MBeijar: Sluta. L\u00e5tsas. Spela. Elgitarr. #melfest", "user": "Dansantakossan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:30 +0000 2015", "id": 571767418374250497, "retweet_count": 258, "message": "RT @dewide: Ett s\u00e5nt h\u00e4r f\u00f6rh\u00e5llande vore dr\u00f6mmen #melfest http://t.co/N5W8yrYmGB", "user": "AdaMolander"}, {"hashtags": ["melfest", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 20:22:29 +0000 2015", "id": 571767417812221952, "retweet_count": 12, "message": "RT @CarlStanleyy: Fr\u00e5n och med nu g\u00e4ller r\u00f6str\u00e4tten f\u00f6r mello ocks\u00e5.\n#melfest #svpol", "user": "LottieJohanna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:29 +0000 2015", "id": 571767417724141568, "retweet_count": 258, "message": "RT @dewide: Ett s\u00e5nt h\u00e4r f\u00f6rh\u00e5llande vore dr\u00f6mmen #melfest http://t.co/N5W8yrYmGB", "user": "marcussonfanny"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:29 +0000 2015", "id": 571767416117706752, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 de enda som \u00e4r sp\u00e4nnande frtf \u00e4r vilka som g\u00e5r till Andra Chansen.. #melfest", "user": "jackohaschips"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:29 +0000 2015", "id": 571767415316586497, "retweet_count": 0, "message": "Sn\u00e4lla black swan till finalen #melfest", "user": "JonssonBella"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:22:29 +0000 2015", "id": 571767414544834560, "retweet_count": 0, "message": "Borde inte bli f\u00f6rv\u00e5nad. Att jag inte l\u00e4r mig -.- #melfest #melfest15 #melfest2015", "user": "missgradelin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:29 +0000 2015", "id": 571767414427398144, "retweet_count": 19, "message": "RT @BrobergMichael: Ni vet k\u00e4nslan n\u00e4r Filippa Bark f\u00f6rs\u00f6ker sno min man.. #melfest", "user": "claraolofssons"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:29 +0000 2015", "id": 571767414100246529, "retweet_count": 4, "message": "RT @Lunandrez: Svenska folket g\u00f6r det igen. \u00c4r helt j\u00e4vla urusla p\u00e5 att r\u00f6sta. JTR till final \u00e4r ju ett sk\u00e4mt... J\u00f6sses! #melfest", "user": "FransHenriksson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:28 +0000 2015", "id": 571767412892307456, "retweet_count": 1, "message": "RT @FarbrorMija: Jag hatar dom s\u00e5 intensivt. Jag vill att dom d\u00f6r och tar allt dom representerar med sig till helvetet. #melfest", "user": "thelovebing"}, {"hashtags": ["jtr", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:28 +0000 2015", "id": 571767410296004608, "retweet_count": 1, "message": "Gruppsex g\u00e5r ju bort d\u00e4r iaf. #jtr #melfest", "user": "andraideal"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:28 +0000 2015", "id": 571767409637523456, "retweet_count": 104, "message": "RT @zaralarsson: Ger upp p\u00e5 livet nu #melfest", "user": "annasparr"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:27 +0000 2015", "id": 571767407544561664, "retweet_count": 2, "message": "RT @FarbrorMija: Dom h\u00e4r tre killarna representerar allt som \u00e4r vidrigt med v\u00e4rlden. #melfest", "user": "thelovebing"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:27 +0000 2015", "id": 571767407116742656, "retweet_count": 0, "message": "Building it up, det syftar mest p\u00e5 deras frisyrer va? #melfest", "user": "EViding"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:26 +0000 2015", "id": 571767405040553984, "retweet_count": 13, "message": "RT @sarakarolina: vi m\u00e5ste sluta ge 10-\u00e5ringar iphones. #melfest", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:26 +0000 2015", "id": 571767402918248448, "retweet_count": 3, "message": "RT @MBeijar: Sluta. L\u00e5tsas. Spela. Elgitarr. #melfest", "user": "Pajo_94"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:26 +0000 2015", "id": 571767401487990785, "retweet_count": 0, "message": "JTR\n\nMeriter: F\u00d6RBAND \u00e5t @thefooomusic p\u00e5 LOTTA P\u00c5 LISEBERG\n\n\u00c4lskar kvalit\u00e9n p\u00e5 #melfest", "user": "ErikLidqvist"}, {"hashtags": ["melfest", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 20:22:25 +0000 2015", "id": 571767400217092097, "retweet_count": 12, "message": "RT @CarlStanleyy: Fr\u00e5n och med nu g\u00e4ller r\u00f6str\u00e4tten f\u00f6r mello ocks\u00e5.\n#melfest #svpol", "user": "johanna_winberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:25 +0000 2015", "id": 571767399990611968, "retweet_count": 9, "message": "RT @karinadelskold: \u00c4r det den kommunala musikskolan vi ska skylla p\u00e5?  #melfest", "user": "jacob_andersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:25 +0000 2015", "id": 571767398564536320, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4nta va? N\u00e4mnde dom the fooo conspiracy? #melfest", "user": "elinrrudberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:25 +0000 2015", "id": 571767397008445440, "retweet_count": 71, "message": "RT @stinabengtsson: Det h\u00e4r \u00e4r anledningen till att det finns en r\u00f6str\u00e4tts\u00e5lder i allm\u00e4nna val. #melfest", "user": "emmybenedicto"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:24 +0000 2015", "id": 571767395699847169, "retweet_count": 14, "message": "RT @niklassvensson: N\u00e5gon skyller p\u00e5 flumskolan. En annan p\u00e5 att vi inte har 18-\u00e5rsgr\u00e4ns f\u00f6r att r\u00f6sta. \nJag h\u00e5ller med b\u00e5da. \n#melfest", "user": "ola_martensson"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:24 +0000 2015", "id": 571767394756112384, "retweet_count": 0, "message": "G\u00e5r inte M\u00e5ns vida blir jag s\u00e5 ledsen... #Melfest", "user": "GiraffenNikki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:23 +0000 2015", "id": 571767390272393216, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5, jag har missat hela #melfest.", "user": "JohannaLundholm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:22 +0000 2015", "id": 571767387046993920, "retweet_count": 0, "message": "\"Har man bara en halvbra l\u00e5t kan man alltid lyckas \u00e4nd\u00e5 om man bara \u00e4r lite snygg\" #melfest", "user": "linagrabbe"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:22 +0000 2015", "id": 571767385578975233, "retweet_count": 201, "message": "RT @CarlStanleyy: Okej. Jag ska f\u00f6rklara en sak nu. Ni som inte skrattar \u00e5t Filippa. Ni fattar inte. Detta \u00e4r f\u00f6r smart humor f\u00f6r er. S\u00e5 ni\u2026", "user": "ElinKareld"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:22 +0000 2015", "id": 571767384635256832, "retweet_count": 1, "message": "RT @PhiNilsson: Var \u00e4r Thorsten Flinck och Sean Banan n\u00e4r man beh\u00f6ver dem? #melfest", "user": "TheCoffliner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:21 +0000 2015", "id": 571767383955791872, "retweet_count": 0, "message": "Pojkband \u00e4r inte det bara typ yesterday? #melfest", "user": "LoanSundman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:21 +0000 2015", "id": 571767383058219009, "retweet_count": 0, "message": "Min lilla syster sjunger med i JTR's l\u00e5t p\u00e5 l\u00e5tsasengelska, sn\u00e4lla sluta! #melfest", "user": "alicetjarnen"}, {"hashtags": ["JTR", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:21 +0000 2015", "id": 571767381971886081, "retweet_count": 0, "message": "Har nog aldrig sett en gitarrist mer ur fas \u00e4n det h\u00e4r. #JTR #melfest", "user": "halderot"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:20 +0000 2015", "id": 571767379920883712, "retweet_count": 14, "message": "RT @niklassvensson: N\u00e5gon skyller p\u00e5 flumskolan. En annan p\u00e5 att vi inte har 18-\u00e5rsgr\u00e4ns f\u00f6r att r\u00f6sta. \nJag h\u00e5ller med b\u00e5da. \n#melfest", "user": "Satellit"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:20 +0000 2015", "id": 571767379887325184, "retweet_count": 0, "message": "Pinsamt  #melfest", "user": "pernillanilla92"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:20 +0000 2015", "id": 571767379765673986, "retweet_count": 2, "message": "luke hemmings och alex gasgarths k\u00e4rleksbarn spelade gitarr #melfest", "user": "halvkentaur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:20 +0000 2015", "id": 571767379467894784, "retweet_count": 104, "message": "RT @zaralarsson: Ger upp p\u00e5 livet nu #melfest", "user": "BellaMomente"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:20 +0000 2015", "id": 571767376716410880, "retweet_count": 0, "message": "Tippar Hasse femma - s\u00e5 han st\u00e4ller sig mot M\u00e5ns Z f\u00f6r att det ska bli finare. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:20 +0000 2015", "id": 571767376020152320, "retweet_count": 59, "message": "RT @Poldantennis: Retweeta om du \u00e4lskar Hasse Andersson #melfest", "user": "linneyyya"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:19 +0000 2015", "id": 571767373868482560, "retweet_count": 258, "message": "RT @dewide: Ett s\u00e5nt h\u00e4r f\u00f6rh\u00e5llande vore dr\u00f6mmen #melfest http://t.co/N5W8yrYmGB", "user": "FabUniqorn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:19 +0000 2015", "id": 571767373780422656, "retweet_count": 14, "message": "RT @niklassvensson: N\u00e5gon skyller p\u00e5 flumskolan. En annan p\u00e5 att vi inte har 18-\u00e5rsgr\u00e4ns f\u00f6r att r\u00f6sta. \nJag h\u00e5ller med b\u00e5da. \n#melfest", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:19 +0000 2015", "id": 571767373444866048, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e5gon m\u00e5ste ju komma sist i finalen. #melfest", "user": "smamie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:19 +0000 2015", "id": 571767372790566912, "retweet_count": 3, "message": "RT @DJkluny: Det enda JTR \"bygger upp\" till \u00e4r ett halvljummet framtr\u00e4dande p\u00e5 n\u00e4sta \u00e5rs potatisfestival i Alings\u00e5s. #melfest", "user": "JonasParo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:18 +0000 2015", "id": 571767369246367747, "retweet_count": 9, "message": "RT @niklassvensson: Robin. Och Sanna. B\u00e4st!\n#melfest.", "user": "walkaboutsweden"}, {"hashtags": ["f\u00f6rvirrad", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:18 +0000 2015", "id": 571767368579485696, "retweet_count": 0, "message": "Konstigt att JTR r\u00e4knades upp f\u00f6rst. Eller? Blir det verkligen M\u00e5ns nu? #f\u00f6rvirrad #melfest", "user": "LinosaLi"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:15 +0000 2015", "id": 571767356554416128, "retweet_count": 0, "message": "Men BRA alla svenska barn som f\u00e5tt r\u00f6sta. En svajig rensk\u00f6tare och l\u00e5tsasjedward i mellofinalen. Bra. Jag sk\u00e4ms inte alls. #melfest", "user": "Rulltrappa"}, {"hashtags": ["melfest", "mellomatchen"], "date": "Sat Feb 28 20:22:15 +0000 2015", "id": 571767355208040448, "retweet_count": 0, "message": "Jag satte fem av fem men tyv\u00e4rr i fel ordning \ud83d\ude14 #melfest #mellomatchen", "user": "MalinMatson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:15 +0000 2015", "id": 571767355107254272, "retweet_count": 1, "message": "RT @JanneFantastic: Och nu tycker jag vi r\u00f6star ut en i JTR. #melfest", "user": "Froken_Camilla"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:14 +0000 2015", "id": 571767353089896449, "retweet_count": 10, "message": "RT @RvKarlsson: \u201dPrata g\u00e4rna i micken!\u201d - Filippa Bark, I Love You! #Melfest", "user": "AndreaBennetoft"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:13 +0000 2015", "id": 571767350518792192, "retweet_count": 1, "message": "RT @moatern: Om gammelsmurfen skulle va en m\u00e4nniska skulle han heta Hasse Andersson #melfest http://t.co/OhvtZC5Ee9", "user": "paterjey"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:13 +0000 2015", "id": 571767350070009857, "retweet_count": 0, "message": "VEM VARE, VEM VARE SOM R\u00d6STA #melfest", "user": "CassandraWallen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:13 +0000 2015", "id": 571767348622979072, "retweet_count": 2, "message": "RT @christiankba: H\u00e4r \u00e4r l\u00e4nken till tidningen alla s\u00f6ker efter just nu: http://t.co/zwO5oJha9g #melfest", "user": "CristianNorocel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:12 +0000 2015", "id": 571767346534227968, "retweet_count": 1, "message": "RT @MattizNorrhll: Filippas tankar om henne och M\u00e5ns l\u00e5ter som every fan fiction ever written #melfest bara jag som t\u00e4nker det?", "user": "SofiaLittorin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:12 +0000 2015", "id": 571767345934434305, "retweet_count": 3, "message": "S\u00e5h\u00e4r k\u00e4nner jag n\u00e4r jag kollar p\u00e5 #melfest http://t.co/FvKtEV47qm", "user": "juliasvernefors"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:12 +0000 2015", "id": 571767345825361920, "retweet_count": 69, "message": "RT @annika_lantz: Jag r\u00f6star med hj\u00e4rtat p\u00e5 Death by psykobitch torture! #melfest", "user": "FredrikFuru"}, {"hashtags": ["melfest", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 20:22:12 +0000 2015", "id": 571767345133330433, "retweet_count": 12, "message": "Fr\u00e5n och med nu g\u00e4ller r\u00f6str\u00e4tten f\u00f6r mello ocks\u00e5.\n#melfest #svpol", "user": "CarlStanleyy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:12 +0000 2015", "id": 571767343480758274, "retweet_count": 2, "message": "RT @johanochida: Var det guld eller bl\u00e5a skogar? #melfest", "user": "johanfwahlberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:12 +0000 2015", "id": 571767343271043072, "retweet_count": 1, "message": "S\u00e5 Caroline f\u00e5r g\u00e5 till AC allts\u00e5, precis som Amparo, vad \u00e4r det f\u00f6r fel \u00e4r ni r\u00e4dda f\u00f6r talang?? #melfest", "user": "holmgng"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:12 +0000 2015", "id": 571767342696427521, "retweet_count": 19, "message": "RT @BrobergMichael: Ni vet k\u00e4nslan n\u00e4r Filippa Bark f\u00f6rs\u00f6ker sno min man.. #melfest", "user": "inthebiebfam2"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:12 +0000 2015", "id": 571767342629326849, "retweet_count": 1, "message": "RT @Imikimiki: Ton\u00e5rspojkar :( #melfest", "user": "TheCoffliner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:11 +0000 2015", "id": 571767341580722177, "retweet_count": 134, "message": "RT @Malena_Ernman: Hur kan n\u00e5n inte \u00e4lska Filippa Bark!?! Hon \u00e4r ju helt och h\u00e5llet fenomenal. #melfest", "user": "b_gullan"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15", "kduschlager"], "date": "Sat Feb 28 20:22:11 +0000 2015", "id": 571767341018693633, "retweet_count": 3, "message": "Stefan L\u00f6fven , dags att utlysa nyval i #melfest #melfest15 #kduschlager", "user": "fredrikhardt"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:22:10 +0000 2015", "id": 571767338145619968, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r har en av dom platt h\u00e5r medan dom andra tv\u00e5 har typ svampmoln? #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:10 +0000 2015", "id": 571767337029902336, "retweet_count": 2, "message": "\u00c4lskar @midnightboyart s l\u00e5t med doft av Date-parfym, Jane-schampoo och 80-tal. Hur kunde l\u00e5ten komma sist? #melfest", "user": "eggerts"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:09 +0000 2015", "id": 571767332999184386, "retweet_count": 1, "message": "Det h\u00e4nde nyss n\u00e5got hemskt. Spydde \u00f6ver hela soffan n\u00e4r JTR gick till final. Spyr fortfarande f\u00f6r de fortfarande sjunger #melfest", "user": "psykpojken"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:09 +0000 2015", "id": 571767332445536256, "retweet_count": 1, "message": "Ta det lugnt med pincetten grabbar... #melfest", "user": "henryfcohen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:08 +0000 2015", "id": 571767328632934402, "retweet_count": 14, "message": "RT @niklassvensson: N\u00e5gon skyller p\u00e5 flumskolan. En annan p\u00e5 att vi inte har 18-\u00e5rsgr\u00e4ns f\u00f6r att r\u00f6sta. \nJag h\u00e5ller med b\u00e5da. \n#melfest", "user": "ChristofferJ"}, {"hashtags": ["mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:08 +0000 2015", "id": 571767328507076608, "retweet_count": 1, "message": "RT @nettanmalmo: Nu skakar vi rumpa till JTR. #mello #melfest", "user": "FransHenriksson"}, {"hashtags": ["melfest15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:07 +0000 2015", "id": 571767323213873152, "retweet_count": 0, "message": "T\u00e4nk om alla gamlingar r\u00f6stat j\u00e4rnet medan jag var betuttad i Filippa &amp; M\u00e5ns, och Hasse tar M\u00e5ns finalplats? #melfest15 #melfest", "user": "jessica_strand"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:07 +0000 2015", "id": 571767322639257600, "retweet_count": 2, "message": "RT @Saurmus: ME H\u00c5LL K\u00c4FTEN. det skrek jag just \u00e5t tvn! #melfest", "user": "CarinCarinlou"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:06 +0000 2015", "id": 571767321016070144, "retweet_count": 9, "message": "RT @karinadelskold: \u00c4r det den kommunala musikskolan vi ska skylla p\u00e5?  #melfest", "user": "DenOtroligaRand"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:06 +0000 2015", "id": 571767320374321153, "retweet_count": 3, "message": "RT @MrtaLarsson: Jag \u00e4r laktosintolerant mot JTR #melfest", "user": "dodshjalp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:06 +0000 2015", "id": 571767319539666944, "retweet_count": 134, "message": "RT @Malena_Ernman: Hur kan n\u00e5n inte \u00e4lska Filippa Bark!?! Hon \u00e4r ju helt och h\u00e5llet fenomenal. #melfest", "user": "esthermanktelow"}, {"hashtags": ["jtr", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:06 +0000 2015", "id": 571767318713405441, "retweet_count": 0, "message": "Kidsen gillar JTR och jag gillar Alings\u00e5s. H\u00e4rligt med ett bidrag till final. #jtr #melfest", "user": "MaddeLang"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:06 +0000 2015", "id": 571767318264614912, "retweet_count": 2, "message": "RT @emmaforsberg: \ud83d\ude29\ud83d\udd2b j\u00e4vla fjorrar som r\u00f6star #melfest", "user": "PeterBurgosB"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:57 +0000 2015", "id": 571767280293572608, "retweet_count": 172, "message": "RT @GayTenor: \"\u00c4r n\u00e5gon fr\u00e4mlingsfientlig har man ingen koll.\" Filippa Bark For President! #melfest", "user": "Frelink123"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:56 +0000 2015", "id": 571767279039451137, "retweet_count": 14, "message": "N\u00e5gon skyller p\u00e5 flumskolan. En annan p\u00e5 att vi inte har 18-\u00e5rsgr\u00e4ns f\u00f6r att r\u00f6sta. \nJag h\u00e5ller med b\u00e5da. \n#melfest", "user": "niklassvensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:56 +0000 2015", "id": 571767276820664321, "retweet_count": 15, "message": "RT @Palstrobaek: Vi m\u00e5ste sluta tillverka barn om vi vill ha chansen till en bra #melfest", "user": "ellentengstrm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:55 +0000 2015", "id": 571767274757091328, "retweet_count": 71, "message": "RT @stinabengtsson: Det h\u00e4r \u00e4r anledningen till att det finns en r\u00f6str\u00e4tts\u00e5lder i allm\u00e4nna val. #melfest", "user": "falings"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:55 +0000 2015", "id": 571767273167429632, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@dewide: Ett s\u00e5nt h\u00e4r f\u00f6rh\u00e5llande vore dr\u00f6mmen #melfest http://t.co/rrZUVwJRyq\u201d har redan detta (jag till h\u00f6ger allts\u00e5)", "user": "orkarej"}, {"hashtags": ["JTRmelfest", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:55 +0000 2015", "id": 571767271942713345, "retweet_count": 49, "message": "RT @NorrbottenBD: Skyll inte p\u00e5 oss v\u00e5ra telefoner saknar t\u00e4ckning #JTRmelfest  #melfest", "user": "majawestling"}, {"hashtags": ["jtr", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:54 +0000 2015", "id": 571767270927667201, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4 f\u00f6rl\u00e5t det \u00e4r faktiskt en bra l\u00e5t #jtr #melfest", "user": "karinadelskold"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:54 +0000 2015", "id": 571767269661016064, "retweet_count": 15, "message": "RT @Palstrobaek: Vi m\u00e5ste sluta tillverka barn om vi vill ha chansen till en bra #melfest", "user": "EbbaSjoholm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:54 +0000 2015", "id": 571767269203824640, "retweet_count": 1, "message": "RT @Rocksussu: Inf\u00f6r \u00e5ldersgr\u00e4ns p\u00e5 r\u00f6stningen i #melfest :-P", "user": "GiraffenNikki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:54 +0000 2015", "id": 571767268146872320, "retweet_count": 2, "message": "ME H\u00c5LL K\u00c4FTEN. det skrek jag just \u00e5t tvn! #melfest", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:53 +0000 2015", "id": 571767265709957121, "retweet_count": 5, "message": "Filippa kom tillbaka. B\u00f6rjar snart gr\u00e5ta #melfest", "user": "elsasoderlind"}, {"hashtags": ["BuildingItUp", "mello", "melfest", "melfest15", "svt", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:21:53 +0000 2015", "id": 571767264380370944, "retweet_count": 0, "message": "Vidare till final! @jtrofficial med #BuildingItUp \n#mello #melfest #melfest15 #svt #melodifestivalen\u2026 https://t.co/SFfO6QqqRl", "user": "iidaoolofsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:53 +0000 2015", "id": 571767263491174400, "retweet_count": 0, "message": "Vi har v\u00e4l aldrig skickat ett pojkband till Eurovision? Det kanske \u00e4r det \u00e5ret i \u00e5r?  #melfest", "user": "mmartelleur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:52 +0000 2015", "id": 571767262186745856, "retweet_count": 63, "message": "RT @magiskemanfred: Hasse \u00e4r s\u00e5 s\u00f6t att han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. #melfest", "user": "SvenssonBella"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:52 +0000 2015", "id": 571767261171728386, "retweet_count": 71, "message": "RT @stinabengtsson: Det h\u00e4r \u00e4r anledningen till att det finns en r\u00f6str\u00e4tts\u00e5lder i allm\u00e4nna val. #melfest", "user": "ChristAlexander"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:52 +0000 2015", "id": 571767260815233024, "retweet_count": 0, "message": "@MorrisNicebrain: sk\u00e5ningen med superkroppen vinner hela skiten! Vilken sk\u00e5ning? HASSE s\u00e5klart! #mello2015 #melfest", "user": "MorrisNicebrain"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:52 +0000 2015", "id": 571767260378992640, "retweet_count": 8, "message": "RT @Branne_Pavlo: Allts\u00e5 seri\u00f6st Sverige, sluta r\u00f6sta med fittan och b\u00f6rja lyssna p\u00e5 musiken ist\u00e4llet. #melfest", "user": "fthekidssection"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:52 +0000 2015", "id": 571767259267510274, "retweet_count": 8, "message": "RT @Branne_Pavlo: Allts\u00e5 seri\u00f6st Sverige, sluta r\u00f6sta med fittan och b\u00f6rja lyssna p\u00e5 musiken ist\u00e4llet. #melfest", "user": "tinalinss"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:51 +0000 2015", "id": 571767257392664576, "retweet_count": 0, "message": "Ytterligare 3 ton\u00e5riga pojkar som f\u00e5r hybris, som om vi beh\u00f6vde mer av s\u00e5nt. #melfest", "user": "robjohans"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:51 +0000 2015", "id": 571767255798824961, "retweet_count": 3, "message": "RT @MBeijar: Sluta. L\u00e5tsas. Spela. Elgitarr. #melfest", "user": "Nattackera"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:51 +0000 2015", "id": 571767255031287808, "retweet_count": 0, "message": "exakt 21.31 sl\u00e4pps alla l\u00e5tar p\u00e5 Spotify (har jag f\u00f6r mej??) MISSA INTE! #melfest", "user": "Yumemedragon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:51 +0000 2015", "id": 571767254842527744, "retweet_count": 71, "message": "RT @stinabengtsson: Det h\u00e4r \u00e4r anledningen till att det finns en r\u00f6str\u00e4tts\u00e5lder i allm\u00e4nna val. #melfest", "user": "ankima"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:50 +0000 2015", "id": 571767251264790529, "retweet_count": 27, "message": "RT @Schlagerprofil: \"Om det nu finns n\u00e5n som \u00e4r Fr\u00e4mlings-fientlig s\u00e5 har den ju inget koll\" \u2764\ufe0f Filippa #melfest", "user": "PihlElin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:50 +0000 2015", "id": 571767250962780160, "retweet_count": 1, "message": "RT @Fialinderstrom: Hon l\u00e5ter som Elsa men \u00e4r en kopia av Anna. F\u00f6rvirringen \u00e4r total. #melfest http://t.co/wVE6oKyIW1", "user": "Dalicei"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:49 +0000 2015", "id": 571767249184428032, "retweet_count": 258, "message": "RT @dewide: Ett s\u00e5nt h\u00e4r f\u00f6rh\u00e5llande vore dr\u00f6mmen #melfest http://t.co/N5W8yrYmGB", "user": "SandellHannah"}, {"hashtags": ["melfest", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 20:21:49 +0000 2015", "id": 571767248140021761, "retweet_count": 4, "message": "RT @tramsfrans: K\u00e4nner mest s\u00e5h\u00e4r ang\u00e5ende JTR:s framg\u00e5ng: var \u00e4r f\u00f6r\u00e4ldrarna???? #melfest #mellosnack", "user": "ahokas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:48 +0000 2015", "id": 571767244604248067, "retweet_count": 1, "message": "RT @flygbladet: N\u00e5gra nya lagom elaka twittrare jag borde f\u00f6lja inf\u00f6r kv\u00e4llens #melfest ?", "user": "smellberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:48 +0000 2015", "id": 571767244168024064, "retweet_count": 19, "message": "RT @BrobergMichael: Ni vet k\u00e4nslan n\u00e4r Filippa Bark f\u00f6rs\u00f6ker sno min man.. #melfest", "user": "BiancaGreen__"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:48 +0000 2015", "id": 571767243870224384, "retweet_count": 0, "message": "Well det enda som jag bryr mig om i denna delfinal \u00e4r att M\u00e5ns g\u00e5r vidare \ud83d\udc4c @manszelmerlow #melfest", "user": "MadeleineHnm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:48 +0000 2015", "id": 571767243304009728, "retweet_count": 1, "message": "RT @AlvaDahn: \u00c4lsklingen med gitarren..... Det \u00e4r igen gitarr i denna del av l\u00e5ten..... #melfest", "user": "amandaragna"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:21:47 +0000 2015", "id": 571767241416564736, "retweet_count": 1, "message": "RT @AnnaFlodellLind: Fjortisarnas kontantkort tog slut ikv\u00e4ll... #melfest #mello2015", "user": "TagenavLivet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:47 +0000 2015", "id": 571767240846155776, "retweet_count": 0, "message": "Och mellohistorien \u00e4r full av snygga pojkar. Erik, M\u00e5ns, EMD, Stenmark, Danny, Yohio... Och nu JTR... #melfest Dessutom gl\u00f6mmer jag n\u00e5gra nu", "user": "simpan1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:47 +0000 2015", "id": 571767239491383296, "retweet_count": 71, "message": "RT @stinabengtsson: Det h\u00e4r \u00e4r anledningen till att det finns en r\u00f6str\u00e4tts\u00e5lder i allm\u00e4nna val. #melfest", "user": "johanljung"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:47 +0000 2015", "id": 571767237897543681, "retweet_count": 29, "message": "RT @MarelPett: HOPPAS JTR G\u00c5R VIDARE... till typ Disney Channel eller n\u00e5t #melfest", "user": "lxstgxrl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:46 +0000 2015", "id": 571767236953817088, "retweet_count": 2, "message": "F\u00e4stm\u00f6n igen: Det var l\u00e4ttare att se Sanna rappa \u00e4n att titta p\u00e5 det h\u00e4r. #melfest", "user": "CarlCato"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:46 +0000 2015", "id": 571767235657797632, "retweet_count": 4, "message": "RT @Sofiafia: Jag \u00e4lskar Filippa Bark! #melfest", "user": "Matsthepoet"}, {"hashtags": ["JTRmelfest", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:46 +0000 2015", "id": 571767235561312257, "retweet_count": 49, "message": "RT @NorrbottenBD: Skyll inte p\u00e5 oss v\u00e5ra telefoner saknar t\u00e4ckning #JTRmelfest  #melfest", "user": "Anguche"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:46 +0000 2015", "id": 571767234491781120, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5ldersgr\u00e4ns 16 \u00e5r p\u00e5 mobiler inf\u00f6r #melfest", "user": "joakimkallstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:46 +0000 2015", "id": 571767234126868480, "retweet_count": 23, "message": "RT @RIXFM: Grattis @JTRofficial! V\u00e5rt twitterfl\u00f6de exploderade s\u00e5 h\u00e5rt att datorn h\u00e4r l\u00e5ste sig \ud83d\ude02 #melfest", "user": "Liitenengla"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:46 +0000 2015", "id": 571767233829081088, "retweet_count": 0, "message": "Han p\u00e5 gitarr \u00e4r iallafall varmt v\u00e4lkommen till min enkla grotta. #melfest", "user": "oliviaerixon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:45 +0000 2015", "id": 571767233124409344, "retweet_count": 0, "message": "Skr\u00e4llen i natt! JTR - mitt typ av gung \u00e4nd\u00e5. #melfest", "user": "Juborg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:45 +0000 2015", "id": 571767232444956673, "retweet_count": 0, "message": "Vem i JTR \u00e4r Camilla L\u00e4ckbergs pojkv\u00e4n nu igen? #melfest?", "user": "Awaze"}, {"hashtags": ["besviken", "uppgiven", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:45 +0000 2015", "id": 571767230855315457, "retweet_count": 0, "message": "Och d\u00e4r f\u00f6rlorade JAG hoppet f\u00f6r denna t\u00e4vling, och m\u00e4nskligheten. #besviken #uppgiven #melfest", "user": "Michelangelo_90"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:45 +0000 2015", "id": 571767229861273601, "retweet_count": 0, "message": "Kanske l\u00e4ge f\u00f6r 10-\u00e5rsgr\u00e4ns vid r\u00f6stningen? #melfest", "user": "Oliebendoerfer"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:44 +0000 2015", "id": 571767228561031168, "retweet_count": 172, "message": "RT @GayTenor: \"\u00c4r n\u00e5gon fr\u00e4mlingsfientlig har man ingen koll.\" Filippa Bark For President! #melfest", "user": "catarinabellman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:44 +0000 2015", "id": 571767227894124544, "retweet_count": 104, "message": "RT @zaralarsson: Ger upp p\u00e5 livet nu #melfest", "user": "waldenstam"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:44 +0000 2015", "id": 571767227705364480, "retweet_count": 4, "message": "RT @alskadedumburk: En annan hyllade ju Filippa Bark redan f\u00f6r ett \u00e5r sedan. Ett 14-\u00e5rigt spr\u00e5kgeni: http://t.co/GHi2DYwRxd #melfest", "user": "lyckemig"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:44 +0000 2015", "id": 571767226585493506, "retweet_count": 0, "message": "Build a girl lr vad den heter ah the fooo k\u00e4nsla av detta sugande band JTR #melfest", "user": "MySandin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:44 +0000 2015", "id": 571767226493222912, "retweet_count": 2, "message": "RT @block_lennart: Men nu har v\u00e4l n\u00e5got g\u00e5tt fel?  #melfest", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:44 +0000 2015", "id": 571767226430320641, "retweet_count": 0, "message": "Hoppas fan att M\u00e5ns sl\u00e5r ut Saade iaf. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:44 +0000 2015", "id": 571767226300309505, "retweet_count": 71, "message": "RT @stinabengtsson: Det h\u00e4r \u00e4r anledningen till att det finns en r\u00f6str\u00e4tts\u00e5lder i allm\u00e4nna val. #melfest", "user": "patbyr"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:43 +0000 2015", "id": 571767224819707904, "retweet_count": 71, "message": "RT @stinabengtsson: Det h\u00e4r \u00e4r anledningen till att det finns en r\u00f6str\u00e4tts\u00e5lder i allm\u00e4nna val. #melfest", "user": "flygbladet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:43 +0000 2015", "id": 571767222777073664, "retweet_count": 26, "message": "RT @tramsfrans: Hade \u00f6nskat att M\u00e5ns haft bar \u00f6verkropp ist\u00e4llet f\u00f6r Midnight Boy. #melfest", "user": "emliah"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:43 +0000 2015", "id": 571767221619437568, "retweet_count": 1, "message": "RT @phlextro: Jtr, dolly style, samir/Viktor och Eric saade g\u00e5r vidare, det dags. \u00c5ldersgr\u00e4ns vid r\u00f6stning i #melfest", "user": "EmelieTheBat"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:21:42 +0000 2015", "id": 571767219551653888, "retweet_count": 0, "message": "Hur kunde dockornas pojkv\u00e4nner g\u00e5 direkt till final???? #melfest #mello", "user": "Ms_Emzie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:42 +0000 2015", "id": 571767218255605760, "retweet_count": 0, "message": "Luftgitarr borde vara f\u00f6rbjudet. Spela live ist\u00e4llet! #melfest", "user": "Cigarrdanne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:42 +0000 2015", "id": 571767217882329088, "retweet_count": 0, "message": "Sn\u00e4lla f\u00f6r\u00e4ldrar: TA telefonerna ifr\u00e5n era ton\u00e5rsd\u00f6ttrar! Sn\u00e4lla? #melfest", "user": "JonasJonasf"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:42 +0000 2015", "id": 571767217710370816, "retweet_count": 71, "message": "RT @stinabengtsson: Det h\u00e4r \u00e4r anledningen till att det finns en r\u00f6str\u00e4tts\u00e5lder i allm\u00e4nna val. #melfest", "user": "juliiaaee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:42 +0000 2015", "id": 571767216590462977, "retweet_count": 0, "message": "@erictagesson B\u00e4ttre \u00e4n #melfest allts\u00e5? \ud83d\ude09", "user": "sofitagesson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:42 +0000 2015", "id": 571767216552722433, "retweet_count": 71, "message": "RT @stinabengtsson: Det h\u00e4r \u00e4r anledningen till att det finns en r\u00f6str\u00e4tts\u00e5lder i allm\u00e4nna val. #melfest", "user": "jbrahal"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:41 +0000 2015", "id": 571767213641867264, "retweet_count": 104, "message": "RT @zaralarsson: Ger upp p\u00e5 livet nu #melfest", "user": "EmiliaBergstedt"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:21:41 +0000 2015", "id": 571767212815601664, "retweet_count": 2, "message": "RT @ladyAKMW: Tyv\u00e4rr har jag inte ekonomi att r\u00f6sta. Br\u00e4nde allt p\u00e5 Alexander Rybak i Eurovision. 2009. #melfest #mello #melfest2015", "user": "almaosv"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:41 +0000 2015", "id": 571767212811395072, "retweet_count": 0, "message": "Den h\u00e4r g\u00e5ngen \u00e4r pojkarna inte lika mycket off-key. #melfest", "user": "Perzec"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:40 +0000 2015", "id": 571767210450030592, "retweet_count": 71, "message": "RT @stinabengtsson: Det h\u00e4r \u00e4r anledningen till att det finns en r\u00f6str\u00e4tts\u00e5lder i allm\u00e4nna val. #melfest", "user": "MickeAskernas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:39 +0000 2015", "id": 571767206847119360, "retweet_count": 71, "message": "RT @stinabengtsson: Det h\u00e4r \u00e4r anledningen till att det finns en r\u00f6str\u00e4tts\u00e5lder i allm\u00e4nna val. #melfest", "user": "MakkanMarcus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:39 +0000 2015", "id": 571767206587043842, "retweet_count": 0, "message": "Men vad fan borde inte JTR och alla sm\u00e5barn sova? Its way past Bolibompa  #melfest", "user": "lohti"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:39 +0000 2015", "id": 571767205366517760, "retweet_count": 9, "message": "RT @Futurobert: Snabbrepris:\n1. G\u00fcnters lillebror\n2. Bondbrud\n3. Bygglov\n4. Sp\u00e4il\u00e4man\n5. Gympa-la-la-la\n6. Ariels mamma\n7. A-ha en hj\u00e4lte.\n\u2026", "user": "MrTillkvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:39 +0000 2015", "id": 571767205353922560, "retweet_count": 71, "message": "RT @stinabengtsson: Det h\u00e4r \u00e4r anledningen till att det finns en r\u00f6str\u00e4tts\u00e5lder i allm\u00e4nna val. #melfest", "user": "sonja_andersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:39 +0000 2015", "id": 571767204603158528, "retweet_count": 258, "message": "RT @dewide: Ett s\u00e5nt h\u00e4r f\u00f6rh\u00e5llande vore dr\u00f6mmen #melfest http://t.co/N5W8yrYmGB", "user": "malinstankar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:38 +0000 2015", "id": 571767203437133824, "retweet_count": 26, "message": "RT @JonasPeker: \"Jag tycker alla ska f\u00e5 ha sin egen stil, om n\u00e5n inte gillar den s\u00e5 \u00e4r det d\u00e5lig stil\" BAM, Filippa Bark is on fire ikv\u00e4ll \u2026", "user": "CrespinEmma"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:38 +0000 2015", "id": 571767202837372928, "retweet_count": 71, "message": "RT @stinabengtsson: Det h\u00e4r \u00e4r anledningen till att det finns en r\u00f6str\u00e4tts\u00e5lder i allm\u00e4nna val. #melfest", "user": "annarkia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:38 +0000 2015", "id": 571767202476634112, "retweet_count": 0, "message": "JTR hade jag till andra chansen. De ligger sist i Aftonbladets omr\u00f6stning. Jag var n\u00e4rmast. #melfest", "user": "Skrollan70"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:38 +0000 2015", "id": 571767201977511938, "retweet_count": 71, "message": "RT @stinabengtsson: Det h\u00e4r \u00e4r anledningen till att det finns en r\u00f6str\u00e4tts\u00e5lder i allm\u00e4nna val. #melfest", "user": "SorenEriksson"}, {"hashtags": ["JTR", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:38 +0000 2015", "id": 571767201721667586, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r vi \u00e4nd\u00e5 \u00e4r i g\u00e5ng. Intervjuade #JTR redan i somras f\u00f6rsta g\u00e5ngen. H\u00e4r kan ni l\u00e4sa den.\n#melfest \nhttp://t.co/meNzQkgWMH", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:38 +0000 2015", "id": 571767200551440384, "retweet_count": 0, "message": "P\u00e5 tal om Australien hoppas jag verkligen att skickar Courtney Act till Wien. #melfest https://t.co/AzAp3oemON", "user": "divahisterya"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:37 +0000 2015", "id": 571767196768202752, "retweet_count": 6, "message": "RT @ABNojesbladet: SKR\u00c4LL! JTR direkt till final i #melfest http://t.co/tpubIvd4My", "user": "Maria1976"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:37 +0000 2015", "id": 571767195728011265, "retweet_count": 201, "message": "RT @CarlStanleyy: Okej. Jag ska f\u00f6rklara en sak nu. Ni som inte skrattar \u00e5t Filippa. Ni fattar inte. Detta \u00e4r f\u00f6r smart humor f\u00f6r er. S\u00e5 ni\u2026", "user": "Cecjee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:36 +0000 2015", "id": 571767194310328320, "retweet_count": 0, "message": "Word! RT @cirkusanna: Ibland hatar jag den h\u00e4r j\u00e4vla t\u00e4vlingen. #melfest", "user": "tesas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:36 +0000 2015", "id": 571767192825561088, "retweet_count": 71, "message": "RT @stinabengtsson: Det h\u00e4r \u00e4r anledningen till att det finns en r\u00f6str\u00e4tts\u00e5lder i allm\u00e4nna val. #melfest", "user": "ejona2"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:35 +0000 2015", "id": 571767190527062016, "retweet_count": 12, "message": "RT @NorrbottenBD: \u00c4ven denna kv\u00e4ll vill vi f\u00f6rtydliga att ingen av deltagarna kommer fr\u00e5n Norrbotten #melfest", "user": "MWEmilsson"}, {"hashtags": ["melfest", "JTRmelfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:35 +0000 2015", "id": 571767189872758784, "retweet_count": 0, "message": "Fast rappen \u00e4r lite f\u00e5nig. #melfest #JTRmelfest", "user": "AnnikaKoldenius"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:35 +0000 2015", "id": 571767187825930240, "retweet_count": 0, "message": "What? Kan en r\u00f6sta fr\u00e5n Australien helt pl\u00f6tsligt? De sjunger New direction inte One Direction! #melfest", "user": "Hattaya"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:34 +0000 2015", "id": 571767186399887360, "retweet_count": 37, "message": "RT @MarelPett: Vill se M\u00e5ns nummer igen endast pga de tecknade gubbarna #melfest", "user": "drakmaya"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:34 +0000 2015", "id": 571767186081095681, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r beskriver vilka som r\u00f6stade p\u00e5 JTR r\u00e4tt v\u00e4l #melfest http://t.co/E8IkZ6lNod", "user": "EHaneklou"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:34 +0000 2015", "id": 571767185665892352, "retweet_count": 0, "message": "Sp\u00e4nnande! Undrar vem som f\u00e5r andra finalplatsen... M\u00e5ns kanske? Nja? Eller? Den som lever f\u00e5r se! ;) #melfest", "user": "HBrink98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:34 +0000 2015", "id": 571767185271599104, "retweet_count": 0, "message": "Vi ses p\u00e5 finalen! D\u00e5 ska jag sitta och heja p\u00e5 er, ni \u00e4r s\u00e5 bra!!! @JTRofficial #melfest", "user": "linneakkarlsson"}, {"hashtags": ["JTRmelfest", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:33 +0000 2015", "id": 571767182234914817, "retweet_count": 49, "message": "RT @NorrbottenBD: Skyll inte p\u00e5 oss v\u00e5ra telefoner saknar t\u00e4ckning #JTRmelfest  #melfest", "user": "bitchtanten"}, {"hashtags": ["melfest", "aviation"], "date": "Sat Feb 28 20:21:33 +0000 2015", "id": 571767180985012225, "retweet_count": 0, "message": "JTR \u00e4r Iata-koden f\u00f6r Santorini. Vars\u00e5goda f\u00f6r informationen. \n#melfest #aviation", "user": "donFredrik"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 20:21:33 +0000 2015", "id": 571767180393623552, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4nnu ett till s\u00e5nt pojkband som alla tjejer fangirlar s\u00f6nder om. #melfest #melfest2015 #melfest15", "user": "Ivohagstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:33 +0000 2015", "id": 571767179982598144, "retweet_count": 3, "message": "Sluta. L\u00e5tsas. Spela. Elgitarr. #melfest", "user": "MBeijar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:32 +0000 2015", "id": 571767178736898048, "retweet_count": 0, "message": "Den h\u00e4r l\u00e5ten f\u00e5r mig att k\u00e4nna mig mer inte ung \u00e4n n\u00e5gonsin #melfest", "user": "karinterio"}, {"hashtags": ["JTRmelfest", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:32 +0000 2015", "id": 571767176711024641, "retweet_count": 49, "message": "RT @NorrbottenBD: Skyll inte p\u00e5 oss v\u00e5ra telefoner saknar t\u00e4ckning #JTRmelfest  #melfest", "user": "SusSterner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:32 +0000 2015", "id": 571767176450981889, "retweet_count": 14, "message": "RT @dewide: JTR beh\u00f6ver autotune ass\u00e5, hade l\u00e5tit fett #melfest", "user": "maajawilliams"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:32 +0000 2015", "id": 571767176417447936, "retweet_count": 0, "message": "Vill inte att n\u00e5gon l\u00e5t ska vinna\u2026 eller jo, Jon Henrik\u2026 Eller M\u00e5ns d\u00e5. Hans scenframtr\u00e4dande fr\u00e5n 10.000 plus po\u00e4ng. #Melfest", "user": "miidnightie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:32 +0000 2015", "id": 571767176249675776, "retweet_count": 0, "message": "Det var ju p\u00e5 v\u00e4g att blir en sjukt bra mellokv\u00e4ll!!! #melfest", "user": "pennylvania"}, {"hashtags": ["JTRmelfest", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:32 +0000 2015", "id": 571767175666651136, "retweet_count": 49, "message": "RT @NorrbottenBD: Skyll inte p\u00e5 oss v\u00e5ra telefoner saknar t\u00e4ckning #JTRmelfest  #melfest", "user": "MWEmilsson"}, {"hashtags": ["nwa", "publicenemy", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:32 +0000 2015", "id": 571767175649865729, "retweet_count": 4, "message": "Oavsett, grym rap #nwa #publicenemy #melfest", "user": "gubbslem"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:32 +0000 2015", "id": 571767174924263425, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ste tr\u00f6st\u00e4ta upp all choklad nu. Mina barn kommer inte att f\u00e5 ha n\u00e5gra egna mobiler f\u00f6rr\u00e4n de \u00e4r 45. #melfest", "user": "majawestling"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:32 +0000 2015", "id": 571767174743887872, "retweet_count": 0, "message": "Ok, 5-\u00e5ringen h\u00e4r s\u00e4ger att det h\u00e4r JTR har den n\u00e4st b\u00e4sta l\u00e5ten. Men vafan - hon \u00e4r FEM och har INTE egen telefon. Eller app. #melfest", "user": "bingmert"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:31 +0000 2015", "id": 571767174588715008, "retweet_count": 5, "message": "Min version av helvetet \u00e4r en o\u00e4ndlig efterfest med de h\u00e4r tre grabbarna och deras gitarr. #melfest", "user": "JohannesKlenell"}]
