[{"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:35 +0000 2015", "id": 571748063041208321, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen lite bra dansnummer! #melfest", "user": "monikaholmberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:34 +0000 2015", "id": 571748059090178050, "retweet_count": 0, "message": "det \u00e4r dags igen! #melfest och traditionsenligt f\u00f6r i \u00e5r s\u00e5 \u00e4r \u00f6ppningsnumret konstigt..!", "user": "tigermysig"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:34 +0000 2015", "id": 571748058557505537, "retweet_count": 0, "message": "Hatar alla dessa intronummer s\u00e5 himla mycket #melfest", "user": "MaxEskilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:33 +0000 2015", "id": 571748054715518976, "retweet_count": 0, "message": "dansande killar i kostym \ud83d\udc4c #melfest", "user": "pompomsnille"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:32 +0000 2015", "id": 571748049480912896, "retweet_count": 0, "message": "Sanna g\u00f6r En Vouges l\u00e5t riktigt bra!! #melfest", "user": "Maria1976"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:05:31 +0000 2015", "id": 571748047937531904, "retweet_count": 0, "message": "melfest felmest \u00e4r ingen slump", "user": "djbnegis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:31 +0000 2015", "id": 571748045030862848, "retweet_count": 0, "message": "Jag ser att koreograferna har haft kul den h\u00e4r veckan, men\u2026 #melfest", "user": "Metsis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:31 +0000 2015", "id": 571748044959571968, "retweet_count": 6, "message": "RT @IdaHammarback: Retweeta om ni 5% faktiskt kollar p\u00e5 Melodifestivalen, och 95% uppdaterar Twitter.. #melfest", "user": "MrMissanpassad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:29 +0000 2015", "id": 571748040022872065, "retweet_count": 0, "message": "Kvinnomisshandel nya l\u00f6rdags underh\u00e5llningen? #melfest", "user": "LarsLowgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:28 +0000 2015", "id": 571748032615743489, "retweet_count": 8, "message": "RT @emanuelkarlsten: Vad \u00e4r oddsen p\u00e5 att n\u00e5gon sk\u00e4mtar om _kl\u00e4nningen_ i kv\u00e4llens #melfest? Jag l\u00e4gger 100sp\u00e4nn p\u00e5 att Sanna Nielsen b\u00e4r d\u2026", "user": "Missbluejeans"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:26 +0000 2015", "id": 571748027167313920, "retweet_count": 0, "message": "sluta dansa #melfest", "user": "Alvaa_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:26 +0000 2015", "id": 571748026877911040, "retweet_count": 0, "message": "D\u00e5 var det dags igen! #melfest", "user": "Vestimyra"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:26 +0000 2015", "id": 571748026324279297, "retweet_count": 0, "message": "Vad h\u00e4nder?  #melfest", "user": "pallaapple"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:26 +0000 2015", "id": 571748026034884608, "retweet_count": 6, "message": "RT @IdaHammarback: Retweeta om ni 5% faktiskt kollar p\u00e5 Melodifestivalen, och 95% uppdaterar Twitter.. #melfest", "user": "ellieenD"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:25 +0000 2015", "id": 571748021622452224, "retweet_count": 2, "message": "F\u00f6r lata, copy-pejsta valfri mening h\u00e4r: \"Wow, vilket bidrag!\" \"Suck, vad det l\u00e5ter!\" \"Oj, en kl\u00e4nning som \u00e4r formskuren!\" #melfest", "user": "kjelleman"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:05:25 +0000 2015", "id": 571748019625963520, "retweet_count": 0, "message": "En programledare i melodifestivalen sa nyss prosritute i programmet, bra start... #melfest #melfest2015", "user": "SwedishBond"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:22 +0000 2015", "id": 571748009760980992, "retweet_count": 1, "message": "Complete slaktar iaf, bra bra bra #melfest", "user": "fridagrrr"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:22 +0000 2015", "id": 571748007563157506, "retweet_count": 1, "message": "RT @linneaakessonn: k\u00e4nner mest eh #melfest", "user": "majafalkehag"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:21 +0000 2015", "id": 571748005193379840, "retweet_count": 0, "message": "#Melfest M\u00c5NS @manszelmerlow  MOT FINAL &lt;3", "user": "FilppuDIF"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:19 +0000 2015", "id": 571747995844251648, "retweet_count": 5, "message": "RT @CarlStanleyy: \u00c4ntligen! Bara dansarna! Tog tre program...\n#melfest", "user": "myrbergemilia"}, {"hashtags": ["K\u00e4mpa", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:18 +0000 2015", "id": 571747991243104256, "retweet_count": 0, "message": "D\u00e5ligt med trosor h\u00f6rni! #K\u00e4mpa #melfest", "user": "johanochida"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:17 +0000 2015", "id": 571747986952327170, "retweet_count": 3, "message": "Sl\u00e4ngde de ut Sanna f\u00f6r gott eller \u00e4r lyckan bara tillf\u00e4llig? #melfest", "user": "sofiaorrbeck"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:17 +0000 2015", "id": 571747986306433024, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@PelleArn: Wat #melfest\u201d k\u00e4nner samma, liksom vad e detta????", "user": "Isabellaleoo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:15 +0000 2015", "id": 571747981378105344, "retweet_count": 11, "message": "RT @MarelPett: \u00c4lskar badass-Sanna #melfest", "user": "EmmaaJ03"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:15 +0000 2015", "id": 571747980157579264, "retweet_count": 6, "message": "RT @IdaHammarback: Retweeta om ni 5% faktiskt kollar p\u00e5 Melodifestivalen, och 95% uppdaterar Twitter.. #melfest", "user": "FredrikGlad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:14 +0000 2015", "id": 571747973572505600, "retweet_count": 0, "message": "\u00d6\u00f6\u00f6h, jaha? #melfest", "user": "FannyNordgren"}, {"hashtags": ["melfest", "robinpaulsson"], "date": "Sat Feb 28 19:05:13 +0000 2015", "id": 571747971152404480, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r sv\u00e5rt att spela teater. #melfest #robinpaulsson", "user": "morkiee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:11 +0000 2015", "id": 571747964298928128, "retweet_count": 0, "message": "Skicka hem dessa till mig pls #melfest", "user": "aggressioner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:11 +0000 2015", "id": 571747963292266496, "retweet_count": 0, "message": "@Pihlblad samma h\u00e4r #melfest", "user": "Framtidspedagog"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:11 +0000 2015", "id": 571747961056542720, "retweet_count": 0, "message": "Tradigt att @svtplay \u00e4r s\u00e5 segt vid lives\u00e4ndningar #melfest", "user": "jacobssonrobert"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:05:10 +0000 2015", "id": 571747959840354304, "retweet_count": 0, "message": "Wtf was that voice good for? Inte \u00e4ns kul? Skulle det va kul? #melfest #melfest2015", "user": "EnKillePaNatet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:10 +0000 2015", "id": 571747956585566208, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rst\u00e5r verkligen inte grejen med dessa urkassa intron?! #melfest", "user": "majawestling"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:09 +0000 2015", "id": 571747956254236672, "retweet_count": 0, "message": "Kan vi slippa Filippa idag? Annars blir twittret fl\u00f6det fullt me skit #melfest", "user": "Onlynellies"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:09 +0000 2015", "id": 571747953859272705, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "MrSvenskTjej"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:08 +0000 2015", "id": 571747950554181632, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillar dansarna #melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:05 +0000 2015", "id": 571747938218733568, "retweet_count": 0, "message": "Vad h\u00e4nder i mello egentligen???? #melfest", "user": "alicetjarnen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:05 +0000 2015", "id": 571747937954480128, "retweet_count": 1, "message": "Kvinnomisshandel inleder #melfest. K\u00e4nner mig ovan vid det h\u00e4r underh\u00e5llningsformatet.", "user": "bisonblog"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:05 +0000 2015", "id": 571747937014943744, "retweet_count": 0, "message": "Jag har f\u00e5tt dansfeber #melfest", "user": "LeBree99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:04 +0000 2015", "id": 571747931289731072, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r bra dansare #melfest", "user": "AgnesHjortsber1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:02 +0000 2015", "id": 571747924515917826, "retweet_count": 0, "message": "Starttweet, man m\u00e5ste ju b\u00f6rja n\u00e5gonstans #melfest", "user": "lovisasjogren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:01 +0000 2015", "id": 571747922309738497, "retweet_count": 11, "message": "RT @MarelPett: \u00c4lskar badass-Sanna #melfest", "user": "ebbaripheden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:00 +0000 2015", "id": 571747917419171840, "retweet_count": 0, "message": "Sanna Nielsen \u00e4r f\u00f6r bra f\u00f6r #melfest.", "user": "MBeijar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:55 +0000 2015", "id": 571747897160679424, "retweet_count": 5, "message": "\u00c4ntligen! Bara dansarna! Tog tre program...\n#melfest", "user": "CarlStanleyy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:55 +0000 2015", "id": 571747895709450240, "retweet_count": 0, "message": "Klagar inte p\u00e5 dansarna dock helvete #melfest", "user": "Matilda_Gunnar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:52 +0000 2015", "id": 571747884145754112, "retweet_count": 1, "message": "k\u00e4nner mest eh #melfest", "user": "linneaakessonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:52 +0000 2015", "id": 571747884099624960, "retweet_count": 6, "message": "Retweeta om ni 5% faktiskt kollar p\u00e5 Melodifestivalen, och 95% uppdaterar Twitter.. #melfest", "user": "IdaHammarback"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:52 +0000 2015", "id": 571747883734720512, "retweet_count": 0, "message": "allts\u00e5....va. #melfest", "user": "cloudberries"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:51 +0000 2015", "id": 571747878236004353, "retweet_count": 0, "message": "Och s\u00e5 b\u00f6rjar de med en favorit, free your mind ! :D #mello2015 #melfest", "user": "ElinHojd"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:48 +0000 2015", "id": 571747866265460736, "retweet_count": 4, "message": "RT @GayTenor: \u00c5h Sanna. Du sjunger bara b\u00e4ttre o b\u00e4ttre var g\u00e5ng jag h\u00f6r dej. Love you! #melfest", "user": "Dansantakossan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:46 +0000 2015", "id": 571747859764256768, "retweet_count": 8, "message": "Jag r\u00f6star p\u00e5 Sanna Nielsen ikv\u00e4ll ocks\u00e5 :) #melfest", "user": "Pihlblad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:44 +0000 2015", "id": 571747848066363392, "retweet_count": 0, "message": "Jag r\u00f6star p\u00e5 denna l\u00e5t. Eller nej v\u00e4nta, inte om den inneh\u00e5ller de d\u00e4r pipen. #melfest", "user": "tinsaynes"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:44 +0000 2015", "id": 571747847810510848, "retweet_count": 0, "message": "Tr\u00e5kigt intro som vanligt #melfest", "user": "literallysanna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:44 +0000 2015", "id": 571747847290421248, "retweet_count": 0, "message": "Hon Sanna som \u00e4r programledare \u00e4r ju riktigt duktig p\u00e5 att sjunga. Att inte hon st\u00e4ller upp och t\u00e4vlar n\u00e5n g\u00e5ng? #melfest", "user": "Leijdstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:42 +0000 2015", "id": 571747842898980864, "retweet_count": 0, "message": "Hittills f\u00f6rvirrad. #melfest", "user": "Freddy20_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:42 +0000 2015", "id": 571747840814411776, "retweet_count": 0, "message": "mus-ljuden ????? \u00bf\u00bf #melfest", "user": "Metakarp"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "femtio\u00e5ringar", "livsnjutare", "ledigajobb"], "date": "Sat Feb 28 19:04:42 +0000 2015", "id": 571747839933480961, "retweet_count": 1, "message": "Ni \u00e4r s\u00e5 j\u00e4vla torra! Drick anus &amp; njut utav denna extravaganta l\u00f6rdagskv\u00e4ll! #melfest #melfest2015 #femtio\u00e5ringar #livsnjutare #ledigajobb", "user": "komglad"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 19:04:41 +0000 2015", "id": 571747837203103745, "retweet_count": 0, "message": "350000 asyl budget 157 miljarder http://t.co/MD3SqEdxVc \u00e4r #melfest #melfest2015 redo? #svpol", "user": "Denfinarasismen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:39 +0000 2015", "id": 571747830391574529, "retweet_count": 11, "message": "RT @MarelPett: \u00c4lskar badass-Sanna #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:39 +0000 2015", "id": 571747827405234176, "retweet_count": 0, "message": "Vad h\u00e5ller dom p\u00e5 med nu d\u00e5...? #melfest", "user": "zeldryzia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:38 +0000 2015", "id": 571747826130165760, "retweet_count": 0, "message": "Sanna blev en i Alvin och g\u00e4nget #melfest", "user": "madebylosan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:38 +0000 2015", "id": 571747824204976130, "retweet_count": 1, "message": "Att matcha slips med n\u00e4sduk blir inte direkt b\u00e4ttre av att m\u00f6nstret \u00e4r fult. #melfest", "user": "nilsforsberg"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:04:38 +0000 2015", "id": 571747822992818176, "retweet_count": 0, "message": "Tror inte jag hade helt fel f\u00f6rra veckan... #Melfest #Melfest2015 http://t.co/J6aFwl5JkN", "user": "HBrink98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:36 +0000 2015", "id": 571747814751014913, "retweet_count": 3, "message": "Sanna Nielsen har sl\u00e4pat med sig hela stureplans snubblager p\u00e5 scen #melfest", "user": "aliciadickner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:36 +0000 2015", "id": 571747814369325058, "retweet_count": 0, "message": "#melfest snart. Sanna ska bara sjunga f\u00f6rst ;-)", "user": "AhlinSophia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:36 +0000 2015", "id": 571747813912150016, "retweet_count": 11, "message": "RT @MarelPett: \u00c4lskar badass-Sanna #melfest", "user": "EllenSparklund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:35 +0000 2015", "id": 571747812733558785, "retweet_count": 0, "message": "Dom textar alla s\u00e5nger p\u00e5 sk\u00e5nska men inte dem p\u00e5 engelska... #melfest", "user": "JosseHagstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:35 +0000 2015", "id": 571747810661564417, "retweet_count": 0, "message": "Snygga st\u00f6vlar \ud83d\ude0f #melfest", "user": "Elinoo090"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:34 +0000 2015", "id": 571747807159320576, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nns lite dumt att kolla p\u00e5 #melfest p\u00e5 tv n\u00e4r jag bor n\u00e4ra arenan...", "user": "hjjonsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:34 +0000 2015", "id": 571747806324641793, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskar n\u00e4r dom driver om Sanna, hon \u00e4r en s\u00e5n stj\u00e4rna!! #melfest", "user": "ellenhedlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:34 +0000 2015", "id": 571747805687111682, "retweet_count": 0, "message": "Ett sant proffs kan sjunga \u00e4ven andra stilar, heja Sanna! #melfest", "user": "CarlEricE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:34 +0000 2015", "id": 571747805372534784, "retweet_count": 4, "message": "\u00c5h Sanna. Du sjunger bara b\u00e4ttre o b\u00e4ttre var g\u00e5ng jag h\u00f6r dej. Love you! #melfest", "user": "GayTenor"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:32 +0000 2015", "id": 571747799689273344, "retweet_count": 0, "message": "D\u00e4r hade ni lite TV-fusk. S\u00e5g ni de som hissades ner fr\u00e5n taket i inledningsnumret? Det var f\u00f6rinspelat. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:32 +0000 2015", "id": 571747799345340416, "retweet_count": 0, "message": "Dags f\u00f6r mellomyys, alla som tror att Mums Mums, f\u00f6rl\u00e5t M\u00e5ns g\u00e5r till final r\u00e4cker upp en hand \u270b #melfest", "user": "ClaraBerre"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:31 +0000 2015", "id": 571747796598059009, "retweet_count": 2, "message": "Sorry to break it to you Sanna men du \u00e4r inte med och t\u00e4vlar i \u00e5r #melfest", "user": "Frostkristaller"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:31 +0000 2015", "id": 571747795805335553, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r inte mello familjeunderh\u00e5llning? #mello2015 #melfest", "user": "Toveloren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:30 +0000 2015", "id": 571747792693137411, "retweet_count": 11, "message": "RT @MarelPett: \u00c4lskar badass-Sanna #melfest", "user": "IsabellaCarlsso"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:30 +0000 2015", "id": 571747791422279681, "retweet_count": 0, "message": "TYCKTE JAG S\u00c5G V\u00c4NSTER DANSARE!!!!! #melfest", "user": "AlmaSoderholm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:30 +0000 2015", "id": 571747790788952064, "retweet_count": 5, "message": "RT @CarlStanleyy: Okej Twitter... Nu g\u00f6r vi deh\u00e4r... Som ett pl\u00e5ster bara. L\u00e5t oss f\u00e5 det \u00f6verst\u00f6kat. #melfest", "user": "EmmaaJ03"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melfest", "\u00f6rebro"], "date": "Sat Feb 28 19:04:26 +0000 2015", "id": 571747773198032896, "retweet_count": 0, "message": "Har alltid och kommer alltid \u00e4lska Sanna men hennes j\u00e4\u00e4vla h\u00e5rstylist m\u00e5ste f\u00e5 sparken efter den h\u00e4r turn\u00e9n... #melfest2015 #melfest #\u00f6rebro", "user": "ksunding"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:25 +0000 2015", "id": 571747768915652609, "retweet_count": 0, "message": "Kanske kunde vi skicka Sanna N igen? #melfest", "user": "JonasHinnfors"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:23 +0000 2015", "id": 571747759939825664, "retweet_count": 0, "message": "Gillart, b\u00e4sta introt hittills #melfest", "user": "sophiecarlgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:22 +0000 2015", "id": 571747757196759040, "retweet_count": 0, "message": "Jag har entrat el casa del @lindamariie !!nu k\u00f6r vi! #melfest", "user": "sequinedheart"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:22 +0000 2015", "id": 571747756739567616, "retweet_count": 0, "message": "Fantastiska Sanna! #melfest", "user": "VesnaPapacikic"}, {"hashtags": ["melike", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:19 +0000 2015", "id": 571747746140577792, "retweet_count": 0, "message": "Kaxig start av annars boring Sanna #melike #melfest", "user": "Leykho"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:17 +0000 2015", "id": 571747736850178048, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5k NEEEJ! Det \u00e4r elaka Sanna! #melfest", "user": "2000aldrig"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:17 +0000 2015", "id": 571747736644689920, "retweet_count": 0, "message": "Sanna har bra s\u00e5ngr\u00f6st. Vilken \u00f6verraskning... #melfest", "user": "UlphW"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:15 +0000 2015", "id": 571747726276358147, "retweet_count": 11, "message": "RT @MarelPett: \u00c4lskar badass-Sanna #melfest", "user": "susanliiu"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:04:13 +0000 2015", "id": 571747718915330049, "retweet_count": 0, "message": "VA? Brukar Sanna ha p\u00e5 sig hiphop kl\u00e4der?  #melfest #melfest15", "user": "Denicecompier"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:12 +0000 2015", "id": 571747713219493889, "retweet_count": 0, "message": "I hockeypausen hinner man h\u00f6ra lite En Vogue coolt #melfest", "user": "peckapunk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:11 +0000 2015", "id": 571747710107320320, "retweet_count": 1, "message": "RT @aggressioner: Allts\u00e5 denna humor \u00e4r s\u00e5 torr??? #melfest", "user": "mathildaXDD"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:11 +0000 2015", "id": 571747709998247938, "retweet_count": 11, "message": "RT @MarelPett: \u00c4lskar badass-Sanna #melfest", "user": "jl03201"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:08 +0000 2015", "id": 571747697767653376, "retweet_count": 0, "message": "DE INLEDER INTE MED EN L\u00c5T P\u00c5 SVENSKA SOM HANDLAR OM ATT JOBBA P\u00c5 SVT???? #melfest", "user": "Metakarp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:05 +0000 2015", "id": 571747686052986880, "retweet_count": 0, "message": "Nu f\u00e5r vi se s\u00e5 inte Sanna sl\u00e5r till eller ramlar \u00f6ver n\u00e5gon dansare ikv\u00e4ll! #melfest", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:03 +0000 2015", "id": 571747678280929280, "retweet_count": 0, "message": "#melfest kan svt skapa ett projekt som syftar till att minska antalet tittare o korta med 2 s\u00e5ngbidrag o slopa mellanakter. Effektivisera!", "user": "UlfSweden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:02 +0000 2015", "id": 571747671469363200, "retweet_count": 11, "message": "\u00c4lskar badass-Sanna #melfest", "user": "MarelPett"}, {"hashtags": ["melfestvarf\u00f6r", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:01 +0000 2015", "id": 571747669556772864, "retweet_count": 0, "message": "#melfestvarf\u00f6r sjunger hon om horor och droger detta \u00e4r #melfest", "user": "globalsubstance"}, {"hashtags": ["mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:00 +0000 2015", "id": 571747665945501697, "retweet_count": 0, "message": "Har hon vita och guldiga kl\u00e4der p\u00e5 sig?? #mello #melfest", "user": "hrdgrd"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:00 +0000 2015", "id": 571747663701549056, "retweet_count": 1, "message": "RT @MartinArvebro: Hoppas p\u00e5 m\u00e5nga bra bidrag ikv\u00e4ll. Det beh\u00f6vs. #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:58 +0000 2015", "id": 571747658433466368, "retweet_count": 0, "message": "Vad fan har m\u00e4nniskan p\u00e5 sig? Satinmorgonrock. Najs. #melfest", "user": "mikkeymausclub"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:57 +0000 2015", "id": 571747652288815104, "retweet_count": 2, "message": "Oj vilket coolt och krazy bananas nummer. Ded\u00e4r var ju inte alls gamla vanliga Sanna! OOOPS! Hihihihihihi #melfest", "user": "CarlStanleyy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:56 +0000 2015", "id": 571747649323438080, "retweet_count": 0, "message": "Sanna vad h\u00e5ller du p\u00e5 med?? #melfest", "user": "ciaoanni"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:56 +0000 2015", "id": 571747646362267648, "retweet_count": 4, "message": "RT @niklassvensson: Delt\u00e4vling fyra. Nu k\u00f6r vi.\n#melfest", "user": "jvwge"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:53 +0000 2015", "id": 571747636832813057, "retweet_count": 0, "message": "#Melfest fan vilka br\u00f6st sanna Nielsen har ojojojoj porrl\u00f6rdag &lt;3 melfest &lt;3", "user": "FilppuDIF"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:53 +0000 2015", "id": 571747635905859584, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen ser Sanna inte ut som en gammal tant... #melfest", "user": "HellOnHighHeels"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:53 +0000 2015", "id": 571747635373211648, "retweet_count": 0, "message": "Hans n\u00e4sduk matchar ju inte hans skjorta #melfest", "user": "JenSpeaksBS"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:53 +0000 2015", "id": 571747633410248705, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r numret \u00e4r regisserat av nils-\u00c5ke 59 i Finnboda #melfest", "user": "Palstrobaek"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:51 +0000 2015", "id": 571747626112180224, "retweet_count": 0, "message": "sl\u00e5 till dansaren som p\u00e5 repetitionen sn\u00e4lla #melfest", "user": "Alvaa_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:49 +0000 2015", "id": 571747618323337217, "retweet_count": 0, "message": "Snygg frissa p\u00e5 Sanna!#melfest", "user": "ellenhedlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:49 +0000 2015", "id": 571747617551601664, "retweet_count": 6, "message": "Nu - Sveriges b\u00e4sta programledare.\n#melfest", "user": "niklassvensson"}, {"hashtags": ["melfest", "mellomys"], "date": "Sat Feb 28 19:03:49 +0000 2015", "id": 571747617509658626, "retweet_count": 0, "message": "Mellomys fr\u00e5n soffan. \u00d6rebro, nu k\u00f6r vi! #melfest #mellomys @ Hillsro, Ryssby https://t.co/Qsytyoedeb", "user": "PJanner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:47 +0000 2015", "id": 571747609263652864, "retweet_count": 0, "message": "Det d\u00e4r med pudra n\u00e4san var faktiskt lite kul #melfest", "user": "MaxEskilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:45 +0000 2015", "id": 571747602154323969, "retweet_count": 0, "message": "Fattar inget, de textar inte och DET \u00c4R P\u00c5 ENGELSKA :((( #melfest", "user": "JonssonBella"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:03:41 +0000 2015", "id": 571747583527428097, "retweet_count": 0, "message": "Sista chansen nu. #melfest #melfest2015", "user": "Farbrorblas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:40 +0000 2015", "id": 571747581161824258, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5h Sanna... #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:40 +0000 2015", "id": 571747580503306240, "retweet_count": 1, "message": "RT @AlmaSoderholm: vi \u00e4r ig\u00e5ng #melfest \n@pennylvania @MrtaLarsson @sophiecarlgren @oskarkindberg", "user": "sophiecarlgren"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:40 +0000 2015", "id": 571747578951405568, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "berg_caroline1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:37 +0000 2015", "id": 571747570256613376, "retweet_count": 0, "message": "Inte igen #melfest", "user": "Matilda_Gunnar"}, {"hashtags": ["MZHeroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:36 +0000 2015", "id": 571747564535603200, "retweet_count": 0, "message": "Lycka till M\u00e5ns &lt;3 #MZHeroes #melfest", "user": "jehuritari"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:29 +0000 2015", "id": 571747535712333827, "retweet_count": 0, "message": "Kisspaus direkt allts\u00e5? :) #melfest", "user": "LinosaLi"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:29 +0000 2015", "id": 571747535091605504, "retweet_count": 0, "message": "Okej.. Vad \u00e4r detta? #melfest", "user": "IdaHammarback"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:28 +0000 2015", "id": 571747529211162624, "retweet_count": 1, "message": "Prata med Sveriges b\u00e4sta schlagerkr\u00f6nik\u00f6r @Markylarsson i kv\u00e4ll: http://t.co/spU5Ko20UK #melfest @ABNojesbladet", "user": "AfTrus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:23 +0000 2015", "id": 571747511486038016, "retweet_count": 4, "message": "RT @niklassvensson: Delt\u00e4vling fyra. Nu k\u00f6r vi.\n#melfest", "user": "erikcarlhielm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:22 +0000 2015", "id": 571747504498335744, "retweet_count": 0, "message": "Sagt nej till tv\u00e5 fester idag f\u00f6r att titta p\u00e5 melodifestivalen pga m\u00e5ns... har blivit en gammal tant. #melfest", "user": "cloudberries"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:18 +0000 2015", "id": 571747487029067776, "retweet_count": 5, "message": "RT @CarlStanleyy: Okej Twitter... Nu g\u00f6r vi deh\u00e4r... Som ett pl\u00e5ster bara. L\u00e5t oss f\u00e5 det \u00f6verst\u00f6kat. #melfest", "user": "aIexdessy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:16 +0000 2015", "id": 571747482012659712, "retweet_count": 1, "message": "Allts\u00e5 denna humor \u00e4r s\u00e5 torr??? #melfest", "user": "aggressioner"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:10 +0000 2015", "id": 571747455383035904, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 m\u00e5nga \u00e5r av \"det suger\" har gjort mig cynisk antar jag. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest", "feyflippmelo"], "date": "Sat Feb 28 19:03:08 +0000 2015", "id": 571747445027295233, "retweet_count": 0, "message": "D\u00e5 k\u00f6r vi! #melfest #feyflippmelo", "user": "MrMissanpassad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:06 +0000 2015", "id": 571747439339835393, "retweet_count": 0, "message": "Vinjett rullar! #melfest", "user": "FredrikGlad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:04 +0000 2015", "id": 571747431752331265, "retweet_count": 0, "message": "SVERIGE ..... Vi kommer f\u00e5 ett resultat #melfest", "user": "ChristerKarls18"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:04 +0000 2015", "id": 571747428124082177, "retweet_count": 87, "message": "Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "scholm240"}, {"hashtags": ["melfest", "melodikollen", "JTRmelfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:03 +0000 2015", "id": 571747424546516992, "retweet_count": 0, "message": "#melfest #melodikollen #JTRmelfest lycka till! @JTRofficial", "user": "ElviraR5Fooo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:02 +0000 2015", "id": 571747422411616256, "retweet_count": 0, "message": "Robin Stjernberg? K\u00e4nner ju knappt igen grabben! #melfest", "user": "Pehrsonen"}, {"hashtags": ["robinstjernberg", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:01 +0000 2015", "id": 571747417948889089, "retweet_count": 0, "message": "Robin i SVT// Melodifestivalen \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #robinstjernberg @stjernbergrobin #melfest http://t.co/yIsehvf4oX", "user": "newRSpost"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:02:58 +0000 2015", "id": 571747405571497985, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5r medge att jag har inte vant mig vid att jag faktiskt tycker om att titta p\u00e5 det h\u00e4r igen. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest", "mysmedmassak\u00e4rlek"], "date": "Sat Feb 28 19:02:58 +0000 2015", "id": 571747403386236928, "retweet_count": 0, "message": "Mysfaktor hon pojkv\u00e4nnen och mellotittande \ud83d\udc4d\ud83d\ude0d #melfest #mysmedmassak\u00e4rlek http://t.co/lPyXGlZniN", "user": "HirschSofia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:02:58 +0000 2015", "id": 571747403180724226, "retweet_count": 0, "message": "Skr\u00e4cken kan b\u00f6rja. #melfest", "user": "johanochida"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:02:48 +0000 2015", "id": 571747360906354690, "retweet_count": 3, "message": "RT @fillipabark: D\u00e5 k\u00f6r vi! #melfest", "user": "Maglotta"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:02:46 +0000 2015", "id": 571747356342951936, "retweet_count": 0, "message": "Kommer inte spamma s\u00e5 mycket ikv\u00e4ll. Hoppas ni f\u00f6rst\u00e5r. \ud83d\ude09 #melfest", "user": "Zukram97"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:02:45 +0000 2015", "id": 571747350798073858, "retweet_count": 0, "message": "Mellopello allts\u00e5. #melfest", "user": "Woxlin"}, {"hashtags": ["melfest", "frammedfilippa"], "date": "Sat Feb 28 19:02:44 +0000 2015", "id": 571747344498216960, "retweet_count": 0, "message": "n\u00e4r kmr filippa #melfest #frammedfilippa", "user": "slytheriinz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:02:43 +0000 2015", "id": 571747339737690113, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll kan det vara l\u00e4mpligt att s\u00e4ga \u201cK\u00e4ra \u00d6rebroare\u201d ping kungen \n#melfest", "user": "friaktig"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:02:42 +0000 2015", "id": 571747337799905282, "retweet_count": 0, "message": "Jag har inte h\u00f6rt n\u00e5gon del av M\u00e5ns l\u00e5t, men jag hoppas p\u00e5 honom!! #melfest", "user": "IdaHammarback"}, {"hashtags": ["mello15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:02:40 +0000 2015", "id": 571747327440003072, "retweet_count": 0, "message": "Nej men d\u00e5 har det g\u00e5tt en vecka. Dags att \u00f6ppna upp mellop\u00e5sen igen #mello15 #melfest", "user": "synfel"}, {"hashtags": ["r\u00f6stade", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:02:38 +0000 2015", "id": 571747322012557314, "retweet_count": 0, "message": "Blir glad n\u00e4r jag ser hur glad Isa blev efter finalplatsen \ud83d\ude1a#r\u00f6stade #melfest", "user": "jackohaschips"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:02:37 +0000 2015", "id": 571747314836115456, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r arg f\u00f6r att vi \u00e4ter under #melfest, s\u00e5 kommer inte kunna livetweeta f\u00f6rr\u00e4n om ett tag pga alla kommer bli arga p\u00e5 mig om jag har mobil..", "user": "Metakarp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:02:36 +0000 2015", "id": 571747313363910657, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5h Jon Henrik Fj\u00e4llgren \u00e4r s\u00e5 j\u00e4vla fin!! \ud83d\ude0d #melfest", "user": "ItzJohanna_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:02:36 +0000 2015", "id": 571747312319504384, "retweet_count": 0, "message": "Sorry, blir tvungen att starta om datorn och pausa tv:n. Kommer d\u00e4rmed ligga en l\u00e5t efter i min kommentering av #melfest", "user": "2000aldrig"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:02:35 +0000 2015", "id": 571747308636925953, "retweet_count": 0, "message": "Ok. D\u00e5 k\u00f6r vi v\u00e4l ig\u00e5ng? #melfest", "user": "ManOfSvensatra"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:02:35 +0000 2015", "id": 571747306841772032, "retweet_count": 0, "message": "DET B\u00d6RJAR #melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:02:34 +0000 2015", "id": 571747303154958336, "retweet_count": 0, "message": "Har vi vunnit \u00e4n? #melfest", "user": "andraideal"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:02:33 +0000 2015", "id": 571747300734861312, "retweet_count": 0, "message": "13-\u00e5ringen i mig \u00e4r \u00f6verlycklig \u00f6ver det faktum att M\u00e5ns fucking Zelmerl\u00f6w \u00e4r med ikv \ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95 #melfest", "user": "filippaer"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:02:31 +0000 2015", "id": 571747289770950658, "retweet_count": 0, "message": "D\u00e5 \u00e4r det dags. Mello-time. \ud83c\udf89 #melfest", "user": "lindapokela"}, {"hashtags": ["mello2015", "Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:02:30 +0000 2015", "id": 571747288537829376, "retweet_count": 0, "message": "Nu k\u00f6r vi sista delt\u00e4vlingen i #mello2015!! #Melfest", "user": "Icanpikan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:02:30 +0000 2015", "id": 571747286696529921, "retweet_count": 5, "message": "RT @CarlStanleyy: Okej Twitter... Nu g\u00f6r vi deh\u00e4r... Som ett pl\u00e5ster bara. L\u00e5t oss f\u00e5 det \u00f6verst\u00f6kat. #melfest", "user": "FilipWinther"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:02:30 +0000 2015", "id": 571747286243524608, "retweet_count": 0, "message": "@CarlStanleyy jag kommer inte kunna vara med? K\u00e4nns som jag f\u00f6rr\u00e5der mitt barn, dear #melfest i love u. Iallafall mello tweets...", "user": "piercethemaja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:02:22 +0000 2015", "id": 571747252424863746, "retweet_count": 7, "message": "RT @hfahl: Intervju med SISSELA om FILIPPA! #melfest http://t.co/sE8YfzjKFI http://t.co/zvC6zs66cx", "user": "INorrlind"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:02:21 +0000 2015", "id": 571747248649965568, "retweet_count": 0, "message": "D\u00e5 var det dags igen..! #melfest #melfest2015", "user": "FilipWinther"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:02:19 +0000 2015", "id": 571747239812583424, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5r se vilka bra l\u00e5tar som f\u00f6rsvinner ikv\u00e4ll. #melfest", "user": "KokoKarin85"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:02:17 +0000 2015", "id": 571747234510966784, "retweet_count": 0, "message": "ALLA R\u00d6STAR P\u00c5 @JTRofficial OKEJ TACK #melfest", "user": "hannaberggren9"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:02:05 +0000 2015", "id": 571747181021032448, "retweet_count": 5, "message": "RT @CarlStanleyy: Okej Twitter... Nu g\u00f6r vi deh\u00e4r... Som ett pl\u00e5ster bara. L\u00e5t oss f\u00e5 det \u00f6verst\u00f6kat. #melfest", "user": "EbbaSjoholm"}, {"hashtags": ["melfest", "eurovoix"], "date": "Sat Feb 28 19:02:03 +0000 2015", "id": 571747174113001472, "retweet_count": 0, "message": "#melfest #eurovoix Nu K\u00f6r Vi from \u00d6rebro/Here we go from \u00d6rebro", "user": "eurotwintrees"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "Eurovision"], "date": "Sat Feb 28 19:02:02 +0000 2015", "id": 571747170703056896, "retweet_count": 1, "message": "RT @EurovisionUncut: NU K\u00d6R VI!!! &lt;3 #melfest #mello2015 #Eurovision", "user": "Hassel2011"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015", "fest"], "date": "Sat Feb 28 19:02:00 +0000 2015", "id": 571747163467874304, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 var det dags \u00e5ter dags f\u00f6r mello! Yes!\n#melfest #mello2015 #melfest2015 #fest", "user": "EvaSvenden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:02:00 +0000 2015", "id": 571747161483960320, "retweet_count": 0, "message": "@anna_kahnlund shit va obekv\u00e4mt med jeans framf\u00f6r #melfest", "user": "jackohaschips"}, {"hashtags": ["melfest", "Unfriended"], "date": "Sat Feb 28 19:01:58 +0000 2015", "id": 571747154563358720, "retweet_count": 0, "message": "Det b\u00e4sta med melodifestivalappen? Jag ser vilka av mina v\u00e4nner som r\u00f6star fel. #melfest #Unfriended", "user": "jonas_ivarsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:01:57 +0000 2015", "id": 571747149278547969, "retweet_count": 1, "message": "RT @Pstromsten: S\u00e5 j\u00e4vla sk\u00f6nt, \u00e4ntligen dags f\u00f6r mello\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #melfest", "user": "antonmellqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:01:55 +0000 2015", "id": 571747139946082304, "retweet_count": 0, "message": "D\u00e5 \u00e5ker vi #melfest", "user": "Lillansson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:01:53 +0000 2015", "id": 571747131264012288, "retweet_count": 0, "message": "Nu k\u00f6r vi!\n#melfest", "user": "sweholst"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:01:53 +0000 2015", "id": 571747130387398659, "retweet_count": 0, "message": "och @IdaHammarback \u00e4r inte ute \u00e5 viftar n\u00e5gongstans, bra! #melfest", "user": "FredrikGlad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:01:52 +0000 2015", "id": 571747129376559104, "retweet_count": 0, "message": "Laddad f\u00f6r #melfest! http://t.co/E1R1efeYIs", "user": "mikael_trieb"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:01:51 +0000 2015", "id": 571747123802320896, "retweet_count": 0, "message": "Har aldrig varit s\u00e5 os\u00e4ker p\u00e5 tippningen f\u00f6rr men TROR det blir s\u00e5h\u00e4r. #melfest http://t.co/OEPe8z6TEQ", "user": "94Frida"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:01:50 +0000 2015", "id": 571747119511564288, "retweet_count": 0, "message": "Sista delt\u00e4vlingen! Nuuuuu k\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6rrrr vi!!!!! #melfest", "user": "LenaMyhre"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:01:50 +0000 2015", "id": 571747118450413569, "retweet_count": 1, "message": "RT @pennylvania: MELLOAPPEN FUNGERAE INTE OCH IDAG \u00c4R M\u00c5NS MED!!' KAOS!!!!! #melfest", "user": "AlmaSoderholm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:01:49 +0000 2015", "id": 571747113324953601, "retweet_count": 3, "message": "D\u00e5 k\u00f6r vi! #melfest", "user": "fillipabark"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:01:44 +0000 2015", "id": 571747093997592576, "retweet_count": 1, "message": "Lajvar just nu fr\u00e5n #melfest med litteraturredakt\u00f6r @EliseKarlsson Livegrafiker, sociala medier-analys &amp; lyrikanalys! http://t.co/NwHvnvbEwg", "user": "Tobias_Brandel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:01:37 +0000 2015", "id": 571747063370805248, "retweet_count": 5, "message": "Okej Twitter... Nu g\u00f6r vi deh\u00e4r... Som ett pl\u00e5ster bara. L\u00e5t oss f\u00e5 det \u00f6verst\u00f6kat. #melfest", "user": "CarlStanleyy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:01:34 +0000 2015", "id": 571747053879087104, "retweet_count": 0, "message": "MELLO AGAIN!!!! Efter att ha missat just l\u00f6rdagen de 2 senaste g\u00e5ngerna \u00e4r jag tillbaka nu woho. #melfest", "user": "beatricecaa"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:01:34 +0000 2015", "id": 571747050775302145, "retweet_count": 0, "message": "Vi \u00e4r redo!!! Yeeeaaahhh! #mzheroes #melfest GO @manszelmerlow https://t.co/DYvEEVZ17U", "user": "linneadeb"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:01:31 +0000 2015", "id": 571747038465036288, "retweet_count": 1, "message": "Hoppas p\u00e5 m\u00e5nga bra bidrag ikv\u00e4ll. Det beh\u00f6vs. #melfest", "user": "MartinArvebro"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:01:30 +0000 2015", "id": 571747034895687680, "retweet_count": 1, "message": "MELLOAPPEN FUNGERAE INTE OCH IDAG \u00c4R M\u00c5NS MED!!' KAOS!!!!! #melfest", "user": "pennylvania"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "Melfest", "Eurovision"], "date": "Sat Feb 28 19:01:21 +0000 2015", "id": 571746997847363584, "retweet_count": 0, "message": "Arrancamos...  Nu K\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6r vi...  #Melodifestivalen #Melfest #Eurovision", "user": "louisvzla"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:01:17 +0000 2015", "id": 571746979266600960, "retweet_count": 0, "message": "Dags f\u00f6r Mello igen!!! #melfest", "user": "Maria1976"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:01:16 +0000 2015", "id": 571746978268389377, "retweet_count": 0, "message": "Finns v\u00e4l ingen som egentligen gillar \"Filippa Bark\"? S\u00e5 f\u00e5nigt och l\u00f6jligt s\u00e5 man blir r\u00e4dd... #melfest", "user": "OganGbg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:01:15 +0000 2015", "id": 571746972069191681, "retweet_count": 0, "message": "NU B\u00d6RJAR DEEEEET #melfest", "user": "Yumemedragon"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:01:12 +0000 2015", "id": 571746960174014464, "retweet_count": 62, "message": "RT @manszelmerlow: Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http\u2026", "user": "paterjey"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:01:12 +0000 2015", "id": 571746959045881856, "retweet_count": 4, "message": "RT @niklassvensson: Delt\u00e4vling fyra. Nu k\u00f6r vi.\n#melfest", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:01:12 +0000 2015", "id": 571746958739705857, "retweet_count": 1, "message": "vi \u00e4r ig\u00e5ng #melfest \n@pennylvania @MrtaLarsson @sophiecarlgren @oskarkindberg", "user": "AlmaSoderholm"}, {"hashtags": ["UMK15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:01:12 +0000 2015", "id": 571746958173319170, "retweet_count": 0, "message": "Nu k\u00f6r vi!!!! #UMK15 #melfest", "user": "Stinkerbellen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:01:08 +0000 2015", "id": 571746944961417216, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4ntar p\u00e5 melfest.", "user": "jvwge"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:01:08 +0000 2015", "id": 571746943019442176, "retweet_count": 0, "message": "NU K\u00d6R VIIIIIIIIII!!!! #melfest", "user": "FredrikGlad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:01:08 +0000 2015", "id": 571746942029594625, "retweet_count": 0, "message": "Alla ringer och r\u00f6star p\u00e5 JTR ikv\u00e4ll #melfest", "user": "sofie943"}, {"hashtags": ["melfest", "UMK15"], "date": "Sat Feb 28 19:01:06 +0000 2015", "id": 571746935226413058, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4ljer #melfest framom #UMK15 ikv\u00e4ll. S\u00e5 det s\u00e5.", "user": "MBeijar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:01:05 +0000 2015", "id": 571746929115328514, "retweet_count": 0, "message": "Sista delt\u00e4vlingen. NU K\u00d6R VI! #melfest", "user": "aliasnille"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:00:58 +0000 2015", "id": 571746901206433792, "retweet_count": 0, "message": "NU K\u00d6R VI MUMS-MUMS!! \ud83d\ude01\ud83d\ude03\ud83d\ude0a\ud83d\udc4d @manszelmerlow #melfest", "user": "ViktoriaBylund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:00:57 +0000 2015", "id": 571746898945703936, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r du redo @ImBraxen? Nu k\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6r vi! #melfest", "user": "Leijdstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:00:57 +0000 2015", "id": 571746897267986433, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5h, Robin! #melfest", "user": "tesshenriksson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:00:55 +0000 2015", "id": 571746886920626177, "retweet_count": 0, "message": "Dags f\u00f6r melfest fr\u00e5n \u00d6rebro woo! \ud83c\udf89\ud83c\udf8a", "user": "dalahorsey"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "Eurovision"], "date": "Sat Feb 28 19:00:53 +0000 2015", "id": 571746878834020352, "retweet_count": 1, "message": "NU K\u00d6R VI!!! &lt;3 #melfest #mello2015 #Eurovision", "user": "EurovisionUncut"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:00:52 +0000 2015", "id": 571746878003539969, "retweet_count": 4, "message": "Delt\u00e4vling fyra. Nu k\u00f6r vi.\n#melfest", "user": "niklassvensson"}, {"hashtags": ["melfest", "drunk"], "date": "Sat Feb 28 19:00:51 +0000 2015", "id": 571746872093618177, "retweet_count": 5, "message": "RT @JossanAmigo: MELLO SNART TAGGA #melfest #drunk http://t.co/U8Gu8juL2A", "user": "sobermeup0"}, {"hashtags": ["melfest", "5060broderi", "armbandtax", "broderi", "embroidery"], "date": "Sat Feb 28 19:00:51 +0000 2015", "id": 571746870940311553, "retweet_count": 0, "message": "Nu blir det mellobroderi. #melfest #5060broderi #armbandtax #broderi #embroidery https://t.co/g2ROj7Ll9O", "user": "enochannanbok"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:00:50 +0000 2015", "id": 571746869384249344, "retweet_count": 0, "message": "Nu k\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6r vi!... ni kollar v\u00e4l? #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:00:40 +0000 2015", "id": 571746827604766720, "retweet_count": 0, "message": "@smixak vi har tyv\u00e4rr inte lika mycket s\u00e4ndningstid p\u00e5 l\u00f6rdagar. #melfest osv :)", "user": "SVTSport"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:00:39 +0000 2015", "id": 571746821338476544, "retweet_count": 0, "message": "Taggad p\u00e5 #melfest nud\u00e5!!! http://t.co/5dytmlp87P", "user": "ebbaelisabeths"}, {"hashtags": ["melfest", "v\u00e5gav\u00e4graapp"], "date": "Sat Feb 28 19:00:38 +0000 2015", "id": 571746818561875968, "retweet_count": 0, "message": "@Sicera @SBBudge vi \u00e4r p\u00e5 plats! #melfest #v\u00e5gav\u00e4graapp", "user": "EmmaRydner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:00:27 +0000 2015", "id": 571746770172170241, "retweet_count": 0, "message": "P\u00e5 denna enhet finns Twitterappen i mappen \"Mello\", let's go! #melfest", "user": "jackohaschips"}, {"hashtags": ["mellomys", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:00:26 +0000 2015", "id": 571746768251187200, "retweet_count": 0, "message": "MELLO B\u00d6RJAR NU #mellomys #melfest", "user": "slytheriinz"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:00:26 +0000 2015", "id": 571746766736916480, "retweet_count": 1, "message": "Dags f\u00f6r #Melfest ! Men hur SVT anv\u00e4nder v\u00e5ra licenspengar \u00e4r en v\u00e4l f\u00f6rborgad hemlighet:\nhttp://t.co/Welw14Gtno http://t.co/8b7OOY67tJ", "user": "ExpressenKultur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:00:26 +0000 2015", "id": 571746765369688064, "retweet_count": 0, "message": "Fyra #melfest-n\u00f6rdar och tv\u00e5 hundar sitter h\u00e4r redo med chips och vin. Nu k\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6r vi!", "user": "ninalainen"}, {"hashtags": ["NAnyhet", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:00:24 +0000 2015", "id": 571746757861900291, "retweet_count": 6, "message": "RT @NApunktSE: JUST NU: Live-bilder och direktrapportering fr\u00e5n Melodifestivalen i \u00d6rebro. http://t.co/6YacrUWeMA #NAnyhet #melfest http://\u2026", "user": "storahagen"}, {"hashtags": ["eurovision", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:00:22 +0000 2015", "id": 571746748948873216, "retweet_count": 0, "message": "LIVE: Melodifestivalen 2015. Delt\u00e4vling 4 http://t.co/6TMlFee5hc #eurovision #melfest @svtmelfest", "user": "escbelgium"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:00:18 +0000 2015", "id": 571746733924864000, "retweet_count": 0, "message": "IMORGON KOMMER JAG HA EN GRYM S\u00d6NDAGS\u00c5NGEST MEN NU K\u00d6R VI #melfest", "user": "klarakallgren_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:00:17 +0000 2015", "id": 571746727931346945, "retweet_count": 0, "message": "live p\u00e5 Alvas twitter ikv\u00e4ll; Melodifestivalen 2015 delt\u00e4vling 4 #melfest", "user": "Alvaa_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:00:11 +0000 2015", "id": 571746705688936450, "retweet_count": 0, "message": "Nu. \u00c4r ni med?! #melfest", "user": "tinsaynes"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melfest", "svt", "svtdesign"], "date": "Sat Feb 28 19:00:10 +0000 2015", "id": 571746699389108225, "retweet_count": 0, "message": "Nu k\u00f6r vi! #melfest2015 #melfest #svt #svtdesign", "user": "SVTDesign"}, {"hashtags": ["arga", "letsdancese", "stenmark", "thedress", "svpol", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:00:08 +0000 2015", "id": 571746693034745856, "retweet_count": 3, "message": "RT @PeterssonPGA: Hur man retar upp folk f\u00f6dda 1975 eller tidigare: s\u00e4g n\u00e5got d\u00e5ligt om Stenmark.\n#arga #letsdancese #stenmark #thedress #s\u2026", "user": "JoPetersson"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:00:03 +0000 2015", "id": 571746669613719552, "retweet_count": 0, "message": "#melodifestivalen #melfest \u00e4r mina hashtags, s\u00e5 mute'a dom om ni inte vill se.", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:59:59 +0000 2015", "id": 571746654677803008, "retweet_count": 0, "message": "Nu taggar vi mello och att r\u00f6sta p\u00e5 dom b\u00e4sta!! #melfest @JTRofficial http://t.co/SleBnnv7Ro", "user": "anna_kahnlund"}, {"hashtags": ["arga", "letsdancese", "stenmark", "thedress", "svpol", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:59:58 +0000 2015", "id": 571746650831630336, "retweet_count": 3, "message": "RT @PeterssonPGA: Hur man retar upp folk f\u00f6dda 1975 eller tidigare: s\u00e4g n\u00e5got d\u00e5ligt om Stenmark.\n#arga #letsdancese #stenmark #thedress #s\u2026", "user": "eesveensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:59:56 +0000 2015", "id": 571746639825768448, "retweet_count": 0, "message": "Nuuuuuuu k\u00f6r viiiiiii #melfest", "user": "Maikeeel"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebo", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:59:56 +0000 2015", "id": 571746639628652545, "retweet_count": 0, "message": "Nu starta #melfest fr\u00e5n #\u00f6rebo.  Kv\u00e4llens underh\u00e5lling. Hur fin \u00e4r Sanna i kv\u00e4ll,snart vet vi?#mello2015.", "user": "ChristerSvenss7"}, {"hashtags": ["mellosnack", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:59:55 +0000 2015", "id": 571746638093557761, "retweet_count": 2, "message": "RT @mvh_svt: Om 9 minuter k\u00f6r vi! #mellosnack med @HanaPee och @tramsfrans med g\u00e4ster! Titta p\u00e5 http://t.co/TiswHmkUPb #melfest http://t.co\u2026", "user": "kokosbjarne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:59:53 +0000 2015", "id": 571746628748640257, "retweet_count": 1, "message": "S\u00e5 j\u00e4vla sk\u00f6nt, \u00e4ntligen dags f\u00f6r mello\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #melfest", "user": "Pstromsten"}, {"hashtags": ["melfest", "party"], "date": "Sat Feb 28 18:59:53 +0000 2015", "id": 571746626773131264, "retweet_count": 0, "message": "NU K\u00d6R VIIIII!\ud83c\udf1f\ud83c\udf89  #melfest #party", "user": "Swerj"}, {"hashtags": ["arga", "letsdancese", "stenmark", "thedress", "svpol", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:59:48 +0000 2015", "id": 571746605789024256, "retweet_count": 3, "message": "Hur man retar upp folk f\u00f6dda 1975 eller tidigare: s\u00e4g n\u00e5got d\u00e5ligt om Stenmark.\n#arga #letsdancese #stenmark #thedress #svpol #melfest", "user": "PeterssonPGA"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:59:47 +0000 2015", "id": 571746601645027328, "retweet_count": 0, "message": "Hoppas att det kommer n\u00e5n bra l\u00e5t ikv\u00e4ll. Har varit ont om det hittills.  #melfest", "user": "OganGbg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:59:40 +0000 2015", "id": 571746575128666112, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4ra \u00d6rebroare, nu k\u00f6r vi! #melfest", "user": "blanksteg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:59:40 +0000 2015", "id": 571746574113644544, "retweet_count": 0, "message": "Dags f\u00f6r #melfest igen , kul!", "user": "jonasbergfeldt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:59:39 +0000 2015", "id": 571746571051786240, "retweet_count": 0, "message": "Nu ska vi lyssna lite(mycket), dreggla lite (mycket) \u00e5 r\u00f6sta lite(mycket) p\u00e5 @manszelmerlow och se n\u00e4r han g\u00e5r direkt till final #melfest", "user": "karinliindberg"}, {"hashtags": ["mellosnack", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:59:38 +0000 2015", "id": 571746563858567168, "retweet_count": 0, "message": "Jag och min katt \u00e4r taggade wowowowo #mellosnack #melfest", "user": "tantpower"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:59:37 +0000 2015", "id": 571746561971097600, "retweet_count": 0, "message": "Hej Sverige #melfest", "user": "unlaisunla"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:59:33 +0000 2015", "id": 571746544245993474, "retweet_count": 0, "message": "S\u00c5 REDO F\u00d6R #melfest", "user": "Fellevonanka"}, {"hashtags": ["melfest", "laphroaig"], "date": "Sat Feb 28 18:59:19 +0000 2015", "id": 571746486280724480, "retweet_count": 0, "message": "Har tagit fram whiskyn nu \u00e4r jag redo f\u00f6r #melfest #laphroaig", "user": "jonas_ivarsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:58:59 +0000 2015", "id": 571746402084245504, "retweet_count": 0, "message": "Viktigt att v\u00e4lja r\u00e4tt godis till kv\u00e4llens #melfest @manszelmerlow @ticlinetravel https://t.co/fj3cfHkJ7S", "user": "AnnaSporrong"}, {"hashtags": ["melfest", "drunk"], "date": "Sat Feb 28 18:58:52 +0000 2015", "id": 571746373474902017, "retweet_count": 5, "message": "MELLO SNART TAGGA #melfest #drunk http://t.co/U8Gu8juL2A", "user": "JossanAmigo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:58:51 +0000 2015", "id": 571746369381265408, "retweet_count": 0, "message": "Revolutionen avbruten p\u00e5 grund av #melfest. Den \u00e5terupptas under s\u00f6ndag eftermiddag, i m\u00e5n av ork.", "user": "brelovich"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:58:43 +0000 2015", "id": 571746334056837120, "retweet_count": 0, "message": "Nuuuuuu k\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6r viiiiii!!! #melfest", "user": "ellenhedlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:58:41 +0000 2015", "id": 571746328625192961, "retweet_count": 0, "message": "Idag ska jag faktist se p\u00e5 #melfest", "user": "madebylosan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:58:28 +0000 2015", "id": 571746273839190016, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5. Det \u00e4r ju bara skidor p\u00e5 TV nuf\u00f6rtiden. \n*v\u00e4ntar p\u00e5 #melfest*", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:58:20 +0000 2015", "id": 571746239324278785, "retweet_count": 62, "message": "RT @manszelmerlow: Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http\u2026", "user": "linneaene"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:58:03 +0000 2015", "id": 571746169308749824, "retweet_count": 0, "message": "Nu v\u00e4ntar jag p\u00e5 sista del finalen i Mellon, laddar med lite godis och t\u00e4nda ljus, #melfest#", "user": "myssan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:58:01 +0000 2015", "id": 571746159259209729, "retweet_count": 1, "message": "RT @idaapetterssoon: K\u00e4nslorna man hade f\u00f6r M\u00e5ns n\u00e4r man var liten kommer tillbaka nu, b\u00e4sta @manszelmerlow #melfest", "user": "carhak1"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "Mello", "Mello2015", "Melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:57:51 +0000 2015", "id": 571746118687719425, "retweet_count": 1, "message": "Nu: #Melodifestivalen. Heja @manszelmerlow! #Mello #Mello2015 #Melfest", "user": "TimmyNHLkollen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:57:50 +0000 2015", "id": 571746114300465152, "retweet_count": 0, "message": "Alla p\u00e5 bussen betalar med kort och melfest b\u00f6rjar om tre min!!!", "user": "LoviiisaJ"}, {"hashtags": ["MZHeroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:57:41 +0000 2015", "id": 571746073473097728, "retweet_count": 0, "message": "Swedes! Ring 099 202 07 eller sms 07 till 722 11!\n#MZHeroes @manszelmerlow #melfest", "user": "ZiaJafarzadeh"}, {"hashtags": ["NAnyhet", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:57:32 +0000 2015", "id": 571746037808943105, "retweet_count": 6, "message": "RT @NApunktSE: JUST NU: Live-bilder och direktrapportering fr\u00e5n Melodifestivalen i \u00d6rebro. http://t.co/6YacrUWeMA #NAnyhet #melfest http://\u2026", "user": "b_solberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:57:31 +0000 2015", "id": 571746034965200896, "retweet_count": 0, "message": "DELT\u00c4VLING 4. #melfest", "user": "cowboystyle"}, {"hashtags": ["MZHeroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:57:13 +0000 2015", "id": 571745956166807553, "retweet_count": 0, "message": "Ring 099 202 07 eller sms 07 till 722 11!\n#MZHeroes @manszelmerlow #melfest", "user": "ZiaJafarzadeh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:57:05 +0000 2015", "id": 571745923883278336, "retweet_count": 1, "message": "Ist\u00e4llet f\u00f6r #melfest - l\u00e4r dig v\u00e5ra mesf\u00e5glars enkla men fina s\u00e5nger: http://t.co/pSpLlG8nMN", "user": "Natursidan"}, {"hashtags": ["melfest", "dontsayno", "midnightboy", "melodinr1"], "date": "Sat Feb 28 18:56:32 +0000 2015", "id": 571745785668362240, "retweet_count": 2, "message": "Vi ses snart &lt;3 #melfest #dontsayno #midnightboy #melodinr1 http://t.co/0LkRlFKpC3", "user": "midnightboyart"}, {"hashtags": ["melfest", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 18:56:22 +0000 2015", "id": 571745742009856000, "retweet_count": 0, "message": "G\u00e4sterna snicksnackar om kv\u00e4llens melodifestival! Vilka hejar ni p\u00e5?  http://t.co/TiswHmkUPb #melfest #mellosnack http://t.co/zvTOlZ3b88", "user": "mvh_svt"}, {"hashtags": ["NAnyhet", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:56:21 +0000 2015", "id": 571745739887550464, "retweet_count": 6, "message": "RT @NApunktSE: JUST NU: Live-bilder och direktrapportering fr\u00e5n Melodifestivalen i \u00d6rebro. http://t.co/6YacrUWeMA #NAnyhet #melfest http://\u2026", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:55:53 +0000 2015", "id": 571745621989826560, "retweet_count": 0, "message": "Tagga, min favvo ikv\u00e4ll you know #melfest http://t.co/LIxWjqDfzM", "user": "Williamjogi"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:55:49 +0000 2015", "id": 571745605644656640, "retweet_count": 0, "message": "@Hultin13 Redo f\u00f6r #melfest?", "user": "FransHenriksson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:55:37 +0000 2015", "id": 571745552959991808, "retweet_count": 8, "message": "RT @emanuelkarlsten: Vad \u00e4r oddsen p\u00e5 att n\u00e5gon sk\u00e4mtar om _kl\u00e4nningen_ i kv\u00e4llens #melfest? Jag l\u00e4gger 100sp\u00e4nn p\u00e5 att Sanna Nielsen b\u00e4r d\u2026", "user": "FLagerqvist"}, {"hashtags": ["melfest", "Statsvetarn\u00f6rd"], "date": "Sat Feb 28 18:55:28 +0000 2015", "id": 571745515605372928, "retweet_count": 1, "message": "F\u00f6rra #melfest fick ju GAL-TAN-pr\u00e4glad vinnare. Nu undras om gamla vanliga V-H-dimensionen g\u00f6r comeback ikv\u00e4ll? Kvinnab\u00f6ske? #Statsvetarn\u00f6rd", "user": "JonasHinnfors"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:55:27 +0000 2015", "id": 571745514150109184, "retweet_count": 0, "message": "Jag st\u00e4ller in kv\u00e4llens bevakning av #melfest till f\u00f6rm\u00e5n f\u00f6r bevakning av semisjuk dotter. S\u00e5n e jag.", "user": "mattiasflodwall"}, {"hashtags": ["NAnyhet", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:55:00 +0000 2015", "id": 571745398718648320, "retweet_count": 6, "message": "RT @NApunktSE: JUST NU: Live-bilder och direktrapportering fr\u00e5n Melodifestivalen i \u00d6rebro. http://t.co/6YacrUWeMA #NAnyhet #melfest http://\u2026", "user": "Ecka2c"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:54:42 +0000 2015", "id": 571745325846810624, "retweet_count": 2, "message": "RT @Frostkristaller: K\u00f6pte tv\u00e5 p\u00e5sar 170g skittles. \u00c4r redo nu #melfest http://t.co/7QwISVhTiJ", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:54:19 +0000 2015", "id": 571745229054865409, "retweet_count": 1, "message": "RT @GSvenungsson: Kan vara det mest sp\u00e4nnande bidraget i \u00e5rets Melodifestivalen... #melfest #mello2015 http://t.co/LPXYDI1iV5", "user": "nickemannen"}, {"hashtags": ["melfest", "melodikollen"], "date": "Sat Feb 28 18:53:59 +0000 2015", "id": 571745143654641664, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll hoppas jag p\u00e5 M\u00e5ns till final! #melfest #melodikollen", "user": "Liinnaa95"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:53:44 +0000 2015", "id": 571745082979844096, "retweet_count": 0, "message": "Passar bra att vara i Sk\u00e5ne just denna helg n\u00e4r vi kommer att heja fram Kvinnab\u00f6ske och M\u00e5ns till final i #melfest", "user": "nickemannen"}, {"hashtags": ["melfest", "Eurovision"], "date": "Sat Feb 28 18:53:25 +0000 2015", "id": 571744999932596225, "retweet_count": 0, "message": "Ready for #melfest &lt;3 heja M\u00e5ns &lt;3 #Eurovision https://t.co/9swZr1WQ6v", "user": "EurovisionDude"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:52:53 +0000 2015", "id": 571744866419531776, "retweet_count": 0, "message": "Okej Twitter, \u00e4r ni BEREDDA?! #melfest", "user": "almaengstroem"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:52:47 +0000 2015", "id": 571744844038713344, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll r\u00f6star vi p\u00e5 l\u00e5t numer 8 med M\u00e5ns i #melfest \ud83c\udf89\u2764\ufe0f", "user": "HelfridssonIda"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:52:46 +0000 2015", "id": 571744838527422466, "retweet_count": 1, "message": "Kan vara det mest sp\u00e4nnande bidraget i \u00e5rets Melodifestivalen... #melfest #mello2015 http://t.co/LPXYDI1iV5", "user": "GSvenungsson"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 18:52:43 +0000 2015", "id": 571744824342290432, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5rets tuffaste delt\u00e4vling, k\u00e4nslan \u00e4r att alla l\u00e5tar kan g\u00e5 vidare. Endast M\u00e5ns k\u00e4nns given #melfest #melfest2015", "user": "linkan1033"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:52:27 +0000 2015", "id": 571744759741591552, "retweet_count": 0, "message": "Snart Melodifestivalen! Gl\u00f6m inte att r\u00f6sta p\u00e5 Midnight Boy aka min kusin. Han har \u00e4ven en v\u00e4ldigt bra l\u00e5t! #melfest #mello2015", "user": "AgentSpeciell"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:52:12 +0000 2015", "id": 571744696411807744, "retweet_count": 0, "message": "Svaret p\u00e5 kv\u00e4llens enda fr\u00e5ga \u00e4r:\nMums-Mums! \nL\u00e5t nr 7 \u00e4r den b\u00e4sta oavsett hur den l\u00e5ter!   :) \n#melfest", "user": "StaffeB"}, {"hashtags": ["melfest", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 18:52:08 +0000 2015", "id": 571744676916690945, "retweet_count": 0, "message": "Grymt g\u00e4ng i studion idag! \u2b50\ufe0f om ni kan , H\u00e4lsa Aina fr\u00e5n mig\ud83d\ude09 Hon har ju v\u00e4rldens gulligaste r\u00f6st\ud83d\udc9e @HanaPee  #melfest #mellosnack", "user": "LitemerLina"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:52:06 +0000 2015", "id": 571744669182382080, "retweet_count": 0, "message": "idag r\u00f6star vi p\u00e5 Hasse Andersson! #melfest", "user": "FredrikGlad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:52:05 +0000 2015", "id": 571744667861188610, "retweet_count": 8, "message": "RT @emanuelkarlsten: Vad \u00e4r oddsen p\u00e5 att n\u00e5gon sk\u00e4mtar om _kl\u00e4nningen_ i kv\u00e4llens #melfest? Jag l\u00e4gger 100sp\u00e4nn p\u00e5 att Sanna Nielsen b\u00e4r d\u2026", "user": "hejsonja"}, {"hashtags": ["melfest", "eurovision"], "date": "Sat Feb 28 18:52:01 +0000 2015", "id": 571744650790346752, "retweet_count": 0, "message": "Midnight Boy och @manszelmerlow Direkt Till Finalen. Lycka till, pojkar. #melfest #eurovision", "user": "mr_kelsey_"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "Melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 18:52:01 +0000 2015", "id": 571744650354143232, "retweet_count": 0, "message": "Skit i allt snart dags f\u00f6r veckans viktigaste #mello2015 #melfest #Melfest2015", "user": "pinnen72"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:51:59 +0000 2015", "id": 571744641621618689, "retweet_count": 62, "message": "RT @manszelmerlow: Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http\u2026", "user": "HallakNivin"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:51:29 +0000 2015", "id": 571744515033337856, "retweet_count": 62, "message": "RT @manszelmerlow: Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http\u2026", "user": "3lin_a"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:51:09 +0000 2015", "id": 571744431923204096, "retweet_count": 2, "message": "RT @Frostkristaller: K\u00f6pte tv\u00e5 p\u00e5sar 170g skittles. \u00c4r redo nu #melfest http://t.co/7QwISVhTiJ", "user": "moaaelofsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:50:58 +0000 2015", "id": 571744385139920897, "retweet_count": 8, "message": "RT @emanuelkarlsten: Vad \u00e4r oddsen p\u00e5 att n\u00e5gon sk\u00e4mtar om _kl\u00e4nningen_ i kv\u00e4llens #melfest? Jag l\u00e4gger 100sp\u00e4nn p\u00e5 att Sanna Nielsen b\u00e4r d\u2026", "user": "thelifeofmolly"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:50:58 +0000 2015", "id": 571744384393318400, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll lovat jag att vara sn\u00e4ll och saklig n\u00e4r jag twittrar om #melfest\n\n\u00c4\nH\n\nG\nL\n\u00d6\nM\n\nD\nE\nT\n!\n!\n!", "user": "2000aldrig"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:50:56 +0000 2015", "id": 571744374649970688, "retweet_count": 8, "message": "RT @emanuelkarlsten: Vad \u00e4r oddsen p\u00e5 att n\u00e5gon sk\u00e4mtar om _kl\u00e4nningen_ i kv\u00e4llens #melfest? Jag l\u00e4gger 100sp\u00e4nn p\u00e5 att Sanna Nielsen b\u00e4r d\u2026", "user": "0ca3rik"}, {"hashtags": ["melfest", "frost"], "date": "Sat Feb 28 18:50:36 +0000 2015", "id": 571744293028667392, "retweet_count": 0, "message": "YAY! Snart dags f\u00f6r sist delfinalen! Heja Elsa! #melfest #frost", "user": "freddesvensson"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 18:50:24 +0000 2015", "id": 571744243959664642, "retweet_count": 0, "message": "Vilse i Mellodjungeln? @Krissetalje guidar dig r\u00e4tt! http://t.co/pIcnlHPadC #melfest #melfest2015 #mello #melodifestivalen", "user": "JuicyPlaySE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:49:43 +0000 2015", "id": 571744071787659266, "retweet_count": 0, "message": "Tjuvlyssnat p\u00e5 M\u00e5ns bidrag. B\u00e4st i hela t\u00e4vlingen. L\u00e4gg ner verksamheten. #melfest", "user": "hassesamuelsson"}, {"hashtags": ["Falun2015", "melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:49:42 +0000 2015", "id": 571744066528002050, "retweet_count": 0, "message": "Dissar medaljceremonin p\u00e5 Stora torget #Falun2015  till f\u00f6rm\u00e5n f\u00f6r #melfest2015 #melfest och chokladpudding i tv-soffan \ud83d\ude04", "user": "UGrejs"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:49:33 +0000 2015", "id": 571744027432882176, "retweet_count": 8, "message": "Vad \u00e4r oddsen p\u00e5 att n\u00e5gon sk\u00e4mtar om _kl\u00e4nningen_ i kv\u00e4llens #melfest? Jag l\u00e4gger 100sp\u00e4nn p\u00e5 att Sanna Nielsen b\u00e4r den ikv\u00e4ll. Any takers?", "user": "emanuelkarlsten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:49:19 +0000 2015", "id": 571743967978622976, "retweet_count": 0, "message": "R\u00f6sta p\u00e5 min dubbningskollega- tillika r\u00f6sten till Elsa i Frost - Annika Herlitz #melfest ikv\u00e4ll: http://t.co/qvK6CYwRnA via", "user": "1man20voices"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:49:17 +0000 2015", "id": 571743961548771328, "retweet_count": 2, "message": "K\u00f6pte tv\u00e5 p\u00e5sar 170g skittles. \u00c4r redo nu #melfest http://t.co/7QwISVhTiJ", "user": "Frostkristaller"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:49:10 +0000 2015", "id": 571743930582216704, "retweet_count": 0, "message": "Taggar #melfest delt\u00e4vling 3 http://t.co/uekUNnR0co", "user": "FredrikMarstorp"}, {"hashtags": ["NAnyhet", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:49:04 +0000 2015", "id": 571743906666291200, "retweet_count": 6, "message": "JUST NU: Live-bilder och direktrapportering fr\u00e5n Melodifestivalen i \u00d6rebro. http://t.co/6YacrUWeMA #NAnyhet #melfest http://t.co/c8ijxYoZfd", "user": "NApunktSE"}, {"hashtags": ["melfest", "svt"], "date": "Sat Feb 28 18:48:54 +0000 2015", "id": 571743866531000320, "retweet_count": 0, "message": "Olle och Henrik f\u00f6rser #melfest med grafik i rutan ikv\u00e4ll. Och bilder till Fredagkv\u00e4ll med Malin. Hurra! #svt http://t.co/TsnmK0KLKb", "user": "SVTDesign"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:48:39 +0000 2015", "id": 571743803494805504, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll \u00e4r det melodifestival i \u00d6rebro. Jag t\u00e4nker r\u00f6sta p\u00e5 den h\u00e4r: http://t.co/LIAmAhzDZ0 #melfest", "user": "kubakatten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:48:37 +0000 2015", "id": 571743794883907584, "retweet_count": 1, "message": "RT @ABNojesbladet: Spelarna och synnerligen kloka m\u00e4nniskor har sagt sitt. Hen vinner i kv\u00e4ll #melfest\nhttp://t.co/QiyDSwGTaM http://t.co/w\u2026", "user": "freddyhakansson"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:47:30 +0000 2015", "id": 571743513391566848, "retweet_count": 62, "message": "RT @manszelmerlow: Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http\u2026", "user": "NatalieSaade_"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 18:47:21 +0000 2015", "id": 571743474539732994, "retweet_count": 0, "message": "Mellogroupie i n\u00f6jesfabriken. (Nej, ingen hade smuttat p\u00e5 konjaken n\u00e4r bilden togs. Vi lovar.) #melfest #melfest2015 http://t.co/KyGJxDZqk4", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:47:11 +0000 2015", "id": 571743433532039168, "retweet_count": 1, "message": "RT @hejsonja: Barnen \u00e4r sp\u00e4nda som trumskinn nu. Dom fr\u00e5gar om det verkligen \u00e4r sant att Hasse Andersson ska sjunga ikv\u00e4ll. #melfest", "user": "blodkorv"}, {"hashtags": ["\u00f6rebro", "melfest", "mello15"], "date": "Sat Feb 28 18:47:10 +0000 2015", "id": 571743426695307264, "retweet_count": 0, "message": "Photo: Nu k\u00f6r vi #\u00f6rebro #melfest #mello15 (p\u00e5/i Conventum) http://t.co/cvUsuOBl9w", "user": "fcruse"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "svtdesign", "svt"], "date": "Sat Feb 28 18:47:05 +0000 2015", "id": 571743406571061249, "retweet_count": 0, "message": "Nasim v\u00e4rmer upp, snart k\u00f6r vi! #melfest #melfest2015 #svtdesign #svt http://t.co/M199Hp1soy", "user": "SVTDesign"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:46:46 +0000 2015", "id": 571743329102266368, "retweet_count": 0, "message": "Snaaaaaaaart k\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6r viiiii!!!! #melfest", "user": "ellenhedlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:46:36 +0000 2015", "id": 571743287075332096, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen och Tacos f\u00e5r det bli denna L\u00f6rdag. Sk\u00f6nt med lugna helger ibland ocks\u00e5! #melfest", "user": "HermanGustavson"}, {"hashtags": ["melfest", "vaxjolakers"], "date": "Sat Feb 28 18:46:33 +0000 2015", "id": 571743272802111488, "retweet_count": 0, "message": "0-6 mot Vetlanda. Kommer hem till kebabpizza, #melfest, #vaxjolakers och den b\u00e4sta flickv\u00e4nnen av alla! \u2764\ufe0f", "user": "johanbark"}, {"hashtags": ["melfest", "nintendo", "ordvits", "fonetik"], "date": "Sat Feb 28 18:46:05 +0000 2015", "id": 571743154493378560, "retweet_count": 0, "message": "Den gemensamma n\u00e4mnaren mellan #melfest och #nintendo. #ordvits #fonetik https://t.co/sYbzjHie3o", "user": "stenpoppase"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:45:50 +0000 2015", "id": 571743095064297473, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 givet att @ainalesse i f\u00f6rsnacket backar @ericsaademusic ang\u00e5ende @Isamusictweet. #melfest", "user": "GladaJakob"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:45:44 +0000 2015", "id": 571743068019425281, "retweet_count": 62, "message": "RT @manszelmerlow: Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http\u2026", "user": "Elin2104"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:45:39 +0000 2015", "id": 571743048947929088, "retweet_count": 0, "message": "En kvart kvar till #melfest \ud83d\ude4c", "user": "AnnelieMalmsten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:45:32 +0000 2015", "id": 571743016291078145, "retweet_count": 1, "message": "Spelarna och synnerligen kloka m\u00e4nniskor har sagt sitt. Hen vinner i kv\u00e4ll #melfest\nhttp://t.co/QiyDSwGTaM http://t.co/w0mi9iwqGF", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:45:19 +0000 2015", "id": 571742961698017280, "retweet_count": 0, "message": "Vi ses i rutan \ud83c\udf38 #melfest https://t.co/oVeSE33RvS", "user": "Fideliwall"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:44:55 +0000 2015", "id": 571742863035387904, "retweet_count": 1, "message": "Barnen \u00e4r sp\u00e4nda som trumskinn nu. Dom fr\u00e5gar om det verkligen \u00e4r sant att Hasse Andersson ska sjunga ikv\u00e4ll. #melfest", "user": "hejsonja"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:44:50 +0000 2015", "id": 571742840553934849, "retweet_count": 62, "message": "RT @manszelmerlow: Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http\u2026", "user": "Stefhanie88"}, {"hashtags": ["melfest", "eurovoix"], "date": "Sat Feb 28 18:44:28 +0000 2015", "id": 571742751135567873, "retweet_count": 0, "message": "#melfest #eurovoix In just under 15mins it'll be time for NU K\u00d6R VI from \u00d6rebro in Sweden!!!", "user": "eurotwintrees"}, {"hashtags": ["classy", "melfest", "madonna", "legendary", "sannanielsen"], "date": "Sat Feb 28 18:44:28 +0000 2015", "id": 571742749399130112, "retweet_count": 0, "message": "Aaaah...hon g\u00f6r en madonna \ud83d\ude4b #classy #melfest #madonna #legendary #sannanielsen \ud83d\ude18 https://t.co/r3LjNfXYxs", "user": "Rubenskub"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:44:22 +0000 2015", "id": 571742723683840000, "retweet_count": 0, "message": "Mysig #melfest med min s\u00e4rbo Eva hade varit mysigt,men jag f\u00e5r sitta h\u00e4r sj\u00e4lv ikv\u00e4ll trist :/", "user": "LottaKlys"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:43:28 +0000 2015", "id": 571742496897802240, "retweet_count": 0, "message": "OK! om 17 minuter b\u00f6rjar #melfest igen! \u00c4R NI TAGGADE?!", "user": "FredrikGlad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:43:15 +0000 2015", "id": 571742441302323200, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4rsta draget h\u00e4r i Arenan!! #melfest", "user": "Zukram97"}, {"hashtags": ["mellosnack", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:43:13 +0000 2015", "id": 571742435061202944, "retweet_count": 0, "message": "#mellosnack just nu: Besvikelsen \u00f6ver att @AmparoKristin inte gick direkt till final! #melfest", "user": "mvh_svt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:42:45 +0000 2015", "id": 571742318467936257, "retweet_count": 0, "message": "TVdags @Linus recenserar/tippar kv\u00e4llens #melfest: \"Disney-sm\u00f6r, homoerotica &amp; M\u00e5ns vinnande streckgubbe\" http://t.co/J6wdWb5uLJ", "user": "kjellhaglund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:42:10 +0000 2015", "id": 571742171885412352, "retweet_count": 1, "message": "RT @linusfremin: p\u00e5 @TVdags betygs\u00e4tter &amp; tippar jag kv\u00e4llens #melfest! kan m\u00e5ns zelmerl\u00f6ws bidrag utmana jon henrik om segern? ja! http://\u2026", "user": "TVdags"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:42:10 +0000 2015", "id": 571742168886468608, "retweet_count": 0, "message": "Blir bortk\u00f6rd fr\u00e5n TV-rummet f\u00f6r tydligen \u00e4r hockey viktigare \u00e4n #melfest", "user": "EvaMort"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:41:51 +0000 2015", "id": 571742089031106560, "retweet_count": 0, "message": "taggar inf\u00f6r live-tweetandet om mello #melfest", "user": "aaaannddrreeaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:41:50 +0000 2015", "id": 571742086720049152, "retweet_count": 1, "message": "RT @GustavDahlander: Nytt i bloggen: Plagiat eller inte? D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r fr\u00e5gan ointressant f\u00f6r diskning i #melfest ... http://t.co/O7twtbVw2n", "user": "nyhetschefjonas"}, {"hashtags": ["melfest", "SupportFr\u00e5nFrankrike"], "date": "Sat Feb 28 18:41:38 +0000 2015", "id": 571742037625733122, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns, ikv\u00e4ll --&gt; \ud83d\udc4d#melfest @manszelmerlow #SupportFr\u00e5nFrankrike", "user": "jul_mm"}, {"hashtags": ["MansZelmerlow", "Melodifestivalen", "melfest", "heroes"], "date": "Sat Feb 28 18:41:27 +0000 2015", "id": 571741988871139328, "retweet_count": 0, "message": "SVERIGE! R\u00f6sta pa Melodi 7: Heroes! #MansZelmerlow #Melodifestivalen @manszelmerlow #melfest #heroes https://t.co/9UWs2Aeznq", "user": "LauraLingeman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:41:14 +0000 2015", "id": 571741936580755456, "retweet_count": 0, "message": "#melfest p\u00e5 plats, syrran har l\u00e4ngtat s\u00e5 \ud83d\ude01 #mello2015#melodifestivalen http://t.co/VlILMhF3i0", "user": "EVonSweden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:40:09 +0000 2015", "id": 571741660645875712, "retweet_count": 21, "message": "RT @annika_lantz: Denna timing i baktakt! Jag \u00e4lskar dig Filippa Bark! #melfest", "user": "stjernstoft"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:40:07 +0000 2015", "id": 571741654450774016, "retweet_count": 7, "message": "RT @hfahl: D\u00e5 var veckans BETYG h\u00e4r. #melfest http://t.co/jZ9w9nlf0M http://t.co/8W0yhiQ9Ar", "user": "Malena_Ernman"}, {"hashtags": ["melfest", "godisstopp"], "date": "Sat Feb 28 18:40:02 +0000 2015", "id": 571741634758615041, "retweet_count": 7, "message": "RT @Bakjour: Om ni tr\u00f6ttnar p\u00e5 morotsstavar och kruskakli till #melfest, h\u00e5ll ut! Vid midnatt upph\u00f6r #godisstopp.", "user": "KruseStorfors"}, {"hashtags": ["melfest", "Melfest2015", "kl\u00e4nninggate"], "date": "Sat Feb 28 18:39:36 +0000 2015", "id": 571741525463474176, "retweet_count": 0, "message": "Familjen helt oense om kl\u00e4nningens f\u00e4rger. L\u00e4r ju inte samsas om mellol\u00e5tarna heller misst\u00e4nker jag...\n#melfest #Melfest2015 #kl\u00e4nninggate", "user": "patbyr"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:38:50 +0000 2015", "id": 571741331195883521, "retweet_count": 0, "message": "Tror n\u00e4stan det f\u00e5r bli House of Cards ist\u00e4llet f\u00f6r #melfest. Avsnitt 9 p\u00e5 s\u00e4song 3", "user": "Vicccy"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:38:31 +0000 2015", "id": 571741252280066048, "retweet_count": 62, "message": "RT @manszelmerlow: Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http\u2026", "user": "mariitzaaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:37:59 +0000 2015", "id": 571741118477557760, "retweet_count": 0, "message": "Att jag \u00e4r lika exalterad \u00f6ver M\u00e5ns bidrag som Hasse Anderssons... \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \ud83d\ude01 #melfest", "user": "Rubenskub"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:37:44 +0000 2015", "id": 571741052496961538, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "ericsunicorn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:37:17 +0000 2015", "id": 571740939556937729, "retweet_count": 0, "message": "Bra att tjejerna matchar varandra. #melfest @lifeofebb https://t.co/gd6q6fyrCd", "user": "mrhammarstedt"}, {"hashtags": ["mellosyn", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:36:50 +0000 2015", "id": 571740827640320000, "retweet_count": 1, "message": "RT @SyntolkningNu: #mellosyn #melfest Klockan 20:00 k\u00f6r vi! Lyssna p\u00e5 syntolkningen av @SVTmelfest via @svtplay http://t.co/4M5NHhpclT http\u2026", "user": "ClaesGylling"}, {"hashtags": ["melfest", "JTRme", "BuildingItUp"], "date": "Sat Feb 28 18:36:46 +0000 2015", "id": 571740811983003649, "retweet_count": 0, "message": "R\u00f6sta g\u00e4rna p\u00e5 dom h\u00e4r underbara killarna \u2764\ufe0f\ud83d\udc4c @jtrofficial #melfest #JTRme #BuildingItUp https://t.co/b2r1NbLZwB", "user": "Molanders_babe"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:34:34 +0000 2015", "id": 571740258066427907, "retweet_count": 0, "message": "26 mins till Melfest", "user": "ZiaJafarzadeh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:34:33 +0000 2015", "id": 571740253242970112, "retweet_count": 1, "message": "K\u00e4nslorna man hade f\u00f6r M\u00e5ns n\u00e4r man var liten kommer tillbaka nu, b\u00e4sta @manszelmerlow #melfest", "user": "idaapetterssoon"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:34:19 +0000 2015", "id": 571740195680337920, "retweet_count": 0, "message": "Ber\u00e4ttade f\u00f6r bebis att det \u00e4r Melodifestivalen ikv\u00e4ll. Han bah melfest = bajsfest!", "user": "millflow"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:34:18 +0000 2015", "id": 571740189737009154, "retweet_count": 0, "message": "umm, hur \u00e4ta och live tweeta samtidigt under #melfest :ss", "user": "prongsiscool"}, {"hashtags": ["umk2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:33:22 +0000 2015", "id": 571739957120933888, "retweet_count": 0, "message": "Moi finska v\u00e4nner. Inboxa mig g\u00e4rna hur finalen i finska melodifestivalen #umk2015 artar sig i kv\u00e4ll. Sitter liksom lite upptagen. #melfest", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:32:51 +0000 2015", "id": 571739824962584577, "retweet_count": 0, "message": "Snart dags f\u00f6r delt\u00e4vling 4 i Mellon! Odds och info inf\u00f6r -&gt; http://t.co/R6MOoeOvCK  #melfest", "user": "Unibet_Sverige"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:32:29 +0000 2015", "id": 571739734059450370, "retweet_count": 0, "message": "Tror o hoppas personligen att JTR skr\u00e4ller, skulle vara va s\u00e5 sjukt l\u00e4ckert! #melfest", "user": "Pstromsten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:32:09 +0000 2015", "id": 571739650458554369, "retweet_count": 0, "message": "Tycker det \u00e4r s\u00e5 d\u00e5ligt av min lokala coop-aff\u00e4r att inte ha extra \u00f6ppet till 21.31 idag f\u00f6r att s\u00e4lja melodifestivalenskivan \ud83d\ude31 #melfest", "user": "Rubenskub"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:31:26 +0000 2015", "id": 571739469503700993, "retweet_count": 0, "message": "Ledsen att g\u00f6ra er besvikna, tweeps, men jag kommer inte twittra om #melfest ikv\u00e4ll. \u00c4r en s\u00e5dan d\u00e4r \"fin flickv\u00e4n\" och \u00e4r p\u00e5 bio ist\u00e4llet.", "user": "camaliv"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:31:23 +0000 2015", "id": 571739456379719680, "retweet_count": 0, "message": "Pre-melfest fest med mormor, morfar och Postkodmiljon\u00e4ren \ud83d\udc4f", "user": "khoshekhaf"}, {"hashtags": ["dressingroom", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:31:12 +0000 2015", "id": 571739410489864192, "retweet_count": 0, "message": "I posted a new photo on Instagram - \"Lugnet f\u00f6re stormen! #dressingroom #melfest melodifestivalen \ud83d\udc4a\" sannanielsenof\u2026 http://t.co/eoLrPfJ5Tx", "user": "SannaNews"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:31:02 +0000 2015", "id": 571739367305306112, "retweet_count": 0, "message": "Min telefonr\u00e4kning allts\u00e5 efter ikv\u00e4ll. Hoppas man f\u00e5r en gener\u00f6s l\u00f6n n\u00e4sta m\u00e5nad ;) #mzheroes #melfest", "user": "allyswriting"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:29:56 +0000 2015", "id": 571739090380587008, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll mina v\u00e4nner s\u00e5 r\u00f6star vi p\u00e5 @manszelmerlow, okej? :) #mzheroes #melfest", "user": "allyswriting"}, {"hashtags": ["melfest", "Eurovision"], "date": "Sat Feb 28 18:29:54 +0000 2015", "id": 571739084131049472, "retweet_count": 1, "message": "RT @beardyalf: Swedish #melfest or the Moldovan final... Ummm... /goes to svenska kyrkan/ #Eurovision", "user": "polroc"}, {"hashtags": ["\u00f6l", "melfest", "JTRmelfest"], "date": "Sat Feb 28 18:29:51 +0000 2015", "id": 571739072500252673, "retweet_count": 0, "message": "#\u00f6l\n#melfest \n#JTRmelfest \n\nG\u00e5r all in p\u00e5 el\u00e4ndet. Nu k\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6r vi.. eller. Snart.", "user": "nlandin40"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:29:24 +0000 2015", "id": 571738958645882880, "retweet_count": 1, "message": "N\u00e5gra nya lagom elaka twittrare jag borde f\u00f6lja inf\u00f6r kv\u00e4llens #melfest ?", "user": "flygbladet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:28:24 +0000 2015", "id": 571738706102628352, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson st\u00e4mmer sin gitarr. Ikv\u00e4ll blir det dans upp p\u00e5 logen. #melfest @ Conventum\u2026 https://t.co/dqq392jBhh", "user": "HvonZ"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:28:24 +0000 2015", "id": 571738704668205056, "retweet_count": 62, "message": "RT @manszelmerlow: Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http\u2026", "user": "runbiatchrun"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:28:08 +0000 2015", "id": 571738637198618625, "retweet_count": 0, "message": "gl\u00f6mde n\u00e4stan att d e melfest om bara n\u00e5gra minuter shit oj", "user": "halvkentaur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:27:32 +0000 2015", "id": 571738489215164416, "retweet_count": 0, "message": "Vi ses i rutan \ud83d\ude4a #melfest http://t.co/0hlR3g07f4", "user": "Fideliwall"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:27:14 +0000 2015", "id": 571738414162288640, "retweet_count": 0, "message": "Eftersom mitt kontor (\u00e4n s\u00e5 l\u00e4nge) ligger v\u00e4gg i v\u00e4gg med Konventum \u00d6rebro, f\u00e5r ni g\u00e4rna vinka! Nu k\u00f6r vi! #melfest", "user": "ahesselbom"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:26:40 +0000 2015", "id": 571738268766769152, "retweet_count": 62, "message": "RT @manszelmerlow: Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http\u2026", "user": "mylifeasmarika"}, {"hashtags": ["melfest", "heltokulturell"], "date": "Sat Feb 28 18:26:05 +0000 2015", "id": 571738122620428290, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r l\u00f6rdag, det \u00e4r snart #melfest. \u00c5 d\u00e5 spelar min granne gitarr! #heltokulturell", "user": "MattiasD75"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:24:40 +0000 2015", "id": 571737768025563136, "retweet_count": 62, "message": "RT @manszelmerlow: Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http\u2026", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:24:13 +0000 2015", "id": 571737651600076800, "retweet_count": 0, "message": "K\u00f6r lite Rouge Legacy innan #melfest", "user": "ManOfSvensatra"}, {"hashtags": ["melfest", "Eurovision"], "date": "Sat Feb 28 18:23:38 +0000 2015", "id": 571737505533452288, "retweet_count": 1, "message": "Swedish #melfest or the Moldovan final... Ummm... /goes to svenska kyrkan/ #Eurovision", "user": "beardyalf"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:22:59 +0000 2015", "id": 571737344304422912, "retweet_count": 62, "message": "RT @manszelmerlow: Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http\u2026", "user": "MariattaK"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:22:33 +0000 2015", "id": 571737233335717888, "retweet_count": 0, "message": "Mello i \u00d6rebro med the girls!! Nu k\u00f6r vi!! #melfest https://t.co/sVxPqcJsbg", "user": "aida85"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "Oerebro", "Melfest", "Mello15", "Melodifestivalen2015"], "date": "Sat Feb 28 18:22:14 +0000 2015", "id": 571737154264690688, "retweet_count": 0, "message": "Laddar \u00e4nnu mer nu till #Melfest2015,\nhoppas p\u00e5 n\u00e5gon s\u00e5 otroligt sp\u00e4nnande l\u00e5t nu!\n#Oerebro #Melfest #Mello15 @Svt #Melodifestivalen2015", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["mellosnack", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:22:12 +0000 2015", "id": 571737147272798208, "retweet_count": 2, "message": "RT @mvh_svt: Om 9 minuter k\u00f6r vi! #mellosnack med @HanaPee och @tramsfrans med g\u00e4ster! Titta p\u00e5 http://t.co/TiswHmkUPb #melfest http://t.co\u2026", "user": "HanaPee"}, {"hashtags": ["mellosnack", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:21:49 +0000 2015", "id": 571737050266923008, "retweet_count": 2, "message": "Om 9 minuter k\u00f6r vi! #mellosnack med @HanaPee och @tramsfrans med g\u00e4ster! Titta p\u00e5 http://t.co/TiswHmkUPb #melfest http://t.co/9v3IMw2wVr", "user": "mvh_svt"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "mumsmums"], "date": "Sat Feb 28 18:21:36 +0000 2015", "id": 571736995405430784, "retweet_count": 0, "message": "Jag ska jag titta p\u00e5 mello, mummmmsmummmms \u00e4r ju med #melfest #mello #mumsmums", "user": "mrlilarockstar"}, {"hashtags": ["\u00e4nglahund", "hasse", "kvinnab\u00f6ske", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:21:29 +0000 2015", "id": 571736963507736576, "retweet_count": 0, "message": "@SVTmelfest Min f\u00f6rsta LP f\u00f6r egna pengar var ju \u00e4nd\u00e5 #\u00e4nglahund \ud83d\udc4d #hasse #kvinnab\u00f6ske #melfest", "user": "rosie_eriksson"}, {"hashtags": ["melfest", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 18:21:21 +0000 2015", "id": 571736931798810624, "retweet_count": 1, "message": "ok jag ska tydligen twittra under haschtaggarna #melfest och #mellosnack", "user": "MartinSoneby"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:21:12 +0000 2015", "id": 571736894817628160, "retweet_count": 0, "message": "Hejar p\u00e5 @Annikaherlitz och @manszelmerlow ikv\u00e4ll. #melfest", "user": "WeaponX_78"}, {"hashtags": ["melfest", "MZHeroes", "m\u00e5nszemerl\u00f6w", "tillfinal"], "date": "Sat Feb 28 18:20:31 +0000 2015", "id": 571736720238096384, "retweet_count": 0, "message": "Gl\u00f6m inte och r\u00f6sta p\u00e5 @manszelmerlow ikv\u00e4ll!! #melfest ladda ner melodifestival Appen och hj\u00e4rt r\u00f6sta #MZHeroes #m\u00e5nszemerl\u00f6w #tillfinal", "user": "angeliica_94"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:20:23 +0000 2015", "id": 571736686692044800, "retweet_count": 0, "message": "Min favvo inf\u00f6r kv\u00e4llens mello \u00e4r utan tvekan Midnight Boy med Don't say no :) #melfest", "user": "Nelayah"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:19:52 +0000 2015", "id": 571736557872406528, "retweet_count": 0, "message": "Missa inte uppsnacket inf\u00f6r kv\u00e4llens #melfest med @hfahl &amp; oswaldspopcorn p\u00e5 DN.se klockan 19.30! @\u2026 https://t.co/I0fdJvLCni", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:18:58 +0000 2015", "id": 571736330935377921, "retweet_count": 62, "message": "RT @manszelmerlow: Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http\u2026", "user": "GeaLingeman"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:18:55 +0000 2015", "id": 571736317865803778, "retweet_count": 62, "message": "RT @manszelmerlow: Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http\u2026", "user": "majocabanas"}, {"hashtags": ["melfest", "mzheroes"], "date": "Sat Feb 28 18:18:31 +0000 2015", "id": 571736219509506048, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow good luck M\u00e5\u00e5\u00e5ns \ud83d\ude1c #melfest #mzheroes", "user": "SweetSaade"}, {"hashtags": ["p4musik", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:18:24 +0000 2015", "id": 571736187620204544, "retweet_count": 0, "message": "@CarolinaNoren  Se fram\u00e5t kv\u00e4llen bra startf\u00e4lt \u00e4ven i kv\u00e4ll ,ska lyssna dej Carolina ,22.00 #p4musik.#melfest.", "user": "ChristerSvenss7"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:17:45 +0000 2015", "id": 571736023526453248, "retweet_count": 62, "message": "RT @manszelmerlow: Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http\u2026", "user": "tesshenriksson"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:17:32 +0000 2015", "id": 571735971449966592, "retweet_count": 62, "message": "RT @manszelmerlow: Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http\u2026", "user": "ValerieZhaleeva"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:17:31 +0000 2015", "id": 571735967746420736, "retweet_count": 62, "message": "RT @manszelmerlow: Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http\u2026", "user": "LeHotMusicRebel"}, {"hashtags": ["manszelmerl\u00f6w", "heroes", "melfest", "crush", "mancrush", "obsession", "mello"], "date": "Sat Feb 28 18:17:25 +0000 2015", "id": 571735940059807744, "retweet_count": 0, "message": "Lycka till ikv\u00e4ll \u2764 #manszelmerl\u00f6w #heroes #melfest #crush #mancrush #obsession #mello\u2026 https://t.co/bLagcDC8UW", "user": "almightynouis93"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:17:18 +0000 2015", "id": 571735910666145792, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "allyswriting"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:17:00 +0000 2015", "id": 571735835407732737, "retweet_count": 62, "message": "RT @manszelmerlow: Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http\u2026", "user": "auermike"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:16:41 +0000 2015", "id": 571735757599182848, "retweet_count": 62, "message": "Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http://t.co/GhehP9gojG", "user": "manszelmerlow"}, {"hashtags": ["melfest", "vmstudio"], "date": "Sat Feb 28 18:15:48 +0000 2015", "id": 571735534432874498, "retweet_count": 0, "message": "@AkutStefan F\u00f6rst\u00e5r Stefan! Tur att du kan se det en annan dag n\u00e4r det inte \u00e4r #melfest eller #vmstudio d\u00e5! :)\nHa en grym kv\u00e4ll!\n/Veronica", "user": "TV4"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:15:41 +0000 2015", "id": 571735507538984960, "retweet_count": 0, "message": "\"Mello\"...\nFinns de n\u00e5t t\u00f6ntigare ord?\nSkulle v\u00e4l vara \"Mellis\" d\u00e5...\n\nMen snart b\u00f6rjar det:)\n#melfest", "user": "skrattmaja73"}, {"hashtags": ["melfest", "Eurovision"], "date": "Sat Feb 28 18:15:41 +0000 2015", "id": 571735507027288065, "retweet_count": 2, "message": "RT @esctoday: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w has a message for you! Do you like his SVT Melodifestivalen song \"Heroes\"?\n#melfest #Eurovision... http://t.co\u2026", "user": "molopwoensdag"}, {"hashtags": ["melfest", "brask\u00e4gg"], "date": "Sat Feb 28 18:14:17 +0000 2015", "id": 571735152000421888, "retweet_count": 1, "message": "RT @Pstromsten: Undrar hur snygg M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w kommer vara idag d\u00e5! #melfest #brask\u00e4gg", "user": "engquist_"}, {"hashtags": ["HouseOfCards", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:11:32 +0000 2015", "id": 571734459575353345, "retweet_count": 0, "message": "Laddar med #HouseOfCards innan #melfest", "user": "jonastheteacher"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:10:43 +0000 2015", "id": 571734254289338368, "retweet_count": 0, "message": "Missar #melfest ikv\u00e4ll. \u00c5ngesten i samband med detta kanske kan d\u00f6vas om min pojkv\u00e4n inte hittat chokladen jag k\u00f6pte ig\u00e5r.", "user": "JoachimHoggren"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:09:13 +0000 2015", "id": 571733878223863808, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "0ca3rik"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:09:03 +0000 2015", "id": 571733835307724800, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r ju f\u00f6r fan #Melfest idag!", "user": "Vsunden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:08:52 +0000 2015", "id": 571733789455609856, "retweet_count": 0, "message": "Tobbe, Trus och Larsson g\u00f6r kv\u00e4llens viktigaste uppsnack h\u00e4r\n#melfest\nhttp://t.co/HM0OdFDkCT http://t.co/HaAGCmUOze", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:07:51 +0000 2015", "id": 571733532420149248, "retweet_count": 0, "message": "#melfest om 50 minuter jag \u00e4r s\u00e5 upphetsad", "user": "Sobzob"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:07:47 +0000 2015", "id": 571733515735343105, "retweet_count": 0, "message": "Dags f\u00f6r @SVTmelfest att skaffa n\u00e5gra bollar. Har man regler o de bryts s\u00e5 ska konsekvenser ges! Nu \u00e4r allt p\u00e5 dagisniv\u00e5. Pinsamt. #melfest", "user": "dinovulic"}, {"hashtags": ["melfest", "vmstudio"], "date": "Sat Feb 28 18:06:36 +0000 2015", "id": 571733221160951808, "retweet_count": 0, "message": "@TV4 @MathTill Med typ 3 timmars reklamavbrott, nej tack! #melfest \u00c4GER! och Lets Ski i @svt #vmstudio DE \u00c4R I EN KLASS F\u00d6R SIG!", "user": "AkutStefan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:05:58 +0000 2015", "id": 571733062012301312, "retweet_count": 0, "message": "Schlagerlistan \u00e4r p\u00e5 och pl\u00f6tsligt f\u00f6rvandlas pepparkvarnen till en glittrig mikrofon! #melfest", "user": "lilllyden"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 18:05:49 +0000 2015", "id": 571733021247864833, "retweet_count": 0, "message": "I kv\u00e4ll hejar jag p\u00e5 Hasse :-) #melfest #mello  #melfest2015", "user": "freddyhakansson"}, {"hashtags": ["melfest", "vmfalun2015"], "date": "Sat Feb 28 18:05:07 +0000 2015", "id": 571732846106316800, "retweet_count": 0, "message": "@MathTill #melfest 20.00! Lika viktigt som #vmfalun2015 :-) Brukar dra mellan 2-3,5 miljoner tittare fast \"ingen tittar\"...", "user": "AkutStefan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:03:23 +0000 2015", "id": 571732410750132225, "retweet_count": 0, "message": "58 mins till #melfest", "user": "ZiaJafarzadeh"}, {"hashtags": ["melfest", "vmfalun2015"], "date": "Sat Feb 28 18:03:04 +0000 2015", "id": 571732329707773952, "retweet_count": 0, "message": "Hoppas nu Olsson laddar med pasta och lite mello! #melfest #vmfalun2015  :-)", "user": "AkutStefan"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "svt", "hj\u00e4rter\u00f6sta"], "date": "Sat Feb 28 18:00:02 +0000 2015", "id": 571731565065211904, "retweet_count": 1, "message": "RT @maaaasw: Del 4 idag d\u00e5. V\u00e5gar man hoppas att man f\u00e5r h\u00f6ra n\u00e5got nytt o \u00e4ven bra? Fast kan ju inte f\u00e5 allt #melfest #mello2015 #svt #hj\u00e4\u2026", "user": "JLperzon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:59:58 +0000 2015", "id": 571731550741643264, "retweet_count": 0, "message": "1 timme kvar, TAGGAR\u00c5\u00c5\u00c5!!!! #melfest", "user": "Pstromsten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:59:42 +0000 2015", "id": 571731482663886849, "retweet_count": 0, "message": "vet ej om jag \u00e4r besviken eller l\u00e4ttad \u00f6ver att jag missar #melfest ikv\u00e4ll", "user": "flisepis"}, {"hashtags": ["Melfest", "\u00d6rebro"], "date": "Sat Feb 28 17:59:18 +0000 2015", "id": 571731383078522880, "retweet_count": 0, "message": "Mitt tips inf\u00f6r kv\u00e4llens Melodifestival! #Melfest #\u00d6rebro https://t.co/dzEWWwpgiP", "user": "TomasLingman"}, {"hashtags": ["melfest", "traditioner"], "date": "Sat Feb 28 17:57:25 +0000 2015", "id": 571730906836307968, "retweet_count": 1, "message": "RT @twittglitter: Jag lyssnar aldrig p\u00e5 l\u00e5tarna i f\u00f6rv\u00e4g f\u00f6r jag vill bli \u00f6verraskad. #melfest #traditioner", "user": "LindgrenWibeke"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:56:45 +0000 2015", "id": 571730740276293632, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5nga dagen = Carpe Diem.\nF\u00e5nga #Melfest -kv\u00e4llen = Carpe do be do be diem.", "user": "Johan_K"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:56:09 +0000 2015", "id": 571730588396343297, "retweet_count": 0, "message": "@ellenhedlund Ptja, just schlager vet jag inte om det beh\u00f6ver vara... :) Men det fina med #melfest \u00e4r att alla f\u00e5r tycka olika :)", "user": "tantce"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebro", "conventum", "Arena"], "date": "Sat Feb 28 17:52:20 +0000 2015", "id": 571729629431668736, "retweet_count": 0, "message": "Nu \u00e4r vi arenan! \u00c4r mycket mindre IRL \u00e4n vad man vad ser p\u00e5 TV... \ud83d\ude0d #melfest #\u00f6rebro #conventum #Arena https://t.co/4VxmliW2JT", "user": "Zukram97"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "svt", "hj\u00e4rter\u00f6sta"], "date": "Sat Feb 28 17:50:28 +0000 2015", "id": 571729159380205568, "retweet_count": 1, "message": "Del 4 idag d\u00e5. V\u00e5gar man hoppas att man f\u00e5r h\u00f6ra n\u00e5got nytt o \u00e4ven bra? Fast kan ju inte f\u00e5 allt #melfest #mello2015 #svt #hj\u00e4rter\u00f6sta", "user": "maaaasw"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:50:24 +0000 2015", "id": 571729143169212416, "retweet_count": 0, "message": "Tv\u00e5 av tv\u00e5 som jag brukar chatta med under #melfest ska inte se. Och @jagheterlin har gjort klart f\u00f6r mig att jag inte messar henne.", "user": "Emmixen"}, {"hashtags": ["najs", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:49:54 +0000 2015", "id": 571729015154864129, "retweet_count": 0, "message": "Fick veta f\u00f6r en timme sen att man ska jobba p\u00e5 Melodifestivalens efterfest, lite si s\u00e5 d\u00e4r\ud83d\udc4d #najs #melfest", "user": "eskilaalm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:48:21 +0000 2015", "id": 571728628842676224, "retweet_count": 0, "message": "Tagga melfest med mormor (hon k\u00f6pte t.o.m chips)", "user": "khoshekhaf"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:48:20 +0000 2015", "id": 571728623033556993, "retweet_count": 0, "message": "Vem \u00e4r med mig och kommenterar #melfest flitigt ikv\u00e4ll?", "user": "Emmixen"}, {"hashtags": ["melodikollen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:46:53 +0000 2015", "id": 571728256216530944, "retweet_count": 0, "message": "Vet inte vem typ n\u00e5gon \u00e4r ikv\u00e4ll p\u00e5 Melodifestivalen\ud83d\ude01 #melodikollen #melfest", "user": "AmandaFriida"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebro", "mello15"], "date": "Sat Feb 28 17:46:12 +0000 2015", "id": 571728086103953408, "retweet_count": 0, "message": "#melfest. Bra startf\u00e4lt \u00e4ven denna kv\u00e4ll #\u00f6rebro.Favoriter i minna \u00f6gon M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w o Caroline Wennergren.#mello15.", "user": "ChristerSvenss7"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:46:11 +0000 2015", "id": 571728083029516289, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e4ger bara, ANNIKA och M\u00c5NS till final. #Melfest", "user": "ellenhedlund"}, {"hashtags": ["mellosyn", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:45:43 +0000 2015", "id": 571727965685489664, "retweet_count": 1, "message": "#mellosyn #melfest Klockan 20:00 k\u00f6r vi! Lyssna p\u00e5 syntolkningen av @SVTmelfest via @svtplay http://t.co/4M5NHhpclT http://t.co/XVJeR4Fr5K", "user": "SyntolkningNu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:44:04 +0000 2015", "id": 571727548276736000, "retweet_count": 0, "message": "Kolla in Ken och @hfahl p\u00e5 DN.se #melfest uppladdning 19.30!!", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest", "traditioner"], "date": "Sat Feb 28 17:44:01 +0000 2015", "id": 571727537551900673, "retweet_count": 1, "message": "Jag lyssnar aldrig p\u00e5 l\u00e5tarna i f\u00f6rv\u00e4g f\u00f6r jag vill bli \u00f6verraskad. #melfest #traditioner", "user": "twittglitter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:42:23 +0000 2015", "id": 571727123951570944, "retweet_count": 1, "message": "Nytt i bloggen: Plagiat eller inte? D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r fr\u00e5gan ointressant f\u00f6r diskning i #melfest ... http://t.co/O7twtbVw2n", "user": "GustavDahlander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:40:34 +0000 2015", "id": 571726666822787072, "retweet_count": 0, "message": "@gabriellalav haha Gabbi. Kidsen gillar Melodifestivalen nu f\u00f6rtiden. En spektakel som \u00e4r \u00e4nd\u00e5 ganska ok f\u00e5r man \u00e4nd\u00e5 ge de. Heja. #melfest", "user": "DavidSlattman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:39:51 +0000 2015", "id": 571726488451588096, "retweet_count": 0, "message": "@GunillaGH Uppladdning inf\u00f6r #melfest", "user": "JonasHinnfors"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:39:15 +0000 2015", "id": 571726335095255040, "retweet_count": 0, "message": "#melfest ikv\u00e4ll", "user": "isabel_stjerna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:39:11 +0000 2015", "id": 571726319500840961, "retweet_count": 0, "message": "Nu sitter vi i \u00d6rebro och ikv\u00e4ll r\u00f6star vi p\u00e5 @JTRofficial \ud83c\udf89\ud83c\udf8a #melfest http://t.co/GNSLoK63Av", "user": "BjorndahlLinnea"}, {"hashtags": ["dollystyle", "hellohi", "melfest", "heroncity"], "date": "Sat Feb 28 17:37:24 +0000 2015", "id": 571725869095514113, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta publiken\ud83d\udc95\ud83d\ude0d\ud83d\udc95 Heron City idag\ud83d\udc9e TACK!! #dollystyle #hellohi #melfest #heroncity https://t.co/AJk0Xrwz6v", "user": "dollystylemusic"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:36:21 +0000 2015", "id": 571725605869395968, "retweet_count": 0, "message": "@PappaHutten Du b\u00f6r nog b\u00f6rja redan nu. och blocka #melfest ocks\u00e5.", "user": "tantce"}, {"hashtags": ["melfest", "TheFamily"], "date": "Sat Feb 28 17:35:40 +0000 2015", "id": 571725435618398209, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll t\u00e4vlar @manszelmerlow  med v\u00e5ran Heroes! R\u00f6sta r\u00f6sta! ;)\n#melfest #TheFamily linneadeb\u2026 https://t.co/wqejbzDZB7", "user": "JoyDebSweden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:35:03 +0000 2015", "id": 571725277883207680, "retweet_count": 3, "message": "RT @niklassvensson: Hemmagjord pizza med riven V\u00e4sterbottenost och r\u00f6kt skinka, och finvin fr\u00e5n Stellenbosch. Perfekt uppladdning inf\u00f6r kv\u00e4\u2026", "user": "AnderssonPhebe"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:34:27 +0000 2015", "id": 571725128851070979, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns!!! M\u00e5ns!!! M\u00e5ns!!! #melfest", "user": "MeloSCHLAGERFAN"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:33:36 +0000 2015", "id": 571724913326870528, "retweet_count": 0, "message": "Skulle sett delt\u00e4vling 4 live ikv\u00e4ll m bl a @annaalmmart Men feber s\u00e4tter stopp f\u00f6r det. S\u00e5 trist! Cavan \u00e4r utbytt mot Therimin #melfest", "user": "cknypegard"}, {"hashtags": ["melfest", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 17:33:24 +0000 2015", "id": 571724862844235776, "retweet_count": 1, "message": "RT @NillaOffic: Har h\u00f6rt 2:30 min av Dinah Nahs l\u00e5t, sjuukt bra eftersom jag \u00e4lskar house! \ud83d\ude0d\ud83d\udc4c #melfest #Mello2015", "user": "fusklapp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:30:37 +0000 2015", "id": 571724163855097856, "retweet_count": 0, "message": "@SkrivaOchTeckna Tack, s\u00e5 god pizza MumS Ha en h\u00e4rlig kv\u00e4ll med mycket musik :-) #melfest", "user": "KimMKimselius"}, {"hashtags": ["melfest", "Eurovision"], "date": "Sat Feb 28 17:30:02 +0000 2015", "id": 571724015640969217, "retweet_count": 2, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w has a message for you! Do you like his SVT Melodifestivalen song \"Heroes\"?\n#melfest #Eurovision... http://t.co/rkJfHVYtIm", "user": "esctoday"}, {"hashtags": ["Heroes", "melfest", "mello2015", "Eurovision"], "date": "Sat Feb 28 17:29:39 +0000 2015", "id": 571723922149937154, "retweet_count": 0, "message": "LOOOOOOOVE #Heroes &lt;3 Lycka till @manszelmerlow &lt;3 See ya in Vienna &lt;3 #melfest #mello2015 #Eurovision", "user": "EurovisionDude"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebro"], "date": "Sat Feb 28 17:29:28 +0000 2015", "id": 571723873089167360, "retweet_count": 0, "message": "Ramlar in p\u00e5 hotellet och Smash into pieces spelar Checkmate. Stort. J\u00e4drans bra l\u00e5t. #melfest #\u00f6rebro http://t.co/TKy4dVxdCt", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:28:17 +0000 2015", "id": 571723577168404482, "retweet_count": 2, "message": "RT @beingblogged: Johan skriver en liten hyllningskr\u00f6nika till l\u00e5tskrivarna i #melfest http://t.co/dnTpRJPPw5", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["svt", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:28:02 +0000 2015", "id": 571723515285667842, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 f\u00e5r vi snart se vad Mello har att erbjuda ikv\u00e4ll d\u00e5! om vi bara fick slippa den pinsamma Filippa Bark!#svt #melfest", "user": "48lida"}, {"hashtags": ["melfest", "MZHeroes"], "date": "Sat Feb 28 17:27:17 +0000 2015", "id": 571723325497425920, "retweet_count": 3, "message": "RT @Mr_MihaP: Happy M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w day! #melfest #MZHeroes", "user": "majocabanas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:25:56 +0000 2015", "id": 571722987050835968, "retweet_count": 0, "message": "s\u00e5ja, nu har jag laddat upp f\u00f6r myskv\u00e4ll:)  #melfest http://t.co/aVwuOnydYL", "user": "myrnson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:25:39 +0000 2015", "id": 571722913805676546, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 h\u00e4r n\u00e5n timme f\u00f6re #melfest konstaterar jag att M\u00e5ns nog g\u00e5r direkt till final.", "user": "liselottesanna"}, {"hashtags": ["eurovision", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:25:25 +0000 2015", "id": 571722853667766272, "retweet_count": 0, "message": "\u00d6versk\u00e5dlig snabbguide till kv\u00e4llens #eurovision &amp; #melfest -shower, inkl. tider, l\u00e4nkar, betyg &amp; \u00e5sikter m.m.: http://t.co/H4ma3bwejc", "user": "Schlagerpinglan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:25:04 +0000 2015", "id": 571722768460451841, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow, m\u00e4staren av s\u00e4ngkammarblickar g\u00f6r duschkupp - hos @ericsaademusic #melfest \nhttp://t.co/EtkjgU5XqX http://t.co/Kro1HTZ8g3", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": ["melfest", "MZHeroes"], "date": "Sat Feb 28 17:24:34 +0000 2015", "id": 571722641956085762, "retweet_count": 3, "message": "RT @Mr_MihaP: Happy M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w day! #melfest #MZHeroes", "user": "traeumerleben"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest\u00f6rebro"], "date": "Sat Feb 28 17:24:32 +0000 2015", "id": 571722634397949952, "retweet_count": 1, "message": "RT @Annso71: P\u00e5 plats p\u00e5 genrepet av Mello delt\u00e4vling i \u00d6rebro. #melfest #melfest\u00f6rebro http://t.co/XbRQK3Z0Ui", "user": "tsoderbergh"}, {"hashtags": ["melfest", "MZHeroes"], "date": "Sat Feb 28 17:24:14 +0000 2015", "id": 571722555893141505, "retweet_count": 3, "message": "RT @Mr_MihaP: Happy M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w day! #melfest #MZHeroes", "user": "jehuritari"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:20:50 +0000 2015", "id": 571721703119839234, "retweet_count": 5, "message": "RT @1man20voices: R\u00f6sta p\u00e5 den talangfulla och fantastiska @annikaherlitz i #melfest ikv\u00e4ll! Stort lycka till min v\u00e4n! \u270c\ufe0f\ud83d\udc9b http://t.co/0al5\u2026", "user": "MushyPlushie"}, {"hashtags": ["MelodiDelDia", "Melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:19:30 +0000 2015", "id": 571721367063805953, "retweet_count": 0, "message": "#MelodiDelDia \"M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w - Hope &amp; Glory\" #Melodifestivalen 2009 #melfest https://t.co/5Nv5ujPJfC", "user": "ElvestidodLydia"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 17:19:27 +0000 2015", "id": 571721354011156480, "retweet_count": 0, "message": "Snart :-) #melfest #mello #melfest2015", "user": "freddyhakansson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:18:10 +0000 2015", "id": 571721029078421505, "retweet_count": 0, "message": "Middagsmys p\u00e5 Lilla \u00d6rebro innan mellon \u2728 #melfest http://t.co/bK0YtU8cAG", "user": "amandaastner"}, {"hashtags": ["melfest", "jtr", "JTRmelfest"], "date": "Sat Feb 28 17:17:35 +0000 2015", "id": 571720883728855040, "retweet_count": 2, "message": "RT @beingblogged: Johan tr\u00e4ffade John,Tom och Robin i JTR och snackade #melfest med dem. #jtr #JTRmelfest \nhttp://t.co/4dIiQfBFJA http://t.\u2026", "user": "jtrfrance"}, {"hashtags": ["melfest", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 17:15:49 +0000 2015", "id": 571720440110047235, "retweet_count": 1, "message": "Har h\u00f6rt 2:30 min av Dinah Nahs l\u00e5t, sjuukt bra eftersom jag \u00e4lskar house! \ud83d\ude0d\ud83d\udc4c #melfest #Mello2015", "user": "NillaOffic"}, {"hashtags": ["melfest", "brask\u00e4gg"], "date": "Sat Feb 28 17:14:58 +0000 2015", "id": 571720224761901057, "retweet_count": 1, "message": "Undrar hur snygg M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w kommer vara idag d\u00e5! #melfest #brask\u00e4gg", "user": "Pstromsten"}, {"hashtags": ["Melfest", "midnightboy", "dontsayno"], "date": "Sat Feb 28 17:14:48 +0000 2015", "id": 571720184504954882, "retweet_count": 3, "message": "RT @midnightboyart: Gl\u00f6m inte att hj\u00e4rt r\u00f6sta p\u00e5 Midnight Boy ikv\u00e4ll, bidrag nr 1, Don't Say No! #Melfest #midnightboy #dontsayno http://t.\u2026", "user": "StereoscopeAB"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:14:10 +0000 2015", "id": 571720025758961664, "retweet_count": 0, "message": "Snart e dags #melfest @langbenen", "user": "Frank_vas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:13:56 +0000 2015", "id": 571719967143559169, "retweet_count": 6, "message": "RT @SVTmelfest: F\u00f6rst\u00e5 och f\u00e5 ut max av numret med @manszelmerlow i #melfest i kv\u00e4ll \u2013 se den omistliga \"Zuperguiden\" till bidraget: http:/\u2026", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:10:51 +0000 2015", "id": 571719190534590465, "retweet_count": 0, "message": "Team M\u00e5ns ikv\u00e4ll, inget annat \u00e4r ens acceptabelt.. \ud83d\udc4c @manszelmerlow #melfest", "user": "absolutenicole"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:10:46 +0000 2015", "id": 571719169739243520, "retweet_count": 6, "message": "RT @SVTmelfest: F\u00f6rst\u00e5 och f\u00e5 ut max av numret med @manszelmerlow i #melfest i kv\u00e4ll \u2013 se den omistliga \"Zuperguiden\" till bidraget: http:/\u2026", "user": "GiraffenNikki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:09:00 +0000 2015", "id": 571718724094464001, "retweet_count": 0, "message": "Gothenburg,Malm\u00f6,\u00d6stersund,\u00d6rebro,Helsingborg o Stockholm! #melfest \u00d6rebro hope u do good tonight!", "user": "0ca3rik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:07:34 +0000 2015", "id": 571718361576574976, "retweet_count": 0, "message": "Kan n\u00e5n f\u00f6rklara f\u00f6r mig hur l\u00e5tar som g\u00e5tt till Andra chansen redan kan vara ute p\u00e5 Spotify och spelas p\u00e5 radio? #melfest @SVTmelfest", "user": "jessmeriksson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:04:20 +0000 2015", "id": 571717550830166016, "retweet_count": 0, "message": "Min favorit ikv\u00e4ll \u00e4r Midnight Boys syntpastisch. Tror dock inte att 80-talet \u00e4r det som f\u00e5r r\u00f6stappen att gl\u00f6da #melfest", "user": "Bluefredo"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "hasseandersson", "kopia"], "date": "Sat Feb 28 17:00:57 +0000 2015", "id": 571716697180266497, "retweet_count": 0, "message": "Vad \u00e4r det f mening m att ha regler om de inte g\u00e4ller? #melfest #mello #hasseandersson #kopia", "user": "AnnaZoila"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:00:38 +0000 2015", "id": 571716618813874176, "retweet_count": 1, "message": "Jag m\u00e5ste tyv\u00e4rr st\u00e4lla in kv\u00e4llens tweets om Mello... :( TR\u00c5KIGT FAKTUM. #melfest", "user": "Soxter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:00:38 +0000 2015", "id": 571716616796430336, "retweet_count": 0, "message": "Jag skrev idag \"Zuperguiden\" till M\u00e5ns Z:s bidrag i kv\u00e4llens #melfest f\u00f6r att hj\u00e4lpa att f\u00f6rst\u00e5 och f\u00e5 ut max av det: http://t.co/pMKZR04R8G", "user": "GustavDahlander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:59:28 +0000 2015", "id": 571716324692500480, "retweet_count": 0, "message": "Hur mycket kommer Frost (Frozen) betyda f\u00f6r Annika Herlitz i kv\u00e4ll? https://t.co/zQKiYQqVE4 Ett andetag\" = typ \"Sl\u00e5 dig fri\" #melfest", "user": "Bluefredo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:58:10 +0000 2015", "id": 571715995984912385, "retweet_count": 2, "message": "RT @RobSkowronski: R\u00f6sta p\u00e5 @annikaherlitz ikv\u00e4ll! ;) #melfest https://t.co/ioHdRbNlvI", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:55:36 +0000 2015", "id": 571715350582173696, "retweet_count": 1, "message": "RT @MrSweFish: Kv\u00e4llens tippning! #melfest http://t.co/BQfd9whTm2", "user": "Legostorm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:54:58 +0000 2015", "id": 571715193241272321, "retweet_count": 6, "message": "F\u00f6rst\u00e5 och f\u00e5 ut max av numret med @manszelmerlow i #melfest i kv\u00e4ll \u2013 se den omistliga \"Zuperguiden\" till bidraget: http://t.co/DTfgYTfwYX", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": ["followers", "twitter", "Kalla", "mello2015", "Melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:54:44 +0000 2015", "id": 571715132830715906, "retweet_count": 0, "message": "Yes,jag har nu 80 #followers  #twitter . Idag ett brons av #Kalla. Snart \u00e4r det #mello2015 #Melfest2015 #melfest. Vilken h\u00e4rlig l\u00f6rdag.", "user": "ittan"}, {"hashtags": ["Mellomys"], "date": "Sat Feb 28 16:52:38 +0000 2015", "id": 571714606953041920, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll blir det kokt krabba f\u00f6r hela familjen. #Mellomys @MelFest", "user": "JSlving"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:52:35 +0000 2015", "id": 571714592428199936, "retweet_count": 0, "message": "Blir ingen #melfest ikv\u00e4ll pga ska p\u00e5 30-\u00e5rsfest. Kommer f\u00f6rst\u00e5s kolla i efterhand.", "user": "Konstigagubben"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:51:16 +0000 2015", "id": 571714263057895424, "retweet_count": 0, "message": "Nu st\u00e5r vi i k\u00f6n. Om 10 minuter blir vi insl\u00e4ppta. #melfest", "user": "Zukram97"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:50:04 +0000 2015", "id": 571713959952322560, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r allts\u00e5 den h\u00e4r l\u00e5ten Midnight boy framf\u00f6r i kv\u00e4llens #melfest http://t.co/ff7EYRfUQO", "user": "GDmagnus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:48:49 +0000 2015", "id": 571713643060060160, "retweet_count": 0, "message": "Jag vill r\u00f6sta p\u00e5 Meechum i #melfest", "user": "TobiasBostrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:48:48 +0000 2015", "id": 571713640438603777, "retweet_count": 0, "message": "@hulluna RT @HvonZ: Snart dags f\u00f6r detta g\u00e4ng! #melfest @ Conventum Kongresshall \u00d6rebro https://t.co/ijKsoI3JCg", "user": "1001ships"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:46:41 +0000 2015", "id": 571713107007037440, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e5ller redan p\u00e5 M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. #melfest", "user": "fvirtanen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:46:08 +0000 2015", "id": 571712970025250816, "retweet_count": 0, "message": "En f\u00f6rdel med kv\u00e4llens #melfest \u00e4r att oddsen f\u00f6r mer dj\u00e4vulsjojk torde vara t\u00e4mligen h\u00f6ga.", "user": "FilosofenNils"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:44:33 +0000 2015", "id": 571712571100794880, "retweet_count": 0, "message": "Uppv\u00e4rmning inf\u00f6r kv\u00e4llens #melfest: Citodon med kaffe. Julmusten och opioiderna sparar jag till humorinslagen.", "user": "ClarenceWerdin"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 16:44:01 +0000 2015", "id": 571712437088600065, "retweet_count": 0, "message": "Maken f\u00f6rbereder hemmagjord pizza till kv\u00e4llens #Melfest2015 #melfest #mello2015  F\u00e5r bli hemmagjort n\u00e4r man bor l\u00e5ngt ut i skogen :-)", "user": "KimMKimselius"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:43:49 +0000 2015", "id": 571712384915673088, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll hejar vi p\u00e5 @manszelmerlow @annikaherlitz och @dinah_nah #melfest https://t.co/avHf8B21j5", "user": "Lagtun"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:39:58 +0000 2015", "id": 571711419420446721, "retweet_count": 2, "message": "R\u00f6sta p\u00e5 @annikaherlitz ikv\u00e4ll! ;) #melfest https://t.co/ioHdRbNlvI", "user": "RobSkowronski"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:39:39 +0000 2015", "id": 571711337052672001, "retweet_count": 0, "message": "f\u00f6rst\u00e5r fortf inte hur andreas kunde \u00e5ka ut i l\u00f6rdags, Living to die \u00e4r grym ju..?? ikv\u00e4ll hejar jag p\u00e5 M\u00e5ns och Annika &lt;3  #melfest", "user": "amaliajineru"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:39:26 +0000 2015", "id": 571711282073755648, "retweet_count": 2, "message": "RT @beingblogged: Johan skriver en liten hyllningskr\u00f6nika till l\u00e5tskrivarna i #melfest http://t.co/dnTpRJPPw5", "user": "tantce"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:34:54 +0000 2015", "id": 571710143844487169, "retweet_count": 0, "message": "Snart dags f\u00f6r detta g\u00e4ng! #melfest @ Conventum Kongresshall \u00d6rebro https://t.co/r8QcObJD94", "user": "HvonZ"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:34:29 +0000 2015", "id": 571710037032378369, "retweet_count": 3, "message": "RT @niklassvensson: Hemmagjord pizza med riven V\u00e4sterbottenost och r\u00f6kt skinka, och finvin fr\u00e5n Stellenbosch. Perfekt uppladdning inf\u00f6r kv\u00e4\u2026", "user": "CPalonen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:33:40 +0000 2015", "id": 571709834103537664, "retweet_count": 0, "message": "Vad f\u00e5nigt det \u00e4r med politiker som vill framst\u00e5 som folkliga, och d\u00e4rf\u00f6r anv\u00e4nder hashtag \"melfest\".", "user": "Havanna"}, {"hashtags": ["melfest", "AnnikaHerlitz", "EttAndetag"], "date": "Sat Feb 28 16:33:30 +0000 2015", "id": 571709790658949120, "retweet_count": 1, "message": "RT @Annikaherlitz: Kan tipsa om en diet vid namn Melodifestivalen! \u00c4ven kallad kan-inte-\u00e4ta-pga-nervositetsdieten.\ud83d\ude2c\ud83d\ude09 #melfest #AnnikaHerlit\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:31:33 +0000 2015", "id": 571709301120757760, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "Elin2104"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:31:26 +0000 2015", "id": 571709268128342016, "retweet_count": 1, "message": "Kv\u00e4llens tippning! #melfest http://t.co/BQfd9whTm2", "user": "MrSweFish"}, {"hashtags": ["NAnyhet", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:30:52 +0000 2015", "id": 571709125555556353, "retweet_count": 1, "message": "RT @NApunktSE: NA-tv: H\u00e4r stiger Mello-febern i \u00d6rebro. H\u00e4ng med inf\u00f6r t\u00e4vlingen p\u00e5 l\u00f6rdagskv\u00e4llen. \nhttp://t.co/libWyynUcx #NAnyhet #melfe\u2026", "user": "storahagen"}, {"hashtags": ["lucia", "melfest", "annikaherlitz", "EttAndetag"], "date": "Sat Feb 28 16:28:41 +0000 2015", "id": 571708576365985792, "retweet_count": 1, "message": "Tog det h\u00e4r med upptr\u00e4danden p\u00e5 allvar redan p\u00e5 dagis..! \ud83d\ude02 #lucia #melfest #annikaherlitz #EttAndetag https://t.co/ASFT5szVfv", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:27:36 +0000 2015", "id": 571708307024572416, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r har vi ens uttagningar n\u00e4r vi har Carola? #Melfest", "user": "Bankel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:26:31 +0000 2015", "id": 571708032410918912, "retweet_count": 3, "message": "Hemmagjord pizza med riven V\u00e4sterbottenost och r\u00f6kt skinka, och finvin fr\u00e5n Stellenbosch. Perfekt uppladdning inf\u00f6r kv\u00e4llens #melfest.", "user": "niklassvensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:25:31 +0000 2015", "id": 571707781700571136, "retweet_count": 0, "message": "Walking Dead och #melfest ikv\u00e4ll. Bra l\u00f6rdag det!", "user": "hnarly"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:24:46 +0000 2015", "id": 571707592860438528, "retweet_count": 1, "message": "RT @Bogministeriet: Missa inte er minister @olssonrobin s sassy #melfest kommenterande ikv\u00e4ll. F\u00f6lj honom, du kommer inte \u00e5ngra dig!", "user": "olssonrobin"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:24:00 +0000 2015", "id": 571707400937472000, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "Chinacaro13"}, {"hashtags": ["melfest", "redstripe", "reggae"], "date": "Sat Feb 28 16:23:36 +0000 2015", "id": 571707296969039872, "retweet_count": 0, "message": "Ist\u00e4llet f\u00f6r #melfest. Lite #redstripe och #reggae http://t.co/7oXmlObonO", "user": "mikaelpersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:23:04 +0000 2015", "id": 571707166060642305, "retweet_count": 0, "message": "P\u00e5 #melfest kan ingen h\u00f6ra dig avvika.", "user": "DJkluny"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:21:05 +0000 2015", "id": 571706666707787776, "retweet_count": 2, "message": "Johan skriver en liten hyllningskr\u00f6nika till l\u00e5tskrivarna i #melfest http://t.co/dnTpRJPPw5", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:20:24 +0000 2015", "id": 571706493424160768, "retweet_count": 0, "message": "Laddar inf\u00f6r #melfest = ska g\u00f6ra n\u00e5got gottigt (men snabbt) att \u00e4ta f\u00f6r tv\u00e5. Vad f\u00f6resl\u00e5r ni?", "user": "jacobssonrobert"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:20:18 +0000 2015", "id": 571706470376595458, "retweet_count": 0, "message": "#melfest idag \ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83d\udc4d https://t.co/JTVvttUilN", "user": "mrhammarstedt"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:18:08 +0000 2015", "id": 571705921212182529, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "Jagheternelly"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:11:18 +0000 2015", "id": 571704205418897408, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "Stefhanie88"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:11:04 +0000 2015", "id": 571704145482256384, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Bark delar publiken: \u201dToleransen har blivit s\u00e5 l\u00e5g\u201d - DN.SE http://t.co/Ah3BFNyQ7J Heja Sissela Benn! #melfest", "user": "Tankebubblor"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:10:00 +0000 2015", "id": 571703876459630594, "retweet_count": 29, "message": "RT @Danielakatweets: v\u00e4nta springer samir o viktor runt med en selfiestick och sjunger om ''groupie'' , eller bytte de namn p\u00e5 pinnen med #\u2026", "user": "Amandagc98"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:06:24 +0000 2015", "id": 571702970078896128, "retweet_count": 0, "message": "Allt annat \u00e4n M\u00e5ns Zelmerl\u00f6v till final i kv\u00e4llens delt\u00e4vling av #Melfest2015 \u00e4r en stor sensation &amp; skr\u00e4ll! #mello2015 #melfest @SVTmelfest", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:04:26 +0000 2015", "id": 571702475411099649, "retweet_count": 6, "message": "RT @SVTmelfest: Vilket bidrag \u00e4r du mest nyfiken p\u00e5 i kv\u00e4ll? #melfest", "user": "Tankebubblor"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:03:49 +0000 2015", "id": 571702321157165057, "retweet_count": 0, "message": "Men Midnight boy och Wennergren f\u00e5r mina r\u00f6ster ikv\u00e4ll #melfest", "user": "PJodenius"}, {"hashtags": ["melfest", "schlager", "party"], "date": "Sat Feb 28 16:03:09 +0000 2015", "id": 571702152755875840, "retweet_count": 0, "message": "Jag och mamma laddar upp inf\u00f6r kv\u00e4llens delt\u00e4vling! #melfest #schlager #party https://t.co/qJYkxQLZJ3", "user": "PontusKllstrm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:03:03 +0000 2015", "id": 571702126554042368, "retweet_count": 0, "message": "Har lyssnat p\u00e5 kv\u00e4llens l\u00e5tar i #melfest Varf\u00f6r \u00e4r alla bra l\u00e5tar i samma delfinal?", "user": "PJodenius"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:02:39 +0000 2015", "id": 571702025643290624, "retweet_count": 2, "message": "RT @TVdags: Melodifestivalen 2015: Disney-sm\u00f6r, homoerotica &amp; M\u00e5ns vinnande streckgubbe http://t.co/CMKxZ8cXYf #melfest http://t.co/SyHIeqS\u2026", "user": "Tankebubblor"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:01:08 +0000 2015", "id": 571701644230045697, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: \u00d6ppningnumret i #melfest har varit kaos den h\u00e4r veckan. I dag r\u00e5kade Sanna sl\u00e5 dansaren. Missa inte klippet h\u00e4r!: http://t.\u2026", "user": "Madelei234"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:00:43 +0000 2015", "id": 571701538827198464, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "EmmaSaade"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:59:21 +0000 2015", "id": 571701194147692544, "retweet_count": 0, "message": "Sen jag skrev det har hennes odds sjunkit fr\u00e5n n\u00e4st h\u00f6gst till tredje l\u00e4gst. https://t.co/g7wlpRHS9X #melfest2015 #melfest", "user": "soderlundreas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:58:49 +0000 2015", "id": 571701062421372928, "retweet_count": 0, "message": "Midsommarpastisch mot folkk\u00e4r alls\u00e5ngsledare. B\u00e5de M\u00e5ns och Kvinnab\u00f6ske aspirerar p\u00e5 finalplats. #melfest  http://t.co/vTYNxzPZFu", "user": "ladyeurovision"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:56:43 +0000 2015", "id": 571700533775495168, "retweet_count": 0, "message": "My favs on #melfest are @manszelmerlow and @Annikaherlitz ^_^\nLucka till \u2665\nKarlek fran Vitrussland \u263a", "user": "ZiaJafarzadeh"}, {"hashtags": ["melfest", "AnnikaHerlitz", "EttAndetag"], "date": "Sat Feb 28 15:56:14 +0000 2015", "id": 571700413545779200, "retweet_count": 1, "message": "Kan tipsa om en diet vid namn Melodifestivalen! \u00c4ven kallad kan-inte-\u00e4ta-pga-nervositetsdieten.\ud83d\ude2c\ud83d\ude09 #melfest #AnnikaHerlitz #EttAndetag", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:56:14 +0000 2015", "id": 571700411272433664, "retweet_count": 1, "message": "Missa inte er minister @olssonrobin s sassy #melfest kommenterande ikv\u00e4ll. F\u00f6lj honom, du kommer inte \u00e5ngra dig!", "user": "Bogministeriet"}, {"hashtags": ["melfest", "godisstopp"], "date": "Sat Feb 28 15:55:19 +0000 2015", "id": 571700180535414784, "retweet_count": 7, "message": "RT @Bakjour: Om ni tr\u00f6ttnar p\u00e5 morotsstavar och kruskakli till #melfest, h\u00e5ll ut! Vid midnatt upph\u00f6r #godisstopp.", "user": "ivar_per"}, {"hashtags": ["melfest", "Melodifestivalen", "eurovision", "sweden"], "date": "Sat Feb 28 15:53:45 +0000 2015", "id": 571699784748306432, "retweet_count": 0, "message": "\u2b50\ufe0fAfterparty\u2b50\ufe0f #melfest #Melodifestivalen #eurovision #sweden @ \u00d6stersund; Sverige (Sweden) https://t.co/yOsL4CbqvS", "user": "Lizika_Alex"}, {"hashtags": ["NAnyhet", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:52:52 +0000 2015", "id": 571699565876944896, "retweet_count": 1, "message": "NA-tv: H\u00e4r stiger Mello-febern i \u00d6rebro. H\u00e4ng med inf\u00f6r t\u00e4vlingen p\u00e5 l\u00f6rdagskv\u00e4llen. \nhttp://t.co/libWyynUcx #NAnyhet #melfest", "user": "NApunktSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:51:48 +0000 2015", "id": 571699295138791424, "retweet_count": 6, "message": "RT @SVTmelfest: Vilket bidrag \u00e4r du mest nyfiken p\u00e5 i kv\u00e4ll? #melfest", "user": "Angelswaltz_"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:51:02 +0000 2015", "id": 571699101731033088, "retweet_count": 0, "message": "Lycka Till! @manszelmerlow \n#mzheroes #melfest", "user": "nandorbirges"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:50:13 +0000 2015", "id": 571698896176599040, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "Nata_SED"}, {"hashtags": ["melfest", "Melodifestivalen", "eurovision", "sweden"], "date": "Sat Feb 28 15:49:08 +0000 2015", "id": 571698626688364547, "retweet_count": 0, "message": "\u2b50\ufe0fAfterparty\u2b50\ufe0f #melfest #Melodifestivalen #eurovision #sweden @ \u00d6stersund; Sverige (Sweden) https://t.co/gWH8IHAAeG", "user": "Lizika_Alex"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:47:16 +0000 2015", "id": 571698154728497152, "retweet_count": 10, "message": "RT @SVTmelfest: Sanna vurpade p\u00e5 scen under fullsatta #melfest-genrepet. Sparkade en dansare i huvudet. Och h\u00e4r kan du se klippet! :) http:\u2026", "user": "ToffzenToffzen"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:46:17 +0000 2015", "id": 571697909625823232, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "saadefamilyGR"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:45:28 +0000 2015", "id": 571697701517197313, "retweet_count": 10, "message": "RT @SVTmelfest: Sanna vurpade p\u00e5 scen under fullsatta #melfest-genrepet. Sparkade en dansare i huvudet. Och h\u00e4r kan du se klippet! :) http:\u2026", "user": "OhgrenRebecka"}, {"hashtags": ["isa", "mimimi", "melfest", "Melodifestivalen", "dontstop", "eurovision"], "date": "Sat Feb 28 15:45:26 +0000 2015", "id": 571697692776247297, "retweet_count": 0, "message": "\u2b50\ufe0f Isa &amp; Jon \u00e4r vidare till final! \u2b50\ufe0f #isa #mimimi #melfest #Melodifestivalen #dontstop #eurovision\u2026 https://t.co/pqsbr8JeYT", "user": "Lizika_Alex"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:45:25 +0000 2015", "id": 571697689882169344, "retweet_count": 0, "message": "\ud83d\ude4a Ikv\u00e4ll h\u00e4nder det, jag offrar #melfest f\u00f6r party och OMI! Hoppas det \u00e4r v\u00e4rt det, och att OMI blir s\u00e5 bra som jag tror o hoppas, annars...", "user": "ALjungcrantz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:45:21 +0000 2015", "id": 571697674149371905, "retweet_count": 6, "message": "RT @SVTmelfest: Vilket bidrag \u00e4r du mest nyfiken p\u00e5 i kv\u00e4ll? #melfest", "user": "OZialover"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:43:08 +0000 2015", "id": 571697113559638016, "retweet_count": 6, "message": "RT @SVTmelfest: Vilket bidrag \u00e4r du mest nyfiken p\u00e5 i kv\u00e4ll? #melfest", "user": "andoitz2590"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:42:56 +0000 2015", "id": 571697065614573569, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "antonialarsson"}, {"hashtags": ["melfest", "godisstopp"], "date": "Sat Feb 28 15:39:38 +0000 2015", "id": 571696235024932864, "retweet_count": 7, "message": "RT @Bakjour: Om ni tr\u00f6ttnar p\u00e5 morotsstavar och kruskakli till #melfest, h\u00e5ll ut! Vid midnatt upph\u00f6r #godisstopp.", "user": "meatysensations"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:38:22 +0000 2015", "id": 571695915116969984, "retweet_count": 0, "message": "nu \u00e5ker jag p\u00e5 melodifestivalen, byyyye\ud83d\udc4b #melfest", "user": "yolofssson"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:36:34 +0000 2015", "id": 571695464380276736, "retweet_count": 13, "message": "RT @manszelmerlow: Vi gjorde en unders\u00f6kning p\u00e5 stan.. #mzheroes #melfest #09920207 https://t.co/cgIrdupX7E", "user": "neaannaz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:35:22 +0000 2015", "id": 571695162080010240, "retweet_count": 5, "message": "RT @1man20voices: R\u00f6sta p\u00e5 den talangfulla och fantastiska @annikaherlitz i #melfest ikv\u00e4ll! Stort lycka till min v\u00e4n! \u270c\ufe0f\ud83d\udc9b http://t.co/0al5\u2026", "user": "SusOls70"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:34:21 +0000 2015", "id": 571694903996096513, "retweet_count": 3, "message": "RT @Annikaherlitz: Lite l\u00e4sning inf\u00f6r kv\u00e4llen? \u263a\ufe0f #melfest  http://t.co/ghbXmVNYn2", "user": "SusOls70"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:34:17 +0000 2015", "id": 571694889924231168, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "mariitzaaa"}, {"hashtags": ["melfest", "jtrme"], "date": "Sat Feb 28 15:34:12 +0000 2015", "id": 571694865081344002, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta killarna! Lycka till ikv\u00e4ll och rocka scenen som aldrig f\u00f6rr, \u00e4lskar er\u2764\ufe0f @JTRofficial #melfest #jtrme http://t.co/GsWz4fRXok", "user": "emmajarelov"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:34:02 +0000 2015", "id": 571694825440976896, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: \u00d6ppningnumret i #melfest har varit kaos den h\u00e4r veckan. I dag r\u00e5kade Sanna sl\u00e5 dansaren. Missa inte klippet h\u00e4r!: http://t.\u2026", "user": "yolofssson"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:33:58 +0000 2015", "id": 571694810127597568, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w om favoritskapet och tr\u00e4ningshetsen: http://t.co/dSO1ZiKJai via @svtnyheter #Melfest", "user": "KULTURNYHETERNA"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:32:40 +0000 2015", "id": 571694479318638592, "retweet_count": 3, "message": "RT @Annikaherlitz: Lite l\u00e4sning inf\u00f6r kv\u00e4llen? \u263a\ufe0f #melfest  http://t.co/ghbXmVNYn2", "user": "BobbyRTP"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:30:55 +0000 2015", "id": 571694041097760768, "retweet_count": 13, "message": "RT @manszelmerlow: Vi gjorde en unders\u00f6kning p\u00e5 stan.. #mzheroes #melfest #09920207 https://t.co/cgIrdupX7E", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["Disney", "Melfest", "EttAndetag", "AnnikaHerlitz"], "date": "Sat Feb 28 15:30:40 +0000 2015", "id": 571693976702611456, "retweet_count": 6, "message": "RT @ylastudios: V\u00e4rldens b\u00e4sta @Annikaherlitz! Som en saga! #Disney + #Melfest = Sant! \n\n#EttAndetag #AnnikaHerlitz http://t.co/zWj8eI8Jic", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:30:28 +0000 2015", "id": 571693929160155136, "retweet_count": 5, "message": "RT @1man20voices: R\u00f6sta p\u00e5 den talangfulla och fantastiska @annikaherlitz i #melfest ikv\u00e4ll! Stort lycka till min v\u00e4n! \u270c\ufe0f\ud83d\udc9b http://t.co/0al5\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["mello", "mello2015", "melfest", "mellofest", "\u00f6rebro", "JTR", "svt"], "date": "Sat Feb 28 15:30:25 +0000 2015", "id": 571693916476600322, "retweet_count": 0, "message": "T &amp; A tr\u00e4ffade favoriterna JTR. #mello #mello2015 #melfest #mellofest #\u00f6rebro #JTR #svt @ Scandic\u2026 https://t.co/kQT95FQZlX", "user": "fotografafkleen"}, {"hashtags": ["melfest", "godisstopp"], "date": "Sat Feb 28 15:30:24 +0000 2015", "id": 571693909543403520, "retweet_count": 7, "message": "RT @Bakjour: Om ni tr\u00f6ttnar p\u00e5 morotsstavar och kruskakli till #melfest, h\u00e5ll ut! Vid midnatt upph\u00f6r #godisstopp.", "user": "prettosvensken"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:30:19 +0000 2015", "id": 571693889968607232, "retweet_count": 3, "message": "RT @Annikaherlitz: Lite l\u00e4sning inf\u00f6r kv\u00e4llen? \u263a\ufe0f #melfest  http://t.co/ghbXmVNYn2", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["Melfest", "midnightboy", "dontsayno"], "date": "Sat Feb 28 15:30:05 +0000 2015", "id": 571693830627598336, "retweet_count": 3, "message": "RT @midnightboyart: Gl\u00f6m inte att hj\u00e4rt r\u00f6sta p\u00e5 Midnight Boy ikv\u00e4ll, bidrag nr 1, Don't Say No! #Melfest #midnightboy #dontsayno http://t.\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:29:45 +0000 2015", "id": 571693745462251521, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "SadeSun60"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:28:42 +0000 2015", "id": 571693482840080384, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "jehuritari"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:28:25 +0000 2015", "id": 571693411411091456, "retweet_count": 6, "message": "RT @SVTmelfest: Vilket bidrag \u00e4r du mest nyfiken p\u00e5 i kv\u00e4ll? #melfest", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:28:12 +0000 2015", "id": 571693356079812609, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:28:11 +0000 2015", "id": 571693354607644672, "retweet_count": 3, "message": "Lite l\u00e4sning inf\u00f6r kv\u00e4llen? \u263a\ufe0f #melfest  http://t.co/ghbXmVNYn2", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:28:03 +0000 2015", "id": 571693317882290176, "retweet_count": 13, "message": "RT @manszelmerlow: Vi gjorde en unders\u00f6kning p\u00e5 stan.. #mzheroes #melfest #09920207 https://t.co/cgIrdupX7E", "user": "Tautropf"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:27:33 +0000 2015", "id": 571693195257651200, "retweet_count": 5, "message": "RT @gildenlow_eng: Nu \u00e4r det dags...\nNow it's time...\n\u2764\ufe0f\n\n#melfest http://t.co/hz4mgfJNfD", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest", "godisstopp"], "date": "Sat Feb 28 15:27:22 +0000 2015", "id": 571693145324457984, "retweet_count": 7, "message": "RT @Bakjour: Om ni tr\u00f6ttnar p\u00e5 morotsstavar och kruskakli till #melfest, h\u00e5ll ut! Vid midnatt upph\u00f6r #godisstopp.", "user": "ELisaJansson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:26:22 +0000 2015", "id": 571692895557840896, "retweet_count": 4, "message": "RT @SVTmelfest: Nu laddar vi upp inf\u00f6r sista delt\u00e4vlingen. F\u00e5 full koll p\u00e5 artisterna och hur du r\u00f6star http://t.co/J78oOitzwK #melfest", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:26:19 +0000 2015", "id": 571692880949092352, "retweet_count": 16, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan man lyssna p\u00e5 de sju sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/XqTIm9L0ui #melfest", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:26:14 +0000 2015", "id": 571692863270076416, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: \u00d6ppningnumret i #melfest har varit kaos den h\u00e4r veckan. I dag r\u00e5kade Sanna sl\u00e5 dansaren. Missa inte klippet h\u00e4r!: http://t.\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:26:08 +0000 2015", "id": 571692835747053568, "retweet_count": 6, "message": "RT @SVTmelfest: Vilket bidrag \u00e4r du mest nyfiken p\u00e5 i kv\u00e4ll? #melfest", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:25:29 +0000 2015", "id": 571692674111168512, "retweet_count": 0, "message": "Hemma efter ett grymt genrep i \u00d6rebro! Heja Mums...M\u00e5ns! Heja M\u00e5ns!! #melfest http://t.co/pQep6DKaeE", "user": "ByLittleNea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:25:00 +0000 2015", "id": 571692551381630976, "retweet_count": 2, "message": "RT @Tobbe_Ek: Dinah Nah panikbyter scenkl\u00e4derna #melfest @dinahnah http://t.co/9kRDSuTTnd", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:24:57 +0000 2015", "id": 571692539096514561, "retweet_count": 1, "message": "RT @Tobbe_Ek: SVT t\u00e4njde inte p\u00e5 reglerna n\u00e4r man diskade en N Sync-stj\u00e4rna, @nannegronvall Carola, Agnes, Sara L\u00f6fgren... #melfest http://\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:24:53 +0000 2015", "id": 571692524286439424, "retweet_count": 2, "message": "RT @Tobbe_Ek: S\u00e5 l\u00f6ser @manszelmerlow ljusproblemet - kolla bilderna http://t.co/VR2FhGySSw #melfest @ABNojesbladet", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:24:50 +0000 2015", "id": 571692508985593856, "retweet_count": 2, "message": "RT @Tobbe_Ek: Avsl\u00f6jande kalsongjournalistik med M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. Dobber allts\u00e5. Nu vet vi. #melfest @manszelmerlow\u2026 https://t.co/yADP3RGBgI", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:22:39 +0000 2015", "id": 571691959498248192, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "TheEuro_Trip"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:22:25 +0000 2015", "id": 571691901864288256, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "EliHavskog"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:21:38 +0000 2015", "id": 571691706413940736, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "bogdantlt"}, {"hashtags": ["melfest", "godisstopp"], "date": "Sat Feb 28 15:20:58 +0000 2015", "id": 571691538075525122, "retweet_count": 7, "message": "RT @Bakjour: Om ni tr\u00f6ttnar p\u00e5 morotsstavar och kruskakli till #melfest, h\u00e5ll ut! Vid midnatt upph\u00f6r #godisstopp.", "user": "Feuerz3ug"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:20:44 +0000 2015", "id": 571691475999858689, "retweet_count": 13, "message": "RT @manszelmerlow: Vi gjorde en unders\u00f6kning p\u00e5 stan.. #mzheroes #melfest #09920207 https://t.co/cgIrdupX7E", "user": "Flauschekatze"}, {"hashtags": ["melfest", "godisstopp"], "date": "Sat Feb 28 15:19:42 +0000 2015", "id": 571691217127395328, "retweet_count": 7, "message": "Om ni tr\u00f6ttnar p\u00e5 morotsstavar och kruskakli till #melfest, h\u00e5ll ut! Vid midnatt upph\u00f6r #godisstopp.", "user": "Bakjour"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:19:40 +0000 2015", "id": 571691211267960832, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "BrilLiamMalik"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:18:41 +0000 2015", "id": 571690964059873282, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "raquesaader25"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:18:35 +0000 2015", "id": 571690937933418496, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "GwynethT1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:18:32 +0000 2015", "id": 571690922209091585, "retweet_count": 6, "message": "Vilket bidrag \u00e4r du mest nyfiken p\u00e5 i kv\u00e4ll? #melfest", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:17:48 +0000 2015", "id": 571690738276294656, "retweet_count": 16, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan man lyssna p\u00e5 de sju sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/XqTIm9L0ui #melfest", "user": "andoitz2590"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:16:10 +0000 2015", "id": 571690330526916608, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "SirMudkip_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:15:43 +0000 2015", "id": 571690214004957184, "retweet_count": 0, "message": "I kv\u00e4ll \u00e4r det #melfest  p\u00e5 tv r\u00f6sta p\u00e5 m\u00e5ns och s\u00e5 sl\u00e4pps eric saades l\u00e5t sting i kv\u00e4ll kl .21.30 http://t.co/dMtaWjAXVD", "user": "ssuzanne401"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:15:34 +0000 2015", "id": 571690179515297792, "retweet_count": 0, "message": "@Wepeponken @niklassvensson @wistikent de hinner inte. De laddar inf\u00f6r #melfest", "user": "Bakjour"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:14:53 +0000 2015", "id": 571690007032958977, "retweet_count": 0, "message": "Caroline Wennergren skr\u00e4ller i kv\u00e4ll. Ni vet var ni h\u00f6rde det f\u00f6rst. #melfest2015 #melfest", "user": "soderlundreas"}, {"hashtags": ["Melfest", "Svpol"], "date": "Sat Feb 28 15:14:51 +0000 2015", "id": 571689996891115520, "retweet_count": 0, "message": "Tycker det \u00e4r s\u00e5 kul n\u00e4r jag h\u00f6r att Hasse Andersson sjunger om Sj\u00f6bo och jag direkt b\u00f6rjar t\u00e4nka p\u00e5 Sverigedemokraterna. #Melfest #Svpol", "user": "Felix_Kroon"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:11:10 +0000 2015", "id": 571689069442428928, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "ahlsen_lisa"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:10:56 +0000 2015", "id": 571689009874935808, "retweet_count": 13, "message": "RT @manszelmerlow: Vi gjorde en unders\u00f6kning p\u00e5 stan.. #mzheroes #melfest #09920207 https://t.co/cgIrdupX7E", "user": "MertOzcelik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:09:35 +0000 2015", "id": 571688673672105986, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: \u00d6ppningnumret i #melfest har varit kaos den h\u00e4r veckan. I dag r\u00e5kade Sanna sl\u00e5 dansaren. Missa inte klippet h\u00e4r!: http://t.\u2026", "user": "andoitz2590"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:09:25 +0000 2015", "id": 571688629472530433, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "jclugoholt"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:09:24 +0000 2015", "id": 571688626515513345, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "my2nd_direction"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:09:23 +0000 2015", "id": 571688622556119040, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "bexeliius"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:09:14 +0000 2015", "id": 571688581804269568, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "Lawnder"}, {"hashtags": ["Falun2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:09:06 +0000 2015", "id": 571688551252934657, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll ska jag m\u00e5la mig som Jacob H\u00e5rd med mycket kajal!\ud83d\udc84#Falun2015 #melfest", "user": "sandrabackrud"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 15:09:01 +0000 2015", "id": 571688531350986753, "retweet_count": 0, "message": "Melfest har varit s\u00e5 d\u00e5ligt de senaste g\u00e5ngerna \u00e4r knappt taggad inf\u00f6r ikv\u00e4ll", "user": "Matilda_Gunnar"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:08:57 +0000 2015", "id": 571688514389200897, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "manszelmerlow"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:08:57 +0000 2015", "id": 571688512480784384, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "angeliica_94"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:08:53 +0000 2015", "id": 571688497557291008, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "HeleneWigren"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:08:46 +0000 2015", "id": 571688465093533696, "retweet_count": 13, "message": "RT @manszelmerlow: Vi gjorde en unders\u00f6kning p\u00e5 stan.. #mzheroes #melfest #09920207 https://t.co/cgIrdupX7E", "user": "NatalieSaade_"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:08:23 +0000 2015", "id": 571688369991917568, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "Moasaaden"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:08:09 +0000 2015", "id": 571688309392588800, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "Reality_Tim"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:08:03 +0000 2015", "id": 571688287708024832, "retweet_count": 13, "message": "RT @manszelmerlow: Vi gjorde en unders\u00f6kning p\u00e5 stan.. #mzheroes #melfest #09920207 https://t.co/cgIrdupX7E", "user": "traeumerleben"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:07:27 +0000 2015", "id": 571688136109121537, "retweet_count": 13, "message": "Vi gjorde en unders\u00f6kning p\u00e5 stan.. #mzheroes #melfest #09920207 https://t.co/cgIrdupX7E", "user": "manszelmerlow"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:07:08 +0000 2015", "id": 571688054576041984, "retweet_count": 7, "message": "RT @hfahl: D\u00e5 var veckans BETYG h\u00e4r. #melfest http://t.co/jZ9w9nlf0M http://t.co/8W0yhiQ9Ar", "user": "RHaenflein"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:06:22 +0000 2015", "id": 571687861315088384, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "DohDidi"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:04:03 +0000 2015", "id": 571687279791509504, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "XrysaSaade"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:03:31 +0000 2015", "id": 571687143728410624, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "Vanilla_Ninjaa"}, {"hashtags": ["melfest", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 15:03:30 +0000 2015", "id": 571687140326817792, "retweet_count": 46, "message": "RT @tramsfrans: Isa sj\u00f6ng \"Don't stop\" 66 g\u00e5nger p\u00e5 3 minuter. Hon vet uppenbarligen inte n\u00e4r det \u00e4r dags att s\u00e4ga stopp. #melfest #mellosn\u2026", "user": "SpanishBiotech"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:03:00 +0000 2015", "id": 571687015990874112, "retweet_count": 16, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan man lyssna p\u00e5 de sju sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/XqTIm9L0ui #melfest", "user": "kamrater"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:02:43 +0000 2015", "id": 571686942909333504, "retweet_count": 1, "message": "RT @sagarosen: Det h\u00e4r med att Annika Herlitz (som g\u00f6r svenska r\u00f6sten till Elsa i Frost) s\u00e4ger att gr\u00e4s inte \u00e4r s\u00e5 farligt. \u00d6h? F\u00f6rebildst\u00e4\u2026", "user": "kamrater"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:01:36 +0000 2015", "id": 571686661454741505, "retweet_count": 1, "message": "RT @PoplightSE: S\u00e5 och d\u00e5 var genrepet \u00f6ver f\u00f6r idag. Kl 20:00 sm\u00e4ller det! #melfest", "user": "kamrater"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:59:09 +0000 2015", "id": 571686045705740288, "retweet_count": 5, "message": "RT @1man20voices: R\u00f6sta p\u00e5 den talangfulla och fantastiska @annikaherlitz i #melfest ikv\u00e4ll! Stort lycka till min v\u00e4n! \u270c\ufe0f\ud83d\udc9b http://t.co/0al5\u2026", "user": "BobbyRTP"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:59:08 +0000 2015", "id": 571686040831954944, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "traeumerleben"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:58:51 +0000 2015", "id": 571685970912940032, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["Melfest", "Guld", "Och", "Skog"], "date": "Sat Feb 28 14:58:46 +0000 2015", "id": 571685950176305154, "retweet_count": 0, "message": "Ja, jag tycker ocks\u00e5 att Hasse Anderssons l\u00e5t l\u00e5ter exakt som den d\u00e4r japanska l\u00e5ten. #Melfest #Guld #Och Gr\u00f6na #Skog http://t.co/BCUak4SI61", "user": "Felix_Kroon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:58:18 +0000 2015", "id": 571685830802194432, "retweet_count": 1, "message": "RT @ninalainen: M\u00e5ns och Caroline f\u00f6r mig den h\u00e4r veckan. Plus att jag blir alldeles varm och urvalsjurynostalgisk av Hasse. Good times. #m\u2026", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:57:54 +0000 2015", "id": 571685732470923264, "retweet_count": 1, "message": "RT @Schlagerhornan: L\u00e4s schlagerh\u00f6rnans bed\u00f6mning av veckans l\u00e5tar! http://t.co/9EHXLQNHYD #melfest", "user": "Hofverbergs"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:56:44 +0000 2015", "id": 571685437263237120, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "neaannaz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:56:18 +0000 2015", "id": 571685327116636161, "retweet_count": 0, "message": "Tror n\u00e4stan att Kvinnab\u00f6ske kan skr\u00e4lla sig vidare ikv\u00e4ll, vilken h\u00e4rlig l\u00e5t/visa!!! #melfest", "user": "ALjungcrantz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:55:49 +0000 2015", "id": 571685207608324096, "retweet_count": 1, "message": "L\u00e4s schlagerh\u00f6rnans bed\u00f6mning av veckans l\u00e5tar! http://t.co/9EHXLQNHYD #melfest", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": ["Melfest", "Black", "Swan"], "date": "Sat Feb 28 14:54:28 +0000 2015", "id": 571684866695278592, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillar faktiskt Caroline Wennergrens l\u00e5t. L\u00e5ter lite som Miss Li och Amanda Jensen. Det \u00e4r bra. #Melfest #Black #Swan", "user": "Felix_Kroon"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:53:44 +0000 2015", "id": 571684682355646464, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "tesshenriksson"}, {"hashtags": ["Melfest", "Ett", "Andetag"], "date": "Sat Feb 28 14:53:19 +0000 2015", "id": 571684576432672768, "retweet_count": 0, "message": "Annika Herlitzs l\u00e5t k\u00e4nns s\u00e5 plastig och o\u00e4kta. Melodin l\u00e5ter som Styles gamla Dover-calais. #Melfest #Ett #Andetag", "user": "Felix_Kroon"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:53:00 +0000 2015", "id": 571684499374940160, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "EllenPrenell"}, {"hashtags": ["melfest", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 14:52:15 +0000 2015", "id": 571684309620428800, "retweet_count": 2, "message": "RT @mvh_svt: Vi vill titta p\u00e5 #melfest med dig! @iamdanielparis @AinaLesse @MartinSoneby ocks\u00e5! #mellosnack http://t.co/TiswHmkUPb http://t\u2026", "user": "MartinSoneby"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:51:54 +0000 2015", "id": 571684223360368640, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "Olivia_edin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:51:39 +0000 2015", "id": 571684157971152896, "retweet_count": 0, "message": "Uppt\u00e4ckte precis att ni kan sjunga p\u00e5 \"n\u00e4r vi m\u00f6ttes mellan Dover -...\" I 2 l\u00e5tars refr\u00e4ng (nr 4 och 6) #melfest", "user": "mikaelordenius"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:51:33 +0000 2015", "id": 571684135523246080, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "TheCarrotGirl14"}, {"hashtags": ["Building", "It", "Up", "Melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:50:29 +0000 2015", "id": 571683865749794818, "retweet_count": 0, "message": "JTRs visslingar och handklapp l\u00e5ter som en glad badboll i plaskande vatten. #Building #It #Up #Melfest", "user": "Felix_Kroon"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:50:17 +0000 2015", "id": 571683816160563200, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "EricSaadeIT"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:50:15 +0000 2015", "id": 571683807314767873, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "AteamShano"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:50:10 +0000 2015", "id": 571683784233525248, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "xmcguinesseyes"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:50:09 +0000 2015", "id": 571683781121339392, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "NatalieSaade_"}, {"hashtags": ["Disney", "Melfest", "EttAndetag", "AnnikaHerlitz"], "date": "Sat Feb 28 14:50:05 +0000 2015", "id": 571683762687361025, "retweet_count": 6, "message": "RT @ylastudios: V\u00e4rldens b\u00e4sta @Annikaherlitz! Som en saga! #Disney + #Melfest = Sant! \n\n#EttAndetag #AnnikaHerlitz http://t.co/zWj8eI8Jic", "user": "VirGuiGu"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:49:55 +0000 2015", "id": 571683723088936960, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:49:37 +0000 2015", "id": 571683647448870912, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "HaudegondGaelle"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:49:14 +0000 2015", "id": 571683549637693440, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "madamerose87"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:49:10 +0000 2015", "id": 571683534328483840, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "Nelllieellen"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:49:09 +0000 2015", "id": 571683531014983680, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "KatyshkaKatysk"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:49:09 +0000 2015", "id": 571683531010785280, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "kassandra_1998"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:49:07 +0000 2015", "id": 571683520659251201, "retweet_count": 0, "message": "@PierresSchlager jag tippar M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w och Annika Herlitz till final. JTR och Hasse Andersson till andra chansen. #Melfest", "user": "Felix_Kroon"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:49:06 +0000 2015", "id": 571683517400276993, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "Ellensaadelover"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:49:00 +0000 2015", "id": 571683491957616642, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "niallscrushx"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:48:56 +0000 2015", "id": 571683477067853824, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "jossefluff"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:48:52 +0000 2015", "id": 571683456775786496, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "SweetSaade"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:48:46 +0000 2015", "id": 571683435070279681, "retweet_count": 80, "message": "L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "ericsaademusic"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:44:40 +0000 2015", "id": 571682399752495105, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: \u00d6ppningnumret i #melfest har varit kaos den h\u00e4r veckan. I dag r\u00e5kade Sanna sl\u00e5 dansaren. Missa inte klippet h\u00e4r!: http://t.\u2026", "user": "Felix_Kroon"}, {"hashtags": ["melfest", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 14:44:27 +0000 2015", "id": 571682346509996032, "retweet_count": 2, "message": "RT @mvh_svt: Vi vill titta p\u00e5 #melfest med dig! @iamdanielparis @AinaLesse @MartinSoneby ocks\u00e5! #mellosnack http://t.co/TiswHmkUPb http://t\u2026", "user": "HanaPee"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:41:42 +0000 2015", "id": 571681654022012928, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "BeatriceSjunne1"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:41:37 +0000 2015", "id": 571681633704804352, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "BeatriceSjunne1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:41:12 +0000 2015", "id": 571681527106539520, "retweet_count": 5, "message": "RT @1man20voices: R\u00f6sta p\u00e5 den talangfulla och fantastiska @annikaherlitz i #melfest ikv\u00e4ll! Stort lycka till min v\u00e4n! \u270c\ufe0f\ud83d\udc9b http://t.co/0al5\u2026", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:41:05 +0000 2015", "id": 571681500585979904, "retweet_count": 1, "message": "Idag t\u00e4vlar M\u00e5ns i #melfest \nGl\u00f6m inte att r\u00f6sta!!! :D\nRing 099-202 07 el. smsa 07 till 72211", "user": "ZelmerlowNews"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:40:40 +0000 2015", "id": 571681394168094720, "retweet_count": 0, "message": "Tycker inte om Filippa Bark, men jag vill se mer vad Sissela Benn kan. Tror hon kan va sjukt bra. #Melfest", "user": "ellenhedlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:39:42 +0000 2015", "id": 571681150734884864, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6r er som inte vill kolla #melfest ikv\u00e4ll s\u00e5 \u00e4r det finaler i fyra (!) nationella finaler: Ungern, Slovenien, Finland och Moldavien.", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:38:33 +0000 2015", "id": 571680860191264768, "retweet_count": 0, "message": "Livet \u00e4r som #melfest. Ingen kommer r\u00f6sta p\u00e5 dig om du inte \u00e4r \u00e4lskad eller hatad.", "user": "JanneFantastic"}, {"hashtags": ["melfest", "mellosyn"], "date": "Sat Feb 28 14:36:53 +0000 2015", "id": 571680444334411777, "retweet_count": 3, "message": "RT @vispen91: Ser verkligen fram emot att h\u00f6ra @manszelmerlow ikv\u00e4ll! #melfest #mellosyn", "user": "SyntolkningNu"}, {"hashtags": ["mellosyn", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:35:10 +0000 2015", "id": 571680009179570177, "retweet_count": 0, "message": "#mellosyn #melfest Inga synskadade till livesyntolkningen p\u00e5 Conventum, s\u00e5 Syntolkning Nu fick lite godis \u00f6ver! http://t.co/8sw6KeDTzo", "user": "SyntolkningNu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:35:07 +0000 2015", "id": 571679996416167937, "retweet_count": 16, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan man lyssna p\u00e5 de sju sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/XqTIm9L0ui #melfest", "user": "davidquiles1"}, {"hashtags": ["jtr", "mello", "melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 14:33:04 +0000 2015", "id": 571679483566137345, "retweet_count": 0, "message": "\ud83c\udfb6 idag \u00e4r ingen vanlig dag, f\u00f6r grabbarna \u00e4r med i mellon idag \ud83c\udfb6 #jtr #mello #melfest #melfest15 https://t.co/RZo4HOlAwt", "user": "icasimonsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:31:29 +0000 2015", "id": 571679083240820736, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns och Caroline f\u00f6r mig den h\u00e4r veckan. Plus att jag blir alldeles varm och urvalsjurynostalgisk av Hasse. Good times. #melfest", "user": "ninalainen"}, {"hashtags": ["melfest", "MZHeroes"], "date": "Sat Feb 28 14:29:26 +0000 2015", "id": 571678568641667072, "retweet_count": 3, "message": "Happy M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w day! #melfest #MZHeroes", "user": "Mr_MihaP"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:27:37 +0000 2015", "id": 571678110346821632, "retweet_count": 1, "message": "S\u00e5 och d\u00e5 var genrepet \u00f6ver f\u00f6r idag. Kl 20:00 sm\u00e4ller det! #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:22:52 +0000 2015", "id": 571676914429112320, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4n en g\u00e5ng kunde man i arenan skymta scenteknikerna med M\u00e5ns Zelmerl\u00f6ws rigg innan han presenterades som finalist. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:21:00 +0000 2015", "id": 571676444423802880, "retweet_count": 0, "message": "Hittar ni Sound of Musics bidrag i melodifestivalen; Alexandra , Eldorado. Hojta till! #melfest", "user": "78Tove"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:18:26 +0000 2015", "id": 571675800937885696, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: \u00d6ppningnumret i #melfest har varit kaos den h\u00e4r veckan. I dag r\u00e5kade Sanna sl\u00e5 dansaren. Missa inte klippet h\u00e4r!: http://t.\u2026", "user": "GustavDahlander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:17:45 +0000 2015", "id": 571675627822190592, "retweet_count": 8, "message": "\u00d6ppningnumret i #melfest har varit kaos den h\u00e4r veckan. I dag r\u00e5kade Sanna sl\u00e5 dansaren. Missa inte klippet h\u00e4r!: http://t.co/a4c0zYw65A", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:16:24 +0000 2015", "id": 571675289828364288, "retweet_count": 0, "message": "De har problem med Dinah Nah's in-ears och f\u00f6rs\u00f6ker fixa ig\u00e5ng det f\u00f6r att sjunga igen. Publiken appl\u00e5derar ig\u00e5ng henne. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:15:34 +0000 2015", "id": 571675076493500416, "retweet_count": 0, "message": "Dinah Nah lottas vidare till final och f\u00e5r k\u00f6ra sin l\u00e5t en g\u00e5ng till. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:13:49 +0000 2015", "id": 571674639346352129, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5h\u00e4r tror jag om bidragen i Melodifestivalens fj\u00e4rde delt\u00e4vling i \u00d6rebro! Vad tror du? http://t.co/3AxmO3BOLH #melfest", "user": "PierresSchlager"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:13:20 +0000 2015", "id": 571674514293063680, "retweet_count": 2, "message": "Melodifestivalen 2015: Disney-sm\u00f6r, homoerotica &amp; M\u00e5ns vinnande streckgubbe http://t.co/CMKxZ8cXYf #melfest http://t.co/SyHIeqSPrI", "user": "TVdags"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:07:02 +0000 2015", "id": 571672930574327809, "retweet_count": 0, "message": "@Schlagerprofil jag tror det blir den d\u00e4r Hej Sofia-liknande disneysm\u00f6rjan. #Melfest", "user": "Felix_Kroon"}, {"hashtags": ["melfest", "letsdance", "humor", "svt", "TV4"], "date": "Sat Feb 28 14:06:15 +0000 2015", "id": 571672732502523904, "retweet_count": 0, "message": "Vad \u00e4r problemet lyteskomik brukar vi ben\u00e4mna det, SVT g\u00f6r det ju sj\u00e4lva #melfest #letsdance #humor #svt #TV4 \nhttp://t.co/Dd3NahTcf4", "user": "HenricLindberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:06:13 +0000 2015", "id": 571672723220512768, "retweet_count": 0, "message": "\"Jag har aldrig satt n\u00e5gon diagnos p\u00e5 henne.\" Sissela Benn om Filippa Bark. #melfest http://t.co/0c7vGKA8XY http://t.co/aAuJ4IXDSN", "user": "NDaun"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:05:41 +0000 2015", "id": 571672591460659200, "retweet_count": 0, "message": "Verkar som att @medieprofil:s tips:\nFINAL: Johan Ballard + Jim Jidhed\n2:A CHANS: Troll + Edin/\u00c5dahl\n\u00e4r stekhett ikv\u00e4ll. #melfest", "user": "Bakjour"}, {"hashtags": ["melfest", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 14:05:36 +0000 2015", "id": 571672571810340864, "retweet_count": 2, "message": "Vi vill titta p\u00e5 #melfest med dig! @iamdanielparis @AinaLesse @MartinSoneby ocks\u00e5! #mellosnack http://t.co/TiswHmkUPb http://t.co/ShzXgNWhV0", "user": "mvh_svt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:03:38 +0000 2015", "id": 571672073241829376, "retweet_count": 2, "message": "RT @Tobbe_Ek: Avsl\u00f6jande kalsongjournalistik med M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. Dobber allts\u00e5. Nu vet vi. #melfest @manszelmerlow\u2026 https://t.co/yADP3RGBgI", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:02:55 +0000 2015", "id": 571671892651868160, "retweet_count": 0, "message": "Caroline Wennergren, JTR, Dinah Nah, Annika Herlitz och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w gick vidare i den lottade omr\u00f6stningen. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest", "umk2015"], "date": "Sat Feb 28 14:01:23 +0000 2015", "id": 571671509103718402, "retweet_count": 0, "message": "Finland, v\u00e5ga punk! http://t.co/t5R74rjHes #melfest #umk2015", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:58:41 +0000 2015", "id": 571670828863107072, "retweet_count": 0, "message": "Vidare ikv\u00e4ll g\u00e5r s\u00e5klart Kvinnab\u00f6ske och Annika Herlitz, synd att Svenska Spel inte erbjuder betting l\u00e4ngre. #melfest", "user": "perwahl84"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:57:39 +0000 2015", "id": 571670570921799680, "retweet_count": 2, "message": "Avsl\u00f6jande kalsongjournalistik med M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. Dobber allts\u00e5. Nu vet vi. #melfest @manszelmerlow\u2026 https://t.co/yADP3RGBgI", "user": "Tobbe_Ek"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:54:50 +0000 2015", "id": 571669859429421058, "retweet_count": 2, "message": "S\u00e5 l\u00f6ser @manszelmerlow ljusproblemet - kolla bilderna http://t.co/VR2FhGySSw #melfest @ABNojesbladet", "user": "Tobbe_Ek"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:53:51 +0000 2015", "id": 571669611864858626, "retweet_count": 5, "message": "RT @Tobias_Brandel: Inf\u00f6r kv\u00e4llens #melfest l\u00e4s @hfahl :s  unika intervju med Filippa Bark http://t.co/BwVQBFKH2T", "user": "CeciliaCeder"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 13:51:32 +0000 2015", "id": 571669029208903680, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5! @Annikaherlitz m\u00e5ste vara en av finalisterna ikv\u00e4ll &lt;3 \u00c4lskar l\u00e5ten S\u00c5\u00c5\u00c5 mycket &lt;33 #Melfest #Melfest2015 http://t.co/rYfzlYGNWT", "user": "BobbyRTP"}, {"hashtags": ["JTRme", "JTRmelfest", "melfest", "JTR", "BuildingItUp", "mello"], "date": "Sat Feb 28 13:50:47 +0000 2015", "id": 571668839840272385, "retweet_count": 0, "message": "Omg snart sm\u00e4ller det f\u00f6r fan\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #JTRme #JTRmelfest #melfest #JTR #BuildingItUp #mello http://t.co/NRAXyJCkGO", "user": "foooeremma1999"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:50:18 +0000 2015", "id": 571668721003077632, "retweet_count": 0, "message": "Och tv\u00e5hundra &lt;3 r\u00f6ster till M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. J\u00e4vlar i mig vad han s\u00e4tter sitt nummer! \u00c5rets b\u00e4sta! #melfest", "user": "emmasundlof"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:49:43 +0000 2015", "id": 571668570922467328, "retweet_count": 5, "message": "RT @Tobias_Brandel: Inf\u00f6r kv\u00e4llens #melfest l\u00e4s @hfahl :s  unika intervju med Filippa Bark http://t.co/BwVQBFKH2T", "user": "sinksound"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:48:00 +0000 2015", "id": 571668142281375744, "retweet_count": 0, "message": "Efter M\u00e5ns Zelmerl\u00f6ws springer Robin Paulsson och tar \u00f6ver kameran och blir kameraman. F\u00e5r se om de har det ikv\u00e4ll. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:45:42 +0000 2015", "id": 571667564025257984, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r p\u00e5 genrepet nu och kan s\u00e4ga M\u00c5NS VINNER HELA SKITEN #melfest", "user": "EmilJansson"}, {"hashtags": ["MZHeroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:45:16 +0000 2015", "id": 571667451626328064, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll sm\u00e4ller det!! \ud83d\udca5\ud83c\udf1f \nGo, @manszelmerlow!! \ud83d\udc4a #MZHeroes #melfest http://t.co/VGg8HCsMo5", "user": "hanneyelle"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:44:07 +0000 2015", "id": 571667163418914819, "retweet_count": 2, "message": "RT @Tobbe_Ek: Dinah Nah panikbyter scenkl\u00e4derna #melfest @dinahnah http://t.co/9kRDSuTTnd", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:43:11 +0000 2015", "id": 571666927560605697, "retweet_count": 2, "message": "Dinah Nah panikbyter scenkl\u00e4derna #melfest @dinahnah http://t.co/9kRDSuTTnd", "user": "Tobbe_Ek"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:42:51 +0000 2015", "id": 571666846509862914, "retweet_count": 0, "message": "Japp, han har p\u00e5 sig samma scenkl\u00e4der som han haft tidigare under veckan. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:40:59 +0000 2015", "id": 571666375300784129, "retweet_count": 0, "message": "Nu ska M\u00e5ns Z strax repa - sp\u00e4nningen \u00e4r olidlig, kommer han ha p\u00e5 sig samma kl\u00e4der han repat i hela veckan? #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["mellomaffian", "melfest", "\u00f6rebro", "train", "selfie", "pic"], "date": "Sat Feb 28 13:39:34 +0000 2015", "id": 571666019137282050, "retweet_count": 0, "message": "Nu b\u00e4r vi av p\u00e5 Melloturn\u00e9 igen!! Mot \u00d6rebro - vi ses d\u00e4r!! \ud83d\ude84\u2764\ufe0f\ud83c\udfa4 #mellomaffian #melfest #\u00f6rebro #train #selfie #pic http://t.co/ONHZlwv7ri", "user": "ThobiasThorwid"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:39:15 +0000 2015", "id": 571665936819851264, "retweet_count": 5, "message": "RT @Tobias_Brandel: Inf\u00f6r kv\u00e4llens #melfest l\u00e4s @hfahl :s  unika intervju med Filippa Bark http://t.co/BwVQBFKH2T", "user": "hfahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:37:19 +0000 2015", "id": 571665450347700224, "retweet_count": 0, "message": "Egentligen kan det g\u00e5 lite hur som helst ikv\u00e4ll men tippar s\u00e5h\u00e4r. M\u00e5ns \u00e4r dock given vilket \u00e4r enda viktiga #melfest http://t.co/c86BfdLBoj", "user": "AndreMillom"}, {"hashtags": ["MelFest", "MelFest2015"], "date": "Sat Feb 28 13:36:59 +0000 2015", "id": 571665370160996353, "retweet_count": 0, "message": "@scandipop Annika och M\u00e5ns tycker jag ska till final ;) #MelFest #MelFest2015", "user": "BobbyRTP"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:33:43 +0000 2015", "id": 571664544344489984, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow lycka till ikv\u00e4ll!! #melfest", "user": "weronika1013"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:32:39 +0000 2015", "id": 571664277012160512, "retweet_count": 0, "message": "Dinah Nah har bytt scenkl\u00e4der p\u00e5 genrepet. Nu har hon en helvit utstyrsel ist\u00e4llet f\u00f6r guldf\u00e4rgad som ig\u00e5r. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:31:40 +0000 2015", "id": 571664029460140032, "retweet_count": 0, "message": "Nu har jag h\u00f6rt Heroes! Underbar l\u00e5t, underbar s\u00e5ng fr\u00e5n M\u00e5ns!!! Den h\u00e4r stilen passar honom perfekt. D\u00c4R SATT DEN k\u00e4nner jag!! #melfest", "user": "deltaflyer1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:31:31 +0000 2015", "id": 571663991954640896, "retweet_count": 0, "message": "Hundra hj\u00e4rtr\u00f6ster till Hasse Andersson ikv\u00e4ll! &lt;333 #melfest", "user": "emmasundlof"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:27:30 +0000 2015", "id": 571662982373117952, "retweet_count": 1, "message": "RT @LexDANCE_: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w - VI HAR EN VINNARE! #melfest", "user": "DeakinOfficial"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:26:57 +0000 2015", "id": 571662841482231808, "retweet_count": 5, "message": "RT @Tobias_Brandel: Inf\u00f6r kv\u00e4llens #melfest l\u00e4s @hfahl :s  unika intervju med Filippa Bark http://t.co/BwVQBFKH2T", "user": "JennyLindeborg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:26:38 +0000 2015", "id": 571662764269277184, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w - VI HAR EN VINNARE! #melfest", "user": "LexDANCE_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:25:54 +0000 2015", "id": 571662581208879104, "retweet_count": 5, "message": "RT @Tobias_Brandel: Inf\u00f6r kv\u00e4llens #melfest l\u00e4s @hfahl :s  unika intervju med Filippa Bark http://t.co/BwVQBFKH2T", "user": "axelbjorklund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:25:36 +0000 2015", "id": 571662504113377281, "retweet_count": 16, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan man lyssna p\u00e5 de sju sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/XqTIm9L0ui #melfest", "user": "GustavDahlander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:24:44 +0000 2015", "id": 571662287175622656, "retweet_count": 1, "message": "I g\u00e5r kv\u00e4ll: @selinerika uppbackad av Timoteij trea i Irlands #melfest. N\u00e4ra ... Bra jobbat! http://t.co/0d63901WYC", "user": "GustavDahlander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:24:10 +0000 2015", "id": 571662144552484864, "retweet_count": 1, "message": "RT @beingblogged: Ladda inf\u00f6r kv\u00e4llens #melfest med denna intervju med M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. \nhttp://t.co/iJwIzYd5h0 http://t.co/adRHOdPKXb", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:23:42 +0000 2015", "id": 571662027564974081, "retweet_count": 5, "message": "Inf\u00f6r kv\u00e4llens #melfest l\u00e4s @hfahl :s  unika intervju med Filippa Bark http://t.co/BwVQBFKH2T", "user": "Tobias_Brandel"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:23:06 +0000 2015", "id": 571661876574224384, "retweet_count": 0, "message": "I'm totally watching Melfest over UMK because of Midnight Boy and M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w", "user": "falloutemilia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:21:55 +0000 2015", "id": 571661577675513856, "retweet_count": 16, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan man lyssna p\u00e5 de sju sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/XqTIm9L0ui #melfest", "user": "Icanpikan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:19:37 +0000 2015", "id": 571660996877676544, "retweet_count": 5, "message": "R\u00f6sta p\u00e5 den talangfulla och fantastiska @annikaherlitz i #melfest ikv\u00e4ll! Stort lycka till min v\u00e4n! \u270c\ufe0f\ud83d\udc9b http://t.co/0al5v0Rmo8", "user": "1man20voices"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:17:04 +0000 2015", "id": 571660357699280896, "retweet_count": 0, "message": "Ig\u00e5r stod Robin och Sanna framf\u00f6r en av Midnight Boys skyltdockor. Nu st\u00e5r bara Robin och skyltdockan d\u00e4r. Det blir ganska kul! #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:16:31 +0000 2015", "id": 571660217085247488, "retweet_count": 16, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan man lyssna p\u00e5 de sju sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/XqTIm9L0ui #melfest", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": ["melfest", "Melodifestivalen", "insomnia", "eurovision", "sweden", "ellenbenediktson"], "date": "Sat Feb 28 13:15:57 +0000 2015", "id": 571660075225493504, "retweet_count": 0, "message": "Insomnia\ud83c\udf20\u2b50\ufe0f #melfest #Melodifestivalen #insomnia #eurovision #sweden #ellenbenediktson @ \u00d6stersund;\u2026 https://t.co/ON22wKEXR9", "user": "Lizika_Alex"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:15:12 +0000 2015", "id": 571659885051547648, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r med att Hasse A t\u00e4vlar med en redan utgiven l\u00e5t. De \u00e4r helt identiska. Skandal! Avg\u00e5 Bj\u00f6rkman! #mello2015 #melfest", "user": "tantstreck"}, {"hashtags": ["melfest", "eurovision"], "date": "Sat Feb 28 13:12:54 +0000 2015", "id": 571659307521085440, "retweet_count": 0, "message": "2:30 av veckans #melfest -bidrag finns nu tillg\u00e4ngliga f\u00f6r lyssning. Dags f\u00f6r de sista #eurovision -f\u00f6rberedelserna: http://t.co/p6HUKG98aY", "user": "Schlagerpinglan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:12:45 +0000 2015", "id": 571659268816035843, "retweet_count": 1, "message": "Ladda inf\u00f6r kv\u00e4llens #melfest med denna intervju med M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. \nhttp://t.co/iJwIzYd5h0 http://t.co/adRHOdPKXb", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:12:18 +0000 2015", "id": 571659158568763392, "retweet_count": 16, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan man lyssna p\u00e5 de sju sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/XqTIm9L0ui #melfest", "user": "angelobbc3"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:12:02 +0000 2015", "id": 571659089119473664, "retweet_count": 16, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan man lyssna p\u00e5 de sju sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/XqTIm9L0ui #melfest", "user": "TheLightStar2"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:11:57 +0000 2015", "id": 571659067556548608, "retweet_count": 2, "message": "RT @PoplightSE: Robin Paulsson s\u00e4ger till Sanna:\n- Vilken fin guldvit kl\u00e4nning du har!\n- Den \u00e4r bl\u00e5 och svart.\n- \u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 det?\n#melfe\u2026", "user": "marcushagglof"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:11:28 +0000 2015", "id": 571658945410039809, "retweet_count": 16, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan man lyssna p\u00e5 de sju sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/XqTIm9L0ui #melfest", "user": "meltem_isik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:10:54 +0000 2015", "id": 571658803407663104, "retweet_count": 16, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan man lyssna p\u00e5 de sju sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/XqTIm9L0ui #melfest", "user": "OstergaardC"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:10:31 +0000 2015", "id": 571658706867388418, "retweet_count": 2, "message": "Robin Paulsson s\u00e4ger till Sanna:\n- Vilken fin guldvit kl\u00e4nning du har!\n- Den \u00e4r bl\u00e5 och svart.\n- \u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 det?\n#melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:09:08 +0000 2015", "id": 571658359021170690, "retweet_count": 0, "message": "Nej sn\u00e4lla sn\u00e4lla g\u00f6r n\u00e5got \u00e5t \u00f6ppningsnumret! #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:08:10 +0000 2015", "id": 571658118188412928, "retweet_count": 1, "message": "Det h\u00e4r med att Annika Herlitz (som g\u00f6r svenska r\u00f6sten till Elsa i Frost) s\u00e4ger att gr\u00e4s inte \u00e4r s\u00e5 farligt. \u00d6h? F\u00f6rebildst\u00e4nk? #melfest", "user": "sagarosen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:06:53 +0000 2015", "id": 571657792584617984, "retweet_count": 16, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan man lyssna p\u00e5 de sju sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/XqTIm9L0ui #melfest", "user": "chlindskog"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:05:58 +0000 2015", "id": 571657561566535680, "retweet_count": 0, "message": "Men allts\u00e5, det h\u00e4r \u00f6ppningsnumret \u00e4r bara s\u00e5 pinsamt!!.. om man bortser fr\u00e5n dansarnas solonummer. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:05:21 +0000 2015", "id": 571657408373760000, "retweet_count": 16, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan man lyssna p\u00e5 de sju sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/XqTIm9L0ui #melfest", "user": "AyaneToESC"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:05:14 +0000 2015", "id": 571657378304815105, "retweet_count": 16, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan man lyssna p\u00e5 de sju sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/XqTIm9L0ui #melfest", "user": "Zukram97"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:03:52 +0000 2015", "id": 571657033751117824, "retweet_count": 16, "message": "Nu kan man lyssna p\u00e5 de sju sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/XqTIm9L0ui #melfest", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:03:45 +0000 2015", "id": 571657006102257664, "retweet_count": 4, "message": "RT @SVTmelfest: Nu laddar vi upp inf\u00f6r sista delt\u00e4vlingen. F\u00e5 full koll p\u00e5 artisterna och hur du r\u00f6star http://t.co/J78oOitzwK #melfest", "user": "Tankebubblor"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:03:12 +0000 2015", "id": 571656867123994625, "retweet_count": 0, "message": "Listan heter Melodifestivalen 1980-2001 f\u00f6r den som \u00e4r intresserad! \ud83d\ude09\ud83d\udc83 #melfest", "user": "78Tove"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:03:09 +0000 2015", "id": 571656855807791104, "retweet_count": 0, "message": "Nu \u00e4r alla veckans l\u00e5tar ute! Vem f\u00f6ljer med M\u00e5ns till Friends Arena? #melfest http://t.co/39YF55jqTl", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:00:26 +0000 2015", "id": 571656172211703808, "retweet_count": 0, "message": "Nu sparkar vi ig\u00e5ng genrepet! \u00c5terkommer om det h\u00e4nder n\u00e5got speciellt. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["SVT", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:00:02 +0000 2015", "id": 571656070696988672, "retweet_count": 0, "message": "&gt;&gt; D\u00e4r sa jag det f\u00f6rresten! H\u00f6rni #SVT, t\u00e4nk om Svart tulpan-Linnea kunde f\u00e5 LEDA #melfest n\u00e4sta \u00e5r! https://t.co/m7tNBFV4Vh", "user": "sinksound"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 12:56:33 +0000 2015", "id": 571655193537982464, "retweet_count": 0, "message": "En av dansarna i Midnight Boys nummer har tyv\u00e4rr blivit sjuk och kommer inte dansa p\u00e5 genrepet och ers\u00e4tts. Hoppas hon blir frisk! #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 12:55:16 +0000 2015", "id": 571654868533952512, "retweet_count": 0, "message": "Nu \u00e4r vi p\u00e5 plats i arenan och ska passivt twittra lite under dagens genrep - om det \u00e4r n\u00e5gra st\u00f6rre \u00e4ndringar. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 12:54:16 +0000 2015", "id": 571654620268908545, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e4ser Sissela Benn-intervjun i DN. Filippa Bark-inslagen \u00e4r det enda jag brytt mig om att se av mellon. Hon \u00e4r fruktansv\u00e4rt bra. #melfest", "user": "sinksound"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 12:52:44 +0000 2015", "id": 571654231171735552, "retweet_count": 0, "message": "P\u00e5 plats. Nu k\u00f6r vi! #melfest", "user": "kultebo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 12:49:38 +0000 2015", "id": 571653452717297664, "retweet_count": 7, "message": "RT @hfahl: Intervju med SISSELA om FILIPPA! #melfest http://t.co/sE8YfzjKFI http://t.co/zvC6zs66cx", "user": "sara_lovestam"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 12:49:13 +0000 2015", "id": 571653346790141952, "retweet_count": 0, "message": "Har i detta nu @ALundstedtA 's \"Move\" fr\u00e5n ca 2007 p\u00e5 hj\u00e4rnan. Grym l\u00e5t! https://t.co/kngSVjZHYL #melfest", "user": "tantce"}, {"hashtags": ["Disney", "Melfest", "EttAndetag", "AnnikaHerlitz"], "date": "Sat Feb 28 12:40:24 +0000 2015", "id": 571651128200458240, "retweet_count": 6, "message": "RT @ylastudios: V\u00e4rldens b\u00e4sta @Annikaherlitz! Som en saga! #Disney + #Melfest = Sant! \n\n#EttAndetag #AnnikaHerlitz http://t.co/zWj8eI8Jic", "user": "SusOls70"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest\u00f6rebro"], "date": "Sat Feb 28 12:38:20 +0000 2015", "id": 571650610250027008, "retweet_count": 1, "message": "P\u00e5 plats p\u00e5 genrepet av Mello delt\u00e4vling i \u00d6rebro. #melfest #melfest\u00f6rebro http://t.co/XbRQK3Z0Ui", "user": "Annso71"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 12:37:33 +0000 2015", "id": 571650411997863936, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 laddar Hasse Andersson upp f\u00f6r Melodifestivalen - http://t.co/Rl7sCU4gMX #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 12:30:58 +0000 2015", "id": 571648753549103105, "retweet_count": 0, "message": "#melfest Vem bryr sig om Filippa Bark?", "user": "jenaby"}, {"hashtags": ["rafflande", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 12:29:38 +0000 2015", "id": 571648420496199680, "retweet_count": 0, "message": "Resan mot \u00d6rebro b\u00f6rjar nu. F\u00f6rst en buss till Skogskyrkog\u00e5rden. #rafflande #melfest", "user": "Anasoux"}, {"hashtags": ["melfest", "MZHeroes"], "date": "Sat Feb 28 12:27:29 +0000 2015", "id": 571647877778444288, "retweet_count": 0, "message": "P\u00e5 plats f\u00f6r Mello-genrep i \u00d6rebro, ser galet mycket fram emot att se @manszelmerlow's nummer live! #melfest #MZHeroes", "user": "jagheterhelena"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 12:23:51 +0000 2015", "id": 571646965135609857, "retweet_count": 1, "message": "SVT t\u00e4njde inte p\u00e5 reglerna n\u00e4r man diskade en N Sync-stj\u00e4rna, @nannegronvall Carola, Agnes, Sara L\u00f6fgren... #melfest http://t.co/wSfZ6lF7Oc", "user": "Tobbe_Ek"}, {"hashtags": ["melfest", "MZHeroes"], "date": "Sat Feb 28 12:07:23 +0000 2015", "id": 571642820408287232, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll t\u00e4vlar @manszelmerlow i #melfest! Gl\u00f6m inte att r\u00f6sta \ud83d\ude03 #MZHeroes https://t.co/24YNVfkoqe", "user": "WarnerMusicSwe"}, {"hashtags": ["melfest", "svtnyheter", "melfest2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 12:07:08 +0000 2015", "id": 571642755216228352, "retweet_count": 0, "message": "\"Hoppas p\u00e5 tredje g\u00e5ngen gillt,\" s\u00e4ger @manszelmerlow inf\u00f6r kv\u00e4llens #melfest http://t.co/hkYXhkBFat #svtnyheter #melfest2015 #mello", "user": "svtnyheter"}, {"hashtags": ["expressen", "melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 12:02:44 +0000 2015", "id": 571641648301666304, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5r Filippa Bark dig att flippa ut? http://t.co/0ouln6sF6F #expressen #melfest #melfest2015", "user": "larssonsofia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 11:54:44 +0000 2015", "id": 571639637262901248, "retweet_count": 0, "message": "JUST NU: Regelbrottet: h\u00e4r s\u00e4ljs Jon Henriks skiva p\u00e5 Statoil redan nu:\nhttp://t.co/QFTTUOLT1e #melfest @aftonbladet http://t.co/nNk5W2hSXe", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": ["JTRmelfest", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 11:54:21 +0000 2015", "id": 571639540047347712, "retweet_count": 2, "message": "RT @ellioteer_m: Ska r\u00f6sta som en galning p\u00e5 er ikv\u00e4ll @JTRofficial #JTRmelfest #melfest", "user": "RockRiderRecord"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 11:42:34 +0000 2015", "id": 571636575555211264, "retweet_count": 1, "message": "RT @beingblogged: Johan tippar kv\u00e4llens resultat i #melfest http://t.co/OYhEDqtP4R", "user": "GeaLingeman"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "melfest", "n\u00f6je", "musik"], "date": "Sat Feb 28 11:41:47 +0000 2015", "id": 571636377500164096, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 h\u00e4r tippar jag #Melodifestivalen - Fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen: http://t.co/390PRZq1yW #melfest #n\u00f6je #musik @GDNyheter", "user": "BimboBoy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 11:40:42 +0000 2015", "id": 571636103452733440, "retweet_count": 0, "message": "#melfest taggar genrepet i \u00d6rebro\ud83c\udf89\ud83c\udf89", "user": "mayaaoster"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 11:40:33 +0000 2015", "id": 571636068094763008, "retweet_count": 7, "message": "RT @hfahl: Intervju med SISSELA om FILIPPA! #melfest http://t.co/sE8YfzjKFI http://t.co/zvC6zs66cx", "user": "bagelcat"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 11:26:19 +0000 2015", "id": 571632484535967744, "retweet_count": 7, "message": "RT @hfahl: D\u00e5 var veckans BETYG h\u00e4r. #melfest http://t.co/jZ9w9nlf0M http://t.co/8W0yhiQ9Ar", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 11:26:07 +0000 2015", "id": 571632433130549248, "retweet_count": 7, "message": "RT @hfahl: Intervju med SISSELA om FILIPPA! #melfest http://t.co/sE8YfzjKFI http://t.co/zvC6zs66cx", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 11:23:10 +0000 2015", "id": 571631693330849792, "retweet_count": 1, "message": "Johan tippar kv\u00e4llens resultat i #melfest http://t.co/OYhEDqtP4R", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebro", "melfest2015", "selfie", "TeamHasse"], "date": "Sat Feb 28 11:21:05 +0000 2015", "id": 571631169168658432, "retweet_count": 0, "message": "Gissa vem som har biljetter till Mello ikv\u00e4ll!? \ud83d\ude09 #melfest #\u00f6rebro #melfest2015 #selfie #TeamHasse\u2026 https://t.co/prc1E23GwV", "user": "Zukram97"}, {"hashtags": ["melfest", "whyrap"], "date": "Sat Feb 28 11:19:45 +0000 2015", "id": 571630833162977280, "retweet_count": 0, "message": "'Sanna Nielsen \u00f6ppnar den fj\u00e4rde och sista delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen 2015 med att rappa.' Sounds pretty dodgy #melfest #whyrap", "user": "bonsoireurope"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 11:19:38 +0000 2015", "id": 571630802850725888, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen! Missa inte v\u00e5r speed-dejt med M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w! http://t.co/F0GYL2MZmP #melfest", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 11:16:03 +0000 2015", "id": 571629902450974720, "retweet_count": 0, "message": "Nytt blogginl\u00e4gg: Midnight Boy - When You're Strange http://t.co/D7a6SEs2tF #melfest", "user": "BimboBoy"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 11:14:55 +0000 2015", "id": 571629614256267264, "retweet_count": 0, "message": "Annars ser jag med stigande irritation att inget av mina egna 62 alster \u00e4r med i kv\u00e4llens #Melfest heller. SVT bojkottar mig!", "user": "LjugarJohnny"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 11:14:42 +0000 2015", "id": 571629562184007680, "retweet_count": 0, "message": "Blir #Melfest ikv\u00e4ll,building it up med @JTRofficial m\u00e5ste man ju se..", "user": "nlandin40"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 11:13:42 +0000 2015", "id": 571629310370586624, "retweet_count": 0, "message": "Wrethov ligger \u00e4ven bakom \"Dunka mig gul och bl\u00e5\" och den d\u00e4r k\u00e5te fransosen h\u00e4rom\u00e5ret, s\u00e5 han \u00e4r en komposit\u00f6r helt i min anda #Melfest", "user": "LjugarJohnny"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 11:12:30 +0000 2015", "id": 571629007134957570, "retweet_count": 0, "message": "Noterar att Johnny Bode-stipendiaten Anderz Wrethov skrivit Kvinnab\u00f6skes bidrag i kv\u00e4llens #Melfest", "user": "LjugarJohnny"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 11:11:50 +0000 2015", "id": 571628840449146880, "retweet_count": 4, "message": "RT @SVTmelfest: Nu laddar vi upp inf\u00f6r sista delt\u00e4vlingen. F\u00e5 full koll p\u00e5 artisterna och hur du r\u00f6star http://t.co/J78oOitzwK #melfest", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "Melfest", "mello2015", "Spotify", "playlist", "l\u00f6pning"], "date": "Sat Feb 28 11:09:44 +0000 2015", "id": 571628309588680704, "retweet_count": 0, "message": "Inf\u00f6r #melodifestivalen s\u00e5 kan du tr\u00e4na till denna schlagerlista! http://t.co/TzvSPjHS4p #Melfest  #mello2015 #Spotify #playlist  #l\u00f6pning", "user": "alltomlopning"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 11:07:47 +0000 2015", "id": 571627819739967488, "retweet_count": 0, "message": "Jag vill bara att Hasse Andersson g\u00e5r till final ikv\u00e4ll\ud83d\ude07 #Melfest", "user": "petterssoneliin"}, {"hashtags": ["mzheroes", "Melfest", "melfest2015", "m\u00e5nszelmerl\u00f6w"], "date": "Sat Feb 28 11:04:43 +0000 2015", "id": 571627049426784256, "retweet_count": 0, "message": "Starkt av dig @manszelmerlow som st\u00e5r upp mot elaka journalister! http://t.co/PydA9Aq5AX #mzheroes #Melfest #melfest2015 #m\u00e5nszelmerl\u00f6w", "user": "JuicyPlaySE"}, {"hashtags": ["Melfest", "Fr\u00e4mling"], "date": "Sat Feb 28 11:02:05 +0000 2015", "id": 571626385455755264, "retweet_count": 1, "message": "RT @HWilenius: #Melfest hostile takeover: N\u00e4r man omedvetet brister ut i schlagers\u00e5ng \u00e1 la Dansa i Neon p\u00e5 en befolkad gata. S\u00e5 kan man roa\u2026", "user": "petra_kaplan"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 10:58:44 +0000 2015", "id": 571625541511606272, "retweet_count": 0, "message": "Kv\u00e4llens #Melfest kommer bli livsfarlig. Massor med \"Wooohoo\" l\u00e5tar som fastnar p\u00e5 hj\u00e4rnan \ud83d\ude17\ud83c\udfa4\ud83c\udfb6", "user": "DreamerDea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 10:48:29 +0000 2015", "id": 571622962987700224, "retweet_count": 7, "message": "RT @hfahl: D\u00e5 var veckans BETYG h\u00e4r. #melfest http://t.co/jZ9w9nlf0M http://t.co/8W0yhiQ9Ar", "user": "viktorbk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 10:41:42 +0000 2015", "id": 571621256061194240, "retweet_count": 7, "message": "RT @hfahl: D\u00e5 var veckans BETYG h\u00e4r. #melfest http://t.co/jZ9w9nlf0M http://t.co/8W0yhiQ9Ar", "user": "larslindstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 10:40:19 +0000 2015", "id": 571620910526046209, "retweet_count": 10, "message": "RT @SVTmelfest: Sanna vurpade p\u00e5 scen under fullsatta #melfest-genrepet. Sparkade en dansare i huvudet. Och h\u00e4r kan du se klippet! :) http:\u2026", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 10:39:23 +0000 2015", "id": 571620675527577600, "retweet_count": 7, "message": "RT @hfahl: Intervju med SISSELA om FILIPPA! #melfest http://t.co/sE8YfzjKFI http://t.co/zvC6zs66cx", "user": "tabjapp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 10:38:09 +0000 2015", "id": 571620362930294785, "retweet_count": 5, "message": "RT @SVTmelfest: Genrepspubliken: @manszelmerlow ohotad segrare i den fj\u00e4rde och sista delt\u00e4vlingen http://t.co/mqtPxHmGWn #melfest", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": ["JTRmelfest", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 10:35:28 +0000 2015", "id": 571619688008032256, "retweet_count": 2, "message": "Ska r\u00f6sta som en galning p\u00e5 er ikv\u00e4ll @JTRofficial #JTRmelfest #melfest", "user": "ellioteer_m"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 10:34:48 +0000 2015", "id": 571619520986652672, "retweet_count": 7, "message": "Intervju med SISSELA om FILIPPA! #melfest http://t.co/sE8YfzjKFI http://t.co/zvC6zs66cx", "user": "hfahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 10:32:14 +0000 2015", "id": 571618875982397440, "retweet_count": 0, "message": "Jag utlovade tesortsbeskrivningar p\u00e5 kv\u00e4llen bidrag i #melfest. Jag t\u00e4nker h\u00e5lla vad jag lovat!", "user": "biodlarpatrik"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 10:31:56 +0000 2015", "id": 571618798580727809, "retweet_count": 0, "message": "ALLTS\u00c5 IKV\u00c4LL OM INTE JTR G\u00c5R VIDARE BLIR JAG SUR\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 @JTRofficial #Melfest", "user": "enestadsbruud"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 10:31:04 +0000 2015", "id": 571618582469201920, "retweet_count": 0, "message": "Nu taggar vi inf\u00f6r ikv\u00e4ll killar \ud83d\ude4f\ud83d\udc4a\ud83d\udc97 @JTRofficial #melfest", "user": "Molanders_babe"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 10:30:47 +0000 2015", "id": 571618510679478272, "retweet_count": 7, "message": "D\u00e5 var veckans BETYG h\u00e4r. #melfest http://t.co/jZ9w9nlf0M http://t.co/8W0yhiQ9Ar", "user": "hfahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 10:27:14 +0000 2015", "id": 571617614855872512, "retweet_count": 5, "message": "RT @SVTmelfest: Senaste nytt fr\u00e5n genrepet i bilder http://t.co/v23nvfCodG #melfest", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 10:23:56 +0000 2015", "id": 571616783851003905, "retweet_count": 0, "message": "@Schlagerprofil Fun fact: kom p\u00e5 nu att jag tror att jag s\u00e5g er n\u00e4r jag var p\u00e5 #melfest 2010 i sandviken. V\u00e5gade dock inte st\u00f6ra d\u00e5 :)", "user": "tantce"}, {"hashtags": ["melfest", "mzheroes"], "date": "Sat Feb 28 10:22:23 +0000 2015", "id": 571616395760443392, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll handlar allt om @manszelmerlow! Poplight har gjort en stor intervju med kv\u00e4llens hj\u00e4lte - http://t.co/sECYlZ3Rpu #melfest #mzheroes", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["Melfest", "genusfail"], "date": "Sat Feb 28 10:22:04 +0000 2015", "id": 571616314009255937, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r \u00e4r Kurt Olssons Sj\u00f6bergintervju klassisk och Filippa Bark en skandal? #Melfest #genusfail http://t.co/elL25SEvnu", "user": "fmandelin"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 10:01:31 +0000 2015", "id": 571611145557176320, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll hejar vi fram @manszelmerlow och @JTRofficial i @SVTmelfest #Melfest \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18", "user": "mellofest2015"}, {"hashtags": ["Melfest", "midnightboy", "dontsayno"], "date": "Sat Feb 28 09:54:25 +0000 2015", "id": 571609356682317825, "retweet_count": 3, "message": "Gl\u00f6m inte att hj\u00e4rt r\u00f6sta p\u00e5 Midnight Boy ikv\u00e4ll, bidrag nr 1, Don't Say No! #Melfest #midnightboy #dontsayno http://t.co/HIMjQCwntM", "user": "midnightboyart"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 09:44:35 +0000 2015", "id": 571606882093293568, "retweet_count": 0, "message": "#Melfest? RT \"@jsjostedt: Oppositionella m\u00f6rdas. Grannl\u00e4nder angrips och destabiliseras. Nationalistisk propaganda ska legitimera makten.\"", "user": "DJkluny"}, {"hashtags": ["neverforget", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 09:38:40 +0000 2015", "id": 571605394231066624, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@Bakjour: #neverforget #melfest http://t.co/2Zwvj46w6x\u201d Niklas Svensson, d\u00e4r det h\u00e4nder!", "user": "Couldbepozo"}, {"hashtags": ["melfest", "svt", "carolinewennergren", "blackswan"], "date": "Sat Feb 28 09:38:05 +0000 2015", "id": 571605245807235072, "retweet_count": 0, "message": "P\u00e5 v\u00e4g till \u00d6rebro!! Fj\u00e4drarna \u00e4r med och det passar ju ikv\u00e4ll\ud83c\udfa4 #melfest #svt #carolinewennergren #blackswan http://t.co/M2w9FNiYUt", "user": "malinmariemusic"}, {"hashtags": ["MZHeroes", "Melfest", "eurovision"], "date": "Sat Feb 28 09:34:51 +0000 2015", "id": 571604434431684608, "retweet_count": 0, "message": "Lycke till, M\u00e5ns, tolv po\u00e4ng fr\u00e5n Storbritanien \ud83d\ude0a\u263a\ufe0f #MZHeroes #Melfest @manszelmerlow #eurovision", "user": "mr_kelsey_"}, {"hashtags": ["melodikollen", "Melfest"], "date": "Sat Feb 28 09:31:28 +0000 2015", "id": 571603583021551616, "retweet_count": 0, "message": "#melodikollen #Melfest  @JTRofficial lycka till ikv\u00e4ll jag och syrran hejar!", "user": "ElviraR5Fooo"}, {"hashtags": ["dollystyle", "hellohi", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 09:23:53 +0000 2015", "id": 571601672457351168, "retweet_count": 1, "message": "Vi ses p\u00e5 Heron City idag kl15:00 \ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95 #dollystyle #hellohi #melfest https://t.co/uloj4bVELT", "user": "dollystylemusic"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 09:19:06 +0000 2015", "id": 571600468205555712, "retweet_count": 0, "message": "@Leveriallafall Att \"snickra ihop en l\u00e5t som g\u00e5r hem i alla l\u00e4ger\" \u00e4r mycket sv\u00e5rare \u00e4n att snickra ihop n\u00e5got som ett f\u00e5tal gillar #melfest", "user": "Roger_Larsson"}, {"hashtags": ["Melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 09:19:05 +0000 2015", "id": 571600467396071424, "retweet_count": 0, "message": "#Melfest OM nu M\u00e5ns #mello2015 bara l\u00e5ter bli att g\u00f6ra en Anton Ewald \"pilla sig p\u00e5 snorren\" s\u00e5 vinner! M\u00e5ns hela tjottaballongen&gt;ESC", "user": "AkutStefan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 09:17:29 +0000 2015", "id": 571600063996268544, "retweet_count": 0, "message": "Lyssnar 1 minut av varje l\u00e5t i #melfest inf\u00f6r ikv\u00e4ll och tycker att Hasse Andersson \u00e4r b\u00e4st. typ, vad h\u00e4nde? ;-)", "user": "Tankebubblor"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 09:08:10 +0000 2015", "id": 571597716553388032, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 j\u00e4kla underbart med l\u00f6rdag igen, MEEEEEELLLLLO\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #melfest", "user": "Pstromsten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 09:04:55 +0000 2015", "id": 571596901965021184, "retweet_count": 21, "message": "RT @annika_lantz: Denna timing i baktakt! Jag \u00e4lskar dig Filippa Bark! #melfest", "user": "cronhielm"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 08:53:26 +0000 2015", "id": 571594009824657408, "retweet_count": 16, "message": "RT @federley: RT @Expressen: Varf\u00f6r ber\u00e4ttar inte SVT hur de anv\u00e4nder licenspengarna till #Melfest ?\nhttp://t.co/OQdjeNAdFN http://t.co/GGc\u2026", "user": "Trikrister"}, {"hashtags": ["letsdancese", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 08:49:43 +0000 2015", "id": 571593074717147136, "retweet_count": 1, "message": "RT @fillipabark: Ooops. Som jag brukar s\u00e4ga: \"Det \u00e4r b\u00e4ttre att ha sitt p\u00e5 det torra \u00e4n sitta sj\u00e4lv i sankmark.\" Egenteligen. #letsdancese \u2026", "user": "AnnSofieAnderss"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 08:44:10 +0000 2015", "id": 571591677363814400, "retweet_count": 16, "message": "RT @federley: RT @Expressen: Varf\u00f6r ber\u00e4ttar inte SVT hur de anv\u00e4nder licenspengarna till #Melfest ?\nhttp://t.co/OQdjeNAdFN http://t.co/GGc\u2026", "user": "ensamborgare"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 08:43:49 +0000 2015", "id": 571591591535747072, "retweet_count": 0, "message": "Presentation av kv\u00e4llens Mellobidrag i Fredagsbrevet.\nhttp://t.co/s5vbNU8t2J\n\n#melfest\n#melfest15", "user": "stallrosa"}, {"hashtags": ["Melfest", "mellobrinken"], "date": "Sat Feb 28 08:43:35 +0000 2015", "id": 571591533494964224, "retweet_count": 0, "message": "@rushiak har inte funderar p\u00e5 det \u00e4n! Men k\u00e4nns mer givet f\u00f6r varje minut som g\u00e5r! #Melfest #mellobrinken", "user": "Brinkfredrik"}, {"hashtags": ["letsdancese", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 08:41:37 +0000 2015", "id": 571591036990033920, "retweet_count": 1, "message": "Ooops. Som jag brukar s\u00e4ga: \"Det \u00e4r b\u00e4ttre att ha sitt p\u00e5 det torra \u00e4n sitta sj\u00e4lv i sankmark.\" Egenteligen. #letsdancese #melfest", "user": "fillipabark"}, {"hashtags": ["melfest", "mellosyn"], "date": "Sat Feb 28 08:38:21 +0000 2015", "id": 571590214965202944, "retweet_count": 3, "message": "RT @vispen91: Ser verkligen fram emot att h\u00f6ra @manszelmerlow ikv\u00e4ll! #melfest #mellosyn", "user": "sabinanako"}, {"hashtags": ["vmfalun2015", "Melfest"], "date": "Sat Feb 28 08:33:33 +0000 2015", "id": 571589005910904833, "retweet_count": 0, "message": "idag vinner Kalla 3 milen #vmfalun2015 och M\u00e5ns vinner mellon!#Melfest", "user": "AkutStefan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 08:28:24 +0000 2015", "id": 571587709803864064, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Kvinnab\u00f6ske medverkade n\u00e4r Torna Hallen i Lund invigdes 1983. S\u00e5 och Carola H\u00e4ggqvist. \nNu vet ni! #melfest", "user": "ForsNillad"}, {"hashtags": ["melfest", "mzheroes"], "date": "Sat Feb 28 08:15:11 +0000 2015", "id": 571584385532735488, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow Game-Set-Match\ud83c\udfbe \nFr\u00e5n en tennisspelare till en annan, sopa banan ikv\u00e4ll! \ud83c\udfa4\ud83c\udfb6\n#melfest #mzheroes http://t.co/JWhywONEgI", "user": "EricssonEbba"}, {"hashtags": ["melfest", "mellosyn"], "date": "Sat Feb 28 08:10:04 +0000 2015", "id": 571583097931767808, "retweet_count": 3, "message": "RT @vispen91: Ser verkligen fram emot att h\u00f6ra @manszelmerlow ikv\u00e4ll! #melfest #mellosyn", "user": "TheLightStar2"}, {"hashtags": ["melfest", "mellosyn"], "date": "Sat Feb 28 08:09:36 +0000 2015", "id": 571582978599596032, "retweet_count": 3, "message": "Ser verkligen fram emot att h\u00f6ra @manszelmerlow ikv\u00e4ll! #melfest #mellosyn", "user": "vispen91"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 08:05:26 +0000 2015", "id": 571581931504185344, "retweet_count": 4, "message": "Nu laddar vi upp inf\u00f6r sista delt\u00e4vlingen. F\u00e5 full koll p\u00e5 artisterna och hur du r\u00f6star http://t.co/J78oOitzwK #melfest", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": ["eurovision", "melfest", "umk15"], "date": "Sat Feb 28 08:02:50 +0000 2015", "id": 571581274894274560, "retweet_count": 0, "message": "ESCsweden/sverige: Finland v\u00e4ljer ikv\u00e4ll http://t.co/5HjJKMFwbb #eurovision #melfest #umk15", "user": "escswedencom"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebro"], "date": "Sat Feb 28 08:01:47 +0000 2015", "id": 571581011903062016, "retweet_count": 4, "message": "RT @SVTmelfest: Just nu: Eftermiddagens artistrepetitioner p\u00e5 #melfest i #\u00f6rebro \u00e4r klara \u2013 h\u00e4r f\u00e5r du en snabbkoll p\u00e5 scenkl\u00e4derna: http:/\u2026", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": ["Melfest", "MelfestLive"], "date": "Sat Feb 28 07:56:39 +0000 2015", "id": 571579720447492096, "retweet_count": 0, "message": "I kv\u00e4ll \u00e4r det \u00e4ntligen dags! #Melfest #MelfestLive", "user": "Zukram97"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 07:35:51 +0000 2015", "id": 571574484215439360, "retweet_count": 0, "message": "Aprop\u00e5 att \"mello\" blivit vedertaget. #melfest N\u00e5gon som saknar \"schlager\" i rubrik? http://t.co/GTcqAr6Jum", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 07:30:19 +0000 2015", "id": 571573092117557248, "retweet_count": 1, "message": "RT @hfahl: Kan inte komma \u00f6ver att Sanna Nielsen hade svart/bl\u00e5 kl\u00e4nning p\u00e5 genrepet o de INTE SMASHADE IN DEN? #melfest", "user": "BerglundEllinor"}, {"hashtags": ["Melfest", "melfest2015", "MZHeroes"], "date": "Sat Feb 28 06:58:38 +0000 2015", "id": 571565121253867521, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00e4r s\u00e5 sjukt taggad!!\ud83d\ude0d #Melfest #melfest2015 #MZHeroes", "user": "neaannaz"}, {"hashtags": ["Disney", "Melfest", "EttAndetag", "AnnikaHerlitz"], "date": "Sat Feb 28 06:52:49 +0000 2015", "id": 571563657202688000, "retweet_count": 6, "message": "RT @ylastudios: V\u00e4rldens b\u00e4sta @Annikaherlitz! Som en saga! #Disney + #Melfest = Sant! \n\n#EttAndetag #AnnikaHerlitz http://t.co/zWj8eI8Jic", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 06:14:08 +0000 2015", "id": 571553921963044864, "retweet_count": 0, "message": "Bra citat Sissela Benn. T\u00e4nk om  energin las p\u00e5 b\u00e4ttre saker \u00e4n att tycka illa om en p\u00e5hittad figur #melfest http://t.co/FTiQVkDE2C", "user": "SAxlycke"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 06:10:12 +0000 2015", "id": 571552931687878656, "retweet_count": 10, "message": "RT @SVTmelfest: Sanna vurpade p\u00e5 scen under fullsatta #melfest-genrepet. Sparkade en dansare i huvudet. Och h\u00e4r kan du se klippet! :) http:\u2026", "user": "AliceLeremar"}, {"hashtags": ["Cirkelnfilmen", "Melfest", "Askungen", "TheDrop", "BlackberrySmoke", "MatthewEWhite", "Scherman"], "date": "Sat Feb 28 06:08:01 +0000 2015", "id": 571552384104701952, "retweet_count": 4, "message": "RT @fvirtanen: Dags bojkotta sexistiska Disney: http://t.co/Gg6mhtmFLY\n#Cirkelnfilmen #Melfest #Askungen #TheDrop #BlackberrySmoke #Matthew\u2026", "user": "Kneten17"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 06:07:02 +0000 2015", "id": 571552135608975360, "retweet_count": 10, "message": "RT @SVTmelfest: Sanna vurpade p\u00e5 scen under fullsatta #melfest-genrepet. Sparkade en dansare i huvudet. Och h\u00e4r kan du se klippet! :) http:\u2026", "user": "MikaelBjorklind"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 05:05:41 +0000 2015", "id": 571536693922119680, "retweet_count": 0, "message": "@PoplightSE M\u00e5ns Z fick ju n\u00e4stan egen majoritet! #Melfest", "user": "Felix_Kroon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 02:14:52 +0000 2015", "id": 571493709428076544, "retweet_count": 0, "message": "@SpencerHowson Lycka til @JTRofficial @Eurovision @EvanD #melfest", "user": "JamesOBrienAU"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 01:56:29 +0000 2015", "id": 571489080996958208, "retweet_count": 120, "message": "RT @tantstreck: H\u00e4r har ni HELA texten till Jons l\u00e5t s\u00e5 att ni kan sjunga med! #mello2015 #melfest http://t.co/qYdET2pBZ7", "user": "carolineaskheim"}, {"hashtags": ["TheWallofSex", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 01:31:42 +0000 2015", "id": 571482843450380288, "retweet_count": 0, "message": "I morgon ska vi fan f\u00e5 #TheWallofSex att trenda! #melfest", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["Disney", "Melfest", "EttAndetag", "AnnikaHerlitz"], "date": "Sat Feb 28 01:28:12 +0000 2015", "id": 571481962235502592, "retweet_count": 6, "message": "RT @ylastudios: V\u00e4rldens b\u00e4sta @Annikaherlitz! Som en saga! #Disney + #Melfest = Sant! \n\n#EttAndetag #AnnikaHerlitz http://t.co/zWj8eI8Jic", "user": "MelfestEurofan"}, {"hashtags": ["Disney", "Melfest", "EttAndetag", "AnnikaHerlitz"], "date": "Sat Feb 28 01:27:36 +0000 2015", "id": 571481813761327105, "retweet_count": 6, "message": "RT @ylastudios: V\u00e4rldens b\u00e4sta @Annikaherlitz! Som en saga! #Disney + #Melfest = Sant! \n\n#EttAndetag #AnnikaHerlitz http://t.co/zWj8eI8Jic", "user": "RobSkowronski"}, {"hashtags": ["Disney", "Melfest", "EttAndetag", "AnnikaHerlitz"], "date": "Sat Feb 28 01:26:12 +0000 2015", "id": 571481462140215296, "retweet_count": 6, "message": "V\u00e4rldens b\u00e4sta @Annikaherlitz! Som en saga! #Disney + #Melfest = Sant! \n\n#EttAndetag #AnnikaHerlitz http://t.co/zWj8eI8Jic", "user": "ylastudios"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 01:21:55 +0000 2015", "id": 571480380970278912, "retweet_count": 0, "message": "Hur kan SVT ens ta med en l\u00e5t som redan finns utgiven p\u00e5 ett annat spr\u00e5k? #Melfest", "user": "Tottzi"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 00:28:49 +0000 2015", "id": 571467018240704512, "retweet_count": 10, "message": "RT @SVTmelfest: Sanna vurpade p\u00e5 scen under fullsatta #melfest-genrepet. Sparkade en dansare i huvudet. Och h\u00e4r kan du se klippet! :) http:\u2026", "user": "yolofssson"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 00:27:19 +0000 2015", "id": 571466640392630274, "retweet_count": 7, "message": "RT @Expressen: Varf\u00f6r ber\u00e4ttar inte SVT hur de anv\u00e4nder licenspengarna till #Melfest ?\nhttp://t.co/QEKdNjiQ7Y http://t.co/jhRYL3y9Vn", "user": "JanneBystrom"}, {"hashtags": ["thewallofsex", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 00:24:31 +0000 2015", "id": 571465938249363456, "retweet_count": 0, "message": "Det var ett tag sedan vi la upp en bild p\u00e5 #thewallofsex nu, va? #melfest https://t.co/wqkbKyW9gx", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest", "xfactor"], "date": "Sat Feb 28 00:14:47 +0000 2015", "id": 571463488633221120, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r han @BehrangMiri eller @AndreaFaustini1? http://t.co/CEjXUuX60z #melfest #xfactor", "user": "misterjorgensen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 00:13:27 +0000 2015", "id": 571463151599915008, "retweet_count": 5, "message": "RT @SVTmelfest: Genrepspubliken: @manszelmerlow ohotad segrare i den fj\u00e4rde och sista delt\u00e4vlingen http://t.co/mqtPxHmGWn #melfest", "user": "sus00jos"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 00:10:11 +0000 2015", "id": 571462331374424065, "retweet_count": 1, "message": "RT @Annikaherlitz: Kamerarep 2 klart! Har ni sett vilken skapelse jag f\u00e5r ha p\u00e5 mig?? Tack underbara ida_lanto! #melfest\u2026 https://t.co/sLKo\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebro"], "date": "Sat Feb 28 00:10:03 +0000 2015", "id": 571462296867889153, "retweet_count": 2, "message": "RT @MarkoFolk: Annika Herlitz vet v\u00e4gen till Disneyslottet. Frosttjejen utlovar en Disneyballad i #melfest #\u00f6rebro\u2026 https://t.co/O4mrGGYoxF", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest", "annikaherlitz", "EttAndetag"], "date": "Sat Feb 28 00:09:59 +0000 2015", "id": 571462280937914368, "retweet_count": 1, "message": "RT @Annikaherlitz: S\u00e5d\u00e4r d\u00e5, h\u00e5ret klart f\u00f6r ikv\u00e4ll! (N\u00e4\u00e4\u00e4, men preppat!) \ud83d\ude46 #melfest #annikaherlitz #EttAndetag\u2026 https://t.co/X9SfpmC5NO", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 00:09:56 +0000 2015", "id": 571462266559860737, "retweet_count": 3, "message": "RT @RobSkowronski: Hittade precis Prinsessan @annikaherlitz backstage! Kl\u00e4nning av grymma ida_lanto #melfest @ Conventum https://t.co/ThURK\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 00:09:51 +0000 2015", "id": 571462246515281920, "retweet_count": 5, "message": "RT @Tobbe_Ek: D\u00e4rf\u00f6r g\u00f6r appfiaskot att SVT inte kan diska Hasse Andersson #melfest http://t.co/v38Eg4aCee", "user": "MrFoghagen"}, {"hashtags": ["melfest", "genrep"], "date": "Sat Feb 28 00:09:50 +0000 2015", "id": 571462242920751104, "retweet_count": 3, "message": "RT @MarkoFolk: Disneyballad och drottningv\u00e4rdig kl\u00e4nning. Annika Herlitz g\u00e5r all in p\u00e5 Frost-v\u00e5gorna. Bra tryck. #melfest #genrep http://t.\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 00:09:46 +0000 2015", "id": 571462224008626177, "retweet_count": 3, "message": "RT @PoplightSE: Riktigt bra repat av Annika Herlitz. Alla verkar g\u00f6ra riktigt bra ifr\u00e5n sig under genrepet. Kul! #melfest", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 00:09:39 +0000 2015", "id": 571462198100402176, "retweet_count": 1, "message": "RT @Annikaherlitz: Lite nattamat efter repet med b\u00e4sta, b\u00e4sta g\u00e4nget! S\u00e5 glad att jag har dessa med mig!! \u2764\ufe0f #melfest\u2026 https://t.co/QhNiENK\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 00:09:35 +0000 2015", "id": 571462177686753280, "retweet_count": 2, "message": "RT @ticlinetravel: Snyggats nummer! @annikaherlitz #melfest https://t.co/VSucSrGb7b", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest", "genrep"], "date": "Sat Feb 28 00:09:03 +0000 2015", "id": 571462046501494784, "retweet_count": 3, "message": "RT @MarkoFolk: Disneyballad och drottningv\u00e4rdig kl\u00e4nning. Annika Herlitz g\u00e5r all in p\u00e5 Frost-v\u00e5gorna. Bra tryck. #melfest #genrep http://t.\u2026", "user": "SusOls70"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 00:08:56 +0000 2015", "id": 571462015883091968, "retweet_count": 3, "message": "RT @PoplightSE: Riktigt bra repat av Annika Herlitz. Alla verkar g\u00f6ra riktigt bra ifr\u00e5n sig under genrepet. Kul! #melfest", "user": "SusOls70"}, {"hashtags": ["letsdancese", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 00:07:54 +0000 2015", "id": 571461755664101376, "retweet_count": 0, "message": "Varje \u00e5r g\u00f6r #letsdancese parodier och sk\u00e4mt om #melfest. Varje \u00e5r \u00e4r det lika patetiskt. Kom p\u00e5 eget. 20.00 \u00e4r primetime, inte repetition.", "user": "misspinglan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 00:06:05 +0000 2015", "id": 571461298707435520, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: Nyfiken p\u00e5 scenkl\u00e4derna? Vi har bilderna http://t.co/JiX3IB21Ew #melfest", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebro"], "date": "Sat Feb 28 00:06:02 +0000 2015", "id": 571461286103531521, "retweet_count": 4, "message": "RT @SVTmelfest: Just nu: Eftermiddagens artistrepetitioner p\u00e5 #melfest i #\u00f6rebro \u00e4r klara \u2013 h\u00e4r f\u00e5r du en snabbkoll p\u00e5 scenkl\u00e4derna: http:/\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 00:05:55 +0000 2015", "id": 571461254801436672, "retweet_count": 2, "message": "RT @SVTmelfest: Nyfiken p\u00e5 den sista delt\u00e4vlingen? H\u00e4r \u00e4r allt som kommer att h\u00e4nda - minut f\u00f6r minut http://t.co/GAm4hxduh7 #melfest", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 00:05:51 +0000 2015", "id": 571461238909210625, "retweet_count": 5, "message": "RT @SVTmelfest: Senaste nytt fr\u00e5n genrepet i bilder http://t.co/v23nvfCodG #melfest", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 00:05:48 +0000 2015", "id": 571461226406002688, "retweet_count": 5, "message": "RT @SVTmelfest: Genrepspubliken: @manszelmerlow ohotad segrare i den fj\u00e4rde och sista delt\u00e4vlingen http://t.co/mqtPxHmGWn #melfest", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 00:05:45 +0000 2015", "id": 571461213915377664, "retweet_count": 10, "message": "RT @SVTmelfest: Sanna vurpade p\u00e5 scen under fullsatta #melfest-genrepet. Sparkade en dansare i huvudet. Och h\u00e4r kan du se klippet! :) http:\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 00:05:27 +0000 2015", "id": 571461139504238593, "retweet_count": 5, "message": "RT @Tobbe_Ek: D\u00e4rf\u00f6r g\u00f6r appfiaskot att SVT inte kan diska Hasse Andersson #melfest http://t.co/v38Eg4aCee", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 00:02:42 +0000 2015", "id": 571460446001233920, "retweet_count": 10, "message": "RT @SVTmelfest: Sanna vurpade p\u00e5 scen under fullsatta #melfest-genrepet. Sparkade en dansare i huvudet. Och h\u00e4r kan du se klippet! :) http:\u2026", "user": "juliaanjert"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 23:53:03 +0000 2015", "id": 571458017935413249, "retweet_count": 0, "message": "Verkar vara en riktig vurpvecka! F\u00f6rst Madonna och nu Sanna!  http://t.co/NSfzLqSAP5 #melfest", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 23:45:53 +0000 2015", "id": 571456216829992961, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns leder stort i svt:s omr\u00f6stning! http://t.co/cqdDvN8lfD #melfest", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 23:42:16 +0000 2015", "id": 571455304480759808, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns och JTR till final om genrepspubliken f\u00e5r v\u00e4lja! http://t.co/5dKL31mLWa #melfest", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 23:41:34 +0000 2015", "id": 571455130723328000, "retweet_count": 270, "message": "RT @anaginas: \"Snubbla p\u00e5 n\u00e4bbskon\" allts\u00e5 D\u00d6R #melfest", "user": "wilmastamh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 23:31:29 +0000 2015", "id": 571452593186217985, "retweet_count": 5, "message": "RT @SVTmelfest: Genrepspubliken: @manszelmerlow ohotad segrare i den fj\u00e4rde och sista delt\u00e4vlingen http://t.co/mqtPxHmGWn #melfest", "user": "d95_fast"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 23:31:23 +0000 2015", "id": 571452564056776705, "retweet_count": 0, "message": "Man gl\u00f6mmer l\u00e4tt bort dansarna i #melfest De sliter bakom alla artister. H\u00e4r marioperezamigo och\u2026 https://t.co/YbAb6Dhix9", "user": "ticlinetravel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 23:28:11 +0000 2015", "id": 571451759408898048, "retweet_count": 10, "message": "RT @SVTmelfest: Sanna vurpade p\u00e5 scen under fullsatta #melfest-genrepet. Sparkade en dansare i huvudet. Och h\u00e4r kan du se klippet! :) http:\u2026", "user": "luddelind"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 23:18:05 +0000 2015", "id": 571449218952499200, "retweet_count": 1, "message": "RT @Schlagerprofil: Filippa Bark fullkomligt lysande i green room ikv\u00e4ll! #melfest", "user": "fillipabark"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 23:11:45 +0000 2015", "id": 571447626454982656, "retweet_count": 0, "message": "Re-Insta! S\u00e5 sjukt fin stund vi hade tidigare, n\u00e4r vi och @hfahl tr\u00e4ffade ett gemensamt fan! #melfest https://t.co/KF0CL9sY5X", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 23:03:55 +0000 2015", "id": 571445652401618945, "retweet_count": 0, "message": "Kolla klippet med Sannas otroligt komiska vurpa mitt under #melfest-genrepet i kv\u00e4ll (det gick bra med dansaren): http://t.co/FhdDwkvTwL", "user": "GustavDahlander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 23:02:06 +0000 2015", "id": 571445194803056641, "retweet_count": 10, "message": "Sanna vurpade p\u00e5 scen under fullsatta #melfest-genrepet. Sparkade en dansare i huvudet. Och h\u00e4r kan du se klippet! :) http://t.co/CGiT8PioEV", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": ["mellosnack", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 22:36:46 +0000 2015", "id": 571438823441338368, "retweet_count": 4, "message": "RT @mvh_svt: H\u00e4r \u00e4r trion i #mellosnack imorgon: @iamdanielparis @MartinSoneby @AinaLesse -&gt; 19.30 http://t.co/TiswHmkUPb #melfest http://t\u2026", "user": "stinaalarssson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 22:34:05 +0000 2015", "id": 571438144198987777, "retweet_count": 2, "message": "RT @ticlinetravel: Snyggats nummer! @annikaherlitz #melfest https://t.co/VSucSrGb7b", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 22:31:58 +0000 2015", "id": 571437614932348928, "retweet_count": 1, "message": "Lite nattamat efter repet med b\u00e4sta, b\u00e4sta g\u00e4nget! S\u00e5 glad att jag har dessa med mig!! \u2764\ufe0f #melfest\u2026 https://t.co/QhNiENKfy1", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 22:31:38 +0000 2015", "id": 571437528886222848, "retweet_count": 2, "message": "Snyggats nummer! @annikaherlitz #melfest https://t.co/VSucSrGb7b", "user": "ticlinetravel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 22:13:08 +0000 2015", "id": 571432875519811584, "retweet_count": 0, "message": "En snabb titt p\u00e5 genrepet inf\u00f6r \u00d6rebros #melfest -delt\u00e4vling, inkl. resultatet av publikunders\u00f6kningen: http://t.co/igbeHkohnx", "user": "Schlagerpinglan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 21:56:25 +0000 2015", "id": 571428664908357633, "retweet_count": 0, "message": "Genrepet och tippning av Melodifestivalen i \u00d6rebro\n#melfest http://t.co/OYhEDqtP4R", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 21:55:54 +0000 2015", "id": 571428538089230337, "retweet_count": 0, "message": "Tippar inf\u00f6r morgondagens #melfest! K\u00e4nns som en tuff &amp; sv\u00e5rtippad delt\u00e4vling! http://t.co/U3dsLfrMjM", "user": "MrFoghagen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 21:49:44 +0000 2015", "id": 571426983554498560, "retweet_count": 5, "message": "RT @SVTmelfest: Genrepspubliken: @manszelmerlow ohotad segrare i den fj\u00e4rde och sista delt\u00e4vlingen http://t.co/mqtPxHmGWn #melfest", "user": "GeaLingeman"}, {"hashtags": ["melfest", "dr\u00f6mkv\u00e4ll"], "date": "Fri Feb 27 21:49:21 +0000 2015", "id": 571426888238948352, "retweet_count": 0, "message": "Jag satt 10 M fr\u00e5n scenen, kunde n\u00e4stan ta p\u00e5 k\u00e4ndisarna och s\u00e5ngf\u00e5geln var inom r\u00e4ckh\u00e5ll #melfest #dr\u00f6mkv\u00e4ll \ud83d\udc51", "user": "Weyenriah"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 21:48:52 +0000 2015", "id": 571426769028452355, "retweet_count": 1, "message": "RT @Schlagerprofil: V\u00e4rldens b\u00e4sta @manszelmerlow svarar p\u00e5 QX seri\u00f6sa fr\u00e5gor. Och ja. BURKEN \u00e4r med! #melfest @ \u00d6rebro Stad https://t.co/R\u2026", "user": "GeaLingeman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 21:48:06 +0000 2015", "id": 571426573389336576, "retweet_count": 1, "message": "V\u00e4rldens b\u00e4sta @manszelmerlow svarar p\u00e5 QX seri\u00f6sa fr\u00e5gor. Och ja. BURKEN \u00e4r med! #melfest @ \u00d6rebro Stad https://t.co/R2nPAz9kXj", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 21:46:03 +0000 2015", "id": 571426060065243136, "retweet_count": 5, "message": "Genrepspubliken: @manszelmerlow ohotad segrare i den fj\u00e4rde och sista delt\u00e4vlingen http://t.co/mqtPxHmGWn #melfest", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 21:43:10 +0000 2015", "id": 571425332579991552, "retweet_count": 8, "message": "RT @Palstrobaek: Alla m\u00e4nniskor som kommer dra kl\u00e4nningssk\u00e4mt under #Melfest imorgon sn\u00e4lla nej", "user": "sosofoffia"}, {"hashtags": ["JTRmelfest", "BuildingItUp", "JTR", "Melfest"], "date": "Fri Feb 27 21:35:59 +0000 2015", "id": 571423525258584065, "retweet_count": 0, "message": "Smygtitt fr\u00e5n repetitionen: JTR - Building It Up - Melodifestivalen 2015: http://t.co/8IEbrfJgbW #JTRmelfest #BuildingItUp #JTR #Melfest \ud83d\ude0d", "user": "sapino_20"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 21:30:23 +0000 2015", "id": 571422116937113601, "retweet_count": 0, "message": "Resultatet fr\u00e5n publikunders\u00f6kningen i \u00d6rebro! ... and the winner is... http://t.co/iHvo1gxqk6 #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 21:29:57 +0000 2015", "id": 571422005272190977, "retweet_count": 1, "message": "RT @PierresSchlager: F\u00f6rkrossande seger f\u00f6r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w i publikunders\u00f6kningen fr\u00e5n genrepet i \u00d6rebro! http://t.co/0CB1zROyT4 #melfest", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 21:28:07 +0000 2015", "id": 571421546805383168, "retweet_count": 1, "message": "F\u00f6rkrossande seger f\u00f6r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w i publikunders\u00f6kningen fr\u00e5n genrepet i \u00d6rebro! http://t.co/0CB1zROyT4 #melfest", "user": "PierresSchlager"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 21:23:59 +0000 2015", "id": 571420506601222144, "retweet_count": 1, "message": "Kan inte komma \u00f6ver att Sanna Nielsen hade svart/bl\u00e5 kl\u00e4nning p\u00e5 genrepet o de INTE SMASHADE IN DEN? #melfest", "user": "hfahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 21:22:06 +0000 2015", "id": 571420030828728320, "retweet_count": 1, "message": "RT @PoplightSE: Ett av de b\u00e4sta ljuden under varje fredagsrep: studiomannen @HvonZ k\u00f6r ig\u00e5ng sin KitchenAid. #melfest", "user": "HvonZ"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 21:17:49 +0000 2015", "id": 571418951235870720, "retweet_count": 3, "message": "RT @PoplightSE: Riktigt bra repat av Annika Herlitz. Alla verkar g\u00f6ra riktigt bra ifr\u00e5n sig under genrepet. Kul! #melfest", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": ["melfest", "genrep"], "date": "Fri Feb 27 21:17:41 +0000 2015", "id": 571418918507683841, "retweet_count": 3, "message": "RT @MarkoFolk: Disneyballad och drottningv\u00e4rdig kl\u00e4nning. Annika Herlitz g\u00e5r all in p\u00e5 Frost-v\u00e5gorna. Bra tryck. #melfest #genrep http://t.\u2026", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 21:17:38 +0000 2015", "id": 571418906046406657, "retweet_count": 5, "message": "RT @SVTmelfest: Senaste nytt fr\u00e5n genrepet i bilder http://t.co/v23nvfCodG #melfest", "user": "andoitz2590"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 21:15:29 +0000 2015", "id": 571418364989599744, "retweet_count": 0, "message": "En intervju med Hasse Andersson inf\u00f6r Melodifestivalen\n#melfest \nhttp://t.co/5Q0AYenGtM http://t.co/EgIXQAR3V5", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 21:11:15 +0000 2015", "id": 571417302253608963, "retweet_count": 0, "message": "\u00d6verhuvudtaget m\u00e5ste jag s\u00e4ga att min k\u00e4rlek till #melfest \u00e4r lika stor som n\u00e4r jag h\u00f6rde Sandra Kims \"J'aime J'aime la vie\" som sju\u00e5ring \ud83d\udc9c", "user": "tantce"}, {"hashtags": ["melfest", "letsdancese"], "date": "Fri Feb 27 21:09:05 +0000 2015", "id": 571416754049716224, "retweet_count": 0, "message": "Schlagerdivorna tog p\u00e5 sig dansskorna!  http://t.co/HZALEGfv1r #melfest #letsdancese", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 21:06:53 +0000 2015", "id": 571416200669995008, "retweet_count": 1, "message": "RT @Melodimatchen: Oddsen inf\u00f6r morgondagens #Melfest: @manszelmerlow \u00e4r klar favorit. http://t.co/3crt9Dzw1h", "user": "rvalencialopez"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 21:04:56 +0000 2015", "id": 571415710532046849, "retweet_count": 2, "message": "RT @SVTmelfest: Nyfiken p\u00e5 den sista delt\u00e4vlingen? H\u00e4r \u00e4r allt som kommer att h\u00e4nda - minut f\u00f6r minut http://t.co/GAm4hxduh7 #melfest", "user": "andoitz2590"}, {"hashtags": ["Melfest", "letsdancese"], "date": "Fri Feb 27 21:02:29 +0000 2015", "id": 571415094887899136, "retweet_count": 0, "message": "ASG!!!! Davids imi av Filippa Bark var roligare \u00e4n originalet i #Melfest. \u00c4lskar #letsdancese och Jonas h\u00e4rliga engagemang.! H\u00e4 jer dans h\u00e4!", "user": "truckermorsan"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 21:01:18 +0000 2015", "id": 571414796110827520, "retweet_count": 0, "message": "@tantce Oooh, l\u00e5ter bra! Jag \u00e4r pepp p\u00e5 #Melfest \ud83d\ude4c\ud83d\udc83", "user": "ByLittleNea"}, {"hashtags": ["melfest", "letsdancese"], "date": "Fri Feb 27 21:00:10 +0000 2015", "id": 571414509891559425, "retweet_count": 0, "message": "David Hellenius f\u00f6rs\u00f6ker g\u00f6ra en parodi p\u00e5 Filippa Bark och misslyckas fatalt! \n#melfest #letsdancese", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:59:45 +0000 2015", "id": 571414408456478720, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6r \u00f6vrigt \u00e4r jag v\u00e4ldigt, v\u00e4ldigt f\u00f6rtjust i Filippa Bark. \u2764 #melfest", "user": "tantce"}, {"hashtags": ["LetsDance", "Melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:58:37 +0000 2015", "id": 571414120588816384, "retweet_count": 0, "message": "HA HA HA! David Hellenius just nu som Filippa Bark. Vilken s\u00e5gning. #LetsDance #Melfest", "user": "Leveriallafall"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:57:29 +0000 2015", "id": 571413837427163136, "retweet_count": 2, "message": "RT @Schlagerprofil: Fan vilken sv\u00e5rtippad #melfest vecka detta \u00e4r! Blir s\u00e5 glad av Hasse Andersson, Caroline \u00e4r grym, JTR hade bra publikst\u2026", "user": "ALjungcrantz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:56:54 +0000 2015", "id": 571413689208836097, "retweet_count": 4, "message": "RT @Schlagerprofil: \u00c4lskar @manszelmerlow nummer och l\u00e5t nu! Hoppas S\u00c5 att vi f\u00e5r \u00e5ka med det paketet till Wien! Ronny fortfarande skeptisk\u2026", "user": "ALjungcrantz"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:53:45 +0000 2015", "id": 571412894912520192, "retweet_count": 8, "message": "RT @Palstrobaek: Alla m\u00e4nniskor som kommer dra kl\u00e4nningssk\u00e4mt under #Melfest imorgon sn\u00e4lla nej", "user": "majskorn8"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:50:31 +0000 2015", "id": 571412084535246848, "retweet_count": 1, "message": "RT @tantce: Yours truly har nu f\u00e5tt ge @Schlagerprofil och @hfahl en kram och tackat f\u00f6r att de g\u00f6r mina melloveckor b\u00e4ttre. Yay! #melfest", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:48:05 +0000 2015", "id": 571411468647731200, "retweet_count": 0, "message": "Gr8 read abt Genrep with audience \"@hfahl: Hej #melfest-lovers,allt fr\u00e5n kv\u00e4llens genrep H\u00c4R http://t.co/VSpqzh3ifR\" http://t.co/ejOvTFu8Ik", "user": "GeaLingeman"}, {"hashtags": ["MELFEST"], "date": "Fri Feb 27 20:47:38 +0000 2015", "id": 571411357121318912, "retweet_count": 9, "message": "RT @fridasoderlund: LET'S GOOOO \u27a1\ufe0f \u00d6rebro \ud83d\udc49 #MELFEST \ud83d\udc6f\ud83d\ude95\u2728", "user": "novielzz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:46:34 +0000 2015", "id": 571411087649853440, "retweet_count": 1, "message": "Yours truly har nu f\u00e5tt ge @Schlagerprofil och @hfahl en kram och tackat f\u00f6r att de g\u00f6r mina melloveckor b\u00e4ttre. Yay! #melfest", "user": "tantce"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:43:23 +0000 2015", "id": 571410287615717376, "retweet_count": 0, "message": "@GreiderDD #melfest handlar inte om musiken :-)", "user": "JonasHinnfors"}, {"hashtags": ["NAnyhet", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:39:13 +0000 2015", "id": 571409236976140288, "retweet_count": 0, "message": "NA:s Melloexpert: S\u00e5 var genrepet och s\u00e5 g\u00e5r det i t\u00e4vlingen. L\u00e4s kr\u00f6nikan! http://t.co/rvvonTOML1 #NAnyhet #melfest http://t.co/jHqYhUzSUL", "user": "NApunktSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:35:01 +0000 2015", "id": 571408180108005376, "retweet_count": 0, "message": "Hej #melfest-lovers, allt fr\u00e5n kv\u00e4llens genrep H\u00c4R http://t.co/5vMIvOFpcW. Team M\u00e5ns! \u00c5ttiotalsbonanza! Skaml\u00f6st kapitaliserande p\u00e5 \"Frost\"!", "user": "hfahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:27:59 +0000 2015", "id": 571406411990736896, "retweet_count": 3, "message": "RT @RobSkowronski: Hittade precis Prinsessan @annikaherlitz backstage! Kl\u00e4nning av grymma ida_lanto #melfest @ Conventum https://t.co/ThURK\u2026", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:22:45 +0000 2015", "id": 571405095650365441, "retweet_count": 0, "message": "Nu m\u00e5ste vi g\u00f6ra oss i ordning f\u00f6r att ta reda p\u00e5 vad genrepspubliken tyckte om kv\u00e4llen. Resultatet kommer under kv\u00e4llen! #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:22:14 +0000 2015", "id": 571404965551480832, "retweet_count": 0, "message": "Midnight Boy lottades till final och f\u00e5r sjunga om. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:21:50 +0000 2015", "id": 571404863747330048, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson har sin egna lilla supporterklack i \u00d6rebro. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:19:25 +0000 2015", "id": 571404254688235522, "retweet_count": 4, "message": "RT @Schlagerprofil: \u00c4lskar @manszelmerlow nummer och l\u00e5t nu! Hoppas S\u00c5 att vi f\u00e5r \u00e5ka med det paketet till Wien! Ronny fortfarande skeptisk\u2026", "user": "HeleneWigren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:18:58 +0000 2015", "id": 571404142993903616, "retweet_count": 0, "message": "Filippa k\u00f6r v\u00e4ldigt m\u00e5nga anv\u00e4nda sk\u00e4mt fr\u00e5n andra rep. #melfest", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:18:56 +0000 2015", "id": 571404136211730432, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Bark \u00e4r tillbaka i Green room och \u00e5teranv\u00e4nder gamla sk\u00e4mt. Troligtvis \u00e4r det f\u00f6r att inte avsl\u00f6ja vad som h\u00e4nder imorgon. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:18:49 +0000 2015", "id": 571404104079159298, "retweet_count": 5, "message": "RT @SVTmelfest: Senaste nytt fr\u00e5n genrepet i bilder http://t.co/v23nvfCodG #melfest", "user": "GeaLingeman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:18:23 +0000 2015", "id": 571403997006970880, "retweet_count": 4, "message": "RT @Schlagerprofil: \u00c4lskar @manszelmerlow nummer och l\u00e5t nu! Hoppas S\u00c5 att vi f\u00e5r \u00e5ka med det paketet till Wien! Ronny fortfarande skeptisk\u2026", "user": "mariitzaaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:18:16 +0000 2015", "id": 571403965436440576, "retweet_count": 0, "message": "R\u00e4tt kul liten livesketch med Robin mot slutet. #melfest", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:17:51 +0000 2015", "id": 571403863242219520, "retweet_count": 0, "message": "Robin Paulsson har en performance-teater if\u00f6rd kroppstrumpa. Det k\u00e4nns som en flopp i b\u00f6rjan - men det blir b\u00e4ttre. Myycket b\u00e4ttre. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:17:38 +0000 2015", "id": 571403806275203072, "retweet_count": 5, "message": "RT @SVTmelfest: Senaste nytt fr\u00e5n genrepet i bilder http://t.co/v23nvfCodG #melfest", "user": "d95_fast"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:16:49 +0000 2015", "id": 571403602255872001, "retweet_count": 5, "message": "Senaste nytt fr\u00e5n genrepet i bilder http://t.co/v23nvfCodG #melfest", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:13:06 +0000 2015", "id": 571402665902669826, "retweet_count": 1, "message": "RT @PoplightSE: Ett helt perfekt rep av M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w! Wow! Allt satt och var synkroniserat i detalj. L\u00e4tt hans b\u00e4sta rep denna veckan. #m\u2026", "user": "GeaLingeman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:12:51 +0000 2015", "id": 571402604447698944, "retweet_count": 4, "message": "RT @Schlagerprofil: \u00c4lskar @manszelmerlow nummer och l\u00e5t nu! Hoppas S\u00c5 att vi f\u00e5r \u00e5ka med det paketet till Wien! Ronny fortfarande skeptisk\u2026", "user": "GeaLingeman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:11:47 +0000 2015", "id": 571402335387291649, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns \u00e5ker ut direkt nu n\u00e4r resultatet lottats. Genrepspubliken m\u00e5ttligt glad. #melfest", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:11:08 +0000 2015", "id": 571402169959763970, "retweet_count": 0, "message": "Nu s\u00e5 ska vi snart f\u00e5 se Robin Paulsson i kroppstrumpa. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:09:30 +0000 2015", "id": 571401761375850496, "retweet_count": 0, "message": "imon blir de spamm p\u00e5 Twitter igen. hoppas du \u00e4r redo @pontuspoopuu \ud83d\ude03\ud83d\ude03 #Melfest", "user": "ohlssonnj"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:08:36 +0000 2015", "id": 571401534157807616, "retweet_count": 0, "message": "Besvikelsen i genrepspubliken n\u00e4r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w slogs ut i fejkomr\u00f6stningen. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:08:11 +0000 2015", "id": 571401428746555392, "retweet_count": 0, "message": "Nu presenteras fejkresultaten: Midnight Boy, Caroline Wennergren, JTR, Dinah Nah och Hasse Andersson vidare. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:07:10 +0000 2015", "id": 571401173258903552, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Bark gjorde ett godk\u00e4nt upptr\u00e4dande i Green room. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:04:48 +0000 2015", "id": 571400576413659136, "retweet_count": 1, "message": "RT @PoplightSE: Nu g\u00e5r publiken fullst\u00e4ndigt bananas n\u00e4r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w ska inta scenen. #melfest", "user": "SaraDahlb"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:04:13 +0000 2015", "id": 571400429956927488, "retweet_count": 1, "message": "Filippa Bark fullkomligt lysande i green room ikv\u00e4ll! #melfest", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest", "TeamM\u00e5ns"], "date": "Fri Feb 27 20:02:10 +0000 2015", "id": 571399913713618944, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 M\u00e5ns made his PR momma proud!!! #melfest #TeamM\u00e5ns", "user": "emmasundlof"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:00:00 +0000 2015", "id": 571399369074847744, "retweet_count": 0, "message": "Efter snabbreprisen kommer en riktigt rolig sketch med Robin Paulsson. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:55:17 +0000 2015", "id": 571398183613542400, "retweet_count": 4, "message": "\u00c4lskar @manszelmerlow nummer och l\u00e5t nu! Hoppas S\u00c5 att vi f\u00e5r \u00e5ka med det paketet till Wien! Ronny fortfarande skeptisk, dock. /K #melfest", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:53:43 +0000 2015", "id": 571397787277004800, "retweet_count": 1, "message": "Ett helt perfekt rep av M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w! Wow! Allt satt och var synkroniserat i detalj. L\u00e4tt hans b\u00e4sta rep denna veckan. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest", "genrep", "\u00f6rebro"], "date": "Fri Feb 27 19:52:59 +0000 2015", "id": 571397604946386944, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns \u00e4r arenans hj\u00e4lte. Har publiken i sin hand. Den sitter. #melfest #genrep #\u00f6rebro http://t.co/zwTxrXbiQO", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:49:30 +0000 2015", "id": 571396727497986048, "retweet_count": 1, "message": "Nu g\u00e5r publiken fullst\u00e4ndigt bananas n\u00e4r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w ska inta scenen. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:48:48 +0000 2015", "id": 571396551530188802, "retweet_count": 3, "message": "Riktigt bra repat av Annika Herlitz. Alla verkar g\u00f6ra riktigt bra ifr\u00e5n sig under genrepet. Kul! #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest", "genrep"], "date": "Fri Feb 27 19:47:28 +0000 2015", "id": 571396217260941312, "retweet_count": 3, "message": "Disneyballad och drottningv\u00e4rdig kl\u00e4nning. Annika Herlitz g\u00e5r all in p\u00e5 Frost-v\u00e5gorna. Bra tryck. #melfest #genrep http://t.co/MpjHvgYw7s", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:43:18 +0000 2015", "id": 571395166126387200, "retweet_count": 0, "message": "Ja, publiken verkade vara med p\u00e5 Dinah Nahs noter och klappade i takt. Ska bli sp\u00e4nnande att se hur det g\u00e5r imorgon. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:43:00 +0000 2015", "id": 571395089622278144, "retweet_count": 2, "message": "RT @Schlagerprofil: Fan vilken sv\u00e5rtippad #melfest vecka detta \u00e4r! Blir s\u00e5 glad av Hasse Andersson, Caroline \u00e4r grym, JTR hade bra publikst\u2026", "user": "absolutenicole"}, {"hashtags": ["melfest", "genrep", "\u00f6rebro"], "date": "Fri Feb 27 19:42:43 +0000 2015", "id": 571395018956664832, "retweet_count": 0, "message": "Dinah Nah klubbsmockar oss. Bra drag men sega verser. Lalala! Bra publikrespons. #melfest #genrep #\u00f6rebro", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": ["conventum", "melfest", "genrep"], "date": "Fri Feb 27 19:41:14 +0000 2015", "id": 571394648134041600, "retweet_count": 1, "message": "RT @MarkoFolk: JTR bygger upp en pojkbandsst\u00e4mning i #conventum Whoah publiken \u00e4r med! St\u00f6rst jubel hittills. #melfest #genrep http://t.co/\u2026", "user": "Dannepedagog"}, {"hashtags": ["melfest", "eurovision"], "date": "Fri Feb 27 19:41:01 +0000 2015", "id": 571394590911148032, "retweet_count": 0, "message": "@Leveriallafall om de skulle ta sig fr\u00e5n #melfest till #eurovision - inte s\u00e4kert...", "user": "Roger_Larsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:38:17 +0000 2015", "id": 571393904756568064, "retweet_count": 0, "message": "Ge mig sommar, ge mig guld och gr\u00f6na skogar... och ge mig Hasse Andersson! #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:37:56 +0000 2015", "id": 571393816474882048, "retweet_count": 2, "message": "Fan vilken sv\u00e5rtippad #melfest vecka detta \u00e4r! Blir s\u00e5 glad av Hasse Andersson, Caroline \u00e4r grym, JTR hade bra publikst\u00f6d...", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest", "genrep"], "date": "Fri Feb 27 19:37:09 +0000 2015", "id": 571393621120962562, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson tar danslogen upp p\u00e5 scen. Os\u00e4kert var spritg\u00f6mman finns. Folkligt f\u00f6r folket. #melfest #genrep http://t.co/gofwq9DR92", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:35:49 +0000 2015", "id": 571393283294953472, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: Nyfiken p\u00e5 scenkl\u00e4derna? Vi har bilderna http://t.co/JiX3IB21Ew #melfest", "user": "dan_2202"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:34:13 +0000 2015", "id": 571392881077952513, "retweet_count": 0, "message": "Sedan \u00e5teranv\u00e4nder Robin &amp; Sanna en gammal sketch fr\u00e5n f\u00f6rr n\u00e4r Bj\u00f6rn Skifs tappade texten i Eurovision. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:33:29 +0000 2015", "id": 571392696138502144, "retweet_count": 0, "message": "JTR fick verkligen med sig genrepspubliken denna kv\u00e4ll. Troligtvis deras b\u00e4sta rep den h\u00e4r veckan. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["conventum", "melfest", "genrep"], "date": "Fri Feb 27 19:32:19 +0000 2015", "id": 571392402801491968, "retweet_count": 1, "message": "JTR bygger upp en pojkbandsst\u00e4mning i #conventum Whoah publiken \u00e4r med! St\u00f6rst jubel hittills. #melfest #genrep http://t.co/Tvv3WLXslO", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:32:15 +0000 2015", "id": 571392387941064704, "retweet_count": 0, "message": "OMG \nHar inte livetweetat #melfest en enda g\u00e5ng i \u00e5r???? \u00c4r jag ens mig sj\u00e4lv l\u00e4ngre", "user": "tstenkula"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:32:08 +0000 2015", "id": 571392358119575552, "retweet_count": 0, "message": "JTR va s\u00e5 j\u00e4vla babe #melfest", "user": "mrcqueen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:29:26 +0000 2015", "id": 571391676780032001, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4ldigt bra genrep f\u00f6r Caroline Wennergren! Fokuserad och s\u00e4ker. Publiken verkade tycka om'et. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest", "genrep", "\u00f6rebro"], "date": "Fri Feb 27 19:27:45 +0000 2015", "id": 571391255013412865, "retweet_count": 0, "message": "Caroline Wennergren i en Amanda Jenssenliknande raspig orkesterl\u00e5t. Ingen klockren refr\u00e4ng. #melfest #genrep #\u00f6rebro", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:22:31 +0000 2015", "id": 571389937293123585, "retweet_count": 0, "message": "Publiken verkade gilla Midnight Boy under genrepet. St\u00f6rst appl\u00e5d hittills... japp, tro det eller ej.. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:21:34 +0000 2015", "id": 571389697538310144, "retweet_count": 0, "message": "Midnight Boy frossar i 80-tal. Liknar gamla Trance Dance-hiten \"Don't say go\". Sv\u00e5rfl\u00f6rtad \u00f6ppning. #melfest", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebro", "genrep"], "date": "Fri Feb 27 19:16:32 +0000 2015", "id": 571388430099320833, "retweet_count": 0, "message": "\"Elaka\" Sanna \u00e4r tillbaka i \u00f6ppningen av #melfest Hon sl\u00e5ss och rappar! #\u00f6rebro #genrep Kul!", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": ["TheWallofSex", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:15:43 +0000 2015", "id": 571388225715109893, "retweet_count": 0, "message": "Det b\u00f6rjar med Sanna och #TheWallofSex a.k.a danskompaniet Complete. Grym dans. Inte lika s\u00e4ker p\u00e5 Sannas delar om man s\u00e4ger s\u00e5. #melfest", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:15:12 +0000 2015", "id": 571388096757047296, "retweet_count": 0, "message": "Japp, Sanna avslutar \u00f6ppningsnumret med att g\u00f6ra en Madonna. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:14:44 +0000 2015", "id": 571387980096651264, "retweet_count": 0, "message": "Men n\u00e4\u00e4\u00e4ee - det h\u00e4r \u00f6ppningsnumret var verkligen inte bra. Tyv\u00e4rr... #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:14:07 +0000 2015", "id": 571387823586209793, "retweet_count": 0, "message": "\u00d6ppningsnumret best\u00e5r av att Sanna sjunger \"Free your mind\" och dansarna g\u00f6r sedan ett dansnummer. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:13:21 +0000 2015", "id": 571387628798537728, "retweet_count": 3, "message": "Hittade precis Prinsessan @annikaherlitz backstage! Kl\u00e4nning av grymma ida_lanto #melfest @ Conventum https://t.co/ThURKR1o4V", "user": "RobSkowronski"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:12:30 +0000 2015", "id": 571387415568506880, "retweet_count": 0, "message": "Vore det inte grymt om Mando Diao skulle st\u00e4lla upp i #melfest och visa hur musik ska spelas p\u00e5 riktigt? Sopa banan med hela Europa.", "user": "Leveriallafall"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:08:42 +0000 2015", "id": 571386461674708992, "retweet_count": 0, "message": "Nu k\u00f6r vi! #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:08:23 +0000 2015", "id": 571386379189547009, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4ntar fortfarande p\u00e5 att dra ig\u00e5ng. Noterar att Sanna st\u00e5r bredvid rampen f\u00f6r att g\u00e5 upp.V\u00e5gar jag gissa p\u00e5 att hon g\u00f6r en Madona? #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:05:22 +0000 2015", "id": 571385620385406976, "retweet_count": 0, "message": "Scenografin just nu ser lite science-fiction inspirerad ut. En snabb hyllning till Leonard Nimoy? #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:04:35 +0000 2015", "id": 571385423735476224, "retweet_count": 2, "message": "Nyfiken p\u00e5 den sista delt\u00e4vlingen? H\u00e4r \u00e4r allt som kommer att h\u00e4nda - minut f\u00f6r minut http://t.co/GAm4hxduh7 #melfest", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:04:16 +0000 2015", "id": 571385344744161281, "retweet_count": 0, "message": "Nu h\u00f6rdes pepptalk inifr\u00e5n dansarnas greenroom. Typ \"nu k\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6r vi\" a la #melfest", "user": "Jennxan"}, {"hashtags": ["melfest\u00f6rebro", "melfest", "\u00d6rebro750", "\u00d6rebro750"], "date": "Fri Feb 27 19:02:16 +0000 2015", "id": 571384841008226304, "retweet_count": 0, "message": "Genrepet f\u00f6r Melodifestivalen \u00e4r i fullg\u00e5ng \ud83c\udf89 #melfest\u00f6rebro #melfest #\u00d6rebro750 #\u00d6rebro750 http://t.co/B6v9XY4Hf4", "user": "Orebro750"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:00:13 +0000 2015", "id": 571384325440208896, "retweet_count": 0, "message": "Nu spelar programledarna in den obligatoriska puffen som de ska visa i TV kl 19:30 imorgon. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 18:56:18 +0000 2015", "id": 571383337614503936, "retweet_count": 0, "message": "Nu s\u00e5 g\u00f6r vi oss redo f\u00f6r genrep! H\u00e4ng med oss p\u00e5 twitter, vettja! #melfest http://t.co/oJxbt0q5Ok", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 18:46:11 +0000 2015", "id": 571380794687672321, "retweet_count": 0, "message": "Snart twittrar vi live fr\u00e5n genrepet i \u00d6rebro! #melfest", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest", "genrep", "\u00f6rebro"], "date": "Fri Feb 27 18:41:41 +0000 2015", "id": 571379661831335936, "retweet_count": 0, "message": "Bara p\u00e5 #melfest Nassim Al Fakir skjuter iv\u00e4g gosedjur med luftgev\u00e4r. Uppv\u00e4rmning #genrep #\u00f6rebro http://t.co/tMiXyZ5dvB", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 18:36:44 +0000 2015", "id": 571378413648392193, "retweet_count": 0, "message": "Sv\u00e5rtippat. #melfest", "user": "atBLT"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 18:28:18 +0000 2015", "id": 571376292517568512, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r har Ellen Benediktssons #melfest l\u00e5t anklagats f\u00f6r likheter av Euphoria n\u00e4r Samir och Viktors l\u00e5t \u00e4r en kopia p\u00e5 sin egna hit?", "user": "misspinglan"}, {"hashtags": ["melfest", "jtr", "buildingitup", "\u00f6rebro", "pop", "blogg", "beingblogged"], "date": "Fri Feb 27 18:27:44 +0000 2015", "id": 571376150171295745, "retweet_count": 2, "message": "RT @beingblogged: JTR inleder sista repet f\u00f6r dagen. \n#melfest #jtr #buildingitup #\u00f6rebro #pop #blogg #beingblogged @\u2026 https://t.co/IGadRDs\u2026", "user": "JTRUpdatesFR"}, {"hashtags": ["melfest", "genrep"], "date": "Fri Feb 27 18:26:27 +0000 2015", "id": 571375825624432641, "retweet_count": 0, "message": "Jag saknar f\u00f6rband-coverbandet :( #melfest #genrep", "user": "tantce"}, {"hashtags": ["melfest", "jtr", "JTRmelfest"], "date": "Fri Feb 27 18:22:47 +0000 2015", "id": 571374905004072960, "retweet_count": 2, "message": "RT @beingblogged: Johan tr\u00e4ffade John,Tom och Robin i JTR och snackade #melfest med dem. #jtr #JTRmelfest \nhttp://t.co/4dIiQfBFJA http://t.\u2026", "user": "JTRUpdatesFR"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebro"], "date": "Fri Feb 27 18:20:06 +0000 2015", "id": 571374228215361536, "retweet_count": 4, "message": "RT @SVTmelfest: Just nu: Eftermiddagens artistrepetitioner p\u00e5 #melfest i #\u00f6rebro \u00e4r klara \u2013 h\u00e4r f\u00e5r du en snabbkoll p\u00e5 scenkl\u00e4derna: http:/\u2026", "user": "UnitedStage"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 18:18:53 +0000 2015", "id": 571373921875976194, "retweet_count": 4, "message": "RT @SVTmelfest: Nu \u00e4r det Sanne &amp; Maries tur att repa! Vad tror du om deras bidrag? \u2728 #melfest http://t.co/H5uj3xYQfK", "user": "d95_fast"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 18:18:49 +0000 2015", "id": 571373904473817088, "retweet_count": 5, "message": "RT @SVTmelfest: Mariette repar nu! Vad tror du om detta bidrag?\u2728 #melfest http://t.co/hZam1z56F7", "user": "d95_fast"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 18:18:42 +0000 2015", "id": 571373876699136000, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: Nyfiken p\u00e5 scenkl\u00e4derna? Vi har bilderna http://t.co/JiX3IB21Ew #melfest", "user": "d95_fast"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebro"], "date": "Fri Feb 27 18:18:40 +0000 2015", "id": 571373867480055809, "retweet_count": 4, "message": "RT @SVTmelfest: Just nu: Eftermiddagens artistrepetitioner p\u00e5 #melfest i #\u00f6rebro \u00e4r klara \u2013 h\u00e4r f\u00e5r du en snabbkoll p\u00e5 scenkl\u00e4derna: http:/\u2026", "user": "d95_fast"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 18:12:15 +0000 2015", "id": 571372253159534592, "retweet_count": 0, "message": "Min pappa gillar inte Jon Henrik Fj\u00e4llgrens l\u00e5t i #melfest. Han \u00e4r inte min pappa l\u00e4ngre.", "user": "TitowamYouTube"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 18:09:16 +0000 2015", "id": 571371504572743680, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00e5nskfientliga nyheter f\u00f6r att f\u00f6rs\u00f6ka s\u00e4nka Hasses l\u00e5t! http://t.co/Do6jLiVBnf #melfest", "user": "nickemannen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 18:01:41 +0000 2015", "id": 571369593861738496, "retweet_count": 0, "message": "Det.\u00e4r nu g\u00e5r bara p\u00e5 melodifestival-genrepet som det ligger rosa boa -dun p\u00e5 toaletten va? #melfest", "user": "tantce"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 17:58:50 +0000 2015", "id": 571368878888116225, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r p\u00e5 genrepet till #melfest\nIronin i att de i h\u00f6gtalarna spelar Ulf Lundell med \"(Oh la la) Jag vill ha dig!\" *muahahaha!*", "user": "ThereseK_I"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 17:48:24 +0000 2015", "id": 571366250833694721, "retweet_count": 0, "message": "Om ett par har sex ute i det fria, \u00e4r dom uteliggare d\u00e5 ? #melfest", "user": "PatrikStrauss"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 17:47:23 +0000 2015", "id": 571365994054193153, "retweet_count": 0, "message": "25 meter fr\u00e5n scenen p\u00e5 #melfest http://t.co/LeeNEieeBO", "user": "KlaraAhlgren"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 17:44:19 +0000 2015", "id": 571365223879323650, "retweet_count": 0, "message": "Hur kan vi ens diskutera den d\u00e4r j\u00e4vla kl\u00e4nningen n\u00e4r vi i st\u00e4llet kan tagga till #Melfest", "user": "matildakristen1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 17:37:00 +0000 2015", "id": 571363381803917313, "retweet_count": 0, "message": "Vilka artister kniper en finalplats imorgon? Tippa #melfest p\u00e5 http://t.co/DKe1aWP9kq", "user": "Melodimatchen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 17:31:41 +0000 2015", "id": 571362044752093186, "retweet_count": 0, "message": "Nytt i #melfest-bloggen: Dinah Nahs sociala medier-skr\u00e4ll \u2013 men h\u00e4r \u00e4r trenden som kan gynna Annika Herlitz: http://t.co/7omwHfIGQ8", "user": "GustavDahlander"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 17:28:47 +0000 2015", "id": 571361313194176512, "retweet_count": 1, "message": "Oddsen inf\u00f6r morgondagens #Melfest: @manszelmerlow \u00e4r klar favorit. http://t.co/3crt9Dzw1h", "user": "Melodimatchen"}, {"hashtags": ["melfest", "shanghai"], "date": "Fri Feb 27 17:23:26 +0000 2015", "id": 571359968139591680, "retweet_count": 0, "message": "Laddar med massor av mat inf\u00f6r #melfest ikv\u00e4ll. P\u00e5 #shanghai \u00e4r det just nu 53 st tjejer som bubblr\u2026 https://t.co/y6Z4K1SH0D", "user": "ticlinetravel"}, {"hashtags": ["melfest", "jtr", "buildingitup", "\u00f6rebro", "pop", "blogg", "beingblogged"], "date": "Fri Feb 27 17:20:28 +0000 2015", "id": 571359220324569088, "retweet_count": 2, "message": "RT @beingblogged: JTR inleder sista repet f\u00f6r dagen. \n#melfest #jtr #buildingitup #\u00f6rebro #pop #blogg #beingblogged @\u2026 https://t.co/IGadRDs\u2026", "user": "RockRiderRecord"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "\u00f6rebro"], "date": "Fri Feb 27 17:16:40 +0000 2015", "id": 571358263566069760, "retweet_count": 0, "message": "Mello \u00e4r i ropet http://t.co/ckWN5Xm1Lj #melfest #mello #\u00f6rebro", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 17:10:43 +0000 2015", "id": 571356769278160896, "retweet_count": 8, "message": "RT @Palstrobaek: Alla m\u00e4nniskor som kommer dra kl\u00e4nningssk\u00e4mt under #Melfest imorgon sn\u00e4lla nej", "user": "plusgrader_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 17:07:38 +0000 2015", "id": 571355991222067200, "retweet_count": 1, "message": "RT @beingblogged: Sammanfattning av fredagens rep i \u00d6rebro (Melodifestivalen)\n#melfest http://t.co/MmQlQPUN1d", "user": "GeaLingeman"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 17:04:57 +0000 2015", "id": 571355317994446848, "retweet_count": 0, "message": "Imorgon k\u00f6r vi lajv. \u00c4r ni laddade? Eller som jag brukar s\u00e4ga: \"Hellre #Melfest lajv \u00e4n en ost&amp;skink paj p\u00e5 caf\u00e9.\"", "user": "fillipabark"}]
