[{"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:27 +0000 2015", "id": 571750043427966976, "retweet_count": 0, "message": "?????!??! Allts\u00e5???? #melfest", "user": "ModestyBuckley"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:27 +0000 2015", "id": 571750043306369024, "retweet_count": 0, "message": "Mitt hj\u00e4rta sjunger! I won't Say no! Underbart!! #melfest #mello2015", "user": "frufranlund"}, {"hashtags": ["melfest", "JTRmelfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:27 +0000 2015", "id": 571750042912092161, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial lycka till nu grabbar!! Ni \u00e4r allra b\u00e4st,gl\u00f6m aldrig det,ska r\u00f6sta som bara den!! K\u00d6R H\u00c5RT,LOOOVE \u2764\ufe0f #melfest #JTRmelfest", "user": "noralovebiebz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:26 +0000 2015", "id": 571750038113792000, "retweet_count": 2, "message": "Skulle ej tacka nej till lite love fr\u00e5n Midnight Boy #melfest", "user": "HejaInternet"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:26 +0000 2015", "id": 571750037363023872, "retweet_count": 0, "message": "Shit vad jag blev sugen p\u00e5 sp\u00e4dgris n\u00e4r jag s\u00e5g f\u00f6rsta bidraget... #melfest #mello #melfest2015 #mello2015", "user": "Conna73"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:25 +0000 2015", "id": 571750036616450048, "retweet_count": 0, "message": "Jo han har ju utsr\u00e5lning &amp; energi det f\u00e5r jag medge #melfest", "user": "DYRENDAAHL"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:25 +0000 2015", "id": 571750035429457921, "retweet_count": 1, "message": "RT @Metsis: Nu: plats p\u00e5 scen f\u00f6r Modern Talking #melfest", "user": "ciaoanni"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:25 +0000 2015", "id": 571750032984186881, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@moaschonberg: Vad \u00e4r det h\u00e4r... #melfest\u201d", "user": "justin123458"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:24 +0000 2015", "id": 571750031449059328, "retweet_count": 0, "message": "\u00d6h, jag fick just flashbacks. 80 talet #melfest", "user": "Rain83a"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:24 +0000 2015", "id": 571750029955866625, "retweet_count": 2, "message": "RT @moaschonberg: Vad \u00e4r det h\u00e4r... #melfest", "user": "PowerEssie"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:24 +0000 2015", "id": 571750029674848256, "retweet_count": 8, "message": "RT @FilipWinther: Jag t\u00e4nker p\u00e5 f\u00f6rsta Doctor Who-avsnittet fr\u00e5n 2005. Hoppas dockorna vaknar till liv. Och m\u00f6rdar n\u00e5gon. #melfest #melfest\u2026", "user": "EnKillePaNatet"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:24 +0000 2015", "id": 571750028773085184, "retweet_count": 62, "message": "RT @manszelmerlow: Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http\u2026", "user": "lirres"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:24 +0000 2015", "id": 571750028693389315, "retweet_count": 1, "message": "RT @halvkentaur: vill nu heta midnight boy p\u00e5 twitter fan #melfest", "user": "tigermysig"}, {"hashtags": ["gom\u00e5ns", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:23 +0000 2015", "id": 571750028068425728, "retweet_count": 0, "message": "Pepp f\u00f6r M\u00e5ns dock #gom\u00e5ns #melfest", "user": "Elmakatt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:23 +0000 2015", "id": 571750028001320960, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 NEJNEJNEJNEJNEJ #melfest", "user": "johannaenestaad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:23 +0000 2015", "id": 571750027506425856, "retweet_count": 0, "message": "Han har gl\u00f6mt tr\u00f6jan #melfest", "user": "okcoolmolander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:23 +0000 2015", "id": 571750026810146816, "retweet_count": 3, "message": "RT @emmalisstrnds: det r\u00e4cker med kl\u00e4nningen #melfest", "user": "1_emmaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:23 +0000 2015", "id": 571750026466230272, "retweet_count": 2, "message": "*telefonen ronger*\n\"Hej, 70-talet h\u00e4r! Vi vill g\u00e4rna ha tillbaka v\u00e5rt disco som bidrag nummer 1 i Melodifestivalen har!!!\" #melfest", "user": "maddeharaldson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:23 +0000 2015", "id": 571750025715421186, "retweet_count": 5, "message": "han \u00e4r skrillex goda tvilling med blont h\u00e5r och 80-talspop som specialit\u00e9 #melfest", "user": "kimbalabamba"}, {"hashtags": ["melfest", "svtmelfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:23 +0000 2015", "id": 571750024725590016, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e5gon har tryckt ihop BWO i en pojke #melfest #svtmelfest", "user": "markohuttunen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:23 +0000 2015", "id": 571750024725573632, "retweet_count": 0, "message": "Jag skulle inte twittra f\u00f6rr\u00e4n jag vet vad som h\u00e4nder i mitt liv. Men det h\u00e4r \u00e4r om\u00f6jligt att inte kommentera.. #melfest", "user": "SandraJTweets"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:22 +0000 2015", "id": 571750023270154240, "retweet_count": 6, "message": "RT @IdaHammarback: Hade de inte r\u00e5d med tr\u00f6jor? #melfest", "user": "unicorn_matilda"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:22 +0000 2015", "id": 571750023257595904, "retweet_count": 0, "message": "Vad hette de d\u00e4r blonda killarna som t\u00e4vlade f\u00f6r n\u00e5gra \u00e5r sedan? De har f\u00e5tt ett barn. #melfest", "user": "tinsaynes"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:22 +0000 2015", "id": 571750022900932608, "retweet_count": 4, "message": "Kan bara se raggarstr\u00e4ngen. #melfest", "user": "tramsfrans"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:22 +0000 2015", "id": 571750022775230464, "retweet_count": 0, "message": "Om stylist-jonas och midnight boy fick ett barn s\u00e5 det bokstavligen varit glitter. S\u00e5 fabul\u00f6sa \u00e4r dom. #melfest", "user": "filippaer"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:22 +0000 2015", "id": 571750020921344000, "retweet_count": 0, "message": "Midnight Boy...uhh vad \u00e4r detta?!!! Jag d\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6r!!! M\u00e5ste han \u00e5ma runt med sin bara mage hela tiden?!! \ud83d\ude35 #melfest", "user": "Maria1976"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:22 +0000 2015", "id": 571750020329943040, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r han 14 eller 40? #melfest", "user": "jackohaschips"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:21 +0000 2015", "id": 571750019876982786, "retweet_count": 0, "message": "80-talet \u00e4r tillbaka i Melodifestivalen... #melfest", "user": "LandstedtJosef"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:21 +0000 2015", "id": 571750019772112896, "retweet_count": 0, "message": "80-talet ringde, de ville ha tillbaka sin t\u00f6nt  #melfest", "user": "FMLpojken"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:21 +0000 2015", "id": 571750019491082240, "retweet_count": 0, "message": "Omg, nu v\u00e5gar jag inte titta! \u00c4r det p\u00e5 riktigt? #melfest #mello2015", "user": "juliadjerf"}, {"hashtags": ["melfest", "trancedance", "fb"], "date": "Sat Feb 28 19:13:21 +0000 2015", "id": 571750018463506436, "retweet_count": 0, "message": "Ben Marlene r\u00f6star f\u00f6r fullt - Trance Dance a'la 2000-talet!! #melfest #trancedance #fb", "user": "MKlinteberg"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:13:21 +0000 2015", "id": 571750017553305600, "retweet_count": 0, "message": "DuranDuran m\u00f6ter New Order m\u00f6ter manlig strippa. #melfest #melfest15", "user": "MikaelHaage"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:21 +0000 2015", "id": 571750017037443072, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4nda jag skriver om Mello idag \u00e4r M\u00c5NS\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f #melfest", "user": "MySandin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:21 +0000 2015", "id": 571750016039161857, "retweet_count": 0, "message": "Kolla hj\u00e4rtat i h\u00f6rnet. Stackarn. #melfest", "user": "Imikimiki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:20 +0000 2015", "id": 571750015506485249, "retweet_count": 4, "message": "Midnight Boy \u00e4r som han \u00e4r f\u00f6r han blev biten av en bloggerska n\u00e4r han var liten...\n#melfest", "user": "CarlStanleyy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:20 +0000 2015", "id": 571750015451959296, "retweet_count": 0, "message": "Joey Tempest kom tillbaka, allt \u00e4r f\u00f6rl\u00e5tet #melfest", "user": "EViding"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:20 +0000 2015", "id": 571750015259029504, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r som att man mixar Yohio och Brolle. F\u00e4stm\u00f6n ser Midnight Boy f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen och hugger direkt. #melfest", "user": "CarlCato"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:20 +0000 2015", "id": 571750014688632832, "retweet_count": 2, "message": "RT @Vastaja: Midnight boy? Klockan 20.11? N\u00e5got gick snett #melfest", "user": "Skrutt_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:20 +0000 2015", "id": 571750014407593984, "retweet_count": 56, "message": "RT @scholm240: 80-talet ringde och ville bara s\u00e4ga att det inte tar n\u00e5got som helst ansvar f\u00f6r det h\u00e4r... #melfest", "user": "Emmchen82"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:20 +0000 2015", "id": 571750011584827392, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det dockor eller m\u00e4nniskor, blir r\u00e4dd!!! R\u00e4dda mig amandaaaaaa #melfest", "user": "AgnesHjortsber1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:19 +0000 2015", "id": 571750011173806080, "retweet_count": 0, "message": "Strippar killen eller? Och s\u00e5klart s\u00e5 \u00e4r den nakna dockor i BAKRUNDEN.. #melfest", "user": "noracoolisen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:19 +0000 2015", "id": 571750010162974721, "retweet_count": 0, "message": "Var du tvungen att v\u00e4lja ett s\u00e5 litet halsband? Syns ju knappt. Meningsl\u00f6st. #melfest", "user": "Vastaja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:19 +0000 2015", "id": 571750009844203520, "retweet_count": 6, "message": "RT @niklassvensson: Nu - Sveriges b\u00e4sta programledare.\n#melfest", "user": "EvaSvenden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:19 +0000 2015", "id": 571750009647063040, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e4nge leve 80-talet!!! #melfest", "user": "hall_niklas"}, {"hashtags": ["redstripe", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:19 +0000 2015", "id": 571750009441550336, "retweet_count": 0, "message": "Inner Circle - Sweat (A La La Long) inkl lite #redstripe och #melfest blir dagisfest  http://t.co/V209o6q1zu", "user": "mikaelpersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:18 +0000 2015", "id": 571750005679251456, "retweet_count": 56, "message": "RT @scholm240: 80-talet ringde och ville bara s\u00e4ga att det inte tar n\u00e5got som helst ansvar f\u00f6r det h\u00e4r... #melfest", "user": "PiaSjoholm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:18 +0000 2015", "id": 571750004932677632, "retweet_count": 1, "message": "Jamen se d\u00e4r bakom Midnight Boy st\u00e5r alla som inte h\u00f6ll m\u00e5ttet p\u00e5 audition till Dolly Molly Hello Hi! #melfest", "user": "hejsonja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:18 +0000 2015", "id": 571750004873953280, "retweet_count": 0, "message": "Mitt 80-talsjag \u00e4r s\u00e5 f\u00f6rvirrat nu. Jag h\u00f6r synth, men ser pudelrock? #melfest", "user": "CatVonG"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:18 +0000 2015", "id": 571750004668432384, "retweet_count": 5, "message": "Midnight boy hade kl\u00e4nning, men fastnade i elvispen n\u00e4r han skulle g\u00f6ra wrapsemla. Hoppas ni har \u00f6verseende. #melfest", "user": "kjelleman"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:18 +0000 2015", "id": 571750004244811776, "retweet_count": 0, "message": "Vad h\u00e4nde? #melfest #melfest2015", "user": "anthonericlee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:18 +0000 2015", "id": 571750003682766850, "retweet_count": 0, "message": "Dansar typ s\u00e5 p\u00e5 krogen... F\u00e5r man kompensation f\u00f6r koreografin??\n#melfest", "user": "alfridajo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:18 +0000 2015", "id": 571750003158470657, "retweet_count": 0, "message": "#melfest b1 k\u00e4nner igen beaten dock inte bra framf\u00f6rt. Bra refr\u00e4ng dock f\u00f6r vissa", "user": "Mikaelohamn"}, {"hashtags": ["melfest", "fpmello"], "date": "Sat Feb 28 19:13:17 +0000 2015", "id": 571750001896005632, "retweet_count": 0, "message": "Bidrag nr, s\u00e4mre kopia av Modern Talkings gamla klassiker. #melfest #fpmello", "user": "Sabine_P"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:17 +0000 2015", "id": 571750001187135489, "retweet_count": 8, "message": "RT @FilipWinther: Jag t\u00e4nker p\u00e5 f\u00f6rsta Doctor Who-avsnittet fr\u00e5n 2005. Hoppas dockorna vaknar till liv. Och m\u00f6rdar n\u00e5gon. #melfest #melfest\u2026", "user": "mirre07"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:16 +0000 2015", "id": 571749997219356672, "retweet_count": 56, "message": "RT @scholm240: 80-talet ringde och ville bara s\u00e4ga att det inte tar n\u00e5got som helst ansvar f\u00f6r det h\u00e4r... #melfest", "user": "a_parkas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:16 +0000 2015", "id": 571749996820889600, "retweet_count": 0, "message": "Boy George du \u00e4r saknad, kom tillbaka! #melfest", "user": "ablund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:16 +0000 2015", "id": 571749996246269953, "retweet_count": 0, "message": "Jo, jag s\u00e4ger nej.  #melfest", "user": "AnnaWalter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:16 +0000 2015", "id": 571749996233695232, "retweet_count": 56, "message": "RT @scholm240: 80-talet ringde och ville bara s\u00e4ga att det inte tar n\u00e5got som helst ansvar f\u00f6r det h\u00e4r... #melfest", "user": "GustavLantz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:16 +0000 2015", "id": 571749995877167104, "retweet_count": 0, "message": "Midnight boy hade visst inte r\u00e5d med s\u00e5 m\u00e5nga dansare. Men visst, dockor funkar ocks\u00e5, typ. #melfest", "user": "carolinehallgr2"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:16 +0000 2015", "id": 571749995713572865, "retweet_count": 1, "message": "You spin right round, like a record baby... plagiat s\u00e5 p\u00e5 typ alla 80-tals l\u00e5tar. #melfest", "user": "Anderssonphille"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:16 +0000 2015", "id": 571749995675844608, "retweet_count": 0, "message": "Snygga h\u00f6ftr\u00f6relser \ud83d\udc40\ud83d\ude48 #melfest", "user": "Loouuiisse"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:15 +0000 2015", "id": 571749993503203328, "retweet_count": 0, "message": "Vill veta vem som ligger bakom denna styling  #melfest", "user": "aggressioner"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:15 +0000 2015", "id": 571749992794349568, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 k\u00f6r han 80-tal \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #melfest #melfest2015", "user": "malmroth"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:14 +0000 2015", "id": 571749990437167104, "retweet_count": 0, "message": "\"Var dig sj\u00e4lv och str\u00e4va inte efter det perfekta\" mvh har str\u00e4nat s\u00e5 j\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4vla mycket att jag inte ens kan ha tr\u00f6ja p\u00e5 mig #melfest", "user": "nosystemworks"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:14 +0000 2015", "id": 571749990349058048, "retweet_count": 4, "message": "RT @IdaHammarback: Har han myror i brallan? #melfest", "user": "unicorn_matilda"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:14 +0000 2015", "id": 571749988604223488, "retweet_count": 0, "message": "Han \u00e4r en h\u00e5rdrockare fr\u00e5n en anime gjord 87' jag bara kommer inte p\u00e5 namnet #melfest", "user": "MrSvenskTjej"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:14 +0000 2015", "id": 571749987593428992, "retweet_count": 2, "message": "allts\u00e5 80-talet \u00e4r nice och s\u00e5 men mello \u00e4r ju till f\u00f6r nya grejer? #melfest", "user": "Swipsey"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:14 +0000 2015", "id": 571749987266244608, "retweet_count": 0, "message": "Vem \u00e4r m\u00e5lgruppen f\u00f6r detta bidrag?  #melfest", "user": "linaekfors"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:14 +0000 2015", "id": 571749986892959744, "retweet_count": 0, "message": "80-talet ringde och ville ha sin musik tillbaka. #mello2015 #melfest", "user": "AssarWixe"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:13 +0000 2015", "id": 571749986272210945, "retweet_count": 56, "message": "RT @scholm240: 80-talet ringde och ville bara s\u00e4ga att det inte tar n\u00e5got som helst ansvar f\u00f6r det h\u00e4r... #melfest", "user": "VictorRundstrom"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "midnightboy"], "date": "Sat Feb 28 19:13:13 +0000 2015", "id": 571749985617911808, "retweet_count": 0, "message": "Bespara oss #melfest #mello2015 #midnightboy", "user": "CathiaBoq"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:13 +0000 2015", "id": 571749983965339650, "retweet_count": 0, "message": "Ola Salo + Skrillex = Midnight Boy #melfest http://t.co/GyRlYieFe4", "user": "HBrink98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:13 +0000 2015", "id": 571749983893864448, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5h, JAG GILLAR. Kan han inte kl\u00e4 p\u00e5 sig lite bara? #melfest", "user": "majawestling"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:13 +0000 2015", "id": 571749982723817472, "retweet_count": 0, "message": "blir mer attraherad av hans ansikte \u00e4n mage oops #melfest", "user": "xHarryspartyx"}, {"hashtags": ["midnightboy", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:12 +0000 2015", "id": 571749982077898753, "retweet_count": 0, "message": "Men jag gillar #midnightboy Han f\u00e5r mig att k\u00e4nna mig som 16 \u00e5r igen. Heja 80-talet!! #melfest", "user": "besikafur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:12 +0000 2015", "id": 571749981897551872, "retweet_count": 0, "message": "Ser #melfest med dottern. \nT\u00e4nker twittra skiten ur den h\u00e4r kv\u00e4llen.", "user": "ericahem"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:11 +0000 2015", "id": 571749977250271232, "retweet_count": 3, "message": "RT @Pihlblad: Ljuva 80-tal - Midnight Boy sv\u00e4nger! #melfest", "user": "PJodenius"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:11 +0000 2015", "id": 571749976965054464, "retweet_count": 0, "message": "80-talet ringde och sa att de \u00e4r helt n\u00f6jda! #melfest", "user": "ochlivetvann"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:10 +0000 2015", "id": 571749973366341633, "retweet_count": 0, "message": "Kr\u00e4ktes lite just nu..  #melfest", "user": "jockelag"}, {"hashtags": ["melfest", "midnightboy"], "date": "Sat Feb 28 19:13:10 +0000 2015", "id": 571749973093695489, "retweet_count": 0, "message": "Glatt \u00f6verraskad!! #melfest #midnightboy", "user": "CarinCarinlou"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:10 +0000 2015", "id": 571749972305166336, "retweet_count": 0, "message": "Det b\u00e4sta med melodifestivalen: #melfest", "user": "saraohman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:10 +0000 2015", "id": 571749972061900800, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det en 20 kg tyngre Roberto Soldado som leder #melfest?", "user": "Gustawsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:10 +0000 2015", "id": 571749971520819200, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det till\u00e5tet att vara r\u00e4dd? #melfest", "user": "Adnellaren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:10 +0000 2015", "id": 571749971294326786, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ten \u00e4r v\u00e4l okej men hur ser m\u00e4nniskan ut? #melfest", "user": "LisaJosefsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:10 +0000 2015", "id": 571749971109777410, "retweet_count": 8, "message": "RT @annika_lantz: \u00c4ntligen dansare jag kan identifiera mig med! #melfest", "user": "VictorRundstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:10 +0000 2015", "id": 571749970916839424, "retweet_count": 1, "message": "#melfest sluta r\u00f6r din mage s\u00e5 konstigt", "user": "CamillaBorelid"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:09 +0000 2015", "id": 571749968723247104, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskar detta #melfest", "user": "rebeccahyperion"}, {"hashtags": ["midnightboy", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:09 +0000 2015", "id": 571749968383365121, "retweet_count": 0, "message": "Hall\u00e5! 80-talet ringde precis och ville f\u00e5 sin l\u00e5t tillbaka!\n\nMEN...det f\u00e5r de inte, f\u00f6r jag gillar verkligen det h\u00e4r! #midnightboy #melfest", "user": "simpan1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:09 +0000 2015", "id": 571749965598482433, "retweet_count": 1, "message": "@vlofling gillar bristen p\u00e5 tr\u00f6jor! #melfest", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:08 +0000 2015", "id": 571749964965150720, "retweet_count": 0, "message": "Omg! Stock, Aitken, Waterman \u00e4r med i \u00e5rets #melfest", "user": "johanljung"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:08 +0000 2015", "id": 571749962473721856, "retweet_count": 0, "message": "Vem fan har tinat upp Christer Sandelin fr\u00e5n typ 1987? #melfest", "user": "Rulltrappa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:08 +0000 2015", "id": 571749962289172480, "retweet_count": 6, "message": "RT @mohamedtouzari: jag grips av fullkomlig panik #melfest", "user": "aistekarjus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:08 +0000 2015", "id": 571749962083659776, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste s\u00e4ga...l\u00f6ve f\u00f6rsta bidraget! And don't you dare say NO #melfest", "user": "AsiimweDavin"}, {"hashtags": ["midnightboy", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:08 +0000 2015", "id": 571749961970405376, "retweet_count": 4, "message": "Ja det var han som gick spritt spr\u00e5ngande naken p\u00e5 Stureplan f\u00f6r n\u00e5gra \u00e5r sedan... #midnightboy #melfest @ABNojesbladet", "user": "AfTrus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:07 +0000 2015", "id": 571749959143436288, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 vad \u00e4r det h\u00e4r..midnight boy.. \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33 #melfest", "user": "ChewsBabe"}, {"hashtags": ["MidnightBoy", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:07 +0000 2015", "id": 571749958921154560, "retweet_count": 0, "message": "Som ni s\u00e4kert r\u00e4knat ut s\u00e5 \u00e4r jag helt s\u00e5ld p\u00e5 detta. Underbart 80-talssound. Trance Dance m\u00f6ter Dead Or Alive. #MidnightBoy #melfest", "user": "BimboBoy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:07 +0000 2015", "id": 571749958858235905, "retweet_count": 1, "message": "det ser ut som om han juckar mot micken #melfest", "user": "ewaiguess"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:07 +0000 2015", "id": 571749958484959232, "retweet_count": 2, "message": "L\u00e5t 1. Tror inte p\u00e5 detta .... Ingen ideologi. Ingen strategi. Inga v\u00e4ljare. #melfest", "user": "JonasHinnfors"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:07 +0000 2015", "id": 571749957956452352, "retweet_count": 0, "message": "Undrar om Tutankhamun saknar sitt halsband? #melfest", "user": "MagnusJson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:06 +0000 2015", "id": 571749956899495937, "retweet_count": 0, "message": "Titta bort nu sm\u00e5 barn.. #melfest", "user": "cwsk86"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:05 +0000 2015", "id": 571749952021504000, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ten \u00e4r inget att ha.. Men den d\u00e4r kroppen kan han g\u00e4rna gnida mot min. #melfest", "user": "lucasludde"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:05 +0000 2015", "id": 571749951849553920, "retweet_count": 0, "message": "Trance Dance! Vart \u00e4r Ben o tvillingarna? #melfest", "user": "Jenny_Makeup"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:05 +0000 2015", "id": 571749949739835393, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen har \u00e5ttiotalet kommit tillbaka. Trance dance...  Men nja. #melfest", "user": "hugomamma"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:05 +0000 2015", "id": 571749949320384512, "retweet_count": 1, "message": "En aning obehaglig l\u00e5t. Jag s\u00e4ger nej. #melfest", "user": "Annalinn98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:04 +0000 2015", "id": 571749948557041666, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r inte det h\u00e4r ett familjeprogram #melfest", "user": "EmmaaJ03"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:04 +0000 2015", "id": 571749948292775937, "retweet_count": 0, "message": "5/5 hj\u00e4rtan! #melodifestivalen #mello2015 #melfest", "user": "Martineriksson_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:04 +0000 2015", "id": 571749946493440000, "retweet_count": 0, "message": "Han anv\u00e4nder stativet som strippst\u00e5ng typ?? #melfest", "user": "TindraI"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:04 +0000 2015", "id": 571749945373552641, "retweet_count": 2, "message": "RT @moaschonberg: Vad \u00e4r det h\u00e4r... #melfest", "user": "annietoftgard"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:04 +0000 2015", "id": 571749945239322624, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rv\u00e5nad bra......... #melfest", "user": "siilverstrumpan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:04 +0000 2015", "id": 571749944949923840, "retweet_count": 1, "message": "RT @robjohans: Ping @nilsson_gabriel p\u00e5 #melfest nu!", "user": "nilsson_gabriel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:03 +0000 2015", "id": 571749943372865537, "retweet_count": 1, "message": "#melfest allts\u00e5 han r\u00f6r p\u00e5 sina h\u00f6fter mer \u00e4n vad jag g\u00f6r... Hips don't lie", "user": "feliciaa_e"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:03 +0000 2015", "id": 571749942580154369, "retweet_count": 0, "message": "Detta \u00e4r s\u00e5 mkt 80-tal, gay och fab. Som det b\u00f6r vara #melfest", "user": "ensamborgare"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "Mello", "Mello2015", "Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:03 +0000 2015", "id": 571749941615464452, "retweet_count": 1, "message": "RT @TimmyNHLkollen: Nu: #Melodifestivalen. Heja @manszelmerlow! #Mello #Mello2015 #Melfest", "user": "finoccan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:03 +0000 2015", "id": 571749940227149824, "retweet_count": 0, "message": "KL\u00c4 P\u00c5 DIG F\u00d6R B\u00d6VELEN! #melfest \n\n(Knyter blusen och h\u00e5ller h\u00e5rt i handv\u00e4skan)", "user": "treamigos"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:02 +0000 2015", "id": 571749938654281729, "retweet_count": 0, "message": "tror jag s\u00e4ger no faktiskt #melfest", "user": "betweenie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:02 +0000 2015", "id": 571749936326447104, "retweet_count": 0, "message": "Mudnight boy har p\u00e5 sig @danisnotonfire 's favvobyxor #melfest", "user": "ofattbart"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:01 +0000 2015", "id": 571749934464180225, "retweet_count": 4, "message": "Har han myror i brallan? #melfest", "user": "IdaHammarback"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:01 +0000 2015", "id": 571749934048915457, "retweet_count": 1, "message": "Bulgariens bidrag \u00f6ppnar kv\u00e4llens #melfest. 80tals-trance i sk\u00f6nt tempo. Bra startl\u00e5t.", "user": "MartinArvebro"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:01 +0000 2015", "id": 571749933486895104, "retweet_count": 1, "message": "Johan. Sikken kropp. #melfest Klappade lite p\u00e5 br\u00f6stlockarna i green room. Awesome.", "user": "fillipabark"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:01 +0000 2015", "id": 571749933436571650, "retweet_count": 0, "message": "hans moves ger honom en till hj\u00e4rtr\u00f6st #melfest", "user": "hejeple"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:01 +0000 2015", "id": 571749933033918464, "retweet_count": 0, "message": "80-tal s\u00e5 det skriker  \ud83d\ude0a#melfest", "user": "pingel67E"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:01 +0000 2015", "id": 571749932761284610, "retweet_count": 0, "message": "Vad s\u00e4ger twittersverige om dansen?#melfest", "user": "HLonneborg"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:00 +0000 2015", "id": 571749930634772481, "retweet_count": 0, "message": "Han k\u00f6r en Lena Philipsson och juckar mot micstativet #melfest #mello2015", "user": "nicandersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:00 +0000 2015", "id": 571749929921740800, "retweet_count": 3, "message": "RT @Pehrsonen: INTE MELLO OCKS\u00c5! BL\u00c5/SVART-VIT/GULD. DET ESKALERAR #melfest", "user": "hjjonsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:00 +0000 2015", "id": 571749929351323648, "retweet_count": 5, "message": "Alexander Bard \u00e4lskar detta. V\u00e4l?\n#melfest", "user": "niklassvensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:00 +0000 2015", "id": 571749929275801600, "retweet_count": 1, "message": "RT @MrSweFish: F\u00f6rl\u00e5t men... vilket t\u00f6ntigt nummer!!! #melfest", "user": "BelinneHjelm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:00 +0000 2015", "id": 571749929061896192, "retweet_count": 0, "message": "Blir obekv\u00e4m kollar med min sl\u00e4kt #melfest", "user": "Matilda_Gunnar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:00 +0000 2015", "id": 571749928969629697, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 h\u00e4r skulle @PeseSiegfrids se ut i l\u00e5ngt h\u00e5r. Typ. #melfest", "user": "MBeijar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:59 +0000 2015", "id": 571749926209789952, "retweet_count": 0, "message": "Han kan inte sluta luft-humpa va? #melfest", "user": "IAmAFallout"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:58 +0000 2015", "id": 571749922652995584, "retweet_count": 20, "message": "RT @JonasParo: F\u00e5r lite Buffalo Bill-vibbar av Midnight Boy. #melfest http://t.co/ShBXKEjPB3", "user": "Rebeccaaajj"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:58 +0000 2015", "id": 571749921445031936, "retweet_count": 0, "message": "Vi forts\u00e4tter p\u00e5 det lite obehagliga sp\u00e5ret. #melfest", "user": "Toveloren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:58 +0000 2015", "id": 571749921210159105, "retweet_count": 1, "message": "Feeling obekv\u00e4m #melfest", "user": "SagaAndersson_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:57 +0000 2015", "id": 571749916948750336, "retweet_count": 0, "message": "80-talet i porrig variant. #melfest", "user": "Reaktionista"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:57 +0000 2015", "id": 571749916944551936, "retweet_count": 0, "message": ".... v\u00e4nta... v\u00e4nta... nej. Fortfarande straight. #melfest", "user": "KureKureMartin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:56 +0000 2015", "id": 571749913975005184, "retweet_count": 0, "message": "Detta blev faktiskt inte lika hemskt som jag trodde. #melfest", "user": "SYdstedt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:56 +0000 2015", "id": 571749913656225792, "retweet_count": 0, "message": "Tur att han har snygg kropp.. #melfest", "user": "sannaaej"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:56 +0000 2015", "id": 571749912821555200, "retweet_count": 0, "message": "Respekterar att inte vilja vara som andra men \u00e4r en skjorta f\u00f6r mkt beg\u00e4rt? #melfest", "user": "Juristfan"}, {"hashtags": ["Melfest", "mzheroes"], "date": "Sat Feb 28 19:12:56 +0000 2015", "id": 571749912708288515, "retweet_count": 0, "message": "Heja M\u00e5ns! \ud83d\udc95 #Melfest #mzheroes http://t.co/TOLbu5O6Ps", "user": "GiraffenNikki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:56 +0000 2015", "id": 571749912167239680, "retweet_count": 0, "message": "Nehe, \u00e4lskade du 80-talet\u2026?! #melfest", "user": "AnnelieMalmsten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:56 +0000 2015", "id": 571749911231926272, "retweet_count": 0, "message": "Skyltdockor... Inte alls creepy... #melfest", "user": "Linneaxelsson"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:55 +0000 2015", "id": 571749910019768320, "retweet_count": 1, "message": "RT @williamcwoxlin: M\u00e5ste v\u00e4l vara s\u00e4msta \u00f6ppningen p\u00e5 en delfinal n\u00e5gonsin? Jag \u00e4r helt m\u00e5ll\u00f6s... #mello2015 #melfest", "user": "maddwee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:55 +0000 2015", "id": 571749909642272768, "retweet_count": 6, "message": "RT @IdaHammarback: Hade de inte r\u00e5d med tr\u00f6jor? #melfest", "user": "Otymplig"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:55 +0000 2015", "id": 571749909575163904, "retweet_count": 0, "message": "3 sek in o denna hade @fantomen s r\u00f6st #melfest", "user": "GabsBex"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:55 +0000 2015", "id": 571749909503852544, "retweet_count": 1, "message": "RT @Metakarp: allts\u00e5 vad h\u00e4nder though???? #melfest", "user": "jojobouvin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:54 +0000 2015", "id": 571749904206458880, "retweet_count": 56, "message": "80-talet ringde och ville bara s\u00e4ga att det inte tar n\u00e5got som helst ansvar f\u00f6r det h\u00e4r... #melfest", "user": "scholm240"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:54 +0000 2015", "id": 571749904021905409, "retweet_count": 0, "message": "Mer 1980-tal \u00e4n s\u00e5 h\u00e4r blir det inte... Eller?! #melfest", "user": "Basse_H"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:53 +0000 2015", "id": 571749902163816448, "retweet_count": 0, "message": "Hej #melfest 80talet ringde och sa detta \u00e4r l\u00e5tst\u00f6ld", "user": "McMackish"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:53 +0000 2015", "id": 571749901199155200, "retweet_count": 0, "message": "80-tals synth! Introt spikade min r\u00f6st! #melfest", "user": "akaSimone"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:53 +0000 2015", "id": 571749901081690112, "retweet_count": 0, "message": "DANSUGEN H\u00c4R tack!!! #melfest", "user": "siilverstrumpan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:53 +0000 2015", "id": 571749900108619776, "retweet_count": 0, "message": "@majawestling g\u00e4rna, fast \u00e5rets programledare \u00e4r ovanligt bra! #melfest", "user": "CarlEricE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:53 +0000 2015", "id": 571749899261378560, "retweet_count": 1, "message": "RT @halvradikal: Dansa inte #melfest", "user": "TheNalle"}, {"hashtags": ["MELFEST"], "date": "Sat Feb 28 19:12:53 +0000 2015", "id": 571749899039084544, "retweet_count": 0, "message": "DET H\u00c4R \u00c4R SVINBRA #MELFEST", "user": "Sobzob"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:52 +0000 2015", "id": 571749895390007296, "retweet_count": 0, "message": "WTF \u00e4r det inte barn som kollar #melfest. Bidrag.1", "user": "RudbergSelma"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:52 +0000 2015", "id": 571749894618271745, "retweet_count": 0, "message": "till och med JAG dansar b\u00e4ttre \u00e4n dig, \"midnight boy\" #melfest", "user": "superdryg"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:51 +0000 2015", "id": 571749893263527936, "retweet_count": 0, "message": "Jag s\u00e4ger NEJ! #melfest #mello2015", "user": "CDouhan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:51 +0000 2015", "id": 571749893104128000, "retweet_count": 2, "message": "Vad \u00e4r det h\u00e4r... #melfest", "user": "moaschonberg"}, {"hashtags": ["melfest15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:51 +0000 2015", "id": 571749892848279552, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00c4LSKAR midnight boy! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #melfest15 #melfest", "user": "vonSkraphog"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:51 +0000 2015", "id": 571749890763718656, "retweet_count": 0, "message": "aaaah, var dig sj\u00e4lv : )))))) #melfest", "user": "SoderAndrea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:51 +0000 2015", "id": 571749890646253569, "retweet_count": 1, "message": "Pontiak om du vill ha svaret p\u00e5 din fr\u00e5ga s\u00e5 s\u00e4tt p\u00e5 SVT 1 nu f\u00f6r h\u00e4r har 80-talet tagit v\u00e4gen #melfest", "user": "underligt"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:51 +0000 2015", "id": 571749890004549633, "retweet_count": 0, "message": "Ja nog k\u00e4nns det 80tal iaf, nice. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:50 +0000 2015", "id": 571749888708497408, "retweet_count": 0, "message": "VAD FAN \u00c4R DETTA?!??! #melfest", "user": "majsan112211"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:50 +0000 2015", "id": 571749888372965376, "retweet_count": 0, "message": "Okej, vad \u00e4r det h\u00e4r ? Kommer f\u00e5 mardr\u00f6mmar \ud83d\ude48 #melfest", "user": "alexisen98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:50 +0000 2015", "id": 571749887991267329, "retweet_count": 4, "message": "RT @aliciadickner: Uppskattar ju \u00e4nd\u00e5 alltid m\u00e4n som f\u00f6rs\u00f6ker utforska omr\u00e5det \"sexig kl\u00e4dsel f\u00f6r m\u00e4n\" pga finns ju typ inte annars som kon\u2026", "user": "Bettskki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:49 +0000 2015", "id": 571749883901816832, "retweet_count": 0, "message": "Sn\u00e4lla kan han inte bara ta p\u00e5 sig en tr\u00f6ja? #melfest", "user": "liselottesanna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:49 +0000 2015", "id": 571749883511742464, "retweet_count": 0, "message": "NEJ USCH VAD \u00c4R DETTA???????  #melfest", "user": "ullkofta"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melfest2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:12:49 +0000 2015", "id": 571749881892753409, "retweet_count": 0, "message": "Sista mello delt\u00e4vling innan andrachansen o finalen! Det drar ihop sig! Sp\u00e4nnande, sp\u00e4nnande!\n#mello2015 #melfest #melfest2015 #mello", "user": "EvaSvenden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:48 +0000 2015", "id": 571749881423011842, "retweet_count": 0, "message": "Gillar't! #melfest", "user": "sagarosen"}, {"hashtags": ["trancedance", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:48 +0000 2015", "id": 571749881188126720, "retweet_count": 0, "message": "Don't say go, hette den v\u00e4l? #trancedance #melfest", "user": "lillanfortea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:48 +0000 2015", "id": 571749880722550784, "retweet_count": 0, "message": "80-talet ringde och sa att vi kan f\u00e5 beh\u00e5lla allt. \"Don't say no!\"  #melfest", "user": "Michaela_Swe"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:48 +0000 2015", "id": 571749880441520128, "retweet_count": 0, "message": "S\u00c5 OTROLIGT FAB #melfest", "user": "TuvaKrog"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:48 +0000 2015", "id": 571749878755287040, "retweet_count": 3, "message": "Ljuva 80-tal - Midnight Boy sv\u00e4nger! #melfest", "user": "Pihlblad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:48 +0000 2015", "id": 571749878419890176, "retweet_count": 0, "message": "Han dansar som jag vet inte vad #melfest", "user": "ClaessonLinnea"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "youspinmerightround"], "date": "Sat Feb 28 19:12:48 +0000 2015", "id": 571749878235324416, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4rligt Dead or Alive sv\u00e4ng p\u00e5 Midnight Boy #melfest #mello2015 #youspinmerightround", "user": "williamcwoxlin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:48 +0000 2015", "id": 571749877555851264, "retweet_count": 0, "message": "#melfest Va d\u00e5 80-tal! :-O", "user": "musicalcat"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:47 +0000 2015", "id": 571749876696031232, "retweet_count": 0, "message": "HAHAHHAHA MIDNIGHT BOY L\u00c5TER SOM DEAD OR ALIVE - You Spin Me Round Like A Record #melfest", "user": "rodvinssosse"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:47 +0000 2015", "id": 571749876368850944, "retweet_count": 1, "message": "RT @Mandiiee_01: HAHAHAHAHAH \u00e4r deh\u00e4r ett sk\u00e4mt #melfest", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:47 +0000 2015", "id": 571749876272386048, "retweet_count": 0, "message": "Lever dom d\u00e4r i bakgrunden? #melfest", "user": "matilda_westman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:47 +0000 2015", "id": 571749874758262786, "retweet_count": 0, "message": "Vilka \u00e4r skyltdockor? #melfest", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:47 +0000 2015", "id": 571749874678550529, "retweet_count": 0, "message": "Barn blunda!!!! #melfest", "user": "johanssonjuliet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:46 +0000 2015", "id": 571749871700615169, "retweet_count": 1, "message": "F\u00f6rl\u00e5t men... vilket t\u00f6ntigt nummer!!! #melfest", "user": "MrSweFish"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:46 +0000 2015", "id": 571749871700586497, "retweet_count": 1, "message": "\u00c5h vad jag hoppas att Sissela Benn/Filippa Bark g\u00f6r en parodi p\u00e5 David Hellenius. #melfest", "user": "tidslinje"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:46 +0000 2015", "id": 571749870387785728, "retweet_count": 5, "message": "RT @PierreMathisson: 80-talet ringde men \u00e5ngrade sig och lade p\u00e5! #melfest", "user": "BPoikonen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:46 +0000 2015", "id": 571749870333235203, "retweet_count": 2, "message": "Midnight \u00e5ngest. #melfest", "user": "UlfBjereld"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:46 +0000 2015", "id": 571749869167251456, "retweet_count": 1, "message": "RT @carlsson_clara: Kl\u00e4 p\u00e5 dig det \u00e4r public service inte TV4 #melfest", "user": "ellaaaaas"}, {"hashtags": ["melfest", "midnightboy"], "date": "Sat Feb 28 19:12:45 +0000 2015", "id": 571749868064133120, "retweet_count": 0, "message": "Intervju med Midnight Boy fr\u00e5n veckan.\n#melfest #midnightboy \nhttp://t.co/PWcDOFSzoi", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:45 +0000 2015", "id": 571749865266544640, "retweet_count": 0, "message": "Back to the 80s. Har n\u00e5n smekt mickstativet s\u00e5 sexuellt sedan Lena Ph? #melfest", "user": "KokoKarin85"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:45 +0000 2015", "id": 571749864738041856, "retweet_count": 0, "message": "'it's all in our nature' eller vad han nu sj\u00f6ng okej detta handlar om sex #melfest", "user": "globalsubstance"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:44 +0000 2015", "id": 571749863278424064, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r ha bakgrundsdansare n\u00e4r man kan ha skyltdockor? #melfest", "user": "toraandreasson"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:43 +0000 2015", "id": 571749860023668736, "retweet_count": 1, "message": "RT @EnKillePaNatet: \"Han har gl\u00f6mt att ta p\u00e5 sej!\" - Pappa #melfest #melfest2015", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:43 +0000 2015", "id": 571749859876851713, "retweet_count": 6, "message": "RT @mohamedtouzari: jag grips av fullkomlig panik #melfest", "user": "BrunkeBrunke"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:43 +0000 2015", "id": 571749858715013120, "retweet_count": 1, "message": "RT @Moamariia: Har han tappat bort tr\u00f6jan eller? #melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:43 +0000 2015", "id": 571749856966025217, "retweet_count": 2, "message": "RT @ninalainen: Kom igen, nu vill vi h\u00f6ra l\u00e5tarna! Sluta dansa, b\u00f6rja sjunga! #melfest", "user": "ALjungcrantz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:42 +0000 2015", "id": 571749855539953664, "retweet_count": 0, "message": "Men kl\u00e4 p\u00e5 dig m\u00e4nniska! Lika f\u00e5nigt med avkl\u00e4dda m\u00e4n som dito kvinnor. #melfest", "user": "stefanwaborg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:42 +0000 2015", "id": 571749855493787649, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r P\u00c5 TOK f\u00f6r lite italodisco i Melodifestivalen &lt;3 #melfest", "user": "killingyoursons"}, {"hashtags": ["melfest", "feyflippmelo"], "date": "Sat Feb 28 19:12:42 +0000 2015", "id": 571749855309266944, "retweet_count": 0, "message": "P\u00e5 80-talet va de d\u00e4r hett. Idag. Nja........ #melfest #feyflippmelo", "user": "MrMissanpassad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:41 +0000 2015", "id": 571749851827970048, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r har alla gl\u00f6mt att ta p\u00e5 sig kl\u00e4der?? #melfest", "user": "mariannevonSeau"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:41 +0000 2015", "id": 571749851735592961, "retweet_count": 0, "message": "\u00e4lskar \u00e5ttio-talet, s\u00e5 detta \u00e4r very good. s\u00e5gr\u00f6sten kan dock diskuteras #melfest", "user": "malinstankar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:41 +0000 2015", "id": 571749851710554112, "retweet_count": 20, "message": "F\u00e5r lite Buffalo Bill-vibbar av Midnight Boy. #melfest http://t.co/ShBXKEjPB3", "user": "JonasParo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:41 +0000 2015", "id": 571749850796167169, "retweet_count": 0, "message": "Men hej ljuva 80-tal! L\u00e5ter bra! #melfest", "user": "NinafinaB"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:41 +0000 2015", "id": 571749850359988224, "retweet_count": 1, "message": "Ping @nilsson_gabriel p\u00e5 #melfest nu!", "user": "robjohans"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:41 +0000 2015", "id": 571749848598384640, "retweet_count": 6, "message": "RT @IdaHammarback: Hade de inte r\u00e5d med tr\u00f6jor? #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:40 +0000 2015", "id": 571749847461728257, "retweet_count": 1, "message": "RT @PoplightSE: \u00c4r det f\u00f6rsent att nominera \u00f6ppningsnumret till Sk\u00e4mskudden? #melfest", "user": "linkan1033"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:40 +0000 2015", "id": 571749846333435905, "retweet_count": 4, "message": "RT @Vastaja: Bra budget p\u00e5 bidrag nummer ett. Skyltdockor ist\u00e4llet f\u00f6r dansare. #melfest", "user": "malmroth"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:40 +0000 2015", "id": 571749845767200768, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4ldigt \"inspirerat\" av Trance Dance (bland annat), kv\u00e4llens f\u00f6rsta nummer.. \n#melfest", "user": "MickeAskernas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:40 +0000 2015", "id": 571749844596998144, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r ju bara pinsamt #melfest", "user": "Saratthunstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:39 +0000 2015", "id": 571749842768273409, "retweet_count": 2, "message": "Undrar om han vet att han st\u00e5r p\u00e5 en scen inf\u00f6r massa m\u00e4nniskor och inte framf\u00f6r spegeln, hemma, ensam #melfest", "user": "LeBree99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:39 +0000 2015", "id": 571749842399182849, "retweet_count": 0, "message": "Sn\u00e4lla inte gnida dig mot stativet... #melfest", "user": "RebeccaDAdda"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:39 +0000 2015", "id": 571749841606336512, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskar detta hahaha #melfest", "user": "madebylosan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:38 +0000 2015", "id": 571749839060529153, "retweet_count": 0, "message": "15 \u00e5rsgr\u00e4ns vare va? #melfest", "user": "Johannaa96"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:38 +0000 2015", "id": 571749835734458368, "retweet_count": 0, "message": "sk\u00e4ms men fan detta var n\u00e4stan bra #melfest", "user": "hejeple"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:38 +0000 2015", "id": 571749835411484672, "retweet_count": 0, "message": "80-talet ringde och vill ha tillbaka sin musik! #melfest", "user": "EMIFOTOGRAF"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:37 +0000 2015", "id": 571749835138850818, "retweet_count": 0, "message": "Denna l\u00e5ten f\u00e5r mig att vilja s\u00e4ga nej #melfest", "user": "lottis_carlgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:37 +0000 2015", "id": 571749832865517568, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "hassebath"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:37 +0000 2015", "id": 571749831632424961, "retweet_count": 0, "message": "Vad i... #melfest", "user": "sofie943"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:36 +0000 2015", "id": 571749831070359554, "retweet_count": 0, "message": "80-talet \u00e5terv\u00e4nder! #melfest", "user": "BerlinJuliana"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:36 +0000 2015", "id": 571749831028420608, "retweet_count": 6, "message": "RT @mohamedtouzari: jag grips av fullkomlig panik #melfest", "user": "sagalindberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:36 +0000 2015", "id": 571749829031936000, "retweet_count": 1, "message": "Nu: plats p\u00e5 scen f\u00f6r Modern Talking #melfest", "user": "Metsis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:36 +0000 2015", "id": 571749827811401728, "retweet_count": 3, "message": "RT @CarlEricE: \"L\u00e5ten handlar om att vara sig sj\u00e4lv\", f\u00f6r den har vi ju aldrig h\u00f6rt tidigare. #melfest", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:36 +0000 2015", "id": 571749827530387457, "retweet_count": 1, "message": "Nu har #melfest b\u00f6rjat. Trance Dance i 2015 tappning. Don't say go, say No....", "user": "mickegunnarsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:35 +0000 2015", "id": 571749826632790017, "retweet_count": 0, "message": "\"Don't say no\" oh god l\u00e5ter inte bra.. #melfest", "user": "Lannistersex"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:35 +0000 2015", "id": 571749826557296642, "retweet_count": 0, "message": "Hela den h\u00e4r l\u00e5ten \u00e4r ju redan gjord v\u00e4l? Trance Dance - Don't say go #melfest", "user": "j0hnk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:34 +0000 2015", "id": 571749819913539584, "retweet_count": 0, "message": "vad \u00e4r de jag ser #melfest", "user": "theajegreuss"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:34 +0000 2015", "id": 571749819762544640, "retweet_count": 5, "message": "RT @Dannysfanz: @Danny_Savcedo &amp; @anaginas ni \u00e4r saknade i #melfest", "user": "amandalankell"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:34 +0000 2015", "id": 571749818965610496, "retweet_count": 1, "message": "Dansa inte #melfest", "user": "halvradikal"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:33 +0000 2015", "id": 571749817455681536, "retweet_count": 0, "message": "Gr\u00e5ter kommer missa #melfest", "user": "Iissora"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:33 +0000 2015", "id": 571749817057202176, "retweet_count": 8, "message": "\u00c4ntligen dansare jag kan identifiera mig med! #melfest", "user": "annika_lantz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:32 +0000 2015", "id": 571749813676589057, "retweet_count": 2, "message": "RT @2000aldrig: Ok, dom drar ig\u00e5ng h\u00e5rt i #melfest med Hagamannens catchphrase \"Don't say no\"", "user": "EViding"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:32 +0000 2015", "id": 571749812309254144, "retweet_count": 0, "message": "kisspausen kom tidigt i\u00e5r #melfest", "user": "Alvaa_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:32 +0000 2015", "id": 571749812103729152, "retweet_count": 0, "message": "\"Midnight Boy \u00e4r 26 \u00e5r och kommer fr\u00e5n Helsingborg.\" Hands down det roligaste i \u00e5rets #melfest, alla kategorier.", "user": "SirPrankmonkey"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:32 +0000 2015", "id": 571749811596218368, "retweet_count": 0, "message": "Bra l\u00e5t dock  #melfest", "user": "sophiecarlgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:31 +0000 2015", "id": 571749807603253251, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det Army of lovers p\u00e5 tv? S\u00e5 f\u00e5 de \u00e4r... #melfest", "user": "HenrikAsberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:31 +0000 2015", "id": 571749807603224578, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r var v\u00e4ldigt 50-tal. #melfest (inv\u00e4ntar att ni r\u00e4ttar mitt \u00e5rtionde)", "user": "flygbladet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:31 +0000 2015", "id": 571749807389315072, "retweet_count": 0, "message": "Midnight Boy har precis d\u00f6dat glamrocken och plagierat s\u00f6nder halva 80-talet. Bara med sitt intro. Han vinner inte. #melfest", "user": "Leijdstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:31 +0000 2015", "id": 571749806177173504, "retweet_count": 6, "message": "jag grips av fullkomlig panik #melfest", "user": "mohamedtouzari"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:30 +0000 2015", "id": 571749805455757312, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00e4r ledsen men i have to say no #melfest #mello2015", "user": "HaroldsClifford"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:30 +0000 2015", "id": 571749804696592384, "retweet_count": 1, "message": "L\u00e4ttkl\u00e4tt redan i f\u00f6rsta bidraget. Kul att det \u00e4r en kille den h\u00e4r g\u00e5ngen.  #melfest", "user": "LinusHagander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:30 +0000 2015", "id": 571749803975180288, "retweet_count": 4, "message": "Uppskattar ju \u00e4nd\u00e5 alltid m\u00e4n som f\u00f6rs\u00f6ker utforska omr\u00e5det \"sexig kl\u00e4dsel f\u00f6r m\u00e4n\" pga finns ju typ inte annars som koncept #melfest", "user": "aliciadickner"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:30 +0000 2015", "id": 571749803396345856, "retweet_count": 2, "message": "RT @HundraKontrast: M\u00e5ns kan g\u00e5 in p\u00e5 scenen och l\u00e4sa en dikt och g\u00e5 vidare just f\u00f6r att han heter M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w #melfest #melfest2015", "user": "JessSollander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:29 +0000 2015", "id": 571749800598753283, "retweet_count": 0, "message": "Den d\u00e4r kl\u00e4nningen \u00e4r \u00f6verallt... #melfest", "user": "mlia97"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "femtio\u00e5ringar", "livsnjutare", "ledigajobb"], "date": "Sat Feb 28 19:12:29 +0000 2015", "id": 571749800351289347, "retweet_count": 1, "message": "RT @komglad: Ni \u00e4r s\u00e5 j\u00e4vla torra! Drick anus &amp; njut utav denna extravaganta l\u00f6rdagskv\u00e4ll! #melfest #melfest2015 #femtio\u00e5ringar #livsnjutar\u2026", "user": "SilkkyM"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:29 +0000 2015", "id": 571749799097208833, "retweet_count": 0, "message": "DEN D\u00c4R SKYLTDOCKAN ANDADES! OMFG! #melfest", "user": "FredrikGlad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:29 +0000 2015", "id": 571749798526779392, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rst\u00e5r vad han menar med 80talet #melfest", "user": "almabengtsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:28 +0000 2015", "id": 571749797587251201, "retweet_count": 0, "message": "J\u00e4vlar vilka abs Midnightboys dockor hade\ud83d\ude02 #melfest", "user": "TheFailFamily"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:27 +0000 2015", "id": 571749791903948801, "retweet_count": 8, "message": "Jag t\u00e4nker p\u00e5 f\u00f6rsta Doctor Who-avsnittet fr\u00e5n 2005. Hoppas dockorna vaknar till liv. Och m\u00f6rdar n\u00e5gon. #melfest #melfest2015", "user": "FilipWinther"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:27 +0000 2015", "id": 571749791836864513, "retweet_count": 0, "message": "Tur att l\u00e5ten var b\u00e4ttre \u00e4n hans sexdans med mikrofonen iaf #melfest", "user": "myycket"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:27 +0000 2015", "id": 571749790859583489, "retweet_count": 0, "message": "VAD I HELA HAHAHAHAH #melfest", "user": "Tovishen"}, {"hashtags": ["mello15", "melfest", "MidnightBoy"], "date": "Sat Feb 28 19:12:26 +0000 2015", "id": 571749788686942208, "retweet_count": 0, "message": "Hej 80-talet! #mello15 #melfest #MidnightBoy", "user": "synfel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:26 +0000 2015", "id": 571749788523352064, "retweet_count": 0, "message": "Min mamma kommer \u00e4lska den h\u00e4r l\u00e5ten #melfest", "user": "1igen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:26 +0000 2015", "id": 571749788393336834, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskar hans h\u00e5r just saying #melfest", "user": "EvaMort"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:26 +0000 2015", "id": 571749787906809856, "retweet_count": 0, "message": "Vad h\u00e4nder hahahaha #melfest", "user": "unicorn_matilda"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:26 +0000 2015", "id": 571749787701260288, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5nej, han har gl\u00f6mt att ta p\u00e5 sig tr\u00f6jan! Vem ska ringa och p\u00e5minna honom?! #melfest #mello2015", "user": "Sillen82"}, {"hashtags": ["melfest", "DoctorWho"], "date": "Sat Feb 28 19:12:26 +0000 2015", "id": 571749787294412800, "retweet_count": 0, "message": "Autons i bakgrunden, de kommer b\u00f6rja skjuta alla...... #melfest #DoctorWho", "user": "Metakarp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:26 +0000 2015", "id": 571749785696411648, "retweet_count": 1, "message": "RT @smellberg: Kan vi skicka bara midnight boys  magmuskler till \u00f6sterrike? #melfest", "user": "henryfcohen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:25 +0000 2015", "id": 571749783200776192, "retweet_count": 1, "message": "n\u00e4 men v\u00e4lkomma tillbaka 80-talet..... #melfest", "user": "aftonflickan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:25 +0000 2015", "id": 571749782949134337, "retweet_count": 4, "message": "Bra budget p\u00e5 bidrag nummer ett. Skyltdockor ist\u00e4llet f\u00f6r dansare. #melfest", "user": "Vastaja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:25 +0000 2015", "id": 571749782353530880, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r redan fett obekv\u00e4mt med att kolla p\u00e5 han som sjunger #melfest", "user": "Pehrsonen"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:25 +0000 2015", "id": 571749782294798336, "retweet_count": 11, "message": "RT @FilipWinther: Varf\u00f6r \u00e4r jag ens f\u00f6rv\u00e5nad \u00f6ver att de drog kl\u00e4nning-sk\u00e4mtet... #melfest #melfest2015", "user": "lovisaasandell"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:25 +0000 2015", "id": 571749781418205185, "retweet_count": 0, "message": "Ok sorry men min inre synthare \u00c4LSKAR det h\u00e4r! #melfest", "user": "LenaMyhre"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:24 +0000 2015", "id": 571749779518181376, "retweet_count": 0, "message": "SN\u00c4LLA D\u00d6DA MIG TRODDE VERKLIGEN DENNA SKULLE VA BRA #melfest", "user": "gxdneyspearsus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:24 +0000 2015", "id": 571749778062774272, "retweet_count": 0, "message": "DEN FRISYREN #melfest", "user": "1897Jerry"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:24 +0000 2015", "id": 571749777093885952, "retweet_count": 0, "message": "Snyggt h\u00e5r!!! #melfest", "user": "ellenhedlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:23 +0000 2015", "id": 571749773176377344, "retweet_count": 0, "message": "hahahah va \u00e4r detta #melfest", "user": "1_emmaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:23 +0000 2015", "id": 571749773000245249, "retweet_count": 1, "message": "Kl\u00e4 p\u00e5 dig det \u00e4r public service inte TV4 #melfest", "user": "carlsson_clara"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:12:23 +0000 2015", "id": 571749772522070016, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5h herregud vad \u00e4r detta? #melfest #mello", "user": "neaname"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:22 +0000 2015", "id": 571749771171508225, "retweet_count": 0, "message": "Vad fan g\u00f6r han med dend\u00e4r st\u00e5ngen #melfest", "user": "ClaessonLinnea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:22 +0000 2015", "id": 571749770693386242, "retweet_count": 0, "message": "Oh nej. Redan f\u00f6rsta tv\u00e5 orden fick mig att kr\u00e4kas i munnen #melfest", "user": "ralftraskman"}, {"hashtags": ["plottwist", "melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:22 +0000 2015", "id": 571749769686740993, "retweet_count": 6, "message": "RT @FilipWinther: T\u00e4nk om publiken hade ropat \"Vi har ett resultat!\" #plottwist #melfest #melfest2015", "user": "aannaviktoriaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:22 +0000 2015", "id": 571749768998850561, "retweet_count": 0, "message": "Den h\u00e4r l\u00e5ten kommer jag ha mardr\u00f6mmar om i resten av mitt liv #melfest", "user": "elinbjellq"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:21 +0000 2015", "id": 571749766041890817, "retweet_count": 0, "message": "Oj satte drickan i halsen #melfest", "user": "liinneeam"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:20 +0000 2015", "id": 571749761772097536, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4lkommen tillbaka till Melodifestivlen 1986 #melfest", "user": "EmmaLindstrand"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:20 +0000 2015", "id": 571749760874483713, "retweet_count": 0, "message": "Ok, jag m\u00e5ste.... 80-talet ringde... #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:19 +0000 2015", "id": 571749756881514496, "retweet_count": 42, "message": "RT @MarelPett: DET KLART DE BEH\u00d6VDE SK\u00c4MTA OM KL\u00c4NNINGEN #melfest", "user": "otrevligmennice"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:19 +0000 2015", "id": 571749755975553024, "retweet_count": 0, "message": "Ok nu vet jag inte l\u00e4ngre #melfest", "user": "Matilda_Gunnar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:18 +0000 2015", "id": 571749753433812993, "retweet_count": 1, "message": "RT @JosefineBarne: Kn\u00e4pp skjortan tack #melfest", "user": "linneakkarlsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:18 +0000 2015", "id": 571749752938872832, "retweet_count": 0, "message": "Rip-off p\u00e5 depeche mode, b\u00f6rjar bra... #melfest", "user": "ciaoanni"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:18 +0000 2015", "id": 571749752330694658, "retweet_count": 0, "message": "5 hj\u00e4rtr\u00f6ster endast pga juckandet nu!! #melfest", "user": "ankiebrunberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:17 +0000 2015", "id": 571749749126238210, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5ttiotalet ringde....och Ben Marlene svarade! #melfest", "user": "HolmIngela"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:17 +0000 2015", "id": 571749748929142784, "retweet_count": 1, "message": "Man \u00e4r inte en \"boy\" n\u00e4r man \u00e4r 26, eventuellt en extremt omogen snubbe som \u00e4nnu bor hemma hos mamma haha  #melfest", "user": "sophiecarlgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:17 +0000 2015", "id": 571749748228673536, "retweet_count": 5, "message": "80-talet ringde men \u00e5ngrade sig och lade p\u00e5! #melfest", "user": "PierreMathisson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:16 +0000 2015", "id": 571749745951182848, "retweet_count": 1, "message": "RT @hejeple: vem fan e du ens #melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:16 +0000 2015", "id": 571749744642551809, "retweet_count": 0, "message": "What's up with statyerna i bakgrunden? Fett l\u00e4skiga. #melfest", "user": "beatricecaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:16 +0000 2015", "id": 571749743908548610, "retweet_count": 0, "message": "Bidrag nr. 1, jag \u00e4r lite r\u00e4dd #melfest", "user": "linneaolofssson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:14 +0000 2015", "id": 571749738808287232, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5H HERREGUD 80-TALET ANFALLER #melfest", "user": "EViding"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:14 +0000 2015", "id": 571749736916496385, "retweet_count": 0, "message": "Detta nummret \u00e4r jag n\u00e4r jag \u00e4r ensam hemma #melfest", "user": "LisaCarlssonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:13 +0000 2015", "id": 571749732898508800, "retweet_count": 0, "message": "don't say no.......\u00e4r detta v\u00e5ldt\u00e4ktskultur eller \u00f6veranalyserar jag allting igen #melfest", "user": "globalsubstance"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:13 +0000 2015", "id": 571749732458074113, "retweet_count": 0, "message": "Grymma dansarna i Complete stod f\u00f6r \u00f6ppningen av kv\u00e4llens #melfest #mello2015 De gjorde succ\u00e9 med f\u00f6rest\u00e4llningen Siri\" hos oss 2013/2014.", "user": "DansensHus_SWE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:13 +0000 2015", "id": 571749730931376128, "retweet_count": 0, "message": "utseende inspirerat av s\u00e5ngaren fr\u00e5n zeppelin #melfest", "user": "basdildo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:13 +0000 2015", "id": 571749730583244800, "retweet_count": 1, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Midnight boy\u00b4s bidrag handlar om att vara sig sj\u00e4lv.\"\n\"S\u00e5 j\u00e4vla r\u00e4tt. Carpe Diem. A home without a cat is just a house.\"\u2026", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:12 +0000 2015", "id": 571749728481878017, "retweet_count": 3, "message": "RT @DYRENDAAHL: H\u00e4r p\u00e5 2000-talet har vi tr\u00f6jor duvet #melfest", "user": "ayelouise"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:12 +0000 2015", "id": 571749727655624704, "retweet_count": 0, "message": "Jag gr\u00e5ter #melfest", "user": "lindadenbasta"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:11 +0000 2015", "id": 571749725155807232, "retweet_count": 1, "message": "Kan vi skicka bara midnight boys  magmuskler till \u00f6sterrike? #melfest", "user": "smellberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:11 +0000 2015", "id": 571749724920930304, "retweet_count": 0, "message": "B\u00c4STA L\u00c5TEN! EVER! #melfest", "user": "Slutsats"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:10 +0000 2015", "id": 571749720017768448, "retweet_count": 0, "message": "Blir lite r\u00e4dd faktiskt #melfest", "user": "agnessorensen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:10 +0000 2015", "id": 571749719002783745, "retweet_count": 0, "message": "Men 80-talet \u00e4r s\u00e5 pass\u00e9 ju...#melfest", "user": "LoanSundman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:09 +0000 2015", "id": 571749717161472000, "retweet_count": 0, "message": "gr\u00e5ter  #melfest", "user": "xcuddlymgc"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:09 +0000 2015", "id": 571749716855287808, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nner bara nej just nu till f\u00f6rsta l\u00e5ten #melfest", "user": "Elmakatt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:09 +0000 2015", "id": 571749714120581120, "retweet_count": 0, "message": "Ojjjj gubben #melfest", "user": "landbergh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:08 +0000 2015", "id": 571749712967168001, "retweet_count": 0, "message": "VAFAN \u00c4R DETTA???? #melfest", "user": "hannaheeriksson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:08 +0000 2015", "id": 571749712744861697, "retweet_count": 0, "message": "Vad \u00e4r deth\u00e4r #melfest", "user": "Wilmas0derstr0m"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:08 +0000 2015", "id": 571749712371585024, "retweet_count": 1, "message": "VAD H\u00c4NDER  #melfest", "user": "sjundefebruari"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:08 +0000 2015", "id": 571749710127632385, "retweet_count": 6, "message": "RT @IdaHammarback: Hade de inte r\u00e5d med tr\u00f6jor? #melfest", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:07 +0000 2015", "id": 571749707384524802, "retweet_count": 0, "message": "80-talet \u00e4r tillbaka! #melfest", "user": "Dansantakossan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:07 +0000 2015", "id": 571749705337712640, "retweet_count": 3, "message": "H\u00e4r p\u00e5 2000-talet har vi tr\u00f6jor duvet #melfest", "user": "DYRENDAAHL"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:06 +0000 2015", "id": 571749705035747328, "retweet_count": 0, "message": "Jag finner inte ord #melfest #mello2015", "user": "HaroldsClifford"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:05 +0000 2015", "id": 571749698631024640, "retweet_count": 0, "message": "omg such disco, det blir en hj\u00e4rtr\u00f6st #melfest", "user": "hejeple"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:05 +0000 2015", "id": 571749698148687872, "retweet_count": 0, "message": "Trov\u00e4rdigt att det ska osa 80-tal om en p\u00e5g som har levt 2 \u00e5r p\u00e5 n\u00e4mnda tidsperiod #mello2015 #melfest", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:04 +0000 2015", "id": 571749693069402112, "retweet_count": 0, "message": "vad i helvete?? #melfest", "user": "tintinkarrbrant"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:03 +0000 2015", "id": 571749689789452288, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e4g jag till fika-Elvakaffepojke #melfest", "user": "Clairebellcoco"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:02 +0000 2015", "id": 571749687004426241, "retweet_count": 0, "message": "Kan de inte s\u00e4tta p\u00e5 sig lite kl\u00e4der? #melfest", "user": "CarlEricE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:02 +0000 2015", "id": 571749686756843521, "retweet_count": 0, "message": "Skjortan har redan sagt nej. #melfest", "user": "johanochida"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:01 +0000 2015", "id": 571749681593765888, "retweet_count": 0, "message": "Omg vad \u00e4r detta? HAHHAHA omg #melfest", "user": "pallaapple"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:01 +0000 2015", "id": 571749680276758529, "retweet_count": 0, "message": "Som vanligt undrar en hur t\u00e4vlingsbidragen ska matcha programledarna.. #melfest", "user": "Vemsidevardetta"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:59 +0000 2015", "id": 571749674392018944, "retweet_count": 5, "message": "RT @Dannysfanz: @Danny_Savcedo &amp; @anaginas ni \u00e4r saknade i #melfest", "user": "zandrajohansson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:59 +0000 2015", "id": 571749674014650368, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 Mario dansade bakom Sanna #melfest", "user": "PowerEssie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:58 +0000 2015", "id": 571749670097178624, "retweet_count": 0, "message": "AHAHAHA VAD I HELA #melfest", "user": "LenniTheUnicorn"}, {"hashtags": ["melfest", "svtnyheter"], "date": "Sat Feb 28 19:11:58 +0000 2015", "id": 571749669623214082, "retweet_count": 0, "message": "LIVE: Nu har #melfest k\u00f6rt i g\u00e5ng. Nyheter och live-rapportering p\u00e5 #svtnyheter http://t.co/YQ4rLk0Fkb", "user": "svtnyheter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:57 +0000 2015", "id": 571749667437981696, "retweet_count": 0, "message": "Hockeyfrilla p\u00e5 snedden? Midnight boy verkar k\u00f6rd redan. #melfest", "user": "GunillaGH"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:57 +0000 2015", "id": 571749666234236929, "retweet_count": 0, "message": "Oj.. GILLAR! #melfest", "user": "AlmaSoderholm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:57 +0000 2015", "id": 571749664137076736, "retweet_count": 5, "message": "RT @Dannysfanz: @Danny_Savcedo &amp; @anaginas ni \u00e4r saknade i #melfest", "user": "MrRiroma"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:56 +0000 2015", "id": 571749662593556480, "retweet_count": 0, "message": "Midnight boy \u00e4r ju n\u00e4stan snygg???? #melfest", "user": "94Frida"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:56 +0000 2015", "id": 571749662346096641, "retweet_count": 0, "message": "#Melfest - f\u00e5r se hur l\u00e4nge man klarar av", "user": "marcus_romedahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:56 +0000 2015", "id": 571749662069297153, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t nr1: Funkar inte! #melfest", "user": "so4824"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:56 +0000 2015", "id": 571749660039241728, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial lycka till killar!\u2764\ufe0f #melfest", "user": "emmadipali"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:55 +0000 2015", "id": 571749657921097729, "retweet_count": 0, "message": "Han skr\u00e4mmer mig lite den h\u00e4r killen ass\u00e5 #melfest", "user": "ronjagardhem"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:55 +0000 2015", "id": 571749657610756096, "retweet_count": 0, "message": "\"Den h\u00e4r l\u00e5ten m\u00e5ste f\u00f6rklara budskapet av innan ni h\u00f6rt den f\u00f6r annars l\u00e4r inte lyriken f\u00f6ra det vidare.\" #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:54 +0000 2015", "id": 571749652002955265, "retweet_count": 1, "message": "RT @nellierooos: Vafan har du p\u00e5 dig m\u00e4nniska?\n#melfest", "user": "landbergh"}, {"hashtags": ["gbgftw", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:53 +0000 2015", "id": 571749650358784001, "retweet_count": 0, "message": "Tio sp\u00e4nn p\u00e5 att Midnight boy e rena natta. #gbgftw #melfest", "user": "thelovebing"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:52 +0000 2015", "id": 571749646479069185, "retweet_count": 11, "message": "RT @MarelPett: \u00c4lskar badass-Sanna #melfest", "user": "Emommomy11"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:52 +0000 2015", "id": 571749645539532800, "retweet_count": 6, "message": "RT @aliciadickner: \"Midnight boy\" ass\u00e5 du ser ut att beh\u00f6va g\u00e5 och l\u00e4gga dig SENAST 20.30 #melfest", "user": "TheaTillman"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:11:50 +0000 2015", "id": 571749635557101569, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste s\u00e4ga att Sanna Nielsen \u00e4r j\u00e4vligt tajt och duktig programledare! #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:49 +0000 2015", "id": 571749633124380672, "retweet_count": 1, "message": "vill nu heta midnight boy p\u00e5 twitter fan #melfest", "user": "halvkentaur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:48 +0000 2015", "id": 571749628766515200, "retweet_count": 2, "message": "Ok, dom drar ig\u00e5ng h\u00e5rt i #melfest med Hagamannens catchphrase \"Don't say no\"", "user": "2000aldrig"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:48 +0000 2015", "id": 571749627944411136, "retweet_count": 0, "message": "@absolutenicole @manszelmerlow jag k\u00f6r team Kristin Amparo jag. Laddar upp inf\u00f6r n\u00e4sta vecka. #Melfest", "user": "Felix_Kroon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:48 +0000 2015", "id": 571749627369816065, "retweet_count": 0, "message": "Snygg mage! \ud83d\ude0d #melfest", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:47 +0000 2015", "id": 571749625587240960, "retweet_count": 6, "message": "Hade de inte r\u00e5d med tr\u00f6jor? #melfest", "user": "IdaHammarback"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:47 +0000 2015", "id": 571749625192960000, "retweet_count": 1, "message": "Vill se pontiak n\u00e4sta \u00e5r  #melfest", "user": "aggressioner"}, {"hashtags": ["plottwist", "melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:11:47 +0000 2015", "id": 571749623393607682, "retweet_count": 6, "message": "RT @FilipWinther: T\u00e4nk om publiken hade ropat \"Vi har ett resultat!\" #plottwist #melfest #melfest2015", "user": "tantpower"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:47 +0000 2015", "id": 571749621594255362, "retweet_count": 0, "message": "Nej gud va mycket kl\u00e4der han har p\u00e5 sig??? Han m\u00e5ste ju svettas \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33 #melfest", "user": "LeideborgA"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:46 +0000 2015", "id": 571749618557558784, "retweet_count": 42, "message": "RT @MarelPett: DET KLART DE BEH\u00d6VDE SK\u00c4MTA OM KL\u00c4NNINGEN #melfest", "user": "my2nd_direction"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:11:45 +0000 2015", "id": 571749614916931587, "retweet_count": 2, "message": "M\u00e5ns kan g\u00e5 in p\u00e5 scenen och l\u00e4sa en dikt och g\u00e5 vidare just f\u00f6r att han heter M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w #melfest #melfest2015", "user": "HundraKontrast"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:45 +0000 2015", "id": 571749613880905728, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5h\u00e4r pepp p\u00e5 #melfest \u00e4r vi i den h\u00e4r soffan. http://t.co/FV68qvs9qh", "user": "kuttersmycket"}, {"hashtags": ["melfest", "UMK15"], "date": "Sat Feb 28 19:11:44 +0000 2015", "id": 571749610575826944, "retweet_count": 0, "message": "Kommer att hoppa mellan #melfest och #UMK15 ikv\u00e4ll!", "user": "Lilla_maza"}, {"hashtags": ["komplett", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:44 +0000 2015", "id": 571749610496102401, "retweet_count": 0, "message": "Sanna kan fan rappa ocks\u00e5! #komplett #melfest", "user": "gleNN4s"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:44 +0000 2015", "id": 571749610294792192, "retweet_count": 2, "message": "RT @CarinaOrgard: #melfest Nej, kvinnomisshandel \u00e4r INTE underh\u00e5llning o bidrar inte till bra st\u00e4mning.", "user": "Gnillla"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:44 +0000 2015", "id": 571749609397211136, "retweet_count": 5, "message": "@Danny_Savcedo &amp; @anaginas ni \u00e4r saknade i #melfest", "user": "Dannysfanz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:43 +0000 2015", "id": 571749608642232320, "retweet_count": 6, "message": "RT @aliciadickner: \"Midnight boy\" ass\u00e5 du ser ut att beh\u00f6va g\u00e5 och l\u00e4gga dig SENAST 20.30 #melfest", "user": "Linaasoderlind"}, {"hashtags": ["mellosyn", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:43 +0000 2015", "id": 571749608000520192, "retweet_count": 1, "message": "Vi har tyv\u00e4rr lite kritik mot @SyntolkningNu ikv\u00e4ll. V\u00e4ldigt mycket av dansnumret syntolkas inte :( #mellosyn #melfest", "user": "Foppa97"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:43 +0000 2015", "id": 571749607115526144, "retweet_count": 0, "message": "Shit, han s\u00e5g ut som 45 i lives\u00e4ndningen #melfest", "user": "Metsis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:43 +0000 2015", "id": 571749605488136192, "retweet_count": 0, "message": "Vad tycker @Markylarsson egentligen om discobollen Midnight Boy. B\u00e4sta mellochatten! #melfest \nhttp://t.co/HM0OdFDkCT http://t.co/GPyPAOzUMd", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:42 +0000 2015", "id": 571749604498284544, "retweet_count": 0, "message": "Men kl\u00e4 p\u00e5 dig Midnight boy #melfest", "user": "HenrikAsberg"}, {"hashtags": ["midnightboy", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:41 +0000 2015", "id": 571749599016304641, "retweet_count": 1, "message": "RT @PiaSjoholm: Modern Talking och Milli Vanilis k\u00e4rleksbarn \u00e4r f\u00f6rst ut ikv\u00e4ll. #midnightboy #melfest", "user": "tinsaynes"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:40 +0000 2015", "id": 571749595681832960, "retweet_count": 0, "message": "zoolander-vibbar nu. #melfest", "user": "bisonblog"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:39 +0000 2015", "id": 571749589402984449, "retweet_count": 0, "message": "I tv\u00e5 sekunder s\u00e5 trodde jag att dansarna skulle bilda ett hakkors. #mello2015 #melfest", "user": "Rejjser"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:38 +0000 2015", "id": 571749587427430401, "retweet_count": 2, "message": "Midnight boy? Klockan 20.11? N\u00e5got gick snett #melfest", "user": "Vastaja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:38 +0000 2015", "id": 571749586940776448, "retweet_count": 0, "message": "Kan vi inte ta tillbaka #melfest 2000? 1 t\u00e4vling, 10 programledare, 10 l\u00e5tar och 1 orkester. NOLL D\u00c5LIG KOMIK.", "user": "majawestling"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:37 +0000 2015", "id": 571749583551901696, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll t\u00e4vlar allts\u00e5 din mamma och n\u00e5ns morfar. Modernt och fr\u00e4scht. #melfest", "user": "EViding"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:37 +0000 2015", "id": 571749582071308289, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r blir s\u00e5 himla bra, go Midnight Boy! #melfest", "user": "szofiaj"}, {"hashtags": ["melfest", "midnightboy"], "date": "Sat Feb 28 19:11:37 +0000 2015", "id": 571749581458968576, "retweet_count": 0, "message": "Jaja. Har man s\u00e5nt sexpack m\u00e5ste man faktiskt visa det!! #melfest  #midnightboy", "user": "besikafur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:37 +0000 2015", "id": 571749580666236929, "retweet_count": 5, "message": "RT @sophiaalun: vi beh\u00f6ver nya programledare pls #melfest", "user": "naathaalie99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:35 +0000 2015", "id": 571749573254877184, "retweet_count": 3, "message": "RT @CarlEricE: \"L\u00e5ten handlar om att vara sig sj\u00e4lv\", f\u00f6r den har vi ju aldrig h\u00f6rt tidigare. #melfest", "user": "tintinkarrbrant"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:35 +0000 2015", "id": 571749571472326656, "retweet_count": 0, "message": "nu \u00e4r det mr\"jag vet inte vad en tr\u00f6ja \u00e4r f\u00f6r n\u00e5got\" #melfest", "user": "FredrikGlad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:35 +0000 2015", "id": 571749571447148544, "retweet_count": 1, "message": "\"Midnight boy\u00b4s bidrag handlar om att vara sig sj\u00e4lv.\"\n\"S\u00e5 j\u00e4vla r\u00e4tt. Carpe Diem. A home without a cat is just a house.\"\n#melfest", "user": "CarlStanleyy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:34 +0000 2015", "id": 571749570671218688, "retweet_count": 0, "message": "Barbr\u00f6stad med ett g\u00e4ng femmor p\u00e5 bringan. Sk\u00e4mskudden \u00e4r framme redan. #melfest", "user": "tinsaynes"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:33 +0000 2015", "id": 571749563905785856, "retweet_count": 1, "message": "RT @Emelieborjesson: M\u00e5ste ge cred f\u00f6r dansarna, sjukt duktiga #melfest", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:32 +0000 2015", "id": 571749562110640128, "retweet_count": 0, "message": "Nu  sitter man h\u00e4r igen, fast man egentligen inte vill! #melfest", "user": "Rain83a"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:32 +0000 2015", "id": 571749561422630912, "retweet_count": 0, "message": "V\u00c5GA NEKA TR\u00d6JOR #melfest", "user": "LisaCarlssonn"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:11:32 +0000 2015", "id": 571749560747487233, "retweet_count": 0, "message": "Yohio i vuxenmodell? #melfest #melfest2015", "user": "malmroth"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:32 +0000 2015", "id": 571749558713225216, "retweet_count": 0, "message": "Hela po\u00e4ngen med att se p\u00e5 #melfest \u00e4r ju f\u00f6r att gn\u00e4lla p\u00e5 hur v\u00e4rdel\u00f6st det \u00e4r. Och j\u00e4vlar vad det levererar!", "user": "Waezlur"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:11:31 +0000 2015", "id": 571749558348357632, "retweet_count": 11, "message": "RT @FilipWinther: Varf\u00f6r \u00e4r jag ens f\u00f6rv\u00e5nad \u00f6ver att de drog kl\u00e4nning-sk\u00e4mtet... #melfest #melfest2015", "user": "naathaalie99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:31 +0000 2015", "id": 571749556280541184, "retweet_count": 0, "message": "Han har snyggare h\u00e5r \u00e4n mig #melfest", "user": "underligt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:31 +0000 2015", "id": 571749555735285760, "retweet_count": 0, "message": "\"F\u00f6rsta g\u00e5ngen i #melfest\" n\u00e4h\u00e4?", "user": "SannaAnsbjer"}, {"hashtags": ["midnightboy", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:31 +0000 2015", "id": 571749554862862336, "retweet_count": 1, "message": "Modern Talking och Milli Vanilis k\u00e4rleksbarn \u00e4r f\u00f6rst ut ikv\u00e4ll. #midnightboy #melfest", "user": "PiaSjoholm"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:30 +0000 2015", "id": 571749554091102209, "retweet_count": 0, "message": "Nu har det g\u00e5tt f\u00f6r l\u00e5ngt mello, det \u00e4r ej coolt ass\u00e5 #mello2015 #melfest", "user": "BajsetTeresia"}, {"hashtags": ["mellodansarna", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:30 +0000 2015", "id": 571749550916034561, "retweet_count": 2, "message": "RT @pennylvania: S\u00e4ger det igen #mellodansarna&lt;3 #melfest", "user": "AlmaSoderholm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:28 +0000 2015", "id": 571749544846864384, "retweet_count": 0, "message": "Bra inledning av #melfest.", "user": "Stefan_Back"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:28 +0000 2015", "id": 571749544536477696, "retweet_count": 1, "message": "RT @lottis_carlgren: Diss p\u00e5 alla tweets som ska va s\u00e5 j\u00e4kla dryga #melfest", "user": "MrMissanpassad"}, {"hashtags": ["plottwist", "melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:11:28 +0000 2015", "id": 571749544171601921, "retweet_count": 6, "message": "RT @FilipWinther: T\u00e4nk om publiken hade ropat \"Vi har ett resultat!\" #plottwist #melfest #melfest2015", "user": "EmmaaJ03"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:28 +0000 2015", "id": 571749543030751232, "retweet_count": 0, "message": "Nu ska vi se om Midnight Boys dansare \u00e4r frisk och kry f\u00f6r kv\u00e4llens framtr\u00e4dande. Hon har varit sjuk under genrepet idag. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:28 +0000 2015", "id": 571749542959439874, "retweet_count": 0, "message": "Sanna Nielsen \u00e4r b\u00e4st #melfest", "user": "AnneliHE54"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:27 +0000 2015", "id": 571749541168472064, "retweet_count": 6, "message": "RT @aliciadickner: \"Midnight boy\" ass\u00e5 du ser ut att beh\u00f6va g\u00e5 och l\u00e4gga dig SENAST 20.30 #melfest", "user": "Bettskki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:27 +0000 2015", "id": 571749540077948928, "retweet_count": 0, "message": "Och in p\u00e5 scen kommer Dag Finn. #melfest", "user": "Riddersporre"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:27 +0000 2015", "id": 571749538056306689, "retweet_count": 0, "message": "NU K\u00d6R VIIII\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89 nu tar vi finalplatsen  @TomJTR @JTRofficial #melfest", "user": "emma_haglund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:26 +0000 2015", "id": 571749536093351936, "retweet_count": 0, "message": "Showen b\u00f6rjar nu - jag smiter in bakv\u00e4gen! K\u00e4nner pressen!! \ud83c\udf1f\ud83d\udc4d\ud83c\udfa4\ud83c\udfb6 Ses kl 20:00 i SVT1! \ud83d\udcfa #melfest\u2026 https://t.co/NhK99EU0YR", "user": "ThobiasThorwid"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:26 +0000 2015", "id": 571749535942365184, "retweet_count": 1, "message": "Vafan har du p\u00e5 dig m\u00e4nniska?\n#melfest", "user": "nellierooos"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:25 +0000 2015", "id": 571749532347834369, "retweet_count": 0, "message": "Nakenchock gillar jag s\u00e5 nu r\u00f6star alla! #melfest", "user": "PJodenius"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:24 +0000 2015", "id": 571749528468135938, "retweet_count": 0, "message": "Han har inte h\u00f6rt talas om n\u00e5got som kallas tr\u00f6ja?? #melfest", "user": "myycket"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:24 +0000 2015", "id": 571749527671205889, "retweet_count": 42, "message": "RT @MarelPett: DET KLART DE BEH\u00d6VDE SK\u00c4MTA OM KL\u00c4NNINGEN #melfest", "user": "hoollywoodstars"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:24 +0000 2015", "id": 571749525657948160, "retweet_count": 0, "message": "Midnight boy betyder midnattspojken. #melfest", "user": "QueClub"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:23 +0000 2015", "id": 571749524663873536, "retweet_count": 0, "message": "Tvekl\u00f6st en Steel Panther-medlem som kommer nu i #melfest", "user": "Xplodera"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:23 +0000 2015", "id": 571749524441579520, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det bara jag som ser att han inte har em tr\u00f6ja p\u00e5 sig, eller \u00e4r det en s\u00e5n d\u00e4r kl\u00e4nnings grej ocks\u00e5? #melfest", "user": "JakobKitzing"}, {"hashtags": ["plottwist", "melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:11:23 +0000 2015", "id": 571749522591883264, "retweet_count": 6, "message": "RT @FilipWinther: T\u00e4nk om publiken hade ropat \"Vi har ett resultat!\" #plottwist #melfest #melfest2015", "user": "lackabaws"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:22 +0000 2015", "id": 571749520545083392, "retweet_count": 0, "message": "relaterar till namnet i alla fall #melfest", "user": "halvkentaur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:22 +0000 2015", "id": 571749519056097281, "retweet_count": 1, "message": "Har han tappat bort tr\u00f6jan eller? #melfest", "user": "Moamariia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:22 +0000 2015", "id": 571749517298667521, "retweet_count": 0, "message": "Hoppas l\u00e5ten \u00e4r b\u00e4ttre \u00e4n stylingen.... #melfest", "user": "monikaholmberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:21 +0000 2015", "id": 571749513888706560, "retweet_count": 0, "message": "Klar #melfest http://t.co/DAGtLuIaru", "user": "DYRENDAAHL"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:21 +0000 2015", "id": 571749513133740032, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "CWetterdahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:20 +0000 2015", "id": 571749512311644160, "retweet_count": 0, "message": "Tom tr\u00f6ja!!!!!! Lol #melfest", "user": "AngelPearl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:20 +0000 2015", "id": 571749512143876096, "retweet_count": 0, "message": "Hmm, ska man s\u00e4ga n\u00e5tt om den ink\u00f6pta skjortan?! N\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 #melfest", "user": "marcuskallander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:20 +0000 2015", "id": 571749511435059200, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r han snygg? #melfest", "user": "AlmaSoderholm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:20 +0000 2015", "id": 571749510315188225, "retweet_count": 6, "message": "RT @aliciadickner: \"Midnight boy\" ass\u00e5 du ser ut att beh\u00f6va g\u00e5 och l\u00e4gga dig SENAST 20.30 #melfest", "user": "dodshjalp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:18 +0000 2015", "id": 571749503407169536, "retweet_count": 1, "message": "RT @dencoolatjejen: \u00c5h sn\u00e4lla vi som var klara med kl\u00e4nningen ;_; #melfest", "user": "EmmaaJ03"}, {"hashtags": ["sk\u00e4mskudde", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:15 +0000 2015", "id": 571749491335946240, "retweet_count": 1, "message": "\u00d6h... \u00d6h... Okej.. #sk\u00e4mskudde #melfest", "user": "deeped"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:15 +0000 2015", "id": 571749490106880000, "retweet_count": 1, "message": "vem fan e du ens #melfest", "user": "hejeple"}, {"hashtags": ["melfest", "midnightboy"], "date": "Sat Feb 28 19:11:15 +0000 2015", "id": 571749488748044288, "retweet_count": 0, "message": "Den magen ska jag skrubba kl\u00e4der p\u00e5 i morgon. #melfest #midnightboy", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:15 +0000 2015", "id": 571749487963717632, "retweet_count": 0, "message": "Sanna har en fin vit och guldig kl\u00e4nning #melfest", "user": "felicia_nyman"}, {"hashtags": ["mellodansarna", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:15 +0000 2015", "id": 571749487753990144, "retweet_count": 2, "message": "RT @pennylvania: S\u00e4ger det igen #mellodansarna&lt;3 #melfest", "user": "CarlEricE"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:11:13 +0000 2015", "id": 571749480283955201, "retweet_count": 11, "message": "RT @FilipWinther: Varf\u00f6r \u00e4r jag ens f\u00f6rv\u00e5nad \u00f6ver att de drog kl\u00e4nning-sk\u00e4mtet... #melfest #melfest2015", "user": "EmmaaJ03"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:11 +0000 2015", "id": 571749473405304832, "retweet_count": 6, "message": "\"Midnight boy\" ass\u00e5 du ser ut att beh\u00f6va g\u00e5 och l\u00e4gga dig SENAST 20.30 #melfest", "user": "aliciadickner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:11 +0000 2015", "id": 571749472872624129, "retweet_count": 3, "message": "Kl\u00e4 p\u00e5 dig pojkvasker  #melfest", "user": "Ouabain"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:11 +0000 2015", "id": 571749471262007296, "retweet_count": 1, "message": "Kn\u00e4pp skjortan tack #melfest", "user": "JosefineBarne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:11 +0000 2015", "id": 571749470993563649, "retweet_count": 42, "message": "RT @MarelPett: DET KLART DE BEH\u00d6VDE SK\u00c4MTA OM KL\u00c4NNINGEN #melfest", "user": "EmmaaJ03"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:08 +0000 2015", "id": 571749458121265153, "retweet_count": 0, "message": "Har h\u00f6rt talas om mindre \u00e4n h\u00e4lften. Detta ska bli intressant. #melfest", "user": "allyswriting"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:07 +0000 2015", "id": 571749457596948480, "retweet_count": 0, "message": "Nej, jag vill inte #melfest", "user": "MimmiOfficial"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:04 +0000 2015", "id": 571749442434560002, "retweet_count": 0, "message": "hj\u00e4lp #melfest", "user": "Alvaa_"}, {"hashtags": ["melfest", "fb"], "date": "Sat Feb 28 19:11:03 +0000 2015", "id": 571749437774684160, "retweet_count": 0, "message": "Jahaja. L\u00e5t h\u00f6ra f\u00f6rsta bidraget nu. \n#melfest #fb", "user": "magnuslindqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:02 +0000 2015", "id": 571749434473779200, "retweet_count": 1, "message": "HAHAHAHAHAH \u00e4r deh\u00e4r ett sk\u00e4mt #melfest", "user": "Mandiiee_01"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:11:02 +0000 2015", "id": 571749433685237760, "retweet_count": 1, "message": "\"Han har gl\u00f6mt att ta p\u00e5 sej!\" - Pappa #melfest #melfest2015", "user": "EnKillePaNatet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:01 +0000 2015", "id": 571749431885885440, "retweet_count": 3, "message": "\"L\u00e5ten handlar om att vara sig sj\u00e4lv\", f\u00f6r den har vi ju aldrig h\u00f6rt tidigare. #melfest", "user": "CarlEricE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:01 +0000 2015", "id": 571749428979228673, "retweet_count": 2, "message": "#melfest Nej, kvinnomisshandel \u00e4r INTE underh\u00e5llning o bidrar inte till bra st\u00e4mning.", "user": "CarinaOrgard"}, {"hashtags": ["nakenchock", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:00 +0000 2015", "id": 571749426626224128, "retweet_count": 0, "message": "Dags f\u00f6r #nakenchock i #melfest", "user": "Dansantakossan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:00 +0000 2015", "id": 571749426278113281, "retweet_count": 1, "message": "RT @Natursidan: Ist\u00e4llet f\u00f6r #melfest - l\u00e4r dig v\u00e5ra mesf\u00e5glars enkla men fina s\u00e5nger: http://t.co/pSpLlG8nMN", "user": "AgnetaMar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:00 +0000 2015", "id": 571749424873021441, "retweet_count": 0, "message": "Nu blir det allts\u00e5 trance dance med Ben Marlene. #melfest", "user": "GDmagnus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:59 +0000 2015", "id": 571749422331244545, "retweet_count": 3, "message": "RT @Pehrsonen: INTE MELLO OCKS\u00c5! BL\u00c5/SVART-VIT/GULD. DET ESKALERAR #melfest", "user": "JossanAmigo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:58 +0000 2015", "id": 571749419810476032, "retweet_count": 1, "message": "Vad i helvete #melfest", "user": "SagaAndersson_"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:10:58 +0000 2015", "id": 571749417084162048, "retweet_count": 1, "message": "RT @EnKillePaNatet: Robin och Sanna f\u00f6rs\u00f6ker dra sk\u00e4mt! Dra in Filippa eller Clara Henry fr\u00e5n f\u00f6rra \u00e5ret ist\u00e4llet! #melfest #melfest2015", "user": "kreativosv"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:56 +0000 2015", "id": 571749410201309185, "retweet_count": 0, "message": "Nu k\u00f6r vi! #Melfest", "user": "JDavidSobral"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:10:56 +0000 2015", "id": 571749410176151552, "retweet_count": 0, "message": "Hoppas det blir b\u00e4ttre \u00e4n f\u00f6rra veckan! Hittills leder Sanna! #melfest2015 #melfest #mello", "user": "IRudestrom"}, {"hashtags": ["melfest15", "Mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:56 +0000 2015", "id": 571749410054508545, "retweet_count": 0, "message": "2 ska till final. Ikv\u00e4ll r\u00f6star vi v\u00e4l \u00e4nd\u00e5 p\u00e5 @Annikaherlitz och @manszelmerlow #melfest15 #Mello2015 #melfest", "user": "JennyBergqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:55 +0000 2015", "id": 571749406090915840, "retweet_count": 0, "message": "Ta p\u00e5 dig en tr\u00f6ja #melfest", "user": "ofattbart"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:52 +0000 2015", "id": 571749394447515649, "retweet_count": 0, "message": "l\u00e5ter som en 15-\u00e5ring som fappar till cs let's plays #melfest", "user": "globalsubstance"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:50 +0000 2015", "id": 571749384553140224, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r Kalle Moraeus med ikv\u00e4ll ox\u00e5? #melfest", "user": "Leijdstrom"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:48 +0000 2015", "id": 571749376269402112, "retweet_count": 0, "message": "\u00d6nskar att man inte kunde lista ut vilka som kommer g\u00e5 till final innan l\u00e5tarna har h\u00f6rts. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:44 +0000 2015", "id": 571749357583777792, "retweet_count": 0, "message": "NU K\u00d6R VI!!! #melfest", "user": "pallaapple"}, {"hashtags": ["melfest", "Eurovision"], "date": "Sat Feb 28 19:10:43 +0000 2015", "id": 571749356606496768, "retweet_count": 0, "message": "Nuuu k\u00f6r viiiiiiii #melfest #Eurovision", "user": "mr_kelsey_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:43 +0000 2015", "id": 571749356522618881, "retweet_count": 0, "message": "Nu k\u00f6r vi! #melfest", "user": "sqfreak"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:43 +0000 2015", "id": 571749355650203648, "retweet_count": 0, "message": "Jag hade g\u00e4rna trollat bort #melfest-tweets ur mitt fl\u00f6de, men har allts\u00e5 flytt in i filosofidiskussioner kring magi ist\u00e4llet", "user": "williblush"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:42 +0000 2015", "id": 571749350679969792, "retweet_count": 0, "message": "...och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6v. Den tar vi skriker ungarna. Kanske on\u00f6digt att lyssna p\u00e5 bidragen d\u00e5? #melfest", "user": "gabriellalav"}, {"hashtags": ["melfest", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:10:40 +0000 2015", "id": 571749342987587584, "retweet_count": 2, "message": "RT @mvh_svt: \"I just lurv it\" - @iamdanielparis om melodifestivalens \u00f6ppningsnummer. #melfest #mellosnack", "user": "iamdanielparis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:40 +0000 2015", "id": 571749340437463040, "retweet_count": 42, "message": "RT @MarelPett: DET KLART DE BEH\u00d6VDE SK\u00c4MTA OM KL\u00c4NNINGEN #melfest", "user": "Ankamedenvinge"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:39 +0000 2015", "id": 571749336381583360, "retweet_count": 4, "message": "RT @niklassvensson: Riktigt l\u00e4ckert \u00f6ppningsnummer. #melfest", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:38 +0000 2015", "id": 571749335295262720, "retweet_count": 1, "message": "Diss p\u00e5 alla tweets som ska va s\u00e5 j\u00e4kla dryga #melfest", "user": "lottis_carlgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:38 +0000 2015", "id": 571749335169404928, "retweet_count": 2, "message": "RT @HenrikWikstroem: \u00c4r detta underh\u00e5llning eller ett stort sk\u00e4mt? #melfest", "user": "idabergstrand"}, {"hashtags": ["plottwist", "melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:10:37 +0000 2015", "id": 571749331629432834, "retweet_count": 6, "message": "RT @FilipWinther: T\u00e4nk om publiken hade ropat \"Vi har ett resultat!\" #plottwist #melfest #melfest2015", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:37 +0000 2015", "id": 571749330815737857, "retweet_count": 1, "message": "RT @maksimpaderin: Nu kor vi!!! #melfest", "user": "KBuH_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:37 +0000 2015", "id": 571749328391430144, "retweet_count": 0, "message": "Det d\u00e4r var det s\u00e4msta sk\u00e4mtet jag h\u00f6rt, Kl\u00e4nningen \u00e4r v\u00e4l fan bl\u00e5 med en svart v\u00e4ldigt l\u00e5ng kappa \u00f6ver Robin #melfest", "user": "Jessicasdraw"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:36 +0000 2015", "id": 571749325832921088, "retweet_count": 0, "message": "Gillar Robins blommiga slips! Cute!!! #melfest", "user": "HolmIngela"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:35 +0000 2015", "id": 571749321105907713, "retweet_count": 1, "message": "RT @kimthecynic: Fr\u00e4nt grepp att de visar att de h\u00e4nger med genom att sk\u00e4mta om kl\u00e4nningar.#melfest", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": ["melfest", "dontsayno", "midnightboy", "melodinr1"], "date": "Sat Feb 28 19:10:33 +0000 2015", "id": 571749311978999808, "retweet_count": 2, "message": "RT @midnightboyart: Vi ses snart &lt;3 #melfest #dontsayno #midnightboy #melodinr1 http://t.co/0LkRlFKpC3", "user": "nycopora"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:33 +0000 2015", "id": 571749311597436929, "retweet_count": 8, "message": "RT @rymdprins: de gjorde kl\u00e4nningsk\u00e4mtet. ingen \u00e4r f\u00f6rv\u00e5nad. tillf\u00e4lligt avbrott. svt slutar s\u00e4nda mello. #melfest", "user": "sosofoffia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:32 +0000 2015", "id": 571749310758580225, "retweet_count": 0, "message": "Arenan \u00e4r betydligt mindre \u00e4n f\u00f6rra veckan #melfest", "user": "radiogun"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:32 +0000 2015", "id": 571749309135392768, "retweet_count": 0, "message": "Ett kl\u00e4nningssk\u00e4mt. vad konstigt. #melfest", "user": "MrSvenskTjej"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:31 +0000 2015", "id": 571749305838641153, "retweet_count": 0, "message": "B\u00f6rjade t\u00e4nka p\u00e5 \"cheerleader\" #melfest", "user": "AgnesHjortsber1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:30 +0000 2015", "id": 571749301266870272, "retweet_count": 0, "message": "om n\u00e5gon drar ett sk\u00e4mt om appen, kan ni st\u00e4nga av tv:n och st\u00e4nga ner twitter och g\u00e5 \u00e5 l\u00e4gga er! #melfest", "user": "FredrikGlad"}, {"hashtags": ["svtplay", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:30 +0000 2015", "id": 571749300125995008, "retweet_count": 0, "message": "j\u00e4vlar vad #svtplay \u00e4r kackigt nu ass\u00e5. #melfest", "user": "ojfie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:29 +0000 2015", "id": 571749296195964928, "retweet_count": 1, "message": "RT @LisaCarlssonn: Och d\u00e4r kom kl\u00e4nningen #melfest", "user": "matildakristen1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:27 +0000 2015", "id": 571749288667172864, "retweet_count": 0, "message": "Har de ingen st\u00f6rre arena i \u00d6rebro? #melfest", "user": "stefanwaborg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:27 +0000 2015", "id": 571749287601807360, "retweet_count": 1, "message": "Nu kor vi!!! #melfest", "user": "maksimpaderin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:26 +0000 2015", "id": 571749285806649344, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "Ankamedenvinge"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:26 +0000 2015", "id": 571749283818573824, "retweet_count": 0, "message": "vad\u00e5 midnight boy #melfest", "user": "globalsubstance"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:26 +0000 2015", "id": 571749283332009985, "retweet_count": 0, "message": "G\u00e5r melodifestivalen bara ut p\u00e5 att \"\u00e4ndra Sanna som artist\"? #melfest", "user": "thelifeofmolly"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:26 +0000 2015", "id": 571749283273285633, "retweet_count": 0, "message": "Knattehockey ist\u00e4llet f\u00f6r #melfest den h\u00e4r l\u00f6rdagen! http://t.co/1mYKnhQZlK", "user": "Hessling95"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:25 +0000 2015", "id": 571749279846547456, "retweet_count": 0, "message": "Fan vad liten arena dock #melfest", "user": "jackohaschips"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:25 +0000 2015", "id": 571749279833972738, "retweet_count": 0, "message": "Nu k\u00f6r vi !! #melfest http://t.co/sJEDD2kWCw", "user": "ablund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:25 +0000 2015", "id": 571749279221620736, "retweet_count": 0, "message": "Sanna lika snygg oavsett f\u00e4rg p\u00e5 kl\u00e4nningen. #melfest", "user": "Hoqvist"}, {"hashtags": ["melfest", "JTRmelfest", "JTRfam"], "date": "Sat Feb 28 19:10:24 +0000 2015", "id": 571749275480285184, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial Hoppas allting g\u00e5r bra! Lycka till \ud83d\udc97 #melfest #JTRmelfest #JTRfam", "user": "Frida_Cake"}, {"hashtags": ["plottwist", "melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:10:23 +0000 2015", "id": 571749271445352448, "retweet_count": 6, "message": "T\u00e4nk om publiken hade ropat \"Vi har ett resultat!\" #plottwist #melfest #melfest2015", "user": "FilipWinther"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:22 +0000 2015", "id": 571749268953960448, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste s\u00e4ga att Sanna kl\u00e4tt sig fint ikv\u00e4ll, eller \u00e4r det inte meningen att den skall vara s\u00f6nder ;) #melfest", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:21 +0000 2015", "id": 571749263513935872, "retweet_count": 8, "message": "RT @Pihlblad: Jag r\u00f6star p\u00e5 Sanna Nielsen ikv\u00e4ll ocks\u00e5 :) #melfest", "user": "hblad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:21 +0000 2015", "id": 571749263388090368, "retweet_count": 0, "message": "Sanna thou b\u00e4sta upptr\u00e4dandet! #melfest", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:20 +0000 2015", "id": 571749256828231680, "retweet_count": 0, "message": "S\u00c5KLART N\u00c4MNDE DEM KL\u00c4NNINGEN \ud83d\ude02 #melfest", "user": "noracoolisen"}, {"hashtags": ["Melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:10:19 +0000 2015", "id": 571749255582494721, "retweet_count": 0, "message": "Nuuuu k\u00f6r viiiiii!! #Melfest #melodifestivalen", "user": "CarlosRivasFdez"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:19 +0000 2015", "id": 571749255033032704, "retweet_count": 0, "message": "Robins utstyrsel g\u00e5r inte till historien som en av de b\u00e4ttre. #melfest", "user": "MBeijar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:15 +0000 2015", "id": 571749238473940992, "retweet_count": 0, "message": "N\u00c4R SKA SANNA TA AV SIN MORGONROCK? VILL SE KL\u00c4NNINGEN JU #melfest", "user": "ebbakakor"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:14 +0000 2015", "id": 571749231410737152, "retweet_count": 0, "message": "Det skulle vara roligt om ingen sa n\u00e5got #melfest", "user": "dencoolatjejen"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:12 +0000 2015", "id": 571749227023499265, "retweet_count": 0, "message": "tror vi M\u00e5ns g\u00e5r direkt till finalen? #Melfest", "user": "tigermysig"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:11 +0000 2015", "id": 571749222065807360, "retweet_count": 1, "message": "RT @Lattefarsan: RT f\u00f6r bra intro - fav f\u00f6r uselt. #melfest", "user": "Dansantakossan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:11 +0000 2015", "id": 571749219507277824, "retweet_count": 0, "message": "Enligt #melfest: Om kvinnan \u00e4r h\u00f6gljudd, sl\u00e5 henne i ansiktet, blir hon irriterad kasta ut henne genom d\u00f6rren! Tack f\u00f6r den koreografin!", "user": "Chrishka"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:09 +0000 2015", "id": 571749213488467969, "retweet_count": 0, "message": "Nu k\u00f6r vi!! #melfest", "user": "Maria1976"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:09 +0000 2015", "id": 571749210724417536, "retweet_count": 2, "message": "RT @kjelleman: F\u00f6r lata, copy-pejsta valfri mening h\u00e4r: \"Wow, vilket bidrag!\" \"Suck, vad det l\u00e5ter!\" \"Oj, en kl\u00e4nning som \u00e4r formskuren!\" #\u2026", "user": "VictorRundstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:08 +0000 2015", "id": 571749208887300096, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "tantpower"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:08 +0000 2015", "id": 571749208451108864, "retweet_count": 0, "message": "Mamma undrar om Sanna har ett halsband p\u00e5 fingrarna\ud83d\ude02 #melfest", "user": "madebylosan"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:10:07 +0000 2015", "id": 571749202465857537, "retweet_count": 11, "message": "RT @FilipWinther: Varf\u00f6r \u00e4r jag ens f\u00f6rv\u00e5nad \u00f6ver att de drog kl\u00e4nning-sk\u00e4mtet... #melfest #melfest2015", "user": "lackabaws"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:06 +0000 2015", "id": 571749200926523393, "retweet_count": 1, "message": "RT @ISlayedBuffy: \u00e5h nej mello h\u00e4nger med i memes det h\u00e4r \u00e4r inte bra #melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:06 +0000 2015", "id": 571749199781478400, "retweet_count": 0, "message": "Man h\u00f6r ju redan nu att JTR och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g\u00e5r vidare. Publiken Spoilade mig. #melfest", "user": "Simon___Dekk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:06 +0000 2015", "id": 571749199399792642, "retweet_count": 0, "message": "Det r\u00e4cker nu #melfest", "user": "aangelicablom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:06 +0000 2015", "id": 571749198879694848, "retweet_count": 8, "message": "RT @rymdprins: de gjorde kl\u00e4nningsk\u00e4mtet. ingen \u00e4r f\u00f6rv\u00e5nad. tillf\u00e4lligt avbrott. svt slutar s\u00e4nda mello. #melfest", "user": "CoolerHawkeye"}, {"hashtags": ["melfest", "teamhasse"], "date": "Sat Feb 28 19:10:05 +0000 2015", "id": 571749194270162944, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll ska jag r\u00f6sta p\u00e5 Hasse! #melfest #teamhasse", "user": "SYdstedt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:04 +0000 2015", "id": 571749192114286592, "retweet_count": 0, "message": "Sn\u00e4lla sluta med kl\u00e4nningskiten. Jag orkar inte. #melfest", "user": "allyswriting"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:04 +0000 2015", "id": 571749191891996672, "retweet_count": 0, "message": "Kanonintro igen med Sanna i en ny stil #melfest", "user": "lilianthonney"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:04 +0000 2015", "id": 571749191141212160, "retweet_count": 42, "message": "RT @MarelPett: DET KLART DE BEH\u00d6VDE SK\u00c4MTA OM KL\u00c4NNINGEN #melfest", "user": "mabrahamsson03"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:03 +0000 2015", "id": 571749188125532160, "retweet_count": 0, "message": "jag spydde n\u00e4stan lite d\u00e4r #melfest", "user": "globalsubstance"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:02 +0000 2015", "id": 571749182530297856, "retweet_count": 0, "message": "Bah jag som inte har appen? #melfest", "user": "LeBree99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:02 +0000 2015", "id": 571749182387691520, "retweet_count": 0, "message": "Det blir tufft f\u00f6r Hasse Anderson ikv\u00e4ll eftersom hans fr\u00e4msta m\u00e5lgrupp kallar sms f\u00f6r telegram. #melfest", "user": "matsbergendahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:02 +0000 2015", "id": 571749181875990528, "retweet_count": 42, "message": "RT @MarelPett: DET KLART DE BEH\u00d6VDE SK\u00c4MTA OM KL\u00c4NNINGEN #melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:01 +0000 2015", "id": 571749179141312513, "retweet_count": 0, "message": "NU K\u00d6R VI! #melfest", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:01 +0000 2015", "id": 571749178734456832, "retweet_count": 0, "message": "Kan hon sjunga allt Sanna Nielsen? Grym p\u00e5 allt! #melfest", "user": "VesnaPapacikic"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:01 +0000 2015", "id": 571749177593614336, "retweet_count": 0, "message": "...och d\u00e5 \u00e4r det \u00e4nd\u00e5 gruppen som f\u00f6ljer #melfest.", "user": "andha"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:00 +0000 2015", "id": 571749173382520833, "retweet_count": 1, "message": "RT f\u00f6r bra intro - fav f\u00f6r uselt. #melfest", "user": "Lattefarsan"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:09:59 +0000 2015", "id": 571749170220036097, "retweet_count": 1, "message": "Robin och Sanna f\u00f6rs\u00f6ker dra sk\u00e4mt! Dra in Filippa eller Clara Henry fr\u00e5n f\u00f6rra \u00e5ret ist\u00e4llet! #melfest #melfest2015", "user": "EnKillePaNatet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:58 +0000 2015", "id": 571749164289277952, "retweet_count": 0, "message": "Undrar om jag kommer se n\u00e5gon jag k\u00e4nner ikv\u00e4ll p\u00e5 #melfest", "user": "jonastheteacher"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:57 +0000 2015", "id": 571749160992571392, "retweet_count": 0, "message": "gillar skratten fr\u00e5n publiken n\u00e4r de drar ett skratt. det \u00e4r som att det \u00e4r tre personer som skrattar hysteriskt l\u00e4ngst bak. #melfest", "user": "halvkentaur"}, {"hashtags": ["melfest", "TheDress"], "date": "Sat Feb 28 19:09:56 +0000 2015", "id": 571749159272898561, "retweet_count": 0, "message": "#melfest men neeeej #TheDress", "user": "jjoohanna99"}, {"hashtags": ["mellodansarna", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:56 +0000 2015", "id": 571749159256121344, "retweet_count": 2, "message": "S\u00e4ger det igen #mellodansarna&lt;3 #melfest", "user": "pennylvania"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:56 +0000 2015", "id": 571749158014619648, "retweet_count": 0, "message": "Fick inte med mig n\u00e5n hemifr\u00e5n till \u00d6rebro, s\u00e5 vi k\u00f6r fr\u00e5n soffan! Vi och den gamle H&amp;K! Inledningen s\u00f6g, men nu k\u00f6r vi! #melfest", "user": "thodenius"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:55 +0000 2015", "id": 571749155271540738, "retweet_count": 9, "message": "RT @MarelPett: Pffftt jag k\u00e4nner lite spontant att jag kan dansa b\u00e4ttre #melfest", "user": "Elmakatt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:55 +0000 2015", "id": 571749153195360256, "retweet_count": 8, "message": "RT @rymdprins: de gjorde kl\u00e4nningsk\u00e4mtet. ingen \u00e4r f\u00f6rv\u00e5nad. tillf\u00e4lligt avbrott. svt slutar s\u00e4nda mello. #melfest", "user": "neonrainbowcat"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:55 +0000 2015", "id": 571749152293556225, "retweet_count": 3, "message": "RT @emmalisstrnds: det r\u00e4cker med kl\u00e4nningen #melfest", "user": "Jessiandeersson"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:54 +0000 2015", "id": 571749148241891328, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det nu man ska ladda ner appen? #mello2015 #melfest", "user": "thinkpiiink"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:54 +0000 2015", "id": 571749147851808769, "retweet_count": 5, "message": "RT @CarlStanleyy: M\u00e5ste bara s\u00e4ga Robin, HELT R\u00c4TT KOSTYM!\nF\u00f6r Sommarkrysset...\n#melfest", "user": "aIexdessy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:53 +0000 2015", "id": 571749146677383170, "retweet_count": 1, "message": "RT @nilsforsberg: Att matcha slips med n\u00e4sduk blir inte direkt b\u00e4ttre av att m\u00f6nstret \u00e4r fult. #melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:53 +0000 2015", "id": 571749144043364352, "retweet_count": 0, "message": "Dansarna \u00e4r v\u00e4l det enda som \u00e4r bra med Melodifestivalen #melfest", "user": "wilma_ok"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:53 +0000 2015", "id": 571749143636545536, "retweet_count": 2, "message": "RT @xHarryspartyx: inte den j\u00e4vla kl\u00e4nningen  #melfest", "user": "stylesfeaturing"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:52 +0000 2015", "id": 571749142055264257, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "YvonneLoA"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:50 +0000 2015", "id": 571749134329376768, "retweet_count": 0, "message": "Fattar inte att jag b\u00f6rjat livetweeta #melfest \u00e4n", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:50 +0000 2015", "id": 571749133658279936, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det min tv eller \u00e4r Sanna v\u00e4ldigt r\u00f6dflammig? #melfest", "user": "szofiaj"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:50 +0000 2015", "id": 571749132483866624, "retweet_count": 0, "message": "Men herregud, ska M\u00e5ns vara med!? Jag g\u00e5r nog o l\u00e4gger mig tidigt ikv\u00e4ll. #melfest", "user": "carolinehallgr2"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:49 +0000 2015", "id": 571749126968369153, "retweet_count": 5, "message": "RT @CarlStanleyy: M\u00e5ste bara s\u00e4ga Robin, HELT R\u00c4TT KOSTYM!\nF\u00f6r Sommarkrysset...\n#melfest", "user": "TheNalle"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:48 +0000 2015", "id": 571749124204310528, "retweet_count": 2, "message": "RT @misslittleli: \u00c4r Sannas kl\u00e4nning vit och guld eller bl\u00e5 och svart??? #melfest", "user": "lovisaaz"}, {"hashtags": ["kl\u00e4nningen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:48 +0000 2015", "id": 571749123243827201, "retweet_count": 0, "message": "Den \u00e4r orange och lila, ser v\u00e4l alla? #kl\u00e4nningen #melfest", "user": "lisaaaalm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:47 +0000 2015", "id": 571749120639172608, "retweet_count": 42, "message": "RT @MarelPett: DET KLART DE BEH\u00d6VDE SK\u00c4MTA OM KL\u00c4NNINGEN #melfest", "user": "siilverstrumpan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:46 +0000 2015", "id": 571749115014594561, "retweet_count": 0, "message": "Kvinnab\u00f6ske l\u00e5ter ju fan som en sexist tho #melfest", "user": "JenSpeaksBS"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:46 +0000 2015", "id": 571749114066694145, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "janbananett"}, {"hashtags": ["melfest", "vmfalun2015", "mellosnack", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:09:45 +0000 2015", "id": 571749113492078592, "retweet_count": 0, "message": "Norge dominerade i skidsp\u00e5ret men nu i Melodifestivalen tror jag starkt p\u00e5 Sverige! #melfest #vmfalun2015 #mellosnack #melfest2015", "user": "NordlingHenrik"}, {"hashtags": ["melfest15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:45 +0000 2015", "id": 571749111952769024, "retweet_count": 0, "message": "Jag s\u00e4ger bara: kolla in de manliga dansarna i f\u00f6rsta numret. #melfest15 #melfest", "user": "hultinskan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:45 +0000 2015", "id": 571749111382315010, "retweet_count": 1, "message": "RT @Pstromsten: Kasst intro! #melfest", "user": "antonmellqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:44 +0000 2015", "id": 571749106848301056, "retweet_count": 0, "message": "Idag \u00e4r jag f\u00f6r magsjuk f\u00f6r att orka klaga p\u00e5 #melfest", "user": "S_Adotter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:44 +0000 2015", "id": 571749105569034241, "retweet_count": 1, "message": "RT @kjellhaglund: Jahapp, d\u00e5 sitter man h\u00e4r med familjen framf\u00f6r #melfest igen. Lika bra att k\u00f6ra lite magsura kommentarer, l\u00e5t f\u00f6r l\u00e5t...", "user": "johanljung"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:43 +0000 2015", "id": 571749104684032000, "retweet_count": 5, "message": "RT @CarlStanleyy: M\u00e5ste bara s\u00e4ga Robin, HELT R\u00c4TT KOSTYM!\nF\u00f6r Sommarkrysset...\n#melfest", "user": "eeemanilson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:43 +0000 2015", "id": 571749103446695937, "retweet_count": 0, "message": "kl\u00e4nningen \u00e4r tydligt vit och guld  #melfest", "user": "xHarryspartyx"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:42 +0000 2015", "id": 571749100242264065, "retweet_count": 0, "message": "HEJA M\u00c5NS \ud83d\ude0d #melfest", "user": "julialonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:42 +0000 2015", "id": 571749099793453056, "retweet_count": 0, "message": "@SVTmelfest #melfest kul intro p\u00e5 Melodifestivalen :) free your mind...", "user": "rokad77"}, {"hashtags": ["support", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:42 +0000 2015", "id": 571749099428552705, "retweet_count": 80, "message": "RT @ericsaademusic: L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 M\u00e5ns ikv\u00e4ll \ud83d\udc4a K\u00f6r h\u00e5rt din h\u00e5rding! #support #melfest @manszelmerlow", "user": "magnussonmickan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:42 +0000 2015", "id": 571749099004928002, "retweet_count": 0, "message": "Jag tittar p\u00e5 #melfest? Vad h\u00e4ndz?", "user": "ElinWikander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:41 +0000 2015", "id": 571749096991662080, "retweet_count": 0, "message": "#melfest Sanna har blivit badass\ud83d\ude31", "user": "TheCarrotGirl14"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:41 +0000 2015", "id": 571749093258760192, "retweet_count": 0, "message": "D\u00f6r \"vilken fin vit-guldig kl\u00e4nning du har p\u00e5 dig\" #melfest", "user": "ebbarosler"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:40 +0000 2015", "id": 571749092323401728, "retweet_count": 3, "message": "RT @Pehrsonen: INTE MELLO OCKS\u00c5! BL\u00c5/SVART-VIT/GULD. DET ESKALERAR #melfest", "user": "siilverstrumpan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:39 +0000 2015", "id": 571749087298621441, "retweet_count": 1, "message": "Fr\u00e4nt grepp att de visar att de h\u00e4nger med genom att sk\u00e4mta om kl\u00e4nningar.#melfest", "user": "kimthecynic"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:38 +0000 2015", "id": 571749083330842624, "retweet_count": 3, "message": "RT @emmalisstrnds: det r\u00e4cker med kl\u00e4nningen #melfest", "user": "manoihedemalm1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:38 +0000 2015", "id": 571749080914915329, "retweet_count": 0, "message": "Vann precis 10kr p\u00e5 ett vad om att \"the dress\" skulle n\u00e4mnas, fuckyes #melfest", "user": "doubtdefined"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:37 +0000 2015", "id": 571749077379121154, "retweet_count": 2, "message": "RT @WalleWallen: Tyv\u00e4rr SVT, ni \u00e4r 24 timmar f\u00f6r sena med kl\u00e4nningen. #melfest", "user": "MalinBrown"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:37 +0000 2015", "id": 571749076800290817, "retweet_count": 0, "message": "Oj, jag undrar om M\u00e5ns kommer vinna............ #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:36 +0000 2015", "id": 571749073692307456, "retweet_count": 5, "message": "RT @CarlStanleyy: M\u00e5ste bara s\u00e4ga Robin, HELT R\u00c4TT KOSTYM!\nF\u00f6r Sommarkrysset...\n#melfest", "user": "PluttenMira"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:36 +0000 2015", "id": 571749073650356224, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskar hur Sanna och Robin driver med SVT's misstag. Ni \u00e4ger! #melfest", "user": "jackohaschips"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:36 +0000 2015", "id": 571749073100926976, "retweet_count": 11, "message": "RT @MarelPett: \u00c4lskar badass-Sanna #melfest", "user": "juliaaaasandman"}, {"hashtags": ["melfest", "mellosyn"], "date": "Sat Feb 28 19:09:35 +0000 2015", "id": 571749071549026304, "retweet_count": 2, "message": "RT @Foppa97: Sitter i en l\u00e4genhet med ett stort g\u00e4ng och f\u00f6ljer Syntolkningen av #melfest #mellosyn", "user": "SyntolkningNu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:35 +0000 2015", "id": 571749070169112576, "retweet_count": 2, "message": "\u00c4r Sannas kl\u00e4nning vit och guld eller bl\u00e5 och svart??? #melfest", "user": "misslittleli"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:32 +0000 2015", "id": 571749057598779393, "retweet_count": 1, "message": "RT @KokoKarin85: Gillar \u00f6ppningsnumret. Duktiga dansare borde f\u00e5 mer uppm\u00e4rksamhet. #melfest", "user": "SFaltskog"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:32 +0000 2015", "id": 571749056978014208, "retweet_count": 42, "message": "RT @MarelPett: DET KLART DE BEH\u00d6VDE SK\u00c4MTA OM KL\u00c4NNINGEN #melfest", "user": "candymonster_55"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:32 +0000 2015", "id": 571749056839593984, "retweet_count": 0, "message": "Tyv\u00e4rr \u00e4r Melloguden upptagen idag. Jag kan fan inte sitta och skriva om Filip Wither som f\u00f6rst\u00f6r Mello! #melfest", "user": "Katt_flickan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:31 +0000 2015", "id": 571749053937131521, "retweet_count": 1, "message": "RT @sophiecarlgren: Saknar tiderna n\u00e4r det var mer \u00e4n en k\u00e4ndis med per delt\u00e4vling  #melfest", "user": "siilverstrumpan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:31 +0000 2015", "id": 571749051542192131, "retweet_count": 0, "message": "Inte kl\u00e4nningen nu igen ... #melfest", "user": "aaaannddrreeaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:30 +0000 2015", "id": 571749050673995779, "retweet_count": 1, "message": "RT @halvradikal: Nej. Det enda som finns att s\u00e4ga. #melfest", "user": "TheNalle"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:30 +0000 2015", "id": 571749047205302272, "retweet_count": 1, "message": "RT @vonSkraphog: Nu \u00e4r det dags att \u00e4lska och hata. Jag \u00e4lskar mest. \u2764\ufe0f #melfest", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:29 +0000 2015", "id": 571749046701965312, "retweet_count": 0, "message": "Alla borde sl\u00e4ppa l\u00f6s sin inre Sanna minst en g\u00e5ng i m\u00e5naden. #melfest", "user": "gustafzzonida"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:29 +0000 2015", "id": 571749044931964928, "retweet_count": 0, "message": "Kl\u00e4nningen!!! #melfest", "user": "adymlv"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:29 +0000 2015", "id": 571749044617412608, "retweet_count": 0, "message": "Lovar att de bytte kl\u00e4nning p\u00e5 Sanna bara pga viralkl\u00e4nningen   #melfest", "user": "friaktig"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:09:29 +0000 2015", "id": 571749043682074624, "retweet_count": 0, "message": "Ok att se p\u00e5 bra dansare \u00e4r ju typ det b\u00e4sta som finns men n\u00e4r det \u00e4r unga m\u00e4n I KOSTYM som dansar s\u00e5 d\u00f6r man ju lite \ud83d\udcaf #melfest #melfest15", "user": "typandielol"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:28 +0000 2015", "id": 571749040028692480, "retweet_count": 42, "message": "RT @MarelPett: DET KLART DE BEH\u00d6VDE SK\u00c4MTA OM KL\u00c4NNINGEN #melfest", "user": "PluttenMira"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:27 +0000 2015", "id": 571749038292373505, "retweet_count": 2, "message": "RT @xHarryspartyx: inte den j\u00e4vla kl\u00e4nningen  #melfest", "user": "BandsSavinMe"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:27 +0000 2015", "id": 571749037101203457, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns totally got the biggest cheer then. #melfest", "user": "rachelec_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:27 +0000 2015", "id": 571749035884855298, "retweet_count": 42, "message": "RT @MarelPett: DET KLART DE BEH\u00d6VDE SK\u00c4MTA OM KL\u00c4NNINGEN #melfest", "user": "Elmakatt"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:09:27 +0000 2015", "id": 571749035712892928, "retweet_count": 11, "message": "RT @FilipWinther: Varf\u00f6r \u00e4r jag ens f\u00f6rv\u00e5nad \u00f6ver att de drog kl\u00e4nning-sk\u00e4mtet... #melfest #melfest2015", "user": "0ca3rik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:26 +0000 2015", "id": 571749033598980097, "retweet_count": 5, "message": "RT @CarlStanleyy: Sanna \u00e4r H\u00e4xan surtant. \n#melfest", "user": "TheNalle"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:09:24 +0000 2015", "id": 571749023054475265, "retweet_count": 0, "message": "Dagens i-landsproblem:\nHur man ska tippa i melodifestival appen... \n#melfest #melfest2015", "user": "HBrink98"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:09:23 +0000 2015", "id": 571749021188026368, "retweet_count": 11, "message": "RT @FilipWinther: Varf\u00f6r \u00e4r jag ens f\u00f6rv\u00e5nad \u00f6ver att de drog kl\u00e4nning-sk\u00e4mtet... #melfest #melfest2015", "user": "ellieenD"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:23 +0000 2015", "id": 571749021183840256, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@MarelPett: DET KLART DE BEH\u00d6VDE SK\u00c4MTA OM KL\u00c4NNINGEN #melfest\u201d", "user": "foooer_mallan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:22 +0000 2015", "id": 571749015425060865, "retweet_count": 8, "message": "RT @emanuelkarlsten: Vad \u00e4r oddsen p\u00e5 att n\u00e5gon sk\u00e4mtar om _kl\u00e4nningen_ i kv\u00e4llens #melfest? Jag l\u00e4gger 100sp\u00e4nn p\u00e5 att Sanna Nielsen b\u00e4r d\u2026", "user": "Famlandet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:22 +0000 2015", "id": 571749013256593409, "retweet_count": 3, "message": "RT @IdaHammarback: NI SA INTE PRECIS DET D\u00c4R, SL\u00c4PP DEN D\u00c4R DUMMA KL\u00c4NNINGEN N\u00c5GON G\u00c5NG #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:19 +0000 2015", "id": 571749003559366656, "retweet_count": 0, "message": "Vit och guldig kl\u00e4nning. Jo vi ser det ;) #melfest", "user": "tinalammela"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:09:18 +0000 2015", "id": 571748998454886401, "retweet_count": 0, "message": "Osmaklig del i scenshowen med Sanna. #mello2015 #melfest #mello #melodifestivalen", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest", "ibilen"], "date": "Sat Feb 28 19:09:18 +0000 2015", "id": 571748997708324864, "retweet_count": 0, "message": "De s\u00e4nder allsk\u00f6ns bajs p\u00e5 radion s\u00e5 varf\u00f6r inte #melodifestivalen? #melfest #ibilen", "user": "SusannaP"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:18 +0000 2015", "id": 571748996789764097, "retweet_count": 42, "message": "RT @MarelPett: DET KLART DE BEH\u00d6VDE SK\u00c4MTA OM KL\u00c4NNINGEN #melfest", "user": "ellieenD"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:17 +0000 2015", "id": 571748993740500992, "retweet_count": 0, "message": "Jag skrattade till ett sk\u00e4mt :( #melfest", "user": "JonssonBella"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:17 +0000 2015", "id": 571748993212010496, "retweet_count": 0, "message": "Tack alla som s\u00e4ger att jag gjorde ett bra upptr\u00e4dande  #melfest", "user": "literallysanna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:16 +0000 2015", "id": 571748991479783424, "retweet_count": 8, "message": "RT @rymdprins: de gjorde kl\u00e4nningsk\u00e4mtet. ingen \u00e4r f\u00f6rv\u00e5nad. tillf\u00e4lligt avbrott. svt slutar s\u00e4nda mello. #melfest", "user": "krossbart"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:16 +0000 2015", "id": 571748989579759616, "retweet_count": 8, "message": "RT @rymdprins: de gjorde kl\u00e4nningsk\u00e4mtet. ingen \u00e4r f\u00f6rv\u00e5nad. tillf\u00e4lligt avbrott. svt slutar s\u00e4nda mello. #melfest", "user": "kallamigelliot"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:16 +0000 2015", "id": 571748989084807168, "retweet_count": 3, "message": "RT @IdaHammarback: NI SA INTE PRECIS DET D\u00c4R, SL\u00c4PP DEN D\u00c4R DUMMA KL\u00c4NNINGEN N\u00c5GON G\u00c5NG #melfest", "user": "ellieenD"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:15 +0000 2015", "id": 571748987751034880, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns \u00e4r ju redan klar f\u00f6r final, kan n\u00e4stan sl\u00e5 vad! #melfest", "user": "beatricecaa"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:09:15 +0000 2015", "id": 571748985830051841, "retweet_count": 0, "message": "Och vinnaren ikv\u00e4ll \u00e4r: Sanna Nielsen, IGEN!! #melfest #mello #mello2015", "user": "SimonNyman18"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:15 +0000 2015", "id": 571748985209290753, "retweet_count": 1, "message": "Inga ballonger ikv\u00e4ll heller? Skandal! #melfest", "user": "MikeJanzon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:14 +0000 2015", "id": 571748983850328066, "retweet_count": 0, "message": "#melfest det borde vara 2 delt\u00e4vlingar o en final. Herregud.. 4 st delt\u00e4vlingar?", "user": "UlfSweden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:14 +0000 2015", "id": 571748983036628992, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: Allt du inte f\u00e5r se i tv - kolla in kv\u00e4llens b\u00e4sta bilder h\u00e4r http://t.co/KIZCBxW9TQ #melfest", "user": "svtnyheter"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:09:13 +0000 2015", "id": 571748978582286336, "retweet_count": 11, "message": "RT @FilipWinther: Varf\u00f6r \u00e4r jag ens f\u00f6rv\u00e5nad \u00f6ver att de drog kl\u00e4nning-sk\u00e4mtet... #melfest #melfest2015", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["jublet", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:13 +0000 2015", "id": 571748977055567872, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns har ju redan vunnit #jublet #melfest", "user": "DomertD"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:13 +0000 2015", "id": 571748976841662465, "retweet_count": 0, "message": "m\u00e5ns is very popular apparently #melfest", "user": "AGENTPEGS"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:12 +0000 2015", "id": 571748973221945344, "retweet_count": 2, "message": "RT @WalleWallen: Tyv\u00e4rr SVT, ni \u00e4r 24 timmar f\u00f6r sena med kl\u00e4nningen. #melfest", "user": "Bettskki"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:09:11 +0000 2015", "id": 571748969593888768, "retweet_count": 11, "message": "RT @FilipWinther: Varf\u00f6r \u00e4r jag ens f\u00f6rv\u00e5nad \u00f6ver att de drog kl\u00e4nning-sk\u00e4mtet... #melfest #melfest2015", "user": "tantpower"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:11 +0000 2015", "id": 571748968213942273, "retweet_count": 0, "message": "\"Vilken fin guld och vit kl\u00e4nning du har Sanna\" skjut dig #melfest", "user": "MiriamSegerberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:11 +0000 2015", "id": 571748967572226048, "retweet_count": 0, "message": "Det r\u00e4cker #melfest", "user": "ellenliinnea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:10 +0000 2015", "id": 571748966456541184, "retweet_count": 0, "message": "MumsMums idag? #melfest", "user": "HansWinberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:10 +0000 2015", "id": 571748964564910082, "retweet_count": 8, "message": "RT @rymdprins: de gjorde kl\u00e4nningsk\u00e4mtet. ingen \u00e4r f\u00f6rv\u00e5nad. tillf\u00e4lligt avbrott. svt slutar s\u00e4nda mello. #melfest", "user": "jessicaaagren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:09 +0000 2015", "id": 571748962505506816, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "LeBree99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:09 +0000 2015", "id": 571748960911691777, "retweet_count": 42, "message": "RT @MarelPett: DET KLART DE BEH\u00d6VDE SK\u00c4MTA OM KL\u00c4NNINGEN #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:09 +0000 2015", "id": 571748959439495168, "retweet_count": 0, "message": "Sj\u00e4lvklart dra vi \"vilken f\u00e4rg har kl\u00e4nning sk\u00e4mtet\"..\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #melfest", "user": "Maria1976"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:08 +0000 2015", "id": 571748958218948610, "retweet_count": 0, "message": "\"Vilken fin vit/guldig kl\u00e4nning du har\" HAHHAHA NEJ BARA NEJ HAHQHQA #melfest", "user": "linneaolofssson"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:09:08 +0000 2015", "id": 571748957149396992, "retweet_count": 0, "message": "NU K\u00d6R VI #melfest #mello2015", "user": "IAmAFallout"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:07 +0000 2015", "id": 571748953408069632, "retweet_count": 0, "message": "Till och med Melodifestivalen pratar om kl\u00e4nningen... Orkar inte mer! #melfest", "user": "LandstedtJosef"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:07 +0000 2015", "id": 571748952485310465, "retweet_count": 2, "message": "RT @CarlStanleyy: Oj vilket coolt och krazy bananas nummer. Ded\u00e4r var ju inte alls gamla vanliga Sanna! OOOPS! Hihihihihihi #melfest", "user": "PluttenMira"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:06 +0000 2015", "id": 571748949574463489, "retweet_count": 0, "message": "Roundhouse  kickar n\u00e4sta j\u00e4vel som n\u00e4mnder den d\u00e4r sabla kl\u00e4nningen. #melfest", "user": "mikkeymausclub"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:06 +0000 2015", "id": 571748948412637184, "retweet_count": 5, "message": "RT @CarlStanleyy: \u00c4ntligen! Bara dansarna! Tog tre program...\n#melfest", "user": "TheNalle"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:06 +0000 2015", "id": 571748947041107969, "retweet_count": 3, "message": "det r\u00e4cker med kl\u00e4nningen #melfest", "user": "emmalisstrnds"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:05 +0000 2015", "id": 571748943207538688, "retweet_count": 0, "message": "Hennes kl\u00e4nning \u00e4r vit och guld ju #melfest", "user": "lovisasjogren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:05 +0000 2015", "id": 571748943098470400, "retweet_count": 0, "message": "Har inga favoriter ikv\u00e4ll s\u00e5 det f\u00e5r g\u00e5 som det g\u00e5r #melfest", "user": "SFaltskog"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:04 +0000 2015", "id": 571748940946792448, "retweet_count": 0, "message": "Sanna, \u00e5rets rap!!! #melfest", "user": "smellberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:04 +0000 2015", "id": 571748940502212608, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns = flickfavorit #melfest", "user": "madebylosan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:04 +0000 2015", "id": 571748940451864576, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r i #melfest-fl\u00f6det man ser hur olika svennar egentligen \u00e4r.", "user": "andha"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:04 +0000 2015", "id": 571748939633967104, "retweet_count": 0, "message": "JAG KAN INTE ENS NJUTA AV MELLO UTAN ATT DEN D\u00c4R J\u00c4VLA KL\u00c4NNINGEN SKA KOMMA UPP! VAD I HELA HELVETE?!? #melfest", "user": "1igen"}, {"hashtags": ["melfest", "thedress"], "date": "Sat Feb 28 19:09:02 +0000 2015", "id": 571748932457504768, "retweet_count": 2, "message": "RT @Bettskki: Men l\u00e4gg ner den j\u00e4vla kl\u00e4nningen #melfest #thedress", "user": "MalinBrown"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:01 +0000 2015", "id": 571748927202058240, "retweet_count": 1, "message": "Nu \u00e4r det dags att \u00e4lska och hata. Jag \u00e4lskar mest. \u2764\ufe0f #melfest", "user": "vonSkraphog"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:01 +0000 2015", "id": 571748927097200641, "retweet_count": 2, "message": "RT @Matilda_Gunnar: INTE NI OCKS\u00c5 #melfest", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:01 +0000 2015", "id": 571748926669398016, "retweet_count": 0, "message": "Rappande Sanna d\u00e4remot, vill man se mer av #melfest", "user": "Ankeborgsboende"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:00 +0000 2015", "id": 571748924244951040, "retweet_count": 8, "message": "de gjorde kl\u00e4nningsk\u00e4mtet. ingen \u00e4r f\u00f6rv\u00e5nad. tillf\u00e4lligt avbrott. svt slutar s\u00e4nda mello. #melfest", "user": "rymdprins"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:00 +0000 2015", "id": 571748922940628992, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nner endast igen tv\u00e5 st ikv\u00e4ll #melfest", "user": "LeBree99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:00 +0000 2015", "id": 571748922810601472, "retweet_count": 0, "message": "Ni gl\u00f6mde Finland \ud83d\udc81 #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:59 +0000 2015", "id": 571748916858900482, "retweet_count": 0, "message": "H\u00f6rde jag folk som buade? #melfest", "user": "radiogun"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:58 +0000 2015", "id": 571748915768397824, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "NiclasAlex"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:58 +0000 2015", "id": 571748915734810624, "retweet_count": 0, "message": "DOM KL\u00c4MDE IN DEN VIT-GULD-SVART-BL\u00c5A KL\u00c4NNINGEN I MELLO!!!??!??? #melfest #mello2015", "user": "M4x4t0n"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:58 +0000 2015", "id": 571748914912735232, "retweet_count": 1, "message": "RT @fridaphotos: H\u00e4r kan du f\u00f6lja SvD:s mellolive. Analys, statistik, sociala medier och n\u00f6rdfrosseri #melfest | Kultur | SvD http://t.co/P\u2026", "user": "JonasHinnfors"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:58 +0000 2015", "id": 571748913457303553, "retweet_count": 1, "message": "RT @LisaCarlssonn: Vem kommer dessa id\u00e9er och t\u00e4nker att det \u00e4r bra #melfest", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:57 +0000 2015", "id": 571748912484237313, "retweet_count": 0, "message": "Dom n\u00e4mnde kl\u00e4nningen! Dom n\u00e4mnde den j\u00e4veln! Hon hade en vit och guldig kl\u00e4nning! Dagens sanning! #melfest", "user": "Leijdstrom"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:57 +0000 2015", "id": 571748911666335744, "retweet_count": 11, "message": "RT @FilipWinther: Varf\u00f6r \u00e4r jag ens f\u00f6rv\u00e5nad \u00f6ver att de drog kl\u00e4nning-sk\u00e4mtet... #melfest #melfest2015", "user": "tintinkarrbrant"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:57 +0000 2015", "id": 571748910076698624, "retweet_count": 4, "message": "RT @niklassvensson: Riktigt l\u00e4ckert \u00f6ppningsnummer. #melfest", "user": "sportblogg"}, {"hashtags": ["melfest", "thedress"], "date": "Sat Feb 28 19:08:57 +0000 2015", "id": 571748908579352576, "retweet_count": 2, "message": "RT @Bettskki: Men l\u00e4gg ner den j\u00e4vla kl\u00e4nningen #melfest #thedress", "user": "MineaLindqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:57 +0000 2015", "id": 571748908466098177, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5r man r\u00f6sta p\u00e5 Sanna? S\u00e5 j\u00e4kla bra hon \u00e4r - damen fr\u00e5n Edenryd!!! #melfest", "user": "AronssonAnnika"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:56 +0000 2015", "id": 571748907472052224, "retweet_count": 0, "message": "Oh jesus tumblr \u00e4r p\u00e5 statlig tv nu #melfest", "user": "FannyNordgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:54 +0000 2015", "id": 571748899913908224, "retweet_count": 3, "message": "RT @sofiaorrbeck: Sl\u00e4ngde de ut Sanna f\u00f6r gott eller \u00e4r lyckan bara tillf\u00e4llig? #melfest", "user": "javiLatte"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:54 +0000 2015", "id": 571748899528028160, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r med #melfest med familjen. Det ska laddas ner app o l\u00e5tas systerdottern styra \u00f6ver ens r\u00f6st.", "user": "Sovmattis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:54 +0000 2015", "id": 571748895904153600, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@linneaakessonn: vill ha tillbaka gina &amp; danny #melfest\u201d", "user": "Natttass"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:53 +0000 2015", "id": 571748895593787394, "retweet_count": 0, "message": "Va i helvete h\u00e5ller dom p\u00e5 med p\u00e5 #melfest", "user": "ttildadenvilda"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:53 +0000 2015", "id": 571748894901719040, "retweet_count": 3, "message": "RT @IdaHammarback: Ta det lugnt Sanna, du \u00e4r inte Sveriges nya rappare #melfest", "user": "EllenSparklund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:52 +0000 2015", "id": 571748891248472064, "retweet_count": 42, "message": "RT @MarelPett: DET KLART DE BEH\u00d6VDE SK\u00c4MTA OM KL\u00c4NNINGEN #melfest", "user": "LPLinuZ"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:52 +0000 2015", "id": 571748889562353665, "retweet_count": 0, "message": "B\u00f6rja inte snacka om den d\u00e4r j\u00e4vla kl\u00e4nningen igen nu.... #melfest", "user": "sofie943"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:52 +0000 2015", "id": 571748888505413632, "retweet_count": 5, "message": "RT @CarlStanleyy: M\u00e5ste bara s\u00e4ga Robin, HELT R\u00c4TT KOSTYM!\nF\u00f6r Sommarkrysset...\n#melfest", "user": "mabrahamsson03"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:51 +0000 2015", "id": 571748887242940417, "retweet_count": 1, "message": "Saknar tiderna n\u00e4r det var mer \u00e4n en k\u00e4ndis med per delt\u00e4vling  #melfest", "user": "sophiecarlgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:51 +0000 2015", "id": 571748884889931776, "retweet_count": 1, "message": "RT @linneaakessonn: vill ha tillbaka gina &amp; danny #melfest", "user": "xcalumsfave"}, {"hashtags": ["melodikollen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:51 +0000 2015", "id": 571748883887480832, "retweet_count": 0, "message": "M\u00c5\u00c5\u00c5NSS\ud83d\ude0d\ud83c\udf89 #melodikollen #melfest", "user": "mariamoldre"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:50 +0000 2015", "id": 571748879772868609, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "EllenSparklund"}, {"hashtags": ["melfest", "mellofest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:50 +0000 2015", "id": 571748879747698688, "retweet_count": 0, "message": "Kl\u00e4nningen har g\u00e5tt mer \u00e4n bara f\u00f6r l\u00e5ngt nu #melfest #mellofest", "user": "JakobKitzing"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:50 +0000 2015", "id": 571748879345049602, "retweet_count": 2, "message": "Tyv\u00e4rr SVT, ni \u00e4r 24 timmar f\u00f6r sena med kl\u00e4nningen. #melfest", "user": "WalleWallen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:49 +0000 2015", "id": 571748878594248704, "retweet_count": 0, "message": "\"Vilken fin vit-guldig kl\u00e4nning du har.\" #melfest", "user": "marcusnosslin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:49 +0000 2015", "id": 571748877461803009, "retweet_count": 0, "message": "DERAS SK\u00c4MT OM KL\u00c4NNINGEN HAHAHAHA CAN'T HANDLE #melfest", "user": "elinbjellq"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:49 +0000 2015", "id": 571748877130436609, "retweet_count": 0, "message": "Haha nej den \u00e4r vit och gyllende #melfest", "user": "Charnless"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:49 +0000 2015", "id": 571748876690042881, "retweet_count": 2, "message": "RT @Frostkristaller: Sorry to break it to you Sanna men du \u00e4r inte med och t\u00e4vlar i \u00e5r #melfest", "user": "mooaanderrsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:49 +0000 2015", "id": 571748875150757888, "retweet_count": 0, "message": "Mer Bad Ass-Sanna! \ud83d\ude08\nKoncept klart f\u00f6r #melfest 2016", "user": "MartinHugne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:49 +0000 2015", "id": 571748874957824000, "retweet_count": 0, "message": "det r\u00e4cker med kl\u00e4nningen #melfest", "user": "eelmahamzagic"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:48 +0000 2015", "id": 571748871040331778, "retweet_count": 1, "message": "Jahapp, d\u00e5 sitter man h\u00e4r med familjen framf\u00f6r #melfest igen. Lika bra att k\u00f6ra lite magsura kommentarer, l\u00e5t f\u00f6r l\u00e5t...", "user": "kjellhaglund"}, {"hashtags": ["melfest", "Melfest2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:08:47 +0000 2015", "id": 571748869941411840, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta numret i Mellon - so far #melfest #Melfest2015 #mello", "user": "ladyAKMW"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:47 +0000 2015", "id": 571748868838305792, "retweet_count": 0, "message": "Seri\u00f6st? Kl\u00e4nningen? Igen? #melfest", "user": "DYRENDAAHL"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:47 +0000 2015", "id": 571748868599238657, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 g\u00e5r det att r\u00f6sta p\u00e5 sanna Nielsen #melfest", "user": "MrsLindblom"}, {"hashtags": ["MELFEST", "TheDress"], "date": "Sat Feb 28 19:08:47 +0000 2015", "id": 571748868074934272, "retweet_count": 0, "message": "JAG VISSTE ATT DE SKULLE DRA ETT KL\u00c4NNINGSK\u00c4MT #MELFEST #TheDress", "user": "younesmao"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:46 +0000 2015", "id": 571748866011373569, "retweet_count": 42, "message": "RT @MarelPett: DET KLART DE BEH\u00d6VDE SK\u00c4MTA OM KL\u00c4NNINGEN #melfest", "user": "xcalumsfave"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:46 +0000 2015", "id": 571748865126350849, "retweet_count": 0, "message": "Tog dom upp kl\u00e4nningen? Sn\u00e4lla #melfest", "user": "AAmandaBerggren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:46 +0000 2015", "id": 571748865038274560, "retweet_count": 42, "message": "RT @MarelPett: DET KLART DE BEH\u00d6VDE SK\u00c4MTA OM KL\u00c4NNINGEN #melfest", "user": "PlateHelena"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:08:45 +0000 2015", "id": 571748861796098048, "retweet_count": 0, "message": "kl\u00e4nningen har nu n\u00e5tt Melodifestivalen #mello2015 #melfest #mellosnack", "user": "elsahultman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:45 +0000 2015", "id": 571748860948836352, "retweet_count": 0, "message": "Hahah det k\u00e4nns overkligt att kolla p\u00e5 #melfest n\u00e4r jag bor 300m fr\u00e5n arenan.", "user": "hnarly"}, {"hashtags": ["thedress", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:45 +0000 2015", "id": 571748859703115776, "retweet_count": 0, "message": "Hahah, kl\u00e4nningen! #thedress #melfest", "user": "CarlEricE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:45 +0000 2015", "id": 571748859535355905, "retweet_count": 0, "message": "VI VILL INTE H\u00d6RA OM KL\u00c4NNINGEN!!! #melfest", "user": "SossoCarlsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:45 +0000 2015", "id": 571748859036229632, "retweet_count": 42, "message": "RT @MarelPett: DET KLART DE BEH\u00d6VDE SK\u00c4MTA OM KL\u00c4NNINGEN #melfest", "user": "ewaiguess"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:45 +0000 2015", "id": 571748858893602816, "retweet_count": 42, "message": "RT @MarelPett: DET KLART DE BEH\u00d6VDE SK\u00c4MTA OM KL\u00c4NNINGEN #melfest", "user": "juliacarlzon"}, {"hashtags": ["melfest", "thedress"], "date": "Sat Feb 28 19:08:44 +0000 2015", "id": 571748854351171584, "retweet_count": 2, "message": "Men l\u00e4gg ner den j\u00e4vla kl\u00e4nningen #melfest #thedress", "user": "Bettskki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:43 +0000 2015", "id": 571748853612994560, "retweet_count": 2, "message": "inte den j\u00e4vla kl\u00e4nningen  #melfest", "user": "xHarryspartyx"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:43 +0000 2015", "id": 571748851079630849, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4rligt \u00f6ppnings nummer :D #melfest", "user": "CoveredInCake"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:43 +0000 2015", "id": 571748850467250177, "retweet_count": 0, "message": "Bra tryck i \u00f6ppningsnumret. Sk\u00f6nt att se Sanna i lite tuffare f\u00f6rpackning. T\u00e4nk om \u00e4ven bidragen kunde l\u00e5ta s\u00e5 h\u00e4r! #melfest", "user": "pasokvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:43 +0000 2015", "id": 571748850236583937, "retweet_count": 0, "message": "Vad med det h\u00e4r \u00e4r det ni tycker \u00e4r s\u00e5 fantastiskt programlederi? Vad? F\u00f6rklara er! Jag f\u00f6rst\u00e5r inte. #melfest", "user": "lingsellskan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:42 +0000 2015", "id": 571748847413792768, "retweet_count": 0, "message": "Ger en stor st\u00f6dkram till alla individer d\u00e4rute som inte f\u00f6rstod \"f\u00e4rg-p\u00e5-kl\u00e4nningen\"-sk\u00e4mtet. #melfest", "user": "jackohaschips"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:42 +0000 2015", "id": 571748845694128129, "retweet_count": 0, "message": "TJENARE MITTBENA #melfest  levererar verkligen!!!!", "user": "pennylvania"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:42 +0000 2015", "id": 571748845668982785, "retweet_count": 3, "message": "INTE MELLO OCKS\u00c5! BL\u00c5/SVART-VIT/GULD. DET ESKALERAR #melfest", "user": "Pehrsonen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:42 +0000 2015", "id": 571748845517991936, "retweet_count": 42, "message": "RT @MarelPett: DET KLART DE BEH\u00d6VDE SK\u00c4MTA OM KL\u00c4NNINGEN #melfest", "user": "HBrink98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:41 +0000 2015", "id": 571748843697655809, "retweet_count": 0, "message": "Svart och bl\u00e5 #melfest", "user": "JuliaaJohnsen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:41 +0000 2015", "id": 571748842682630144, "retweet_count": 0, "message": "Hur kan Sanna kl\u00e4 sig som barbie i f\u00f6rsta delt\u00e4vlingen och nu vara v\u00e4rsta badass? #melfest", "user": "Vilma_Sandell"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:40 +0000 2015", "id": 571748838521888770, "retweet_count": 0, "message": "D\u00e5 var vi j\u00e4kligt v\u00e4lkomna. #melfest", "user": "johanochida"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:40 +0000 2015", "id": 571748838391877632, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@Williamjogi: Hopp, nu tog mello upp den d\u00e4r j\u00e4kla kl\u00e4nningen Hahahaha #melfest\u201d", "user": "nennegronlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:38 +0000 2015", "id": 571748832121376768, "retweet_count": 0, "message": "orkar inte att \u00e4ven melodifestivalen k\u00f6r med kl\u00e4nningssk\u00e4mt... #melfest", "user": "EbbaGruden"}, {"hashtags": ["melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:08:37 +0000 2015", "id": 571748828321329152, "retweet_count": 0, "message": "Ser p\u00e5 #melfest #melodifestivalen fast har redan sett detta tidigare idag! LYCKA TILL TILL DE GRYMMA ARTISTERNA! WHOOO", "user": "TeddyBearZayn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:37 +0000 2015", "id": 571748827524415488, "retweet_count": 0, "message": "VA FAN DE VA BARA TVUNGNA ATT TA UPP KL\u00c4NNINGEN J\u00c4VLA IDIOTER #melfest", "user": "Clairebellcoco"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:37 +0000 2015", "id": 571748826689757184, "retweet_count": 1, "message": "RT @susanliiu: sannas kl\u00e4nning \u00e4r vit och guld!!! #melfest", "user": "IsabellaCarlsso"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:36 +0000 2015", "id": 571748823250432000, "retweet_count": 42, "message": "RT @MarelPett: DET KLART DE BEH\u00d6VDE SK\u00c4MTA OM KL\u00c4NNINGEN #melfest", "user": "Fillan_Flis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:36 +0000 2015", "id": 571748820486373377, "retweet_count": 1, "message": "\u00c5h sn\u00e4lla vi som var klara med kl\u00e4nningen ;_; #melfest", "user": "dencoolatjejen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:36 +0000 2015", "id": 571748820377346050, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4LSKAR kl\u00e4nningsreferensen! #melfest", "user": "EmmaLindstrand"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:35 +0000 2015", "id": 571748817860726784, "retweet_count": 0, "message": "Haha \u00e4lskar att dom var tvungna att ta upp det d\u00e4r med kl\u00e4nningen\ud83d\ude02\ud83d\udc4f #melfest", "user": "Iamcazzie"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:35 +0000 2015", "id": 571748817684574208, "retweet_count": 0, "message": "Tur vi har melodifestival s\u00e5 att n\u00e5gra av dom som h\u00e5ller p\u00e5 konstiga danser har n\u00e5gonstans att visa upp sig #melfest #mello2015", "user": "cyniker"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:35 +0000 2015", "id": 571748816258502657, "retweet_count": 0, "message": "Har Sanna peruk p\u00e5 sig? Ser inte klok ut #melfest", "user": "ahrlinamanda"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:34 +0000 2015", "id": 571748814098448385, "retweet_count": 3, "message": "NI SA INTE PRECIS DET D\u00c4R, SL\u00c4PP DEN D\u00c4R DUMMA KL\u00c4NNINGEN N\u00c5GON G\u00c5NG #melfest", "user": "IdaHammarback"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:34 +0000 2015", "id": 571748813985218560, "retweet_count": 0, "message": "Den d\u00e4r j\u00e4kla kl\u00e4nningen allts\u00e5! #melfest", "user": "ochlivetvann"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:34 +0000 2015", "id": 571748813272182786, "retweet_count": 5, "message": "RT @CarlStanleyy: Okej Twitter... Nu g\u00f6r vi deh\u00e4r... Som ett pl\u00e5ster bara. L\u00e5t oss f\u00e5 det \u00f6verst\u00f6kat. #melfest", "user": "TheNalle"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:34 +0000 2015", "id": 571748812756275200, "retweet_count": 11, "message": "RT @FilipWinther: Varf\u00f6r \u00e4r jag ens f\u00f6rv\u00e5nad \u00f6ver att de drog kl\u00e4nning-sk\u00e4mtet... #melfest #melfest2015", "user": "halvkentaur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:34 +0000 2015", "id": 571748812559159297, "retweet_count": 42, "message": "RT @MarelPett: DET KLART DE BEH\u00d6VDE SK\u00c4MTA OM KL\u00c4NNINGEN #melfest", "user": "sarisene"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:33 +0000 2015", "id": 571748808973021184, "retweet_count": 42, "message": "RT @MarelPett: DET KLART DE BEH\u00d6VDE SK\u00c4MTA OM KL\u00c4NNINGEN #melfest", "user": "hhannakovacs"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:32 +0000 2015", "id": 571748806133465089, "retweet_count": 42, "message": "RT @MarelPett: DET KLART DE BEH\u00d6VDE SK\u00c4MTA OM KL\u00c4NNINGEN #melfest", "user": "BelinneHjelm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:31 +0000 2015", "id": 571748802106933248, "retweet_count": 0, "message": "Hur mycket s\u00e4tter vi p\u00e5 att massa \u00f6verbeskyddande f\u00f6r\u00e4ldrar kommer klaga p\u00e5 SVT pga \u00f6ppningsnumret var \"v\u00e5ldsamt\" #melfest", "user": "elinaandreasson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:31 +0000 2015", "id": 571748802073366528, "retweet_count": 2, "message": "RT @aggressioner: K\u00e4nns som en jobbig skolf\u00f6rest\u00e4llning ens syskon \u00e4r med i som man blev medtvingad p\u00e5  #melfest", "user": "EsterHolm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:31 +0000 2015", "id": 571748802044030977, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "hagelin_a"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:31 +0000 2015", "id": 571748801817513985, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ste v\u00e4l vara s\u00e4msta \u00f6ppningen p\u00e5 en delfinal n\u00e5gonsin? Jag \u00e4r helt m\u00e5ll\u00f6s... #mello2015 #melfest", "user": "williamcwoxlin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:31 +0000 2015", "id": 571748800999661569, "retweet_count": 42, "message": "RT @MarelPett: DET KLART DE BEH\u00d6VDE SK\u00c4MTA OM KL\u00c4NNINGEN #melfest", "user": "EllenSparklund"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:31 +0000 2015", "id": 571748799581978624, "retweet_count": 0, "message": "Tycker inte dagens mello intro var speciellt barnv\u00e4nligt. Mestadels konsigt.... #melfest #mello2015", "user": "Walter_Meinhart"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:30 +0000 2015", "id": 571748796931158016, "retweet_count": 0, "message": "grym start av Sanna! #melfest", "user": "shemring"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:30 +0000 2015", "id": 571748795349934080, "retweet_count": 1, "message": "sannas kl\u00e4nning \u00e4r vit och guld!!! #melfest", "user": "susanliiu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:29 +0000 2015", "id": 571748794917883906, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@MarelPett: DET KLART DE BEH\u00d6VDE SK\u00c4MTA OM KL\u00c4NNINGEN #melfest\u201d", "user": "Jessiandeersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:29 +0000 2015", "id": 571748792996921349, "retweet_count": 6, "message": "RT @niklassvensson: Nu - Sveriges b\u00e4sta programledare.\n#melfest", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:29 +0000 2015", "id": 571748792871092225, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "RodziewiczJulia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:28 +0000 2015", "id": 571748789171724288, "retweet_count": 0, "message": "KAN ALLA SL\u00c4PPA KL\u00c4NNINGEN #melfest", "user": "AgnesHjortsber1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:28 +0000 2015", "id": 571748788316082177, "retweet_count": 0, "message": "Den v\u00e4ntade man bara p\u00e5 skulle komma. #melfest", "user": "Toveloren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:28 +0000 2015", "id": 571748787875651584, "retweet_count": 2, "message": "RT @kootshiee: J\u00e4vla kl\u00e4nning #melfest", "user": "juliadarth"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:28 +0000 2015", "id": 571748787695308800, "retweet_count": 0, "message": "Kl\u00e4nningen \u00e4r bl\u00e5 och svart. Eller? #melfest", "user": "ThomasBohlmark"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:27 +0000 2015", "id": 571748785182904320, "retweet_count": 0, "message": "Lilla B ser sin f\u00f6rsta #melfest och \u00e4r f\u00f6rtrollad och f\u00f6rtjust \ud83d\ude03.", "user": "heleneoberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:27 +0000 2015", "id": 571748785015136256, "retweet_count": 0, "message": "D\u00e4r kom det d\u00e4r med kl\u00e4nningen igen \ud83d\ude02 #melfest", "user": "KimmiOrbay"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:27 +0000 2015", "id": 571748784595705856, "retweet_count": 5, "message": "M\u00e5ste bara s\u00e4ga Robin, HELT R\u00c4TT KOSTYM!\nF\u00f6r Sommarkrysset...\n#melfest", "user": "CarlStanleyy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:27 +0000 2015", "id": 571748784411156481, "retweet_count": 0, "message": "Hopp, nu tog mello upp den d\u00e4r j\u00e4kla kl\u00e4nningen Hahahaha #melfest", "user": "Williamjogi"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:27 +0000 2015", "id": 571748784109187072, "retweet_count": 0, "message": "Vad \u00e4r det f\u00f6r \u00f6ppning p\u00e5 #melfest ? Nja varf\u00f6r kr\u00e5ngla till det. Ingen tiopo\u00e4ngare direkt.", "user": "bellaeriksson"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:26 +0000 2015", "id": 571748782423072768, "retweet_count": 62, "message": "RT @manszelmerlow: Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http\u2026", "user": "agnescarlstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:26 +0000 2015", "id": 571748781387059200, "retweet_count": 0, "message": "Hall\u00e5? #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:26 +0000 2015", "id": 571748781311574017, "retweet_count": 0, "message": "Haha! Som vi aldrig har sett v\u00e4na Sanna Nielsen #melfest", "user": "Jess_Rosengren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:26 +0000 2015", "id": 571748780585963520, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5 d\u00e4r kom sk\u00e4mtet om kl\u00e4nningen #melfest", "user": "ClaessonLinnea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:26 +0000 2015", "id": 571748780296577024, "retweet_count": 2, "message": "RT @aggressioner: K\u00e4nns som en jobbig skolf\u00f6rest\u00e4llning ens syskon \u00e4r med i som man blev medtvingad p\u00e5  #melfest", "user": "mathildaXDD"}, {"hashtags": ["melfest", "TheDress"], "date": "Sat Feb 28 19:08:25 +0000 2015", "id": 571748777746427905, "retweet_count": 0, "message": "NEEEEJJJJJ INTE D\u00c4R OX\u00c5 #melfest #TheDress", "user": "Elinoo090"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:25 +0000 2015", "id": 571748775561195520, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ste ge cred f\u00f6r dansarna, sjukt duktiga #melfest", "user": "Emelieborjesson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:25 +0000 2015", "id": 571748775393406976, "retweet_count": 42, "message": "RT @MarelPett: DET KLART DE BEH\u00d6VDE SK\u00c4MTA OM KL\u00c4NNINGEN #melfest", "user": "sophiaalun"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:24 +0000 2015", "id": 571748771140276225, "retweet_count": 1, "message": "Och d\u00e4r kom kl\u00e4nningen #melfest", "user": "LisaCarlssonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:23 +0000 2015", "id": 571748768296673280, "retweet_count": 0, "message": "Sanna Nielsen \u00e4ger hela melodifestivalen! Vilket \u00f6ppningsnummer! #melfest", "user": "SofiaLittorin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:22 +0000 2015", "id": 571748764018446337, "retweet_count": 0, "message": "INTE KL\u00c4NNINGEN H\u00c5LL K\u00c4FTEN JAG KOMMER SL\u00c5 N\u00c5GON :@@@@@ #melfest", "user": "Metakarp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:22 +0000 2015", "id": 571748763561299968, "retweet_count": 4, "message": "RT @niklassvensson: Riktigt l\u00e4ckert \u00f6ppningsnummer. #melfest", "user": "eventstaden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:22 +0000 2015", "id": 571748762982469632, "retweet_count": 0, "message": "Kl\u00e4nningen \u00e4r \u00f6verallt #melfest", "user": "fannyzz99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:21 +0000 2015", "id": 571748761149575168, "retweet_count": 5, "message": "RT @sophiaalun: vi beh\u00f6ver nya programledare pls #melfest", "user": "tintinkarrbrant"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:21 +0000 2015", "id": 571748758041600000, "retweet_count": 0, "message": "Omg vitguld ha ha Svt fyndigt! !! #melfest", "user": "ciaoanni"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:20 +0000 2015", "id": 571748756565180416, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 sl\u00e4pp kl\u00e4nningen f\u00f6rihelvete #melfest", "user": "FelixJohnsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:20 +0000 2015", "id": 571748755231399936, "retweet_count": 0, "message": "OJ vad ov\u00e4ntat det kl\u00e4nning-sk\u00e4mtet var #melfest", "user": "elsasoderlind"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:20 +0000 2015", "id": 571748754270920707, "retweet_count": 1, "message": "\u00e5h nej mello h\u00e4nger med i memes det h\u00e4r \u00e4r inte bra #melfest", "user": "ISlayedBuffy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:20 +0000 2015", "id": 571748753478172673, "retweet_count": 0, "message": "Sj\u00e4vklart vare sk\u00e4mt om the dress #melfest", "user": "JonssonBella"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:19 +0000 2015", "id": 571748751620116480, "retweet_count": 1, "message": "vill ha tillbaka gina &amp; danny #melfest", "user": "linneaakessonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:19 +0000 2015", "id": 571748750915473408, "retweet_count": 2, "message": "Bl\u00e5 och svart! #melfest", "user": "MrSweFish"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:19 +0000 2015", "id": 571748749644595200, "retweet_count": 0, "message": "n\u00e4 sk\u00e4mtade de seri\u00f6st om den d\u00e4r j\u00e4vla kl\u00e4nningen #melfest", "user": "snigelklump"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:18 +0000 2015", "id": 571748745802596352, "retweet_count": 0, "message": "Bl\u00e5 svart :))) #melfest", "user": "Emzoyy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:18 +0000 2015", "id": 571748745676763136, "retweet_count": 42, "message": "DET KLART DE BEH\u00d6VDE SK\u00c4MTA OM KL\u00c4NNINGEN #melfest", "user": "MarelPett"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:17 +0000 2015", "id": 571748744519163904, "retweet_count": 0, "message": "Helt ok \u00f6ppningsnummer i #melfest", "user": "TobbeTrubadur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:17 +0000 2015", "id": 571748744254906368, "retweet_count": 0, "message": "Hahahahahahagha kl\u00e4nningen #melfest", "user": "ewaiguess"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:17 +0000 2015", "id": 571748743478939648, "retweet_count": 2, "message": "J\u00e4vla kl\u00e4nning #melfest", "user": "kootshiee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:17 +0000 2015", "id": 571748742468141056, "retweet_count": 6, "message": "RT @niklassvensson: Nu - Sveriges b\u00e4sta programledare.\n#melfest", "user": "PetraMVS"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:17 +0000 2015", "id": 571748742426181632, "retweet_count": 0, "message": "#Melfest goes Matrix med b-filmeffekter? Sp\u00e4nnande.", "user": "krissen"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:16 +0000 2015", "id": 571748740341616640, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e5ll k\u00e4ft om den d\u00e4r j\u00e4vla kl\u00e4nning #melfest #mello2015", "user": "HaroldsClifford"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:16 +0000 2015", "id": 571748740140310528, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r \u00e4r fan bottnen #melfest", "user": "awful__waffle"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:16 +0000 2015", "id": 571748740131885056, "retweet_count": 0, "message": "Den kl\u00e4nning referensen dock #melfest", "user": "jakobtimotius"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:16 +0000 2015", "id": 571748739997696000, "retweet_count": 0, "message": "JAHA OK NU RADERAR JAG SVT FR\u00c5N TV J\u00c4VLA KL\u00c4NNINGSHELVETE #melfest", "user": "underligt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:15 +0000 2015", "id": 571748735513960448, "retweet_count": 0, "message": "Nu b\u00f6rjade hon rappa.. Hon Sanna. P\u00e5 en skala fr\u00e5n Eminem till Ismen s\u00e5 hamnade hon p\u00e5 en stabil Sean Banan-niv\u00e5 #melfest", "user": "Leijdstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:15 +0000 2015", "id": 571748735144861697, "retweet_count": 5, "message": "RT @CarlStanleyy: Sanna \u00e4r H\u00e4xan surtant. \n#melfest", "user": "FMLpojken"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:15 +0000 2015", "id": 571748734964514816, "retweet_count": 0, "message": "Japp och d\u00e4r kom kl\u00e4nningen p\u00e5 tal... #melfest", "user": "ClaraBerre"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:15 +0000 2015", "id": 571748733295206400, "retweet_count": 11, "message": "Varf\u00f6r \u00e4r jag ens f\u00f6rv\u00e5nad \u00f6ver att de drog kl\u00e4nning-sk\u00e4mtet... #melfest #melfest2015", "user": "FilipWinther"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:14 +0000 2015", "id": 571748728819884033, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det Sannas 30\u00e5rskris vi bevittnar? #melfest", "user": "geggvecket"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:13 +0000 2015", "id": 571748727700004866, "retweet_count": 0, "message": "vad H\u00c4NDER #melfest", "user": "aziqui_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:13 +0000 2015", "id": 571748727565774849, "retweet_count": 0, "message": "NEJ INTE SNACKA OM KL\u00c4NNINGEN #melfest", "user": "Yumemedragon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:13 +0000 2015", "id": 571748727402192896, "retweet_count": 0, "message": "D\u00f6da precis Sanna Nielsen 7 pers p\u00e5 scen p\u00e5 prime time? #melfest", "user": "C2DBaz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:13 +0000 2015", "id": 571748726932443137, "retweet_count": 7, "message": "Allt du inte f\u00e5r se i tv - kolla in kv\u00e4llens b\u00e4sta bilder h\u00e4r http://t.co/KIZCBxW9TQ #melfest", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:13 +0000 2015", "id": 571748724373889025, "retweet_count": 0, "message": "Ett \u00f6ppningsnummer som hette duga idag :-) #melfest \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a", "user": "jessicabotvalde"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:13 +0000 2015", "id": 571748724252274691, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4h. Bara n\u00e4h. #melfest", "user": "MinLust"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:12 +0000 2015", "id": 571748723463753728, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 \u00f6ppningsnumret kan vara det b\u00e4sta \u00f6ppningsnumret i mellons historia. #mello2015 #melfest", "user": "ElinHojd"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:12 +0000 2015", "id": 571748719886004224, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:11 +0000 2015", "id": 571748719244275712, "retweet_count": 0, "message": "neeeej inte kl\u00e4nningen #melfest", "user": "superdryg"}, {"hashtags": ["melfest", "THEDRESS"], "date": "Sat Feb 28 19:08:11 +0000 2015", "id": 571748718837411840, "retweet_count": 0, "message": "NEEEEEEEEJ SLUTA F\u00d6RHELVETE #melfest INTE MER #THEDRESS", "user": "olssonlinnea"}, {"hashtags": ["melfest", "sanna\u00e4rb\u00e4st"], "date": "Sat Feb 28 19:08:11 +0000 2015", "id": 571748716853534720, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta \u00f6ppningen p\u00e5 l\u00e4nge!! #melfest #sanna\u00e4rb\u00e4st", "user": "ellenhedlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:10 +0000 2015", "id": 571748714047537152, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillar dansarna och fattar vad som h\u00e4nder men va? #melfest", "user": "MrSvenskTjej"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:10 +0000 2015", "id": 571748713221259264, "retweet_count": 0, "message": "Tb n\u00e4r kristian Luuk och Bj\u00f6rn Gustafsson styrde mello #melfest", "user": "filippaer"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:09 +0000 2015", "id": 571748708196466689, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 NEJ INTE kl\u00e4nningen igen hahah herregud #melfest", "user": "Mandiiee_01"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:09 +0000 2015", "id": 571748707760246784, "retweet_count": 0, "message": "HAHAH d\u00f6r Robin! #melfest", "user": "AlmaSoderholm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:09 +0000 2015", "id": 571748707386966016, "retweet_count": 2, "message": "K\u00e4nns som en jobbig skolf\u00f6rest\u00e4llning ens syskon \u00e4r med i som man blev medtvingad p\u00e5  #melfest", "user": "aggressioner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:09 +0000 2015", "id": 571748707290488832, "retweet_count": 0, "message": "MEN HA HA HA HA sluta #melfest", "user": "emmystar00"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:08 +0000 2015", "id": 571748707034669056, "retweet_count": 4, "message": "Riktigt l\u00e4ckert \u00f6ppningsnummer. #melfest", "user": "niklassvensson"}, {"hashtags": ["melfest", "feyflippmelo"], "date": "Sat Feb 28 19:08:08 +0000 2015", "id": 571748706766225409, "retweet_count": 0, "message": "Haha trend sk\u00e4mt!!! #melfest #feyflippmelo", "user": "MrMissanpassad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:08 +0000 2015", "id": 571748705113649153, "retweet_count": 0, "message": "@FransHenriksson S\u00e5. J\u00e4vla. Bra. #melfest http://t.co/oHuFSy4AFQ", "user": "Hultin13"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:07 +0000 2015", "id": 571748701821124608, "retweet_count": 0, "message": "Ska detta vara bra? M\u00e5ttligt f\u00f6rvirrad #melfest", "user": "VictoriaSid"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:07 +0000 2015", "id": 571748700650926081, "retweet_count": 0, "message": "STOP IT F\u00d6RFAN #melfest", "user": "Alvaa_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:07 +0000 2015", "id": 571748699992424448, "retweet_count": 0, "message": "Nu sk\u00e4ms jag \u00f6ver Sverige #melfest", "user": "jonthig"}, {"hashtags": ["melfest", "dressgate"], "date": "Sat Feb 28 19:08:06 +0000 2015", "id": 571748698352431104, "retweet_count": 0, "message": "D\u00e4r kom den! #melfest #dressgate", "user": "erikcarlhielm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:05 +0000 2015", "id": 571748693910675457, "retweet_count": 1, "message": "H\u00e4r kan du f\u00f6lja SvD:s mellolive. Analys, statistik, sociala medier och n\u00f6rdfrosseri #melfest | Kultur | SvD http://t.co/Pq2KfdjQpq via @SvD", "user": "fridaphotos"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:05 +0000 2015", "id": 571748693659000832, "retweet_count": 2, "message": "INTE NI OCKS\u00c5 #melfest", "user": "Matilda_Gunnar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:05 +0000 2015", "id": 571748693654695936, "retweet_count": 1, "message": "Vem kommer dessa id\u00e9er och t\u00e4nker att det \u00e4r bra #melfest", "user": "LisaCarlssonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:05 +0000 2015", "id": 571748692094541824, "retweet_count": 0, "message": "Hittills \u00e4r det n\u00e4stan bara @jasontimbuktu som \u00e4r bra p\u00e5 rap p\u00e5 sk\u00e5nska. #melfest", "user": "tinsaynes"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:05 +0000 2015", "id": 571748691591213056, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4r var det inte gulligull som det brukar vara... #Melfest #Melfest2015", "user": "HBrink98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:04 +0000 2015", "id": 571748690249052160, "retweet_count": 0, "message": "D\u00f6r kom de #melfest", "user": "juliaolsson2"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:04 +0000 2015", "id": 571748689317896192, "retweet_count": 0, "message": "LM skrattar s\u00e5 h\u00e5rt att hon satte colan i halsen. Allts\u00e5 Sanna!!!!! #melfest", "user": "sequinedheart"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:03 +0000 2015", "id": 571748685467549697, "retweet_count": 0, "message": "D\u00c4R KOM DET #melfest", "user": "globalsubstance"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:02 +0000 2015", "id": 571748681046740993, "retweet_count": 3, "message": "RT @aliciadickner: Sanna Nielsen har sl\u00e4pat med sig hela stureplans snubblager p\u00e5 scen #melfest", "user": "sophiegranlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:02 +0000 2015", "id": 571748680614748161, "retweet_count": 0, "message": "Wow Sanna \u00e4r l\u00e4skig #melfest", "user": "eeemanilson"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:08:02 +0000 2015", "id": 571748678681137152, "retweet_count": 1, "message": "RT @ojfie: \u00e4r s\u00e5 chockad \u00f6ver att jag gillar Sanna Nielsen. Jag har inte kommit \u00f6ver det 4veckor senare... #melfest #mello", "user": "PiaSjoholm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:01 +0000 2015", "id": 571748677557071873, "retweet_count": 0, "message": "Nu kommer alla f\u00f6r\u00e4ldrar RASA \u00f6ver att SVT har slagsm\u00e5l p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4ndningstid. #melfest", "user": "Manda_O"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:01 +0000 2015", "id": 571748677448024065, "retweet_count": 6, "message": "RT @niklassvensson: Nu - Sveriges b\u00e4sta programledare.\n#melfest", "user": "Framtidspedagog"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:01 +0000 2015", "id": 571748676995039232, "retweet_count": 0, "message": "Hahahaha vad \u00e4r det h\u00e4r ens #melfest", "user": "FannyNordgren"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:01 +0000 2015", "id": 571748676655308800, "retweet_count": 0, "message": "Hur \u00e4r detta relevant?? #melfest #mello2015", "user": "thosebelow"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:01 +0000 2015", "id": 571748675329921025, "retweet_count": 0, "message": "Kommer in i mellon 5 minuter sent. Vad i helvete \u00e4r det som p\u00e5g\u00e5r? #melfest", "user": "szofiaj"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:01 +0000 2015", "id": 571748674038075392, "retweet_count": 3, "message": "RT @KreativiTok: det ultimata skulle vara om n\u00e5gon p\u00e5 #melfest kom ut p\u00e5 scen i KL\u00c4NNINGEN", "user": "chidney92"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:01 +0000 2015", "id": 571748673610235904, "retweet_count": 0, "message": "Nejmen p\u00e5 riktigt??? #melfest", "user": "CarinStenberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:00 +0000 2015", "id": 571748671546650624, "retweet_count": 4, "message": "RT @GayTenor: \u00c5h Sanna. Du sjunger bara b\u00e4ttre o b\u00e4ttre var g\u00e5ng jag h\u00f6r dej. Love you! #melfest", "user": "HansWinberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:00 +0000 2015", "id": 571748671416619008, "retweet_count": 0, "message": "Vadfan har h\u00e4nt med mello! #melfest", "user": "FMLpojken"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:00 +0000 2015", "id": 571748669982162944, "retweet_count": 0, "message": "nu ska vi f\u00f6lja #melfest p\u00e5 twitter! Woho", "user": "tanjamaro"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:59 +0000 2015", "id": 571748668962951168, "retweet_count": 0, "message": "Detta visste inte jag om Hasse Kvinnab\u00f6ske! http://t.co/Rp5w6beErF #melfest", "user": "konradrosen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:57 +0000 2015", "id": 571748660721156096, "retweet_count": 0, "message": "Barnet undrar \"vad h\u00e5ller dem p\u00e5 med? \" #melfest Ja vad ska en s\u00e4ga?! S\u00e4msta introt typ ever! - knytn\u00e4vsslag &amp; skr\u00e4p rakt igenom ...", "user": "Spirande"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:56 +0000 2015", "id": 571748653267877889, "retweet_count": 0, "message": "sanna skr\u00e4mmer mig tbh #melfest", "user": "ewaiguess"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:56 +0000 2015", "id": 571748653066530816, "retweet_count": 0, "message": "Bra \u00f6ppning p\u00e5 #melfest", "user": "perezjackie"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:55 +0000 2015", "id": 571748651929894912, "retweet_count": 0, "message": "OCH JAG \u00c4R LITE R\u00c4DD #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:55 +0000 2015", "id": 571748651455942656, "retweet_count": 0, "message": "Coolt upptr\u00e4dande av Sanna \ud83d\udc4d\ud83d\udc4a\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f #melfest", "user": "ClaraBerre"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:55 +0000 2015", "id": 571748650646433792, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "v_Aufdenblatten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:54 +0000 2015", "id": 571748647211298816, "retweet_count": 0, "message": "Hur l\u00e4nge \u00e4r Robin p\u00e5 toa? #melfest", "user": "SBBudge"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:52 +0000 2015", "id": 571748638847844352, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4rldens l\u00e4ngsta intro... Suck. #melfest", "user": "morkiee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:52 +0000 2015", "id": 571748638210306049, "retweet_count": 0, "message": "Dom h\u00e4r skolrevygrejerna m\u00e5ste upph\u00f6ra. #melfest", "user": "QueClub"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:52 +0000 2015", "id": 571748636570324992, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "PernillaLaurin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:51 +0000 2015", "id": 571748635404337154, "retweet_count": 0, "message": "hon hade fin guldig &amp; vit kl\u00e4nning iaf #melfest", "user": "jjohannayo"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:07:51 +0000 2015", "id": 571748635190411264, "retweet_count": 0, "message": "Taggad f\u00f6r #melfest #melfest15 m familjen! \ud83c\udfa4\ud83c\udfb6", "user": "lindacastell77"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:51 +0000 2015", "id": 571748631738486784, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ng draget intro #melfest", "user": "mimmiumea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:49 +0000 2015", "id": 571748625056976896, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det h\u00e4r underh\u00e5llning? #melfest", "user": "J0hannaLindgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:48 +0000 2015", "id": 571748621412130816, "retweet_count": 0, "message": "Riktigt d\u00e5lig s\u00e5ng #melfest", "user": "xFeeroxGaming"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:47 +0000 2015", "id": 571748616769028097, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen verkligen k\u00e4mpar f\u00f6r att n\u00e5 ut till alla \u00e5ldersgrupper.. #melfest", "user": "JonssonBella"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:47 +0000 2015", "id": 571748616517373953, "retweet_count": 0, "message": "Fattar inte vad introt har med #melfest att g\u00f6ra", "user": "SannaAnsbjer"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:47 +0000 2015", "id": 571748616190234624, "retweet_count": 5, "message": "RT @sophiaalun: vi beh\u00f6ver nya programledare pls #melfest", "user": "nennegronlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:47 +0000 2015", "id": 571748615527538688, "retweet_count": 0, "message": "Om det bara hade varit dansarna hade numret varit extra grymt #melfest", "user": "lovisasjogren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:46 +0000 2015", "id": 571748613258387456, "retweet_count": 4, "message": "RT @GayTenor: \u00c5h Sanna. Du sjunger bara b\u00e4ttre o b\u00e4ttre var g\u00e5ng jag h\u00f6r dej. Love you! #melfest", "user": "jessens98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:46 +0000 2015", "id": 571748612633444352, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r detta konstigt eller? #melfest", "user": "MrsXRob"}, {"hashtags": ["melfest", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:07:45 +0000 2015", "id": 571748609743581185, "retweet_count": 2, "message": "\"I just lurv it\" - @iamdanielparis om melodifestivalens \u00f6ppningsnummer. #melfest #mellosnack", "user": "mvh_svt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:45 +0000 2015", "id": 571748609475158016, "retweet_count": 0, "message": "\u00e4r det bara jag som tweetar :-( #melfest", "user": "slytheriinz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:45 +0000 2015", "id": 571748606669160448, "retweet_count": 0, "message": "Fortfarande f\u00f6rvirrad. #melfest", "user": "Freddy20_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:43 +0000 2015", "id": 571748601711497216, "retweet_count": 0, "message": "Tr\u00e5kigaste introt hittills? #melfest", "user": "herrAronson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:43 +0000 2015", "id": 571748601514364931, "retweet_count": 0, "message": "Sv\u00e5rt att titta p\u00e5 det h\u00e4r efter ha haft en kurs i genus i 5 veckor... #melfest", "user": "allyswriting"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:43 +0000 2015", "id": 571748601443061760, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "LeideborgA"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:43 +0000 2015", "id": 571748599379468289, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen lite bra underh\u00e5llning, hylla dansen! Bort med programledarna #Melodifestivalen #melfest", "user": "sflojt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:43 +0000 2015", "id": 571748598947454976, "retweet_count": 9, "message": "RT @MarelPett: Pffftt jag k\u00e4nner lite spontant att jag kan dansa b\u00e4ttre #melfest", "user": "IsabellaCarlsso"}, {"hashtags": ["melfest", "itsalldownhillfromhere"], "date": "Sat Feb 28 19:07:43 +0000 2015", "id": 571748598465093635, "retweet_count": 0, "message": "D\u00e5 har vi sett kv\u00e4llens b\u00e4sta bidrag.. #melfest #itsalldownhillfromhere", "user": "bingmert"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:42 +0000 2015", "id": 571748597626212352, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "IsabellaCarlsso"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:42 +0000 2015", "id": 571748595566825472, "retweet_count": 0, "message": "Sanna \u00e4r badass #melfest", "user": "EmmaaJ03"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:42 +0000 2015", "id": 571748595185131520, "retweet_count": 1, "message": "Lite gulligt att f\u00f6rs\u00f6ka tuffa till Sanna.\n...Men vi \u00e4lskar dig precis som du \u00e4r Sanna :)\n#melfest", "user": "RichardHerrey"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:41 +0000 2015", "id": 571748590588174337, "retweet_count": 0, "message": "det h\u00e4r \u00e4r det pinsammaste jag n\u00e5gonsin sett p\u00e5 #melfest", "user": "asapjulle"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:41 +0000 2015", "id": 571748590294577152, "retweet_count": 2, "message": "RT @ninalainen: Kom igen, nu vill vi h\u00f6ra l\u00e5tarna! Sluta dansa, b\u00f6rja sjunga! #melfest", "user": "0ca3rik"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:07:40 +0000 2015", "id": 571748589363462144, "retweet_count": 0, "message": "Sista delt\u00e4vlingen d\u00e5! Och Sanna har tydligen en vit kl\u00e4nning p\u00e5 sig. #Melfest #Melfest15", "user": "PedagogensInre"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:40 +0000 2015", "id": 571748588268736512, "retweet_count": 0, "message": "Tycker \u00e4rligt synd om alla som betalade f\u00f6r att titta i \u00d6rebro ikv #melfest", "user": "olssonlinnea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:40 +0000 2015", "id": 571748587815735296, "retweet_count": 0, "message": "klockan \u00e4r fan 20:07 b\u00f6rja d\u00e5 #melfest", "user": "radiogun"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:39 +0000 2015", "id": 571748582790979584, "retweet_count": 0, "message": "Ni \u00e4r ju pinsamma #melfest", "user": "DYRENDAAHL"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:38 +0000 2015", "id": 571748579532009472, "retweet_count": 0, "message": "Hon ser svettig i den frisyren.. #melfest", "user": "LisaaLindskoog"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:38 +0000 2015", "id": 571748578504392704, "retweet_count": 1, "message": "allts\u00e5 vad h\u00e4nder though???? #melfest", "user": "Metakarp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:38 +0000 2015", "id": 571748577061539840, "retweet_count": 9, "message": "RT @MarelPett: Pffftt jag k\u00e4nner lite spontant att jag kan dansa b\u00e4ttre #melfest", "user": "neonrainbowcat"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:37 +0000 2015", "id": 571748574104567810, "retweet_count": 0, "message": "NEJ NEJ NEJ NEJ NEJ vad \u00e4r detta!?!?!? #melfest", "user": "Jusey"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:36 +0000 2015", "id": 571748572733054976, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "juliacarlzon"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:36 +0000 2015", "id": 571748571676090368, "retweet_count": 0, "message": "Sanna Nielsen rappar...... #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:35 +0000 2015", "id": 571748568500998144, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5. Det h\u00e4r introt. \u00c4r det aldrig slut.... #melfest", "user": "Ouabain"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:35 +0000 2015", "id": 571748567410458624, "retweet_count": 5, "message": "RT @CarlStanleyy: \u00c4ntligen! Bara dansarna! Tog tre program...\n#melfest", "user": "sagalindberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:35 +0000 2015", "id": 571748566324146178, "retweet_count": 0, "message": "Wait...what happened?? Brutalt massmord p\u00e5 scen #melfest", "user": "niablodrum"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:35 +0000 2015", "id": 571748565548212225, "retweet_count": 0, "message": "Antar att Sanna f\u00e5r grammi som \u00e5rets rap n\u00e4sta \u00e5r. #melfest", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:35 +0000 2015", "id": 571748565351075841, "retweet_count": 5, "message": "vi beh\u00f6ver nya programledare pls #melfest", "user": "sophiaalun"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:35 +0000 2015", "id": 571748565330108416, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r much confused #melfest", "user": "celinediana"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:35 +0000 2015", "id": 571748565229428738, "retweet_count": 0, "message": "Sanna rockar! #melfest", "user": "ablund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:34 +0000 2015", "id": 571748564352802817, "retweet_count": 0, "message": "Vilken f\u00e4rg har Sanna Nilsens kl\u00e4nning? #melfest", "user": "emmaaforte"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:34 +0000 2015", "id": 571748563715301376, "retweet_count": 0, "message": "Sanna, \u00e4lskling. I love it when you go bad, men sn\u00e4lla: RAPPA. INTE. #melfest", "user": "killingyoursons"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:34 +0000 2015", "id": 571748562406678528, "retweet_count": 5, "message": "RT @CarlStanleyy: \u00c4ntligen! Bara dansarna! Tog tre program...\n#melfest", "user": "jessens98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:34 +0000 2015", "id": 571748560561176577, "retweet_count": 0, "message": "Eminem back off, h\u00e4r kommer Sanna #melfest", "user": "SaraLirg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:34 +0000 2015", "id": 571748560523423744, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "linneaakessonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:33 +0000 2015", "id": 571748558073954304, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "Jessiandeersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:33 +0000 2015", "id": 571748556190691329, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "zeldryzia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:32 +0000 2015", "id": 571748554366197760, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "susanliiu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:32 +0000 2015", "id": 571748553812389889, "retweet_count": 3, "message": "RT @aggressioner: Allts\u00e5 vad h\u00e4nder :///  #melfest", "user": "lizasofias"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:32 +0000 2015", "id": 571748553376325632, "retweet_count": 0, "message": "bara lite b\u00e4ttre \u00e4n iggy azalea #melfest", "user": "halvkentaur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:32 +0000 2015", "id": 571748551988011008, "retweet_count": 0, "message": "de har inte sk\u00e4mtat om kl\u00e4nningen \u00e4n men samma har bl\u00e5tt och svart p\u00e5 sig.. #melfest", "user": "Swipsey"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:31 +0000 2015", "id": 571748550310297600, "retweet_count": 0, "message": "VIDRIGT &amp; PINSAMT hahaha #melfest", "user": "ohlssonnj"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:31 +0000 2015", "id": 571748548015988736, "retweet_count": 3, "message": "RT @KreativiTok: det ultimata skulle vara om n\u00e5gon p\u00e5 #melfest kom ut p\u00e5 scen i KL\u00c4NNINGEN", "user": "babygotstyles"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:07:30 +0000 2015", "id": 571748546111795200, "retweet_count": 0, "message": "Rappen \u00e4r v\u00e4l kanske inte Sannas starkaste sida #melfest #mello2015", "user": "thosebelow"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:29 +0000 2015", "id": 571748542982828032, "retweet_count": 3, "message": "RT @IdaHammarback: Ta det lugnt Sanna, du \u00e4r inte Sveriges nya rappare #melfest", "user": "ellieenD"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:29 +0000 2015", "id": 571748539858067456, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "jl03201"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:28 +0000 2015", "id": 571748537567985664, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "TheFailFamily"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:28 +0000 2015", "id": 571748536468963329, "retweet_count": 0, "message": "sanna d\u00f6dar patriarkatet #melfest", "user": "rymdprins"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:28 +0000 2015", "id": 571748536406167553, "retweet_count": 0, "message": "ikv\u00e4ll skickar vi @manszelmerlow till final! ring 099-202 07 \ud83d\udc9c #melfest", "user": "_oliiivia_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:27 +0000 2015", "id": 571748534296432640, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "FMLpojken"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:27 +0000 2015", "id": 571748533998624769, "retweet_count": 5, "message": "RT @CarlStanleyy: Sanna \u00e4r H\u00e4xan surtant. \n#melfest", "user": "aIexdessy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:27 +0000 2015", "id": 571748531603681280, "retweet_count": 0, "message": "Seri\u00f6st vad h\u00e4nder #melfest", "user": "Mandiiee_01"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:27 +0000 2015", "id": 571748530940989440, "retweet_count": 2, "message": "RT @HenrikWikstroem: \u00c4r detta underh\u00e5llning eller ett stort sk\u00e4mt? #melfest", "user": "sagalindberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:26 +0000 2015", "id": 571748530332831747, "retweet_count": 1, "message": "\u00c4r det f\u00f6rsent att nominera \u00f6ppningsnumret till Sk\u00e4mskudden? #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:26 +0000 2015", "id": 571748528755744768, "retweet_count": 0, "message": "Vad har h\u00e4nt med Sanna Nielsen har hon en demon i sig #melfest", "user": "liisaring"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:26 +0000 2015", "id": 571748527036080128, "retweet_count": 0, "message": "Galet snyggt intro till dagens #melfest", "user": "bilalchebaro"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:25 +0000 2015", "id": 571748525064781824, "retweet_count": 0, "message": "What is p\u00e5g\u00e5ring jag fattar noll #melfest", "user": "MimmiOfficial"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:25 +0000 2015", "id": 571748523970052101, "retweet_count": 1, "message": "Detta \u00f6ppningsnummer #melfest http://t.co/jbiFRIAH3k", "user": "Palstrobaek"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:24 +0000 2015", "id": 571748521315074049, "retweet_count": 1, "message": "RT @mikkeymausclub: Har verkligen saknat denna Humor\u2122. #melfest", "user": "viljesvag"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:07:23 +0000 2015", "id": 571748517011726337, "retweet_count": 1, "message": "\u00e4r s\u00e5 chockad \u00f6ver att jag gillar Sanna Nielsen. Jag har inte kommit \u00f6ver det 4veckor senare... #melfest #mello", "user": "ojfie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:22 +0000 2015", "id": 571748511823355905, "retweet_count": 0, "message": "En musikfest med enbart Sanna i fokus kommer att bli en succe! #melfest", "user": "Snigeltakt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:22 +0000 2015", "id": 571748510967701504, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e4msta \u00f6ppningen av #melfest i \u00e5r", "user": "Bluefredo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:21 +0000 2015", "id": 571748508618907648, "retweet_count": 3, "message": "RT @aliciadickner: Sanna Nielsen har sl\u00e4pat med sig hela stureplans snubblager p\u00e5 scen #melfest", "user": "dodshjalp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:21 +0000 2015", "id": 571748508237221888, "retweet_count": 0, "message": "Men oj d\u00e5. Fattar faktiskt ej??? #melfest", "user": "Emzoyy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:21 +0000 2015", "id": 571748507612286977, "retweet_count": 0, "message": "Sanna regerar! #melfest", "user": "HansWinberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:21 +0000 2015", "id": 571748506693730304, "retweet_count": 0, "message": "Dansarna, b\u00e4st i Melodifestivalen! #melfest", "user": "blikvar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:20 +0000 2015", "id": 571748503208251392, "retweet_count": 0, "message": "Sverige! Nu k\u00f6r vi! Delt\u00e4vling 4 i \u00d6rebro. #melfest", "user": "Hoqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:20 +0000 2015", "id": 571748501664731138, "retweet_count": 1, "message": "Nej. Det enda som finns att s\u00e4ga. #melfest", "user": "halvradikal"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:19 +0000 2015", "id": 571748499705999360, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "bizzeol"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:19 +0000 2015", "id": 571748498070233088, "retweet_count": 3, "message": "RT @aggressioner: Allts\u00e5 vad h\u00e4nder :///  #melfest", "user": "sagalindberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:19 +0000 2015", "id": 571748497814364160, "retweet_count": 0, "message": "Nej Sanna rappa inte #melfest", "user": "hejfilippa"}, {"hashtags": ["melfest", "mellosyn"], "date": "Sat Feb 28 19:07:18 +0000 2015", "id": 571748494714798082, "retweet_count": 2, "message": "Sitter i en l\u00e4genhet med ett stort g\u00e4ng och f\u00f6ljer Syntolkningen av #melfest #mellosyn", "user": "Foppa97"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:18 +0000 2015", "id": 571748494526062593, "retweet_count": 0, "message": "Och nu ska Nielsen rappa?! Orkar inte. Skjut mig, bara skjut mig #melfest", "user": "MaxEskilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:17 +0000 2015", "id": 571748492756054016, "retweet_count": 0, "message": "Sn\u00e4lla f\u00e5 det att sluta. #melfest", "user": "mikkeymausclub"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:07:17 +0000 2015", "id": 571748492437159936, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e5n mer \u00e4n jag dom har \"Fynky Divas\" p\u00e5 CD bokhyllan?\n#melfest #melfest2015", "user": "MikaelHaage"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:16 +0000 2015", "id": 571748485734772736, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r \u00e4r bara j\u00e4ttekonstigt. #melfest", "user": "erikcarlhielm"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:16 +0000 2015", "id": 571748485013356544, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nner att dom kommer n\u00e4mna den j\u00e4vla k\u00e4nningen \ud83d\ude12 #Melfest", "user": "juliaolsson2"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:15 +0000 2015", "id": 571748483998343168, "retweet_count": 21, "message": "Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "MarelPett"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:15 +0000 2015", "id": 571748483046215681, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4r d\u00f6r hiphopen. #melfest", "user": "notLeifBoork"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:13 +0000 2015", "id": 571748475588771840, "retweet_count": 1, "message": "RT @smellberg: Jag tror min mamma har kommit p\u00e5 alla dessa openings, hon \u00e4r down med kissen! #melfest", "user": "flygbladet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:12 +0000 2015", "id": 571748469175685121, "retweet_count": 5, "message": "RT @CarlStanleyy: Sanna \u00e4r H\u00e4xan surtant. \n#melfest", "user": "Linneaxelsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:11 +0000 2015", "id": 571748467174989825, "retweet_count": 1, "message": "RT @AGENTPEGS: vad \u00e4r detta #melfest", "user": "cactuzqueen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:10 +0000 2015", "id": 571748462640926720, "retweet_count": 0, "message": "sanna nielsen + rap = l\u00e5ter inget bra alls #melfest", "user": "linneaakessonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:10 +0000 2015", "id": 571748461005156352, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r det h\u00e4r? #melfest", "user": "christiankba"}, {"hashtags": ["melfest", "umk", "yleumk"], "date": "Sat Feb 28 19:07:10 +0000 2015", "id": 571748459725885440, "retweet_count": 0, "message": "Tittar hellre p\u00e5 #melfest \u00f6ppning \u00e4n p\u00e5 #umk \u00f6ppning! #yleumk", "user": "Lilla_maza"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:09 +0000 2015", "id": 571748457255440384, "retweet_count": 9, "message": "RT @MarelPett: Pffftt jag k\u00e4nner lite spontant att jag kan dansa b\u00e4ttre #melfest", "user": "zeldryzia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:09 +0000 2015", "id": 571748456022315008, "retweet_count": 1, "message": "RT @CatVonG: Allts\u00e5, jag tycker att Sannas kl\u00e4nning \u00e4r bl\u00e5 och svart, men efter g\u00e5rdagen k\u00e4nns inget s\u00e4kert... #melfest", "user": "millatz99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:08 +0000 2015", "id": 571748451622518784, "retweet_count": 0, "message": "Kom igen detta \u00e4r ju den Sanna Nielsen #melfest", "user": "elsasoderlind"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:06 +0000 2015", "id": 571748446299930624, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e4msta introt n\u00e5gonsin #melfest", "user": "AHuitema11"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:06 +0000 2015", "id": 571748446044082179, "retweet_count": 1, "message": "RT @bisonblog: Kvinnomisshandel inleder #melfest. K\u00e4nner mig ovan vid det h\u00e4r underh\u00e5llningsformatet.", "user": "petronellawarg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:06 +0000 2015", "id": 571748444894859265, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "lillaAnna79"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:06 +0000 2015", "id": 571748443804315648, "retweet_count": 0, "message": "\u00d6ppnings nummrena blir bara b\u00e4ttre o b\u00e4ttre!! #melfest", "user": "jessens98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:05 +0000 2015", "id": 571748438842318849, "retweet_count": 0, "message": "VAD I HELVETEEEE?! #melfest", "user": "majawestling"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:04 +0000 2015", "id": 571748437559005184, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 stal de \"stoppa tiden och g\u00f6r lite kul grejer med alla under tiden\" fr\u00e5n X-Men Days of Future Past :((( #melfest", "user": "Metakarp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:04 +0000 2015", "id": 571748437173125120, "retweet_count": 0, "message": "Sanna har tappat det... hj\u00e4lp pls send help #melfest", "user": "ciaoanni"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:03 +0000 2015", "id": 571748433654128641, "retweet_count": 0, "message": "... vad h\u00e4nder #melfest", "user": "SoderAndrea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:02 +0000 2015", "id": 571748430101520386, "retweet_count": 3, "message": "Ta det lugnt Sanna, du \u00e4r inte Sveriges nya rappare #melfest", "user": "IdaHammarback"}, {"hashtags": ["intro", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:02 +0000 2015", "id": 571748429698887681, "retweet_count": 2, "message": "Syndiga Sanna... #intro #melfest", "user": "AfTrus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:02 +0000 2015", "id": 571748428994248705, "retweet_count": 9, "message": "RT @MarelPett: Pffftt jag k\u00e4nner lite spontant att jag kan dansa b\u00e4ttre #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:02 +0000 2015", "id": 571748426066616320, "retweet_count": 1, "message": "vad \u00e4r detta #melfest", "user": "AGENTPEGS"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:01 +0000 2015", "id": 571748424200146944, "retweet_count": 0, "message": "Allt ser s\u00e5 stort ut i arenan men det \u00e4r inte alls s\u00e5 stort d\u00e4r #melfest", "user": "itisamariathing"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:01 +0000 2015", "id": 571748422761500673, "retweet_count": 1, "message": "RT @ESjobom: Kan ju inte bli annat \u00e4n bra idag n\u00e4r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u00e4r meeeeeed!!!! #melfest", "user": "Lovisaand"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:01 +0000 2015", "id": 571748422648270848, "retweet_count": 0, "message": "Free your mind \u00e4r en fantastisk l\u00e5t. Dock s\u00e5 k\u00e4nns det inte helt r\u00e4tt att v\u00e4lja den f\u00f6r att sen klippa bitarna som handlar om ras. #melfest", "user": "Metsis"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:00 +0000 2015", "id": 571748417979994112, "retweet_count": 0, "message": "Wow... (Inte k\u00e4nslan). Melodifestivalen handlar verkligen inte ett skvatt om musik och t\u00e4vling l\u00e4ngre. V\u00e4rdel\u00f6st.  #Melfest", "user": "IdiotOkand"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:59 +0000 2015", "id": 571748416352604160, "retweet_count": 3, "message": "Allts\u00e5 vad h\u00e4nder :///  #melfest", "user": "aggressioner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:58 +0000 2015", "id": 571748409935306752, "retweet_count": 0, "message": "Jag m\u00e5ste va t\u00f6ntig men tyckte seriously det d\u00e4r va coolt \ud83d\udc4c#melfest", "user": "LeBree99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:57 +0000 2015", "id": 571748407968178178, "retweet_count": 6, "message": "RT @IdaHammarback: Retweeta om ni 5% faktiskt kollar p\u00e5 Melodifestivalen, och 95% uppdaterar Twitter.. #melfest", "user": "hejfilippa"}, {"hashtags": ["justsaying", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:57 +0000 2015", "id": 571748407817183233, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e4ste \"Mello\"-Kalle Anka f\u00f6r brorsonen. Han somnade direkt. #justsaying #melfest http://t.co/95taJbQFvv", "user": "tirrebirre"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:57 +0000 2015", "id": 571748407041257472, "retweet_count": 0, "message": "Jag tror det \u00e4r Snabba Cash i melodifestivalformat. #melfest", "user": "DJkluny"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:55 +0000 2015", "id": 571748400485572608, "retweet_count": 0, "message": "gud va stor arenan \u00e4r i convetum arena #melfest", "user": "ginadraruu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:55 +0000 2015", "id": 571748396714872832, "retweet_count": 0, "message": "Nej allts\u00e5 va? #melfest", "user": "MrSvenskTjej"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:54 +0000 2015", "id": 571748396484198400, "retweet_count": 5, "message": "Sanna \u00e4r H\u00e4xan surtant. \n#melfest", "user": "CarlStanleyy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:54 +0000 2015", "id": 571748395829866496, "retweet_count": 0, "message": ".........vad i helvete #melfest", "user": "hejeple"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:52 +0000 2015", "id": 571748384970833920, "retweet_count": 1, "message": "Har verkligen saknat denna Humor\u2122. #melfest", "user": "mikkeymausclub"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:51 +0000 2015", "id": 571748383892893696, "retweet_count": 3, "message": "RT @KreativiTok: det ultimata skulle vara om n\u00e5gon p\u00e5 #melfest kom ut p\u00e5 scen i KL\u00c4NNINGEN", "user": "fandomsismylife"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:51 +0000 2015", "id": 571748383427321856, "retweet_count": 0, "message": "Stopp!! Vi m\u00e5ste bryta #melfest h\u00e4r. Sanna Nielsen vinner.", "user": "besikafur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:51 +0000 2015", "id": 571748382642999296, "retweet_count": 0, "message": "Kollar p\u00e5 mello med herr JL! #melfest", "user": "sofiehellquist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:50 +0000 2015", "id": 571748377358155776, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e4tt ig\u00e5ng t\u00e4vlingen, det st\u00e5r 20:00 i tabl\u00e5n\n #melfest", "user": "blisk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:50 +0000 2015", "id": 571748376871632896, "retweet_count": 2, "message": "\u00c4r detta underh\u00e5llning eller ett stort sk\u00e4mt? #melfest", "user": "HenrikWikstroem"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:49 +0000 2015", "id": 571748374879342593, "retweet_count": 0, "message": "ahhaha varf\u00f6r garvar jag #melfest", "user": "Alvaa_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:49 +0000 2015", "id": 571748371888807938, "retweet_count": 0, "message": "Nu #melfest fr\u00e5n b\u00e4sta \u00d6rebro!", "user": "ernkrans"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:42 +0000 2015", "id": 571748344818741248, "retweet_count": 0, "message": "I've got ma chips and dip redo f\u00f6r mello #melfest", "user": "celinediana"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:42 +0000 2015", "id": 571748344487411712, "retweet_count": 1, "message": "Kasst intro! #melfest", "user": "Pstromsten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:38 +0000 2015", "id": 571748328926515201, "retweet_count": 0, "message": "Va i hela? #melfest", "user": "LinneaFogelstrm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:38 +0000 2015", "id": 571748326053441537, "retweet_count": 0, "message": "Haha skickligt m\u00e5ste jag s\u00e4ga  #melfest", "user": "ItzJohanna_"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:38 +0000 2015", "id": 571748325873094656, "retweet_count": 62, "message": "RT @manszelmerlow: Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http\u2026", "user": "Maria1976"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:37 +0000 2015", "id": 571748324371517440, "retweet_count": 3, "message": "det ultimata skulle vara om n\u00e5gon p\u00e5 #melfest kom ut p\u00e5 scen i KL\u00c4NNINGEN", "user": "KreativiTok"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:37 +0000 2015", "id": 571748321385160704, "retweet_count": 0, "message": "Snygga killar som dansar i #melfest", "user": "ensamborgare"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:35 +0000 2015", "id": 571748316318449664, "retweet_count": 0, "message": "Hj\u00e4lp #melfest", "user": "fandomsismylife"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:35 +0000 2015", "id": 571748315550879744, "retweet_count": 0, "message": "Vilken f\u00e4rg \u00e4r deras kostym? Hj\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4lp #melfest", "user": "radiogun"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:34 +0000 2015", "id": 571748308659638272, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 dansen \u2665 #melfest", "user": "elinbritta"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:33 +0000 2015", "id": 571748307346849794, "retweet_count": 1, "message": "Allts\u00e5, jag tycker att Sannas kl\u00e4nning \u00e4r bl\u00e5 och svart, men efter g\u00e5rdagen k\u00e4nns inget s\u00e4kert... #melfest", "user": "CatVonG"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:33 +0000 2015", "id": 571748306025648129, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 dessa \u00f6ppningsnummer blir bara knasigare och knasigare f\u00f6r varje g\u00e5ng! #melfest", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:31 +0000 2015", "id": 571748299423813632, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "ibyr"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:31 +0000 2015", "id": 571748299369287680, "retweet_count": 0, "message": "HEJA M\u00c5NS\ud83d\udc4f #mzheroes #melfest\n@manszelmerlow", "user": "ahlsen_lisa"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:06:31 +0000 2015", "id": 571748299130191872, "retweet_count": 0, "message": "Shit nobody says: \"Mellodifestivalen blir bara b\u00e4ttre f\u00f6r varje \u00e5r!\" #melfest #melfest2015", "user": "EnKillePaNatet"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:29 +0000 2015", "id": 571748289537818625, "retweet_count": 0, "message": "Jag vet inte vad som h\u00e4nder, men jag \u00f6nskar jag s\u00e5g p\u00e5 FEMM nu. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:27 +0000 2015", "id": 571748283045060609, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r inte ett j\u00e4ttefan av balettnummer i #melfest helt \u00e4rligt", "user": "FannyNordgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:27 +0000 2015", "id": 571748279437938688, "retweet_count": 2, "message": "Kom igen, nu vill vi h\u00f6ra l\u00e5tarna! Sluta dansa, b\u00f6rja sjunga! #melfest", "user": "ninalainen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:26 +0000 2015", "id": 571748276640354304, "retweet_count": 3, "message": "RT @sofiaorrbeck: Sl\u00e4ngde de ut Sanna f\u00f6r gott eller \u00e4r lyckan bara tillf\u00e4llig? #melfest", "user": "Carrroooo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:25 +0000 2015", "id": 571748274614472706, "retweet_count": 5, "message": "RT @CarlStanleyy: \u00c4ntligen! Bara dansarna! Tog tre program...\n#melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:24 +0000 2015", "id": 571748269472280577, "retweet_count": 0, "message": "Bra dansare iaf #melfest", "user": "sandriss002"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:22 +0000 2015", "id": 571748259926056961, "retweet_count": 1, "message": "Ni som kollar p\u00e5 svt play: den textade s\u00e4ndningen funkar b\u00e4ttre! #melfest", "user": "friaktig"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:21 +0000 2015", "id": 571748257849868288, "retweet_count": 0, "message": "\u00d6nskar att n\u00e5gon g\u00f6r en Jon Henrik Fj\u00e4llgren och anv\u00e4nder sig utav hela scenen i sitt nummer #melfest", "user": "jackohaschips"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:21 +0000 2015", "id": 571748254595059712, "retweet_count": 0, "message": "allts\u00e5 haha va #melfest", "user": "halvkentaur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:20 +0000 2015", "id": 571748253638791168, "retweet_count": 0, "message": "The moment n\u00e4r lamporna i bakgrund \u00e4r mer intressant \u00e4n sj\u00e4lva nummret, bra mello! Verkligen. #melfest", "user": "Onlynellies"}, {"hashtags": ["braintro", "mello15", "Melfest2015", "melfest", "bounce"], "date": "Sat Feb 28 19:06:20 +0000 2015", "id": 571748250144935938, "retweet_count": 0, "message": "Booom nu k\u00f6r vi! Sanna och Robin \u00e4r b\u00e4st som vanligt \ud83d\udc4d\ud83c\udfb6 #braintro #mello15 #Melfest2015 #melfest #bounce inspirerat", "user": "isse_q"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:19 +0000 2015", "id": 571748247900954625, "retweet_count": 0, "message": "Vafan \u00e4r detta f\u00f6r skit  #melfest", "user": "literallysanna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:18 +0000 2015", "id": 571748243287232512, "retweet_count": 0, "message": "Ok, varf\u00f6r fick sSanna en k\u00e4ftsm\u00e4ll o blev utsl\u00e4ngd? L\u00f6rdagsunderh\u00e5llning? #melfest", "user": "Mariasbokliv"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:18 +0000 2015", "id": 571748241957634050, "retweet_count": 0, "message": "Vad \u00e4r det h\u00f6r, en dans film? K\u00e4nns som typ step it up eller street dance eller n\u00e5got lol #mello2015 #melfest", "user": "lukandahemmings"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:16 +0000 2015", "id": 571748233124446208, "retweet_count": 6, "message": "RT @IdaHammarback: Retweeta om ni 5% faktiskt kollar p\u00e5 Melodifestivalen, och 95% uppdaterar Twitter.. #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:12 +0000 2015", "id": 571748220025626625, "retweet_count": 0, "message": "Imponerade att g\u00f6ra en s\u00e5dan danskoreografi till en l\u00e5t som typ saknar takt! #melfest", "user": "CarlEricE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:12 +0000 2015", "id": 571748219300003840, "retweet_count": 0, "message": "Dansnumret. S\u00e5 j\u00e4kla proffsigt!! \u00c4lskar!! #melfest", "user": "Angelus_1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:12 +0000 2015", "id": 571748218696011776, "retweet_count": 0, "message": "Kastade de just ut en kvinna pga. tog illa upp p\u00e5 en snyting? B\u00f6rjar bra #melfest", "user": "Ankeborgsboende"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:12 +0000 2015", "id": 571748218347909121, "retweet_count": 2, "message": "RT @Frostkristaller: Sorry to break it to you Sanna men du \u00e4r inte med och t\u00e4vlar i \u00e5r #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:11 +0000 2015", "id": 571748215256698881, "retweet_count": 0, "message": "Grymma dansare!!! #melfest", "user": "Maria1976"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:11 +0000 2015", "id": 571748212652056576, "retweet_count": 1, "message": "Kan ju inte bli annat \u00e4n bra idag n\u00e4r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u00e4r meeeeeed!!!! #melfest", "user": "ESjobom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:10 +0000 2015", "id": 571748208348692480, "retweet_count": 0, "message": "Musiken suger #melfest", "user": "radiogun"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:09 +0000 2015", "id": 571748204431187968, "retweet_count": 3, "message": "RT @sofiaorrbeck: Sl\u00e4ngde de ut Sanna f\u00f6r gott eller \u00e4r lyckan bara tillf\u00e4llig? #melfest", "user": "flygbladet"}, {"hashtags": ["melfest", "drunk"], "date": "Sat Feb 28 19:06:07 +0000 2015", "id": 571748199439970304, "retweet_count": 5, "message": "RT @JossanAmigo: MELLO SNART TAGGA #melfest #drunk http://t.co/U8Gu8juL2A", "user": "elinbernovall"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:04 +0000 2015", "id": 571748184395005953, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 ett tips till de som best\u00e4mmer musiknumren som ej t\u00e4vlar under mello: f\u00f6rs\u00f6k ha samma m\u00e5lgrupp som numren som faktiskt t\u00e4vlar #melfest", "user": "aliciadickner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:03 +0000 2015", "id": 571748181488377856, "retweet_count": 0, "message": "Kvinna sjunger om frig\u00f6relse. Man sl\u00e5r henne. Hon s\u00e4ger ifr\u00e5n. M\u00e4n kastar bort henne s\u00e5 hon troligen d\u00f6r. Det g\u00e5r bra nu #melfest", "user": "hyperstruktur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:02 +0000 2015", "id": 571748175045898240, "retweet_count": 0, "message": "Sjukt snyggt intro! Som alltid! #melfest", "user": "juliashepherd91"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:01 +0000 2015", "id": 571748170721579008, "retweet_count": 0, "message": "Vafan #melfest", "user": "juliaolsson2"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:00 +0000 2015", "id": 571748169471696896, "retweet_count": 1, "message": "Gillar \u00f6ppningsnumret. Duktiga dansare borde f\u00e5 mer uppm\u00e4rksamhet. #melfest", "user": "KokoKarin85"}, {"hashtags": ["melfest", "drunk"], "date": "Sat Feb 28 19:06:00 +0000 2015", "id": 571748166313353216, "retweet_count": 5, "message": "RT @JossanAmigo: MELLO SNART TAGGA #melfest #drunk http://t.co/U8Gu8juL2A", "user": "MiinnaHuovinen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:57 +0000 2015", "id": 571748154858741760, "retweet_count": 9, "message": "RT @MarelPett: Pffftt jag k\u00e4nner lite spontant att jag kan dansa b\u00e4ttre #melfest", "user": "susanliiu"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:56 +0000 2015", "id": 571748152321155072, "retweet_count": 0, "message": "J\u00e4dra coolt dansnummer. g\u00f6tt att se lite dans. #mello2015 #melfest", "user": "ElinHojd"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:54 +0000 2015", "id": 571748143760584704, "retweet_count": 0, "message": "Snubbar \u00e4r ej g\u00f6tt men \u00e4lskar att Sanna inte bara f\u00e5r vara sn\u00e4ll och s\u00f6t och tacksam. #melfest", "user": "Emmixen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:54 +0000 2015", "id": 571748142531682305, "retweet_count": 9, "message": "RT @MarelPett: Pffftt jag k\u00e4nner lite spontant att jag kan dansa b\u00e4ttre #melfest", "user": "EmmaaJ03"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:54 +0000 2015", "id": 571748142468759553, "retweet_count": 0, "message": "Dansarna \u00e4r j\u00e4vligt bra!!#melfest", "user": "ellenhedlund"}, {"hashtags": ["bobhundopera", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:52 +0000 2015", "id": 571748134403096576, "retweet_count": 1, "message": "Nu b\u00f6rjar kampen mot grannarna. #bobhundopera ska \u00f6verr\u00f6sta #melfest!", "user": "eriktig"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:52 +0000 2015", "id": 571748133903970304, "retweet_count": 9, "message": "RT @MarelPett: Pffftt jag k\u00e4nner lite spontant att jag kan dansa b\u00e4ttre #melfest", "user": "jl03201"}, {"hashtags": ["SannaNielsen", "Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:50 +0000 2015", "id": 571748126006116352, "retweet_count": 0, "message": "Vilket inledningsnummer #SannaNielsen nu blir resten utfyllnad. #Melfest", "user": "Lars_Gare"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:46 +0000 2015", "id": 571748110944350209, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det bara jag som \u00e4r besatt av dansaren med lockigt h\u00e5r? #melfest", "user": "SFaltskog"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:45 +0000 2015", "id": 571748107173691393, "retweet_count": 0, "message": "Var det Sanna som gjorde chipmunkr\u00f6sten? #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:44 +0000 2015", "id": 571748102564126720, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "elinbritta"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:44 +0000 2015", "id": 571748101226172416, "retweet_count": 0, "message": "Va \u00e4r det h\u00e4r? #melfest", "user": "LeideborgA"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:44 +0000 2015", "id": 571748099883962369, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "Ouabain"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:42 +0000 2015", "id": 571748093525401600, "retweet_count": 1, "message": "Jag tror min mamma har kommit p\u00e5 alla dessa openings, hon \u00e4r down med kissen! #melfest", "user": "smellberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:42 +0000 2015", "id": 571748093135339520, "retweet_count": 9, "message": "Pffftt jag k\u00e4nner lite spontant att jag kan dansa b\u00e4ttre #melfest", "user": "MarelPett"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:42 +0000 2015", "id": 571748092791422976, "retweet_count": 2, "message": "RT @kjelleman: F\u00f6r lata, copy-pejsta valfri mening h\u00e4r: \"Wow, vilket bidrag!\" \"Suck, vad det l\u00e5ter!\" \"Oj, en kl\u00e4nning som \u00e4r formskuren!\" #\u2026", "user": "HBrink98"}, {"hashtags": ["instagram", "melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:05:41 +0000 2015", "id": 571748087045218304, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00e4r h\u00e4r. @gallanoa \u00e4r p\u00e5 plats :) f\u00f6lj @P4Orebro p\u00e5 #instagram #melfest #melfest15 http://t.co/za1sY1LwZb", "user": "nyhetschefjonas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:38 +0000 2015", "id": 571748076689498112, "retweet_count": 0, "message": "v\u00e4ntar p\u00e5 kl\u00e4nningssk\u00e4mt .-. #melfest", "user": "globalsubstance"}, {"hashtags": ["melfest", "HouseOfCards"], "date": "Sat Feb 28 19:05:36 +0000 2015", "id": 571748067109687296, "retweet_count": 0, "message": "hahaha #melfest ??? Bara #HouseOfCards \u00e4r relevant just nu", "user": "Consedvardism"}]
