[{"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:47 +0000 2015", "id": 571753397646446592, "retweet_count": 0, "message": "Man kan faktiskt dricka alkohol utan att ha roligt! #melfest", "user": "PetterElgh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:45 +0000 2015", "id": 571753390423851008, "retweet_count": 0, "message": "Inte spanat mello \u00e4n! Har jag missat n\u00e5got? #melfest", "user": "Mozz_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:45 +0000 2015", "id": 571753390084112386, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5, det h\u00e4r ju bara roligt om man inte minns n\u00e4r de drog samma Bj\u00f6rn Skifs-sk\u00e4mt f\u00f6rf\u00f6rra \u00e5ret typ #melfest", "user": "Metsis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:45 +0000 2015", "id": 571753389534670848, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det n\u00e5gon \u00f6ver 8 \u00e5r som r\u00f6star p\u00e5 JTR? #melfest", "user": "LindqvistSophie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:45 +0000 2015", "id": 571753388377034754, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 m\u00e5nga sk\u00e5ningar med i \u00e5r \u00e4r de inkvoterade #melfest", "user": "almabengtsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:45 +0000 2015", "id": 571753388221865984, "retweet_count": 2, "message": "TV-fusk! Robin Paulsson s\u00e4ger att han hj\u00e4lpte Bj\u00f6rn Skifs i ESC 1978. Robin var faktiskt f\u00f6dd 1983. Japp, Sherlock, det \u00e4r jag. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:44 +0000 2015", "id": 571753387735298048, "retweet_count": 2, "message": "Hur m\u00e5nga sk\u00e5ningar har varit med i \u00e5r?! #melfest", "user": "mattivx"}, {"hashtags": ["melfest", "jtr"], "date": "Sat Feb 28 19:26:44 +0000 2015", "id": 571753386904846336, "retweet_count": 8, "message": "RT @karinadelskold: Tur f\u00f6r dem att Camilla L\u00e4ckberg inte \u00e4r singel #melfest #jtr", "user": "MagdalenaBibik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:44 +0000 2015", "id": 571753385839484929, "retweet_count": 1, "message": "RT @morkiee: N\u00e4r man \u00e4r komposit\u00f6r och ordf\u00f6rr\u00e5det tar slut d\u00e5 sl\u00e4nger man in: \"\u00e5h\u00e5h\u00e5h\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5!!!\" Snark. #melfest", "user": "EmelieTheBat"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:43 +0000 2015", "id": 571753383104778240, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4mpa Kvinnab\u00f6ske! #melfest", "user": "MickeToverland"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:42 +0000 2015", "id": 571753377677381633, "retweet_count": 3, "message": "RT @fillipabark: D\u00e5 k\u00f6r vi! #melfest", "user": "Lillen75"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:42 +0000 2015", "id": 571753377375375361, "retweet_count": 0, "message": "INTE EN GUBBE TILL VAFAN #melfest", "user": "ciaoanni"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:42 +0000 2015", "id": 571753375361970177, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5h det \u00e4r hunden och himlen gubben! #melfest", "user": "ItzJohanna_"}, {"hashtags": ["melfest", "wtf", "sk\u00e5ne"], "date": "Sat Feb 28 19:26:41 +0000 2015", "id": 571753373726343168, "retweet_count": 0, "message": "Palla att dom mobbar Sk\u00e5ne nu hall\u00e5 ? Va fan p\u00e5riktigt vi i Sk\u00e5ne pratar inte s\u00e5 #melfest  #wtf #sk\u00e5ne", "user": "emilia_123_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:41 +0000 2015", "id": 571753372958756864, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00e4lskar svarta svanar och Caroline Wennergrens hesa r\u00f6st #melfest", "user": "wtfladen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:41 +0000 2015", "id": 571753372744880129, "retweet_count": 1, "message": "RT @maddeharaldson: MEN HALL\u00c5 DETTA \u00c4R EJ ANTIKRUNDAN, DET \u00c4R MELODIFESTIVALEN!!!! #melfest", "user": "RobertPawlik"}, {"hashtags": ["JTR", "xfactor", "mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:40 +0000 2015", "id": 571753369171329024, "retweet_count": 0, "message": "#JTR e duktiga kids, m\u00e4rks @ de kommer fr\u00e5n #xfactor \ud83d\ude45 #mello #melfest", "user": "clubdisco"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:40 +0000 2015", "id": 571753368743481344, "retweet_count": 15, "message": "RT @MarelPett: Deras h\u00e5r st\u00e5r s\u00e5 h\u00f6gt att man kan \u00e5ka skidor p\u00e5 de #melfest", "user": "hejfilippa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:40 +0000 2015", "id": 571753367925624832, "retweet_count": 1, "message": "Nu blir det gubbarock! #melfest", "user": "karinadelskold"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:40 +0000 2015", "id": 571753367770427394, "retweet_count": 0, "message": "Underbara ni!! #melfest \ud83d\udc4c\ud83d\ude4f @JTRofficial @TomJTR @JTRofficialJohn @RobinJTR", "user": "Hannagoeswild"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:39 +0000 2015", "id": 571753365157359617, "retweet_count": 0, "message": "Har inte Luuk redan dragit det d\u00e4r sk\u00e4mtet?? #melfest", "user": "sflymanVII"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:38 +0000 2015", "id": 571753361034379264, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r Sanna b\u00f6rjar prata sk\u00e5nska s\u00e5 fattar jag inte vilken land jag var i #melfest", "user": "sannaaej"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:38 +0000 2015", "id": 571753360333914112, "retweet_count": 4, "message": "M\u00e5ste programledarna imitera sk\u00e5nska s\u00e5 fort n\u00e5gon \u00e4r fr\u00e5n sk\u00e5ne? L\u00e4r man sig det p\u00e5 CheesyGymnasiet?\n#melfest", "user": "CarlStanleyy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:37 +0000 2015", "id": 571753357288865792, "retweet_count": 14, "message": "RT @MarelPett: Vad\u00e5 don't say no? Hur ska jag d\u00e5 kunna tacka nej till denna l\u00e5t? #melfest", "user": "hlndmatilda"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:37 +0000 2015", "id": 571753357074956288, "retweet_count": 0, "message": "Hur s\u00e5g Skifs Robins skyltar?  Han tittade ju inte upp #melfest", "user": "Bluefredo"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:26:37 +0000 2015", "id": 571753356714229760, "retweet_count": 1, "message": "RT @JonasGrahn: L\u00e5ter inte allt lika dant. Lite som att allt smakar likadant p\u00e5 julbord nr5! #melodifestivalen #mello #melfest  #mello2015", "user": "SusannaTirkkone"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:37 +0000 2015", "id": 571753354726129665, "retweet_count": 0, "message": "Ingen st\u00e4mning hittills #melfest", "user": "Pstromsten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:37 +0000 2015", "id": 571753354428354560, "retweet_count": 3, "message": "RT @malinmichea: jag k\u00e4nner..... att jag inte tillh\u00f6r m\u00e5lgruppen f\u00f6r det h\u00e4r numret #melfest", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:26:34 +0000 2015", "id": 571753345662246912, "retweet_count": 0, "message": "Sanna f\u00e5r s\u00e5 tuffa manus! #melfest #mello2015", "user": "CarinCarinlou"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:33 +0000 2015", "id": 571753339676991488, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00e5nep\u00e5g \u00e4r lika fel som dalmas. Det heter p\u00e5g och mas. #melfest", "user": "Riddersporre"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:33 +0000 2015", "id": 571753337948938241, "retweet_count": 0, "message": "DETTA \u00c4R DE TR\u00c5KIGASTE JAG N\u00c5GONSIN KOLLAT P\u00c5 \u00c4ND\u00c5 KOLLAR JAG HJ\u00c4LP  #melfest", "user": "literallysanna"}, {"hashtags": ["melfest", "sk\u00e5nesk\u00e4mt"], "date": "Sat Feb 28 19:26:32 +0000 2015", "id": 571753336694824960, "retweet_count": 0, "message": "Ska Jacob sjunga nu #melfest @Pixelpaj #sk\u00e5nesk\u00e4mt", "user": "FMLpojken"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:32 +0000 2015", "id": 571753336086667264, "retweet_count": 0, "message": "Dock denna l\u00e5ten \u00e4r ej bra lol #melfest", "user": "Metakarp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:32 +0000 2015", "id": 571753334463438848, "retweet_count": 0, "message": "Det d\u00e4r var ju inte ens roligt!! #melfest", "user": "Maria1976"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:31 +0000 2015", "id": 571753332500504576, "retweet_count": 0, "message": "coolingen sj\u00e4lv nu #melfest", "user": "Alvaa_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:31 +0000 2015", "id": 571753332173381632, "retweet_count": 0, "message": "SANNA BARA SLUTA #melfest", "user": "sofistisk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:31 +0000 2015", "id": 571753332118827008, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "mslaysa"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melodifestivalen", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:26:31 +0000 2015", "id": 571753330034253824, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t 3, kunde g\u00e5tt hem hos mig med andra mer vuxna r\u00f6ster. #melfest #mello2015 #melodifestivalen #mello", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:31 +0000 2015", "id": 571753329690345472, "retweet_count": 16, "message": "RT @annika_lantz: Tv\u00e5 och en halv Jedward! #melfest", "user": "BearNorthland"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:26:30 +0000 2015", "id": 571753328926973953, "retweet_count": 0, "message": "Minns n\u00e4r Hasse invigde tornhallen.. S\u00e5 vackert.. #melfest #melfest2015 #Melodifestivalen", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:30 +0000 2015", "id": 571753328687915009, "retweet_count": 28, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att the fooo tappat en medlem #melfest", "user": "sarasodergren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:30 +0000 2015", "id": 571753327639207936, "retweet_count": 3, "message": "Allts\u00e5. Programledarnas sketcher beh\u00f6ver f\u00f6rb\u00e4ttras gaaaaanska mkt #melfest", "user": "jacobssonrobert"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:29 +0000 2015", "id": 571753323407286273, "retweet_count": 0, "message": "Pastor Hannes som leder ikv\u00e4ll? #melfest", "user": "johanbergstroom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:29 +0000 2015", "id": 571753323226914817, "retweet_count": 0, "message": "Jag vill inte veta sk\u00e5nsk slang #melfest", "user": "SossoCarlsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:29 +0000 2015", "id": 571753322920726531, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "ellentengstrm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:29 +0000 2015", "id": 571753322459357184, "retweet_count": 1, "message": "SLUTA MED SK\u00c5NSKAN NU SN\u00c4LLA MVH HELA SVERIGE #melfest", "user": "beagrahn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:29 +0000 2015", "id": 571753321326907392, "retweet_count": 0, "message": "Jag twittrar ikv\u00e4ll om saker som inte handlar om Sherlock Holmes. #melfest", "user": "mattiasb"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:28 +0000 2015", "id": 571753320022470656, "retweet_count": 3, "message": "RT @carinabergfeldt: R\u00f6sten. Men satan i gatan.\n#melfest http://t.co/WPGjATfZVM", "user": "EEvaBerg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:28 +0000 2015", "id": 571753319775014912, "retweet_count": 0, "message": "Nu blir det buskis #melfest", "user": "JonasHinnfors"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:27 +0000 2015", "id": 571753315576504322, "retweet_count": 0, "message": "Om vi r\u00e4knar bort alla tweets om Hasse Anderssons \u00e5lder kommer det inte skrivas ett skit om honom #melfest", "user": "2000aldrig"}, {"hashtags": ["melfest", "ILLUMINATICONFIRMED"], "date": "Sat Feb 28 19:26:26 +0000 2015", "id": 571753311839358976, "retweet_count": 0, "message": "JTR=Tre bokst\u00e4ver illuminati=triangel triagel=3 h\u00f6rn #melfest #ILLUMINATICONFIRMED http://t.co/mDl4tDpvNz", "user": "ofattbart"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:26 +0000 2015", "id": 571753311084257281, "retweet_count": 0, "message": "Som om man hade haft tre Justin Bieber p\u00e5 samma g\u00e5ng. Fast b\u00e4ttre och mindre skandalomsusat. JTR. #melfest", "user": "simpan1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:26 +0000 2015", "id": 571753309628973056, "retweet_count": 0, "message": "Hits for kids och en skr\u00e4mmande skakig s\u00e5nginsats. #melfest", "user": "frankdegonzo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:25 +0000 2015", "id": 571753306743283712, "retweet_count": 0, "message": "Var det 1978 de kom p\u00e5 sina sk\u00e4mt ocks\u00e5? #melfest", "user": "EHaneklou"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:25 +0000 2015", "id": 571753305954779136, "retweet_count": 20, "message": "RT @karinadelskold: Killarna som bevisar att 20 \u00e4r det nya 10 #melfest", "user": "GiraffenNikki"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:24 +0000 2015", "id": 571753302372823040, "retweet_count": 0, "message": "Fr\u00e5gade JTR vilka som \u00e4r deras favorite PreCures, lovar att dom s\u00e4kert tycker om n\u00e5got lamt som Yes! PreCure 5. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["sadlife", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:24 +0000 2015", "id": 571753301861126145, "retweet_count": 1, "message": "F\u00f6rstod allt hon sa #sadlife #melfest", "user": "moaliindquist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:24 +0000 2015", "id": 571753300783173632, "retweet_count": 20, "message": "RT @karinadelskold: Killarna som bevisar att 20 \u00e4r det nya 10 #melfest", "user": "petronellawarg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:23 +0000 2015", "id": 571753296282685440, "retweet_count": 1, "message": "RT @glitterkaoz: M\u00e4staren p\u00e5 att spela uppenbar fake-gitarr #melfest", "user": "klarakallgren_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:22 +0000 2015", "id": 571753295297060864, "retweet_count": 3, "message": "SLUTA SK\u00c4MTA OM ATT NI E SK\u00c5NINGAR iiiingen bryr sig #melfest", "user": "aliciadickner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:21 +0000 2015", "id": 571753289961873410, "retweet_count": 0, "message": "Nej, laggen \u00e4r s\u00e5 stor att det inte g\u00e5r att r\u00f6sta med appen. Ass\u00e5 g\u00e5 hem SVT och g\u00f6r n\u00e5tt vettigt. #melfest", "user": "tildedrinkstea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:21 +0000 2015", "id": 571753288145747968, "retweet_count": 0, "message": "OMG SK\u00c4MTET MED LAPPARNA GJORDE MELLO 2008 #melfest", "user": "tstenkula"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:20 +0000 2015", "id": 571753287004917760, "retweet_count": 0, "message": "Nu blir det dansbandsbra. #melfest", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:20 +0000 2015", "id": 571753285901811713, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00e5nskan &lt;33333 #melfest", "user": "Metakarp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:20 +0000 2015", "id": 571753284819685378, "retweet_count": 0, "message": "Beh\u00f6ver texta sk\u00e5nskan #melfest", "user": "lovisasjogren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:20 +0000 2015", "id": 571753284379267072, "retweet_count": 3, "message": "RT @malinmichea: jag k\u00e4nner..... att jag inte tillh\u00f6r m\u00e5lgruppen f\u00f6r det h\u00e4r numret #melfest", "user": "FannyNordgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:20 +0000 2015", "id": 571753284341518337, "retweet_count": 0, "message": "Nu kommer killen med plastbuskarna, s\u00e5 ska spela candy crush ist\u00e4llet #melfest", "user": "TerukiDEATH"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:20 +0000 2015", "id": 571753283792076800, "retweet_count": 62, "message": "RT @manszelmerlow: Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http\u2026", "user": "myrbergemilia"}, {"hashtags": ["melfest", "svpol", "mello2015", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:26:18 +0000 2015", "id": 571753277760638977, "retweet_count": 4, "message": "Framtidens #melfest-bidrag kommer best\u00e5 av olika b\u00f6neutrop tack vare regimen L\u00f6fven's islamisering av Sverige. #svpol #mello2015 #mellosnack", "user": "PKkontroll"}, {"hashtags": ["Bj\u00f6rnSkifts", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:17 +0000 2015", "id": 571753272211587072, "retweet_count": 0, "message": "&amp; V a R r\u00f6star En p\u00e5 #Bj\u00f6rnSkifts ? #melfest", "user": "Spirande"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:16 +0000 2015", "id": 571753268138942464, "retweet_count": 79, "message": "RT @RichardHerrey: Nu s\u00e4ger min dotters sambo i soffan pl\u00f6tsligt att han aldrig gillat melodifestivall\u00e5tar?!\nHouston we have a problem. :)\n\u2026", "user": "MagganSjberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:26:16 +0000 2015", "id": 571753267744661504, "retweet_count": 0, "message": "Gl\u00f6mmer bort hashtagen, men ni fattar. Allt n\u00e4stan handlar om melfest", "user": "JonssonBella"}, {"hashtags": ["melfest", "jtr"], "date": "Sat Feb 28 19:26:16 +0000 2015", "id": 571753267719483392, "retweet_count": 8, "message": "RT @karinadelskold: Tur f\u00f6r dem att Camilla L\u00e4ckberg inte \u00e4r singel #melfest #jtr", "user": "GiraffenNikki"}, {"hashtags": ["sk\u00e5nska", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:16 +0000 2015", "id": 571753267585269760, "retweet_count": 2, "message": "F\u00f6rstod n\u00e5n vad Sanna just sa? \ud83d\ude02 #sk\u00e5nska #melfest", "user": "RIXFM"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:14 +0000 2015", "id": 571753259892908032, "retweet_count": 22, "message": "RT @MarelPett: The Jonas Brothers g\u00f6r comeback???? #melfest", "user": "hlndmatilda"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:13 +0000 2015", "id": 571753257669939201, "retweet_count": 22, "message": "RT @iamdanielparis: Bra nummer p\u00e5 #melfest just nu! Men vilken f\u00e4rg \u00e4r hennes kl\u00e4nning egentligen?!", "user": "klaraostensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:13 +0000 2015", "id": 571753257313443841, "retweet_count": 0, "message": "Visste inte att Robin var lika gammal 1978 som 2014, m\u00e5ste fr\u00e5ga han om bra makeup! #melfest", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:11 +0000 2015", "id": 571753248912240640, "retweet_count": 28, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att the fooo tappat en medlem #melfest", "user": "heytiffanie"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:11 +0000 2015", "id": 571753248497004544, "retweet_count": 0, "message": "W\u00f6 \u00e5 a, n\u00e4 det funkar inget vidare. #mello2015 #melfest", "user": "eappelgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:11 +0000 2015", "id": 571753246471131136, "retweet_count": 0, "message": "YES SK\u00c5NSKA MHM DATS RIGHT #melfest", "user": "hejeple"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:11 +0000 2015", "id": 571753245447729152, "retweet_count": 0, "message": "Nja ass\u00e5. Har lite sv\u00e5rt f\u00f6r denna. #melfest", "user": "allyswriting"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:10 +0000 2015", "id": 571753244738916352, "retweet_count": 0, "message": "Fin skylt detta #melfest http://t.co/NwwWkY16j2", "user": "oLLmoL"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:10 +0000 2015", "id": 571753244705361920, "retweet_count": 1, "message": "RT @aggressioner: Vad \u00e4r grejen med att alla ska fladdra med handen s\u00e5 fort de rappar lite haha??  #melfest", "user": "lowabjorkdahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:10 +0000 2015", "id": 571753243560300545, "retweet_count": 1, "message": "N\u00e4r man \u00e4r komposit\u00f6r och ordf\u00f6rr\u00e5det tar slut d\u00e5 sl\u00e4nger man in: \"\u00e5h\u00e5h\u00e5h\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5!!!\" Snark. #melfest", "user": "morkiee"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:26:09 +0000 2015", "id": 571753239890284545, "retweet_count": 1, "message": "L\u00e5ter inte allt lika dant. Lite som att allt smakar likadant p\u00e5 julbord nr5! #melodifestivalen #mello #melfest  #mello2015", "user": "JonasGrahn"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:26:09 +0000 2015", "id": 571753237600186369, "retweet_count": 0, "message": "3. Om f\u00f6rra bidraget var en v\u00e4lgjord Dry Martini s\u00e5 \u00e4r det h\u00e4r en synnerligen d\u00e5ligt blandad grogg. #melfest #melfest15", "user": "socialliberal"}, {"hashtags": ["melfest", "kduschlager"], "date": "Sat Feb 28 19:26:07 +0000 2015", "id": 571753231937875968, "retweet_count": 3, "message": "RT @pekwall: Ungkarlsvarianten av #melfest , byt ut hj\u00e4rter\u00f6st mot stj\u00e4rter\u00f6st. Lika d\u00e5lig tweet som programmet \u00f6verlag. #kduschlager", "user": "theodormagic"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:26:07 +0000 2015", "id": 571753231401000960, "retweet_count": 4, "message": "RT @kentlundgren: Black Swan baby! \u00c4lskar r\u00f6sten! #melfest #mello2015", "user": "hans_uno"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:07 +0000 2015", "id": 571753230717337602, "retweet_count": 0, "message": "Hinner inte hem till #melfest idag ifall det var n\u00e5gon som undrar varf\u00f6r jag inte twittrrar om det. :D", "user": "nicopunktse"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:07 +0000 2015", "id": 571753229614231552, "retweet_count": 15, "message": "RT @MarelPett: Deras h\u00e5r st\u00e5r s\u00e5 h\u00f6gt att man kan \u00e5ka skidor p\u00e5 de #melfest", "user": "livbjork"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:07 +0000 2015", "id": 571753229115121664, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "sophiegranlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:06 +0000 2015", "id": 571753227550629889, "retweet_count": 3, "message": "RT @IdaHammarback: Jag f\u00f6rst\u00e5r mig allvarligt inte p\u00e5 all \u00f6veranv\u00e4ndning av konfetti.. #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:06 +0000 2015", "id": 571753226833399808, "retweet_count": 0, "message": "Sketch tv\u00e5. Svag trea. #melfest", "user": "Riddersporre"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:06 +0000 2015", "id": 571753224824348672, "retweet_count": 0, "message": "G\u00c5R INTE ATT R\u00d6STA JU #melfest", "user": "TheCarrotGirl14"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:06 +0000 2015", "id": 571753224543313920, "retweet_count": 0, "message": "JTRs bidrag var ok i b\u00f6rjan sen blev det liiite v\u00e4l mycket #melfest", "user": "vesterlund94"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:05 +0000 2015", "id": 571753223163412481, "retweet_count": 0, "message": "Minus dock f\u00f6r konfettit, det f\u00e5r de spara tills de vunnit! #melfest", "user": "CarlEricE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:05 +0000 2015", "id": 571753222643310592, "retweet_count": 4, "message": "RT @linneaakessonn: b\u00e4st hittils omg, denna kommer l\u00e4tt bli en sommarhit\ud83d\ude46\ud83d\ude0a\ud83d\udc98\ud83d\udc9e\ud83d\ude4f\ud83c\udf1f\ud83d\ude0b\ud83d\udc81\ud83d\udc97\ud83d\udc8b\ud83d\udc8d\ud83d\udcad\u2600\ufe0f\ud83c\udf37\ud83c\udf38\ud83d\udc90 #melfest", "user": "Lindgren2Amanda"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:05 +0000 2015", "id": 571753221603131392, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "hallongrodan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:04 +0000 2015", "id": 571753219518545920, "retweet_count": 0, "message": "Har i vanlig ordning bytt profilbild p\u00e5 fejjan till min idolbild med M\u00e5ns Z. #melfest", "user": "szofiaj"}, {"hashtags": ["melfest", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 19:26:04 +0000 2015", "id": 571753218218332160, "retweet_count": 0, "message": "3:an: Ju fler kockar desto s\u00e4mre soppa. #melfest #svpol", "user": "OmarNaseer99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:54 +0000 2015", "id": 571753174534660096, "retweet_count": 1, "message": "MEN HALL\u00c5 DETTA \u00c4R EJ ANTIKRUNDAN, DET \u00c4R MELODIFESTIVALEN!!!! #melfest", "user": "maddeharaldson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:52 +0000 2015", "id": 571753166859083776, "retweet_count": 0, "message": "Hade liksom velat h\u00f6ra mer av Carolines r\u00f6st i refr\u00e4ngen men gud vilket snyggt nummer. #melfest", "user": "divahisterya"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:51 +0000 2015", "id": 571753163340046336, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e4staren p\u00e5 att spela uppenbar fake-gitarr #melfest", "user": "glitterkaoz"}, {"hashtags": ["jtr", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:50 +0000 2015", "id": 571753160647307266, "retweet_count": 0, "message": "Gitarristen var ju snygg jueh #jtr #melfest", "user": "psycopaticangel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:50 +0000 2015", "id": 571753159116361730, "retweet_count": 56, "message": "RT @scholm240: 80-talet ringde och ville bara s\u00e4ga att det inte tar n\u00e5got som helst ansvar f\u00f6r det h\u00e4r... #melfest", "user": "KarithaEricson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:50 +0000 2015", "id": 571753158130712578, "retweet_count": 0, "message": "Oj s\u00e5 blekt. Nej, inte denna heller. Kom igen d\u00e5. #melfest", "user": "Freddy20_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:49 +0000 2015", "id": 571753154188083200, "retweet_count": 0, "message": "NU \u00c4R DET SUPERHASSE! #melfest R\u00d6STAR\u00d6STAR\u00d6STA P\u00c5 HASSE! :DDDDD", "user": "FredrikGlad"}, {"hashtags": ["jtr", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:49 +0000 2015", "id": 571753153995116545, "retweet_count": 0, "message": "Jag har sv\u00e5rt f\u00f6r pojkband med det \u00e4r risk att #jtr g\u00e5r hem i stugorna - \u00e4ven ute i Europa #melfest", "user": "stefanwaborg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:45 +0000 2015", "id": 571753138954354689, "retweet_count": 0, "message": "Sl\u00f6sa med konfettin grabbar, det \u00e4r det enda positiva som kommer att regna \u00f6ver er ikv\u00e4ll. #melfest", "user": "MineaLindqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:45 +0000 2015", "id": 571753138425872384, "retweet_count": 1, "message": "RT @Schlagerhornan: F\u00f6r alla er som vill ha \u00f6gongodis, snart kommer Hasse Andersson! #melfest", "user": "johanelevant"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:45 +0000 2015", "id": 571753138346168320, "retweet_count": 0, "message": "Detta visar att 10 - \u00e5ringar bryr sig bara om utseende. #melfest", "user": "ballafjang"}, {"hashtags": ["melfest", "teamwork"], "date": "Sat Feb 28 19:25:45 +0000 2015", "id": 571753136903340033, "retweet_count": 3, "message": "RT @RichardHerrey: Man beh\u00f6ver en bra l\u00e5tskrivare ocks\u00e5\u2026\nLex Torgny S\u00f6derberg\n#melfest \u00b4#teamwork", "user": "ola_martensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:44 +0000 2015", "id": 571753135254867968, "retweet_count": 0, "message": "St\u00e4mmor, gitarr, klapp+s\u00e5ng bit, rap-ish bit ja det \u00e4r ju iaf ett bepr\u00f6vat koncept #melfest", "user": "LisaCarlssonn"}, {"hashtags": ["melfest", "feyflippmelo"], "date": "Sat Feb 28 19:25:44 +0000 2015", "id": 571753135099781120, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5rets retro sk\u00e4mt. #melfest #feyflippmelo", "user": "MrMissanpassad"}, {"hashtags": ["melfest", "jtr"], "date": "Sat Feb 28 19:25:44 +0000 2015", "id": 571753133426249729, "retweet_count": 0, "message": "15 \u00e5riga dotterns smak ;)  #melfest #jtr", "user": "CathiaBoq"}, {"hashtags": ["melfest", "svtmelfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:44 +0000 2015", "id": 571753133216538624, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e5gon har korsat Jedward med Emmelie de Forest #melfest #svtmelfest", "user": "markohuttunen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:43 +0000 2015", "id": 571753129190023169, "retweet_count": 1, "message": "Nu \u00e4r det s\u00e5 att det inte g\u00e5r att skriva n\u00e5got roligt utan att vara lite elak. #melfest", "user": "HansS01"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:43 +0000 2015", "id": 571753127969480704, "retweet_count": 16, "message": "RT @Malena_Ernman: Mikrofonsladd. S\u00e5 j\u00e4vla r\u00e4tt!! Caroline Wennergren #melfest", "user": "AmandlaCassel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:42 +0000 2015", "id": 571753125373202432, "retweet_count": 16, "message": "RT @annika_lantz: Tv\u00e5 och en halv Jedward! #melfest", "user": "Oliviahholmberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:42 +0000 2015", "id": 571753124832120832, "retweet_count": 0, "message": "Ska vi bry oss om vad du jobbat som? #melfest", "user": "dencoolatjejen"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:25:42 +0000 2015", "id": 571753123754201088, "retweet_count": 1, "message": "De d\u00e4r p\u00e5jkbandet se ju ut som storebrorserna ti min Trainee Gabriel Wikstr\u00f6m #melfest #mello #mello2015", "user": "Stassministern"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:41 +0000 2015", "id": 571753121673838592, "retweet_count": 0, "message": "Jaaaaaa, \u00e4ntligen! #melfest", "user": "thodenius"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:41 +0000 2015", "id": 571753120994353152, "retweet_count": 0, "message": "\u2764\ufe0f-r\u00f6stat \u00e4n? Inte jag..#melfest", "user": "78Tove"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:41 +0000 2015", "id": 571753120780443648, "retweet_count": 0, "message": "Japp Robin var s\u00e4kert s\u00e5 gammal 1978 #melfest", "user": "almabengtsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:39 +0000 2015", "id": 571753113905991680, "retweet_count": 3, "message": "RT @IdaHammarback: Jag f\u00f6rst\u00e5r mig allvarligt inte p\u00e5 all \u00f6veranv\u00e4ndning av konfetti.. #melfest", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["melfest", "boybandhell"], "date": "Sat Feb 28 19:25:39 +0000 2015", "id": 571753113557860352, "retweet_count": 0, "message": "\u00e4r inte s\u00e5 glad \u00f6ver att jedward \u00e4r tillbaka #melfest #boybandhell", "user": "sharksymptoms"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:38 +0000 2015", "id": 571753110470840320, "retweet_count": 0, "message": "Handklappen g\u00f6r mig glad iallfall #melfest", "user": "MalinMatson"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:37 +0000 2015", "id": 571753103713808384, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5r medge att jag fortfarande sitter och dr\u00f6mmer om Caroline. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:34 +0000 2015", "id": 571753093282582528, "retweet_count": 1, "message": "RT @hejzabina: Elinor pekar p\u00e5 tvn. \"Ass\u00e5 kolla p\u00e5 det h\u00e4r. Det \u00e4r fan vidrigt.\" #melfest", "user": "elnoh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:34 +0000 2015", "id": 571753092728922112, "retweet_count": 0, "message": "Censurerar mina egna tweets. Igen. #melfest", "user": "andraideal"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:34 +0000 2015", "id": 571753090170421248, "retweet_count": 0, "message": "Dags f\u00f6r t\u00f6ntigt inslag med Robin #melfest", "user": "piercethemaja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:33 +0000 2015", "id": 571753089415446528, "retweet_count": 13, "message": "RT @MelloPontus: JTR - Jag tar rast. #melfest", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:31 +0000 2015", "id": 571753079680466944, "retweet_count": 11, "message": "RT @niklassvensson: Caroline Wennergren. N\u00e4sta Bondbrud!\n#melfest", "user": "wtfladen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:30 +0000 2015", "id": 571753074789916672, "retweet_count": 0, "message": "Glad l\u00e5t! #melfest", "user": "rabarberpolisen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:29 +0000 2015", "id": 571753072835362820, "retweet_count": 4, "message": "RT @linneaakessonn: b\u00e4st hittils omg, denna kommer l\u00e4tt bli en sommarhit\ud83d\ude46\ud83d\ude0a\ud83d\udc98\ud83d\udc9e\ud83d\ude4f\ud83c\udf1f\ud83d\ude0b\ud83d\udc81\ud83d\udc97\ud83d\udc8b\ud83d\udc8d\ud83d\udcad\u2600\ufe0f\ud83c\udf37\ud83c\udf38\ud83d\udc90 #melfest", "user": "DanielaEngstrm2"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:29 +0000 2015", "id": 571753069425397760, "retweet_count": 0, "message": "Tv\u00e5 av fem Harry Stiles p\u00e5 den... #melfest", "user": "AndreasGillberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:27 +0000 2015", "id": 571753064413175808, "retweet_count": 3, "message": "Jag f\u00f6rst\u00e5r mig allvarligt inte p\u00e5 all \u00f6veranv\u00e4ndning av konfetti.. #melfest", "user": "IdaHammarback"}, {"hashtags": ["melfest", "teamwork"], "date": "Sat Feb 28 19:25:27 +0000 2015", "id": 571753062425108480, "retweet_count": 3, "message": "Man beh\u00f6ver en bra l\u00e5tskrivare ocks\u00e5\u2026\nLex Torgny S\u00f6derberg\n#melfest \u00b4#teamwork", "user": "RichardHerrey"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:26 +0000 2015", "id": 571753058935439361, "retweet_count": 0, "message": "Min \u00e5sikt om nummer 3: Det \u00e4r en tekniskt sett en l\u00e5t. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:25 +0000 2015", "id": 571753056544690176, "retweet_count": 79, "message": "RT @RichardHerrey: Nu s\u00e4ger min dotters sambo i soffan pl\u00f6tsligt att han aldrig gillat melodifestivall\u00e5tar?!\nHouston we have a problem. :)\n\u2026", "user": "malinstrid"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:25 +0000 2015", "id": 571753056213331968, "retweet_count": 0, "message": "Vill ha deras kl\u00e4der. VAD HAR H\u00c4NT MED MIN SYN P\u00c5 POJKBAND?! #melfest", "user": "Emmixen"}, {"hashtags": ["melfest", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:25:25 +0000 2015", "id": 571753055613534209, "retweet_count": 7, "message": "RT @MartinSoneby: jag h\u00e5ller inne en j\u00e4ttefis #melfest #mellosnack", "user": "klarasvensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:25 +0000 2015", "id": 571753055173148672, "retweet_count": 0, "message": "orkar inte kolla p\u00e5 #melfest, blir f\u00f6r deprimerad av att kolla p\u00e5 snygga killar bca i want one", "user": "hnarly"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:25 +0000 2015", "id": 571753053356990465, "retweet_count": 0, "message": "Pappa h\u00e5ller med mig om att det h\u00e4r \u00e4r det b\u00e4sta bidraget hittills  #melfest", "user": "filippa_borg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:25 +0000 2015", "id": 571753053268914177, "retweet_count": 0, "message": "JTR \u00e4r r\u00e4tt okej med. Save the best for last verkar vara melodin. Skrikande barn h\u00e4r s\u00e5 lite sv\u00e5rt med fokus. #melfest", "user": "MartinArvebro"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:25 +0000 2015", "id": 571753052857896962, "retweet_count": 0, "message": "RT @SVT Vi p\u00e5minner alla om att man ringer f\u00f6r att r\u00f6sta UT bidrag #melfest", "user": "Dr_PO"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:24 +0000 2015", "id": 571753052048379905, "retweet_count": 0, "message": "Undrar hur mycket h\u00e5rsprej de gick \u00e5t till de d\u00e4r luggarna? #melfest", "user": "kexiiii"}, {"hashtags": ["pojkband", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:24 +0000 2015", "id": 571753050580393984, "retweet_count": 1, "message": "RT @Kingritchon: Vilja \u00e4r det enda som stoppar mig fr\u00e5n att vomera i min egen mun. #pojkband #melfest", "user": "svenungsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:24 +0000 2015", "id": 571753049015906304, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "Novemberunge"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:24 +0000 2015", "id": 571753048365789186, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4re v\u00e4rld, tog alla bra l\u00e5tar slut 2014? #melfest", "user": "MammaMull"}, {"hashtags": ["melfest", "jtr"], "date": "Sat Feb 28 19:25:23 +0000 2015", "id": 571753046826459137, "retweet_count": 0, "message": "var de bra? hade kisspaus. #melfest #jtr", "user": "ojfie"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:23 +0000 2015", "id": 571753045975015424, "retweet_count": 0, "message": "No 3: Bj\u00f6rnbr\u00f6der 3. Utfyllnad. #mello2015 #melfest", "user": "monicamarklund"}, {"hashtags": ["J", "JTR", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:23 +0000 2015", "id": 571753045345869825, "retweet_count": 0, "message": "#J av #JTR \u00e4r den s\u00f6taste... mer vet jag inte att s\u00e4ga #melfest", "user": "paterjey"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:22 +0000 2015", "id": 571753043043225600, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "Sarakadhiim"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:22 +0000 2015", "id": 571753042955124737, "retweet_count": 0, "message": "TACK S\u00c5 MYCKET #melfest", "user": "matilda_westman"}, {"hashtags": ["melfest", "jtr"], "date": "Sat Feb 28 19:25:22 +0000 2015", "id": 571753041952694273, "retweet_count": 0, "message": "Bara jag som h\u00f6rde att en av dom skrev \"Sverige\" som om att dom va typ skit k\u00e4nda #melfest  #jtr", "user": "emilia_123_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:21 +0000 2015", "id": 571753039037632513, "retweet_count": 4, "message": "b\u00e4st hittils omg, denna kommer l\u00e4tt bli en sommarhit\ud83d\ude46\ud83d\ude0a\ud83d\udc98\ud83d\udc9e\ud83d\ude4f\ud83c\udf1f\ud83d\ude0b\ud83d\udc81\ud83d\udc97\ud83d\udc8b\ud83d\udc8d\ud83d\udcad\u2600\ufe0f\ud83c\udf37\ud83c\udf38\ud83d\udc90 #melfest", "user": "linneaakessonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:21 +0000 2015", "id": 571753038089719808, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r kunde jtr inte bara h\u00e5lla sig till pojkbandsst\u00e4mmor o l\u00e5tsasgitarrspelande... Var de tvungna att \"rappa\" ocks\u00e5 #melfest", "user": "wemskogs"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:21 +0000 2015", "id": 571753036718198784, "retweet_count": 16, "message": "RT @Malena_Ernman: Mikrofonsladd. S\u00e5 j\u00e4vla r\u00e4tt!! Caroline Wennergren #melfest", "user": "AmandaKallgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:20 +0000 2015", "id": 571753035531206656, "retweet_count": 0, "message": "Men \u00e4r man stoltaste Alings\u00e5saren nu eller #melfest", "user": "fwesterbergh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:20 +0000 2015", "id": 571753035472510979, "retweet_count": 0, "message": "Fan grabbar nu har ni tagit slut p\u00e5 finalist-konfettin. Typiskt ton\u00e5ringar. Nu ska det sv\u00e4ras p\u00e5 \u00e5lderdomshemmen. #melfest", "user": "Leijdstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:20 +0000 2015", "id": 571753035334078465, "retweet_count": 16, "message": "RT @annika_lantz: Tv\u00e5 och en halv Jedward! #melfest", "user": "Lollouisen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:20 +0000 2015", "id": 571753034260357121, "retweet_count": 0, "message": "Sannas kl\u00e4nning \u00e4r ocks\u00e5 k\u00e4rlek #melfest", "user": "nicandersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:20 +0000 2015", "id": 571753033681530880, "retweet_count": 1, "message": "RT @markusgranseth: \u00c5h! Min hemstad Alings\u00e5s \u00e4r killarna fr\u00e5n. Blir ju en r\u00f6st bara f\u00f6r det. Och de har skrivit l\u00e5ten sj\u00e4lva! Cred! #melfest", "user": "Trickofthewrist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:20 +0000 2015", "id": 571753032632938496, "retweet_count": 9, "message": "RT @MrSweFish: Springer du runt som ett f\u00e5n p\u00e5 scenen och \u00e4r med i en killgrupp s\u00e5 har du automatiskt kommit vidare till finalen #melfest", "user": "Otymplig"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:20 +0000 2015", "id": 571753031643095040, "retweet_count": 20, "message": "RT @JonasParo: F\u00e5r lite Buffalo Bill-vibbar av Midnight Boy. #melfest http://t.co/ShBXKEjPB3", "user": "TildaHettman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:25:19 +0000 2015", "id": 571753028275073024, "retweet_count": 0, "message": "Mitt barnbarn Ester diggar#melfest", "user": "ToorVan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:18 +0000 2015", "id": 571753027020959744, "retweet_count": 7, "message": "RT @niklassvensson: Blir inte f\u00f6rv\u00e5nad om Caroline Wennergren g\u00e5r direkt till final. \n#melfest", "user": "Madde_71"}, {"hashtags": ["JTRmelfest", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:18 +0000 2015", "id": 571753025234186240, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r med svenska boyband som bara \u00e4r bleka kopior av de amerikanska/brittiska... #JTRmelfest #melfest", "user": "malinemmoth"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:18 +0000 2015", "id": 571753025091588096, "retweet_count": 1, "message": "JTR. Betyg: tv\u00e5a.\n#melfest", "user": "niklassvensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:17 +0000 2015", "id": 571753021274767362, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r n\u00e5got som \u00e4r lite off-key med pojkarna. #melfest", "user": "Perzec"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:17 +0000 2015", "id": 571753019920027649, "retweet_count": 2, "message": "RT @2000aldrig: Ok, dom drar ig\u00e5ng h\u00e5rt i #melfest med Hagamannens catchphrase \"Don't say no\"", "user": "nylundaxel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:17 +0000 2015", "id": 571753019865485312, "retweet_count": 0, "message": "JTR rappade?! Rappade?!? Sverige, har vi tillr\u00e4ckligt med boybands redan?? R\u00f6sta inte p\u00e5 det h\u00e4r. Sn\u00e4lla..#melfest", "user": "AndreMillom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:16 +0000 2015", "id": 571753015562117120, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nner mig smutsig. #melfest", "user": "KureKureMartin"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:25:16 +0000 2015", "id": 571753015306268672, "retweet_count": 1, "message": "JTR VA S\u00c5 BRAAAA @JTRofficial #mello2015 #melfest #melfest15", "user": "EmiliaaMollgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:15 +0000 2015", "id": 571753012051505152, "retweet_count": 0, "message": "att ha konfetti i sitt bidrag k\u00e4nns inte ok tycker jag,,, bara om man vunnit n\u00e5got s\u00e5 ska konfettin komma! #melfest", "user": "FredrikGlad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:14 +0000 2015", "id": 571753008947699712, "retweet_count": 8, "message": "RT @CarlStanleyy: DETTA \u00c4R S\u00c5 F\u00c4RGL\u00d6ST! \u00c5H NEJ NU RAPPAR EN AV DEM OCKS\u00c5... JAG BEH\u00d6VER NUTELLA OCH MORFIN!\n#melfest!", "user": "klarakallgren_"}, {"hashtags": ["melfest", "jtr"], "date": "Sat Feb 28 19:25:14 +0000 2015", "id": 571753006749908992, "retweet_count": 8, "message": "RT @karinadelskold: Tur f\u00f6r dem att Camilla L\u00e4ckberg inte \u00e4r singel #melfest #jtr", "user": "MBeijar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:13 +0000 2015", "id": 571753005139296257, "retweet_count": 1, "message": "Ov\u00e4ntat med rap, v\u00e4ntat med klapp #melfest", "user": "blanksteg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:13 +0000 2015", "id": 571753005109927937, "retweet_count": 22, "message": "RT @MarelPett: The Jonas Brothers g\u00f6r comeback???? #melfest", "user": "ellentheunicorn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:13 +0000 2015", "id": 571753004052951040, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r egentligen ganska synd om grabbarna i JTR. De har ju vuxit upp i Alings\u00e5s. #melfest", "user": "phAlfredsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:13 +0000 2015", "id": 571753002144567296, "retweet_count": 0, "message": "JTR - direkt till finalen! #melfest", "user": "daniellaholg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:12 +0000 2015", "id": 571753001192460288, "retweet_count": 2, "message": "JTR, Jag Tr\u00f6ttnade Raskt #melfest", "user": "SossoCarlsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:12 +0000 2015", "id": 571753000814964737, "retweet_count": 0, "message": "Fattar ni att det finns massor av l\u00e5tar som inte kommer med. #melfest", "user": "matsbergendahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:12 +0000 2015", "id": 571752997937680386, "retweet_count": 4, "message": "JTR f\u00e5r tre piggelin av tio. Enbart f\u00f6r att de beh\u00f6ver varsin f\u00f6r att v\u00e4xa till sig. #melfest", "user": "aliciadickner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:11 +0000 2015", "id": 571752997807648768, "retweet_count": 3, "message": "RT @RIXFM: Nu @JTRofficial i #melfest! I somras gjorde grabbarna en tokigt sk\u00f6n spelning hos oss p\u00e5 redaktionen \ud83d\udc4d\ud83d\ude00 http://t.co/GCGofVch7S", "user": "jossefluff"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:11 +0000 2015", "id": 571752997581148160, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5d\u00e4rja. #melfest", "user": "killingyoursons"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:11 +0000 2015", "id": 571752997241421825, "retweet_count": 0, "message": "\"J\u00e4vla Christer Bj\u00f6rkman\" skriver moster till mig. Hon vet hur man imponerar #melfest", "user": "Adnellaren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:11 +0000 2015", "id": 571752996733898752, "retweet_count": 9, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Vi tar de f\u00f6rsta bokst\u00e4verna i v\u00e5ra namn och g\u00f6r ett bandnamn av det!\"\n\"SKJUT ER! SKJUT ER SJ\u00c4LVA I HUVUDET! NI F\u00d6RST\u00d6R \u2026", "user": "Taagek"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:25:11 +0000 2015", "id": 571752995651780608, "retweet_count": 4, "message": "RT @kentlundgren: Black Swan baby! \u00c4lskar r\u00f6sten! #melfest #mello2015", "user": "wtfladen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:11 +0000 2015", "id": 571752995228127232, "retweet_count": 13, "message": "RT @MelloPontus: JTR - Jag tar rast. #melfest", "user": "baronessan96"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:11 +0000 2015", "id": 571752995165212672, "retweet_count": 0, "message": "Hahaha, det \u00e4r ganska otroligt hur alla #melfest twittrare har n\u00e4stan exakt samma reaktion inom loppet av mikrosekunder", "user": "ElusiveReach"}, {"hashtags": ["melfest", "jtr"], "date": "Sat Feb 28 19:25:11 +0000 2015", "id": 571752994796122113, "retweet_count": 1, "message": "RT @kjelleman: Deras t-shirts b\u00f6r tv\u00e4ttas i 90 grader och sen inte str\u00e4ckas ut. #melfest #jtr", "user": "MrSvenskTjej"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:11 +0000 2015", "id": 571752994565459969, "retweet_count": 62, "message": "RT @manszelmerlow: Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http\u2026", "user": "EEvaBerg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:10 +0000 2015", "id": 571752993483296768, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det Jonas Brothers fast svenska? #melfest", "user": "noracoolisen"}, {"hashtags": ["melfest", "jtr"], "date": "Sat Feb 28 19:25:10 +0000 2015", "id": 571752993009369088, "retweet_count": 8, "message": "RT @karinadelskold: Tur f\u00f6r dem att Camilla L\u00e4ckberg inte \u00e4r singel #melfest #jtr", "user": "sagarosen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:10 +0000 2015", "id": 571752992464084993, "retweet_count": 0, "message": "- Sn\u00e4lla, r\u00f6sta p\u00e5 JTR! s\u00e4ger \u00e5tta\u00e5ringen. Otippat... #melfest", "user": "Fialinderstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:10 +0000 2015", "id": 571752992115978240, "retweet_count": 28, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att the fooo tappat en medlem #melfest", "user": "juliamoen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:10 +0000 2015", "id": 571752989674868738, "retweet_count": 1, "message": "RT @dencoolatjejen: Inte tack #melfest", "user": "EmmaaJ03"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:09 +0000 2015", "id": 571752988525649921, "retweet_count": 0, "message": "JTR - Building it up. - och h\u00e4r kom den svenska versionen av 1D, f\u00f6rutom att de \u00e4r 3st d\u00e5. #melfest2015 #mello2015 #melfest", "user": "m00nkeyslut"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:59 +0000 2015", "id": 571752946079289344, "retweet_count": 0, "message": "Lugnt b\u00e4sta ! #melfest", "user": "linneakkarlsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:58 +0000 2015", "id": 571752943130693633, "retweet_count": 20, "message": "RT @karinadelskold: Killarna som bevisar att 20 \u00e4r det nya 10 #melfest", "user": "AnnaOxenstierna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:58 +0000 2015", "id": 571752940605726721, "retweet_count": 0, "message": "JTR - l\u00e5ter som namnet p\u00e5 ett... J\u00e4rnv\u00e4gsbolag. Typ SL. Eller MTR. #melfest", "user": "MalinDahlberg"}, {"hashtags": ["melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:24:58 +0000 2015", "id": 571752939838169088, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow allt h\u00e4nger p\u00e5 dig ikv\u00e4ll mums mums! \ud83d\udcaa\ud83c\udfa4 #melfest #melodifestivalen", "user": "sofiew_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:57 +0000 2015", "id": 571752937342537728, "retweet_count": 1, "message": "Jag s\u00e4ger inte att l\u00e5t 3 \u00e4r d\u00e5lig men jag drack just en stor whiskey f\u00f6r att st\u00e5 ut. #melfest", "user": "Juristfan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:57 +0000 2015", "id": 571752937254461441, "retweet_count": 1, "message": "Inte tack #melfest", "user": "dencoolatjejen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:57 +0000 2015", "id": 571752937195765762, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e5n som haft koll p\u00e5 hj\u00e4rtat om det dunkat eller varit lila? #melfest", "user": "ninalainen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:57 +0000 2015", "id": 571752937099173888, "retweet_count": 1, "message": "RT @FannyNordgren: S\u00e5nginsatsen \u00e4r verkligen inte helt hundra #melfest", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:57 +0000 2015", "id": 571752936541454336, "retweet_count": 15, "message": "RT @MarelPett: Deras h\u00e5r st\u00e5r s\u00e5 h\u00f6gt att man kan \u00e5ka skidor p\u00e5 de #melfest", "user": "susanliiu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:57 +0000 2015", "id": 571752936012976130, "retweet_count": 5, "message": "RT @PierreMathisson: JTR som allts\u00e5 \u00e4r kort f\u00f6r \"J\u00e4ttetr\u00e5kigt\". #melfest", "user": "patbyr"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:57 +0000 2015", "id": 571752935820042240, "retweet_count": 0, "message": "Gissar att @RuthnerFelicia gillar detta bidraget \ud83d\ude1c\ud83d\ude18 #melfest", "user": "Bellizzen"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:57 +0000 2015", "id": 571752935371243521, "retweet_count": 0, "message": "Borde inte s\u00e5ngr\u00f6st vara ett grundkriterie f\u00f6r mello? #melfest #mello2015", "user": "HaageJonas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:56 +0000 2015", "id": 571752934784016384, "retweet_count": 1, "message": "F\u00f6r alla er som vill ha \u00f6gongodis, snart kommer Hasse Andersson! #melfest", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:56 +0000 2015", "id": 571752932665913345, "retweet_count": 0, "message": "Ljusa pojkr\u00f6ster i falsk falsetts\u00e5ng kan knappast bygga upp n\u00e5got annat \u00e4n dagisbarns desillusionerade v\u00e4rldsbild. #melfest #mello2015", "user": "Jagmalin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:56 +0000 2015", "id": 571752932401647616, "retweet_count": 16, "message": "RT @Malena_Ernman: Mikrofonsladd. S\u00e5 j\u00e4vla r\u00e4tt!! Caroline Wennergren #melfest", "user": "SyntolkningNu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:56 +0000 2015", "id": 571752931319554050, "retweet_count": 0, "message": "Boysen fr\u00e5n Alings\u00e5s sl\u00e5ss garanterat om topplacering i kv\u00e4ll #melfest", "user": "Sawestahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:56 +0000 2015", "id": 571752930824626176, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00e4lskar pojkband. Men detta SUCKS! #melfest", "user": "jessicawsandber"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:55 +0000 2015", "id": 571752928836362242, "retweet_count": 0, "message": "Frisyrerna g\u00e5r vidare till final. JTR #melfest", "user": "johanochida"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:55 +0000 2015", "id": 571752928198967296, "retweet_count": 20, "message": "RT @JonasParo: F\u00e5r lite Buffalo Bill-vibbar av Midnight Boy. #melfest http://t.co/ShBXKEjPB3", "user": "HannaWesthoff"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:55 +0000 2015", "id": 571752927750193153, "retweet_count": 0, "message": "#melfest- vilket uselt mello\u00e5r. Avg\u00e5 Christer Bj\u00f6rkman!", "user": "lenalund22"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:54 +0000 2015", "id": 571752926026203136, "retweet_count": 0, "message": "Pojkvaskrar. Avg\u00e5. #melfest", "user": "majawestling"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:54 +0000 2015", "id": 571752925934051328, "retweet_count": 0, "message": "Har han h\u00e5llt samma ackord hela l\u00e5ten? #melfest", "user": "piercethemaja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:54 +0000 2015", "id": 571752924155666432, "retweet_count": 7, "message": "RT @UlfBjereld: Vad vore v\u00e4rlden utan pojkband? Den kan vara trist och tr\u00e5kig och.. och.. alldeles alldeles underbar! #melfest", "user": "MrMissanpassad"}, {"hashtags": ["midnightboy", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:54 +0000 2015", "id": 571752922389852161, "retweet_count": 4, "message": "RT @AfTrus: Ja det var han som gick spritt spr\u00e5ngande naken p\u00e5 Stureplan f\u00f6r n\u00e5gra \u00e5r sedan... #midnightboy #melfest @ABNojesbladet", "user": "Rulltrappa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:53 +0000 2015", "id": 571752919898447872, "retweet_count": 0, "message": "Hade de haft mer karisma kanske de hade kommit undan med den medelm\u00e5ttiga s\u00e5ngen #melfest", "user": "gustavohrn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:53 +0000 2015", "id": 571752919403515904, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta @JTRofficial #melfest http://t.co/WJ1mTPAWXL", "user": "ronnb_hillevi"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:53 +0000 2015", "id": 571752918778572801, "retweet_count": 13, "message": "RT @MelloPontus: JTR - Jag tar rast. #melfest", "user": "halvradikal"}, {"hashtags": ["melfest", "1D"], "date": "Sat Feb 28 19:24:52 +0000 2015", "id": 571752915876110336, "retweet_count": 0, "message": "#melfest beh\u00f6ver vi \u00e4nnu en kopia av One Direction?? R\u00e4cker det inte med alla vi redan har.. #1D", "user": "Dariner_Emilia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:52 +0000 2015", "id": 571752915087577089, "retweet_count": 0, "message": "2,75 p\u00e5 slynglarna till andra chansen m\u00e5ste ha varit bra v\u00e4rde. #melfest", "user": "Unibet_Sverige"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:52 +0000 2015", "id": 571752914957557760, "retweet_count": 0, "message": "Sv\u00e4nger g\u00f6r det i alla fall! #melfest", "user": "CarlEricE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:52 +0000 2015", "id": 571752914936594432, "retweet_count": 3, "message": "RT @Chris_Halvorsen: Stoppa pressarna! En l\u00e5t av kvalitet som \u00e4r med i Melodifestivalen! #melfest", "user": "EmelieTheBat"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:52 +0000 2015", "id": 571752914345172992, "retweet_count": 0, "message": "b\u00e4sta #melfest", "user": "theajegreuss"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:51 +0000 2015", "id": 571752913267232768, "retweet_count": 0, "message": "Boyband-effect! Att tweens och yngre ton\u00e5ringar goes bananas just nu. #melfest", "user": "juliashepherd91"}, {"hashtags": ["melfest", "jtr"], "date": "Sat Feb 28 19:24:51 +0000 2015", "id": 571752913103659008, "retweet_count": 1, "message": "RT @PiaSjoholm: Vi ville j\u00e4tteg\u00e4rna vara 1D fast med Justin Bieberh\u00e5r. Vi sjunger falskt ocks\u00e5. Men vi ser maniskt glada ut. #melfest #jtr", "user": "MarietheLarsson"}, {"hashtags": ["JTR", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:51 +0000 2015", "id": 571752911308529664, "retweet_count": 0, "message": "En blir ju lite glad i alla fall #JTR #melfest ca hejarklack", "user": "Spirande"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:51 +0000 2015", "id": 571752910595461120, "retweet_count": 0, "message": "Detta med att alla popl\u00e5tar ska ha lite rap i sig???????? GE UPP G\u00c5 H\u00c4RIFR\u00c5N #melfest", "user": "almabengtsson"}, {"hashtags": ["melfest", "mellokollen"], "date": "Sat Feb 28 19:24:50 +0000 2015", "id": 571752908544475136, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial #melfest ALLA R\u00d6STA #mellokollen http://t.co/eNjzvtUXJy", "user": "_wilmafoooer_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:50 +0000 2015", "id": 571752908447993857, "retweet_count": 1, "message": "Har du glitter och \u00e4r ett pojkband \u00e4r du direkt vidare #melfest", "user": "dencoolatjejen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:50 +0000 2015", "id": 571752906141134848, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4st hittills. 3 poppande br\u00f6der. Ett bra koncept i mello. Har ju funkat f\u00f6rr. Eller vad s\u00e4ger du @RichardHerrey? #melfest", "user": "HolmbergMarie"}, {"hashtags": ["melfest", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:24:49 +0000 2015", "id": 571752904446648320, "retweet_count": 0, "message": "Beh\u00f6ver v\u00e4rlden verkligen fler pojkband? #melfest #mellosnack", "user": "riktigkvinna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:49 +0000 2015", "id": 571752903632945153, "retweet_count": 0, "message": "Hoppas verkligen att det \u00e4r 18 \u00e5rs gr\u00e4ns f\u00f6r att f\u00e5 r\u00f6sta #melfest", "user": "morgangillberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:49 +0000 2015", "id": 571752901535772672, "retweet_count": 15, "message": "Deras h\u00e5r st\u00e5r s\u00e5 h\u00f6gt att man kan \u00e5ka skidor p\u00e5 de #melfest", "user": "MarelPett"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:49 +0000 2015", "id": 571752901401559040, "retweet_count": 4, "message": "RT @CarlMelin: \u00c5karpsl\u00e5ten med Sanna o Robin \u00e4r fortfarande klart b\u00e4sta i #mello2015 #melfest", "user": "herder"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:48 +0000 2015", "id": 571752900424306690, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4st hittills #melfest #mello2015", "user": "BinnbergOlivia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:48 +0000 2015", "id": 571752899715465217, "retweet_count": 56, "message": "RT @scholm240: 80-talet ringde och ville bara s\u00e4ga att det inte tar n\u00e5got som helst ansvar f\u00f6r det h\u00e4r... #melfest", "user": "lindacastell77"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:48 +0000 2015", "id": 571752898750750720, "retweet_count": 0, "message": "fast det \u00e4r inte tyv\u00e4rr iofs #melfest", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["jtr", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:48 +0000 2015", "id": 571752897731543040, "retweet_count": 0, "message": "Gillar #jtr! Bra l\u00e5t! #melfest", "user": "MrFoghagen"}, {"hashtags": ["disneypop", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:48 +0000 2015", "id": 571752897295351808, "retweet_count": 0, "message": "JTR. Pluspo\u00e4ng f\u00f6r det kreativa gruppnamnet... not! -2p L\u00e5tsas inte spela p\u00e5 gitarren n\u00e4r det inte \u00e4r n\u00e5n gitarr! #disneypop #melfest", "user": "Medelheim"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:47 +0000 2015", "id": 571752897081430016, "retweet_count": 0, "message": "JTR \u2013 egentligen generisk MTV-glad-emo, men skitsnygg produktion inkl rap-sticket, och gossarna sjunger popst\u00e4rnigt! #melfest", "user": "kjellhaglund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:47 +0000 2015", "id": 571752893860200449, "retweet_count": 1, "message": "L\u00e5nga tr\u00f6jor och snabba frisyrer, ett genomg\u00e5ende tema f\u00f6r 90-talisterna i #melfest.", "user": "ErikStahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:47 +0000 2015", "id": 571752893390454785, "retweet_count": 10, "message": "RT @CarlStanleyy: JTR F\u00c5R MIDNIGHT BOY ATT FRAMST\u00c5 SOM ETT MUSIKALISKT GENI!\n#melfest", "user": "Ms_Emzie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:46 +0000 2015", "id": 571752891691753473, "retweet_count": 2, "message": "P\u00e5 Stockholmsveckan i Visby \u00e4r JTR k\u00e4nda som STD. #melfest", "user": "olssonrobin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:46 +0000 2015", "id": 571752889250684929, "retweet_count": 0, "message": "PS. Skickar vi JTR till Wien kommer vi f\u00e5 12 po\u00e4ng fr\u00e5n Australien direkt!!! :D #melfest", "user": "LandstromLina"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:45 +0000 2015", "id": 571752888759914498, "retweet_count": 9, "message": "RT @DanielaEngstrm2: \u00c4r inget JTR fan men dom \u00e4r grymma \u00e5 f\u00f6rtj\u00e4nar att g\u00e5 vidare till final #melfest", "user": "liviatufvesson"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:45 +0000 2015", "id": 571752887828815872, "retweet_count": 0, "message": "melodi nmr 3. wow detta har man ju aldrig h\u00f6rt f\u00f6rut... sur s\u00e5ng :/ #mello2015 #melfest", "user": "ElinHojd"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:45 +0000 2015", "id": 571752887270965248, "retweet_count": 0, "message": "Rapp delen var tbh bra... :( #melfest", "user": "TerukiDEATH"}, {"hashtags": ["JTR", "mello15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:45 +0000 2015", "id": 571752886641795075, "retweet_count": 0, "message": "Tog hand om kv\u00e4llens ryggbiff, s\u00e5 har inte sett/lyssnat #JTR #mello15 #melfest", "user": "synfel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:45 +0000 2015", "id": 571752886109118464, "retweet_count": 0, "message": "Receivern bytte just fr\u00e5n \"Dolby Digital\" till \"this sucks\" p\u00e5 displayen.. #melfest", "user": "bingmert"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:44 +0000 2015", "id": 571752882292297729, "retweet_count": 0, "message": "jTR-\u00e5reys svar p\u00e5 Herreys, saknas bara guldpjuck - I say nooooooo #melfest", "user": "bjorngevert"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:44 +0000 2015", "id": 571752881533165568, "retweet_count": 0, "message": "okej HUUUR kan de g\u00e5 ha glitter om de inte har vunnit???? #melfest", "user": "EbbaRamden"}, {"hashtags": ["melfest", "jtr"], "date": "Sat Feb 28 19:24:44 +0000 2015", "id": 571752881365368832, "retweet_count": 8, "message": "Tur f\u00f6r dem att Camilla L\u00e4ckberg inte \u00e4r singel #melfest #jtr", "user": "karinadelskold"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:44 +0000 2015", "id": 571752880924971009, "retweet_count": 0, "message": "Killen me gitarren nu.... Herre g nu e d illa #melfest", "user": "frisivlju"}, {"hashtags": ["melfest", "kduschlager"], "date": "Sat Feb 28 19:24:43 +0000 2015", "id": 571752877175283712, "retweet_count": 3, "message": "Ungkarlsvarianten av #melfest , byt ut hj\u00e4rter\u00f6st mot stj\u00e4rter\u00f6st. Lika d\u00e5lig tweet som programmet \u00f6verlag. #kduschlager", "user": "pekwall"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:43 +0000 2015", "id": 571752876562898944, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r l\u00e5ter alla tjejtjusar-pojkbidrag likadant? #melfest", "user": "mariamoldre"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:42 +0000 2015", "id": 571752875984064513, "retweet_count": 20, "message": "RT @karinadelskold: Killarna som bevisar att 20 \u00e4r det nya 10 #melfest", "user": "JonasHinnfors"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:42 +0000 2015", "id": 571752875921170432, "retweet_count": 16, "message": "RT @annika_lantz: Tv\u00e5 och en halv Jedward! #melfest", "user": "madisonwik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:42 +0000 2015", "id": 571752874897743873, "retweet_count": 0, "message": "Nu str\u00f6mmar alla fjortisr\u00f6sterna in. #melfest", "user": "szerafia"}, {"hashtags": ["melfest", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:24:42 +0000 2015", "id": 571752873861783552, "retweet_count": 7, "message": "jag h\u00e5ller inne en j\u00e4ttefis #melfest #mellosnack", "user": "MartinSoneby"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:41 +0000 2015", "id": 571752871089328129, "retweet_count": 0, "message": "Nu gick gubben hellre ut i k\u00f6ket och diska \u00e4n sitta kvar i tv-soffan\nD\u00e5 \u00e4r det riktigt illa! #melfest", "user": "LisanAlt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:41 +0000 2015", "id": 571752871051599873, "retweet_count": 0, "message": "Nope - sorri inte heller melodi nummer 3 h\u00e5ller m\u00e5ttet #melfest", "user": "SusannMarkow"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:41 +0000 2015", "id": 571752870623780864, "retweet_count": 1, "message": "Chilla med konfettin, NI HAR INTE VUNNIT \u00c4N #melfest", "user": "IdaHammarback"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:41 +0000 2015", "id": 571752869130600448, "retweet_count": 0, "message": "Falun kan satsa p\u00e5 VM i pubertal falsks\u00e5ng n\u00e4sta \u00e5r? #melfest #mello2015", "user": "kobbentweets"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:41 +0000 2015", "id": 571752868962803712, "retweet_count": 0, "message": "#melfest Caroline Wennergren. Black Swan. Tror det \u00e4r min favorit i \u00e5r. Faktiskt. carolinewennergren https://t.co/XH8xZrvKBB", "user": "MariaTingvall"}, {"hashtags": ["melfest", "mufswe"], "date": "Sat Feb 28 19:24:41 +0000 2015", "id": 571752868035895296, "retweet_count": 1, "message": "RT @jonas_ivarsson: @ensamborgare t\u00e4nker motionera om att f\u00f6rbjuda pojkband p\u00e5 n\u00e4sta MUFst\u00e4mma. R\u00e4knar kallt med att den g\u00e5r igenom. #melfe\u2026", "user": "ensamborgare"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:40 +0000 2015", "id": 571752867540959233, "retweet_count": 12, "message": "RT @NorrbottenBD: \u00c4ven denna kv\u00e4ll vill vi f\u00f6rtydliga att ingen av deltagarna kommer fr\u00e5n Norrbotten #melfest", "user": "ejerikssonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:40 +0000 2015", "id": 571752867134083072, "retweet_count": 0, "message": "\u00e4ntligen n\u00e5got bra #melfest", "user": "idkmaja"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:40 +0000 2015", "id": 571752866744037376, "retweet_count": 62, "message": "RT @manszelmerlow: Om en timme \u00e4r det dags. Hoppas ni gillar. En r\u00f6st skulle inte vara dumt isf. :)\nNu \u00e5ker vi!!!!! #mzheroes #melfest http\u2026", "user": "bergbring"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:40 +0000 2015", "id": 571752866584530944, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r sjukt tr\u00f6tt p\u00e5 dessa pojkband..URK! #melfest", "user": "Lillansson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:40 +0000 2015", "id": 571752865758384128, "retweet_count": 0, "message": "Fem\u00e5ringen tycker dom har barnsliga frisyrer. \nSom sagt; hon \u00e4r fem(!)\n#melfest", "user": "ericahem"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:40 +0000 2015", "id": 571752865435426816, "retweet_count": 37, "message": "RT @RichardHerrey: Tre br\u00f6der.\nEtt riktigt bra koncept\u2026  eller?\n#melfest", "user": "FeliciaWelander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:39 +0000 2015", "id": 571752862495182850, "retweet_count": 0, "message": "\" upp \u00f6ver mina \u00f6ron\" \ud83c\udfbc\ud83c\udfa4s\u00e5 k\u00e4nns denna #melfest \ud83c\udfb5\ud83c\udfb6", "user": "cirkusppq"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:38 +0000 2015", "id": 571752859349487616, "retweet_count": 0, "message": "Grabbaaaaaaaaaaaaar \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @JTRofficial #melfest", "user": "klaraostensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:38 +0000 2015", "id": 571752859081043968, "retweet_count": 0, "message": "Den d\u00e4ra j\u00e4vla konfettin!!! #melfest", "user": "lottis_carlgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:38 +0000 2015", "id": 571752857713680384, "retweet_count": 13, "message": "RT @MelloPontus: JTR - Jag tar rast. #melfest", "user": "aliciadickner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:38 +0000 2015", "id": 571752856245686272, "retweet_count": 1, "message": "RT @almabengtsson: Pojkband g\u00f6r mig lite illam\u00e5ende faktiskt #melfest", "user": "niablodrum"}, {"hashtags": ["Eurovision", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:38 +0000 2015", "id": 571752856006619136, "retweet_count": 0, "message": "Australien \u00e4r ju med i #Eurovision s\u00e5 vi kanske skulle skicka pojkbandet. #melfest", "user": "PJodenius"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:38 +0000 2015", "id": 571752855692054529, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 duktiga ju! #melfest", "user": "PauliiineJ"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:37 +0000 2015", "id": 571752854882553856, "retweet_count": 3, "message": "RT @MelloPontus: N\u00e4sta \u00e5r kr\u00e4ver jag ett bra pojkband. Typ One Direction. #melfest", "user": "ttiillddaaaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:37 +0000 2015", "id": 571752853280296961, "retweet_count": 1, "message": "S\u00e5nginsatsen \u00e4r verkligen inte helt hundra #melfest", "user": "FannyNordgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:37 +0000 2015", "id": 571752851061530626, "retweet_count": 37, "message": "RT @RichardHerrey: Tre br\u00f6der.\nEtt riktigt bra koncept\u2026  eller?\n#melfest", "user": "SyntolkningNu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:36 +0000 2015", "id": 571752850151366656, "retweet_count": 1, "message": "RT @SpriteStar26: Gitarren \u00e4r ju inte ens ikopplad?? Ja, jag var bara tvungen att notera det. Lol #melfest", "user": "EmmaaJ03"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:36 +0000 2015", "id": 571752847739650048, "retweet_count": 16, "message": "RT @annika_lantz: Tv\u00e5 och en halv Jedward! #melfest", "user": "RobertPawlik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:36 +0000 2015", "id": 571752847475408896, "retweet_count": 0, "message": "Vad \u00e4r det med glittret ?? Glitter \u00e4r f\u00f6r vinnaren #melfest", "user": "liinnnea_jb"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:36 +0000 2015", "id": 571752847425052672, "retweet_count": 9, "message": "RT @MrSweFish: Springer du runt som ett f\u00e5n p\u00e5 scenen och \u00e4r med i en killgrupp s\u00e5 har du automatiskt kommit vidare till finalen #melfest", "user": "mirella_pt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:35 +0000 2015", "id": 571752846649110529, "retweet_count": 5, "message": "RT @sophiaalun: vi beh\u00f6ver nya programledare pls #melfest", "user": "selma_rk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:35 +0000 2015", "id": 571752846116450304, "retweet_count": 0, "message": "7 g\u00e5nger 8 \u00e4r 7!!!! #melfest @JTRofficial", "user": "AngelPearl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:35 +0000 2015", "id": 571752845952880640, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ter som 729363829 l\u00e5tar en h\u00f6rt f\u00f6rut #melfest", "user": "CassandraWallen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:35 +0000 2015", "id": 571752842828099585, "retweet_count": 0, "message": "Nej men seri\u00f6st vilken j\u00e4vulsk liten arena #melfest", "user": "jackohaschips"}, {"hashtags": ["fail", "lol", "gay", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:35 +0000 2015", "id": 571752842765185026, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r att vissa av tangenterna sitter v\u00e4ldigt n\u00e4ra varandra, s\u00e5 en n\u00e4stan skriver \"b\u00f6gen\" ist\u00e4llet f\u00f6r \"v\u00e4gen\"... #fail #lol #gay #melfest", "user": "Perzec"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:34 +0000 2015", "id": 571752840575782912, "retweet_count": 8, "message": "RT @Palstrobaek: Detta m\u00e5ste vara det s\u00e4msta #melfest \u00e5ret sen f\u00f6rra \u00e5ret", "user": "_NiicolettaF"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:28 +0000 2015", "id": 571752814516559872, "retweet_count": 0, "message": "Svensk vit kille p\u00e5 13 v\u00e5rar borde inte ge sig p\u00e5 live rapping  #melfest", "user": "literallysanna"}, {"hashtags": ["mellosnack", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:28 +0000 2015", "id": 571752814315212800, "retweet_count": 2, "message": "JTR m\u00e5ste ljuga om att dom \u00e4r syskon #mellosnack #melfest", "user": "AinaLesse"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:27 +0000 2015", "id": 571752810435506176, "retweet_count": 2, "message": "RT @Schlagerhornan: Oj h\u00e4r var det m\u00e5lbrottsr\u00f6ster f\u00f6r hela slanten! #melfest", "user": "henryfcohen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:26 +0000 2015", "id": 571752808422236160, "retweet_count": 0, "message": "#melfest Mel 3 min psoriasis flammar upp av att lyssna p\u00e5 det h\u00e4r.", "user": "Mechaoctotron"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:26 +0000 2015", "id": 571752807533056000, "retweet_count": 0, "message": "@claesaron @sr_ekot Hur h\u00f6r detta ihop med #melfest ???", "user": "JonasHinnfors"}, {"hashtags": ["JTR", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:26 +0000 2015", "id": 571752807457529857, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00f6nt med ett pojkband som inte sjunger galet falskt. Jag gillar det h\u00e4r. Det \u00e4r plastpop som s\u00e4tter sig snabbt. #JTR #melfest", "user": "BimboBoy"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:26 +0000 2015", "id": 571752805968580608, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e5ller av till dom h\u00e4r mupparna \u00e4r klara. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:26 +0000 2015", "id": 571752805968572419, "retweet_count": 1, "message": "Vad \u00e4r grejen med att alla ska fladdra med handen s\u00e5 fort de rappar lite haha??  #melfest", "user": "aggressioner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:26 +0000 2015", "id": 571752805238743040, "retweet_count": 0, "message": "Tycker att ett krav f\u00f6r att f\u00e5 vara med i #melfest borde vara att inte sjunga falskt, allts\u00e5 inte alls falskt under hela l\u00e5ten", "user": "HenrikAsberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:25 +0000 2015", "id": 571752803007385600, "retweet_count": 0, "message": "Hur gamla \u00e4r de? \u00c4r det lagligt att bli lite k\u00e4r? #melfest", "user": "sequinedheart"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:25 +0000 2015", "id": 571752802965434368, "retweet_count": 0, "message": "Vad \u00e4r det med alla dessa sjungande gossar nuf\u00f6rtiden som g\u00f6r att de m\u00e5ste r\u00f6ra sig sm\u00e5tt fram\u00e5tlutade?\n\n#melfest", "user": "signordaniel"}, {"hashtags": ["melfest", "feyflippmelo"], "date": "Sat Feb 28 19:24:25 +0000 2015", "id": 571752802952863744, "retweet_count": 0, "message": "Grabben. Ge fan i att rappa. Du \u00e4r fr\u00e5n allings\u00e5s f\u00f6r helvete! #melfest #feyflippmelo", "user": "MrMissanpassad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:25 +0000 2015", "id": 571752802902519808, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 jag tycker det \u00e4r s\u00e5 t\u00f6ntigt n\u00e4r man spelar elgitarr n\u00e4r sladden till f\u00f6rst\u00e4rkaren saknas! #melfest", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:25 +0000 2015", "id": 571752801828786176, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det deras pappor i bakgrunden? #melfest", "user": "panchos_vilja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:25 +0000 2015", "id": 571752801384181760, "retweet_count": 0, "message": "Hur m\u00e5nga pojkband beh\u00f6ver nationen som sjunger who o o?#melfest", "user": "GZeime"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:25 +0000 2015", "id": 571752800843141120, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5, vill gilla det h\u00e4r men helt rent \u00e4r det ju inte. #melfest", "user": "adymlv"}, {"hashtags": ["jtr", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:24 +0000 2015", "id": 571752799140253697, "retweet_count": 0, "message": "Oh oh oh, vi har j\u00e4tteh\u00f6gt h\u00e5r... Nanana... #jtr #melfest", "user": "CatVonG"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:23 +0000 2015", "id": 571752795910615041, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4. Det h\u00e4r var lite f\u00f6r svagt. #melfest", "user": "ManOfSvensatra"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:23 +0000 2015", "id": 571752795608616961, "retweet_count": 9, "message": "RT @DanielaEngstrm2: \u00c4r inget JTR fan men dom \u00e4r grymma \u00e5 f\u00f6rtj\u00e4nar att g\u00e5 vidare till final #melfest", "user": "Jessiandeersson"}, {"hashtags": ["melfest15", "kduschlager", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:23 +0000 2015", "id": 571752794220339201, "retweet_count": 2, "message": "RT @fredrikhardt: Synth g\u00e5r alltid hem. dont say no. Say yes! #melfest15 #kduschlager #melfest", "user": "ruidianren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:23 +0000 2015", "id": 571752793125601281, "retweet_count": 28, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att the fooo tappat en medlem #melfest", "user": "primadonnan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:22 +0000 2015", "id": 571752790617423872, "retweet_count": 1, "message": "Elinor pekar p\u00e5 tvn. \"Ass\u00e5 kolla p\u00e5 det h\u00e4r. Det \u00e4r fan vidrigt.\" #melfest", "user": "hejzabina"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:22 +0000 2015", "id": 571752790554497024, "retweet_count": 0, "message": "Yikes s\u00e5 platt!! Och rapen, please NO NO NO! 1/5. #melfest", "user": "cirkusanna"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:24:22 +0000 2015", "id": 571752789489147905, "retweet_count": 2, "message": "RT @SandraClaaudia: Bara h\u00e5ret p\u00e5 dessa pojkar drar in 50% av r\u00f6sterna ikv\u00e4ll.. #melfest #melfest15", "user": "LandstedtJosef"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:22 +0000 2015", "id": 571752789199732736, "retweet_count": 0, "message": "Hittills har ingen f\u00e5tt en hj\u00e4rtr\u00f6st fr\u00e5n mig #melfest", "user": "victorzetterman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:22 +0000 2015", "id": 571752788755148800, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "AttiAndersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:21 +0000 2015", "id": 571752787329085440, "retweet_count": 7, "message": "RT @UlfBjereld: Vad vore v\u00e4rlden utan pojkband? Den kan vara trist och tr\u00e5kig och.. och.. alldeles alldeles underbar! #melfest", "user": "SusannaVidlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:21 +0000 2015", "id": 571752785013805056, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00e4r verkligen s\u00e5 svag f\u00f6r pojkband. Jag borde ha v\u00e4xt ifr\u00e5n det men nej. #melfest", "user": "EllenDenOnda"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:21 +0000 2015", "id": 571752784397246465, "retweet_count": 22, "message": "RT @MarelPett: The Jonas Brothers g\u00f6r comeback???? #melfest", "user": "vhammarback"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:21 +0000 2015", "id": 571752783998791681, "retweet_count": 0, "message": "Om de hittar en person till s\u00e5 skulle de vara \"the fooo jr\" #melfest", "user": "JakobKitzing"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:19 +0000 2015", "id": 571752777904472064, "retweet_count": 0, "message": "Detta \u00e4r definitionen av vad jag blir illam\u00e5ende av att titta och lyssna p\u00e5. Ryser. #melfest", "user": "MineaLindqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:19 +0000 2015", "id": 571752777023668225, "retweet_count": 1, "message": "RT @jacobssonrobert: Jtr. Svajiga r\u00f6ster, tr\u00e5kiga kl\u00e4der och tr\u00e5kigt framtr\u00e4dande #melfest", "user": "Dansantakossan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:18 +0000 2015", "id": 571752772263149571, "retweet_count": 1, "message": "Blev visst lite k\u00e4r i JTR #melfest \ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97", "user": "annamopp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:18 +0000 2015", "id": 571752772066021376, "retweet_count": 0, "message": "Saker att g\u00f6ra medan #melfest p\u00e5g\u00e5r: Testa hur bra XAVC-formatet egentligen \u00e4r. Synd att det var s\u00e5 gr\u00e5tt v\u00e4der idag bara.", "user": "lowenhamn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:18 +0000 2015", "id": 571752771705278465, "retweet_count": 0, "message": "Backstreet Boys gr\u00e5ter inne p\u00e5 lagret #melfest", "user": "EViding"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:18 +0000 2015", "id": 571752771399131137, "retweet_count": 0, "message": "Jag tycker Teddybears skulle vart med i mello. Dom hade f\u00e5tt min naller\u00f6st. #melfest #mello2015", "user": "KnuffMisha"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:17 +0000 2015", "id": 571752771013226496, "retweet_count": 37, "message": "RT @RichardHerrey: Tre br\u00f6der.\nEtt riktigt bra koncept\u2026  eller?\n#melfest", "user": "hedmark"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:17 +0000 2015", "id": 571752770493124608, "retweet_count": 3, "message": "RT @Fellsis: Hej hej nu d\u00f6r varje tjej tjej #melfest", "user": "Otymplig"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:17 +0000 2015", "id": 571752769553637376, "retweet_count": 3, "message": "RT @ironisktvit: Jag har l\u00e4ngtat efter ett d\u00e5ligt Hanson! #melfest", "user": "elinbritta"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:17 +0000 2015", "id": 571752768270176256, "retweet_count": 79, "message": "RT @RichardHerrey: Nu s\u00e4ger min dotters sambo i soffan pl\u00f6tsligt att han aldrig gillat melodifestivall\u00e5tar?!\nHouston we have a problem. :)\n\u2026", "user": "CarlMelin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:17 +0000 2015", "id": 571752768215654401, "retweet_count": 0, "message": "Jtr. Mellanmj\u00f6lk. Det var inget vidare. Give it up... #melfest", "user": "arydmagnus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:16 +0000 2015", "id": 571752763329282048, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4NTLIGEN LITE BRA MUSIK #melfest", "user": "mariamladenovic"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:15 +0000 2015", "id": 571752762792382465, "retweet_count": 0, "message": "VARF\u00d6R SKA ALLA BOYBAND SE UT, L\u00c5TA &amp; VARA LIKADANA?!?!?! F\u00f6rlorar hopp om musikframtiden \ud83d\ude2b #melfest", "user": "majjavapnare"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:15 +0000 2015", "id": 571752762620440576, "retweet_count": 5, "message": "RT @IdaHammarback: Och nu sitter alla fangirls och skriker framf\u00f6r tv:n f\u00f6r att de \u00e4r s\u00e5 snygga, och g\u00e5r vidare #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:15 +0000 2015", "id": 571752762599477248, "retweet_count": 0, "message": "Ifall n\u00e5gon var nyfiken s\u00e5 har JTR g\u00e5tt p\u00e5 min skola \ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\udc81#melfest", "user": "juliiabrodin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:15 +0000 2015", "id": 571752762326843392, "retweet_count": 8, "message": "RT @CarlStanleyy: DETTA \u00c4R S\u00c5 F\u00c4RGL\u00d6ST! \u00c5H NEJ NU RAPPAR EN AV DEM OCKS\u00c5... JAG BEH\u00d6VER NUTELLA OCH MORFIN!\n#melfest!", "user": "piercethemaja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:15 +0000 2015", "id": 571752762314248192, "retweet_count": 0, "message": "\u201cChange the song, enough is enough\u201d ja \nL\u00e5t 3: 1 av 5 chips \n#melfest", "user": "friaktig"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:15 +0000 2015", "id": 571752762020642817, "retweet_count": 0, "message": "Skulle fr\u00e5ga Caroline vem som var hennes favourite KanColle men... ...kan inte, m\u00e5ste vara respektful. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:15 +0000 2015", "id": 571752760561029122, "retweet_count": 0, "message": "Jedward med en till? #melfest", "user": "karinmattson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:15 +0000 2015", "id": 571752760049319937, "retweet_count": 0, "message": "Finns det ingen hj\u00e4rtinfarkknapp? #melfest", "user": "smellberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:15 +0000 2015", "id": 571752759902523392, "retweet_count": 0, "message": "Ni vet den d\u00e4r mardr\u00f6mmar n\u00e4r 3 sm\u00e5 dv\u00e4rgpojkar v\u00e4cker en hoppandes och skuttandes drivna p\u00e5 droger och \u00e4ckligt myk k\u00e4rlek? #melfest", "user": "MrtaLarsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:14 +0000 2015", "id": 571752758493245440, "retweet_count": 0, "message": "Har redan best\u00e4mt mig f\u00f6r tv\u00e5an. #melfest", "user": "ahesselbom"}, {"hashtags": ["melfest", "oklart"], "date": "Sat Feb 28 19:24:14 +0000 2015", "id": 571752757155274752, "retweet_count": 0, "message": "och nu f\u00f6rs\u00f6kte b\u00e4bisen rappa? #melfest #oklart", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:14 +0000 2015", "id": 571752755938914305, "retweet_count": 9, "message": "RT @DanielaEngstrm2: \u00c4r inget JTR fan men dom \u00e4r grymma \u00e5 f\u00f6rtj\u00e4nar att g\u00e5 vidare till final #melfest", "user": "emmalisstrnds"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:14 +0000 2015", "id": 571752754609307648, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00f6na killar! #melfest", "user": "tesshenriksson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:13 +0000 2015", "id": 571752753451687936, "retweet_count": 0, "message": "Min 70 \u00e5riga mors kommentar om JTR \"de har inga r\u00f6ster bara pip\". Klockren kommentar #melfest", "user": "JLindhe"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:13 +0000 2015", "id": 571752753355218945, "retweet_count": 0, "message": "One dierection h\u00e4r har du konkurrens!!\n#melfest", "user": "flow_sofi02"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:13 +0000 2015", "id": 571752752709308416, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r v\u00e4\u00e4\u00e4ldigt obekv\u00e4m #melfest #mello2015", "user": "HaroldsClifford"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:12 +0000 2015", "id": 571752748947017729, "retweet_count": 0, "message": "f\u00f6r whita f\u00f6r mig #melfest", "user": "xHarryspartyx"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:12 +0000 2015", "id": 571752748187815936, "retweet_count": 0, "message": "Detta k\u00e4nns tyv\u00e4rr lite som One Direction \u00f6ver detta bidrag! #melfest", "user": "Barkeus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:12 +0000 2015", "id": 571752747751641088, "retweet_count": 79, "message": "RT @RichardHerrey: Nu s\u00e4ger min dotters sambo i soffan pl\u00f6tsligt att han aldrig gillat melodifestivall\u00e5tar?!\nHouston we have a problem. :)\n\u2026", "user": "HannaMattsson"}, {"hashtags": ["melfest15", "kduschlager", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:12 +0000 2015", "id": 571752746845646848, "retweet_count": 0, "message": "Frun: \"De \u00e4r ju glada i alla fall.\" Ja, det skulle vara det! #melfest15 #kduschlager #melfest", "user": "fredrikhardt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:11 +0000 2015", "id": 571752745000181760, "retweet_count": 0, "message": "11/10 f\u00f6r att han f\u00f6rs\u00f6kte rappa #melfest", "user": "SandraClaaudia"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:11 +0000 2015", "id": 571752744954040322, "retweet_count": 0, "message": "EMD f\u00f6r 10 \u00e5r sedan. #Melfest", "user": "miidnightie"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:11 +0000 2015", "id": 571752744173895682, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t nr 3 \u00e4r ju bara f\u00f6r d\u00e5lig. Saknar melodi. Inte bra i en melodifestival. #melfest #mello2015", "user": "sjostromove"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:11 +0000 2015", "id": 571752744090009600, "retweet_count": 37, "message": "RT @RichardHerrey: Tre br\u00f6der.\nEtt riktigt bra koncept\u2026  eller?\n#melfest", "user": "BarometernLotta"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:11 +0000 2015", "id": 571752743905464320, "retweet_count": 37, "message": "RT @RichardHerrey: Tre br\u00f6der.\nEtt riktigt bra koncept\u2026  eller?\n#melfest", "user": "SusannaVidlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:11 +0000 2015", "id": 571752743855112194, "retweet_count": 0, "message": "One direction I #melfest \u00c4ntligen lite kvalitet!", "user": "Chrishka"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:10 +0000 2015", "id": 571752741934112769, "retweet_count": 11, "message": "RT @niklassvensson: Caroline Wennergren. N\u00e4sta Bondbrud!\n#melfest", "user": "Skagge77"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:10 +0000 2015", "id": 571752741841862656, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta killarna!!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #melfest http://t.co/EbBfzKqRPr", "user": "erikabjo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:10 +0000 2015", "id": 571752740491300864, "retweet_count": 15, "message": "RT @annika_lantz: Alings\u00e5s \u00e4r v\u00e4l ocks\u00e5 en bokstavskombination? #melfest", "user": "Rulltrappa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:10 +0000 2015", "id": 571752740193480704, "retweet_count": 1, "message": "Gitarren \u00e4r ju inte ens ikopplad?? Ja, jag var bara tvungen att notera det. Lol #melfest", "user": "SpriteStar26"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:10 +0000 2015", "id": 571752737966333954, "retweet_count": 0, "message": "Zzzz.... Tror inte ens att mina ungar g\u00e5r p\u00e5 det h\u00e4r.... #melfest", "user": "LindaCronsten"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:09 +0000 2015", "id": 571752736108236800, "retweet_count": 0, "message": "@monicamarklund: No 3: Bj\u00f6rnbr\u00f6der 3. Utfyllnad. #mello2015 #melfest", "user": "monicamarklund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:09 +0000 2015", "id": 571752735600726016, "retweet_count": 0, "message": "P\u00e5minner om \u00e4ckligt bortsk\u00e4mda vine killar som tror att de \u00e4ger v\u00e4rlden\ud83d\ude12 #melfest", "user": "ciaoanni"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:08 +0000 2015", "id": 571752731930726400, "retweet_count": 9, "message": "RT @MrSweFish: Springer du runt som ett f\u00e5n p\u00e5 scenen och \u00e4r med i en killgrupp s\u00e5 har du automatiskt kommit vidare till finalen #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:08 +0000 2015", "id": 571752730794045442, "retweet_count": 6, "message": "RT @annika_lantz: En mick med sladd! \u00c4r den inte f\u00e4rdigladdad! #melfest", "user": "andersbacklund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:08 +0000 2015", "id": 571752729640640512, "retweet_count": 1, "message": "RT @FaderStefan: Det s\u00f6g bara lite. Sen b\u00f6rjade \"rappen\". #melfest", "user": "Sabine_P"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:08 +0000 2015", "id": 571752729619656704, "retweet_count": 0, "message": "Enformigt men jag \u00e4r in love \u00e4nd\u00e5 #melfest", "user": "MimmiOfficial"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:07 +0000 2015", "id": 571752727295995904, "retweet_count": 8, "message": "DETTA \u00c4R S\u00c5 F\u00c4RGL\u00d6ST! \u00c5H NEJ NU RAPPAR EN AV DEM OCKS\u00c5... JAG BEH\u00d6VER NUTELLA OCH MORFIN!\n#melfest!", "user": "CarlStanleyy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:06 +0000 2015", "id": 571752724125102080, "retweet_count": 0, "message": "Alla p\u00e5 min timeline fangirlar pga JTR och vet inte vilka dem \u00e4r what #melfest", "user": "Georgiiaolsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:06 +0000 2015", "id": 571752723923791872, "retweet_count": 20, "message": "RT @karinadelskold: Killarna som bevisar att 20 \u00e4r det nya 10 #melfest", "user": "Hepal"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:06 +0000 2015", "id": 571752723902824448, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r \u00e4r det s\u00e5 h\u00e4r. Nu \u00e4r alla l\u00e5tar okej. De tre f\u00f6rsta omg\u00e5ngarna var ju allt skr\u00e4p #melfest", "user": "frulonnkvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:06 +0000 2015", "id": 571752723814744065, "retweet_count": 0, "message": "D\u00e4r st\u00e5r han och l\u00e5tsas spela p\u00e5 ett instrument...cool \ud83d\ude0e #melfest", "user": "Denicecompier"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:06 +0000 2015", "id": 571752723512750080, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5klart att en av dem skulle b\u00f6rja rappa #melfest", "user": "corneliarinaldo"}, {"hashtags": ["jtr", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:06 +0000 2015", "id": 571752722929737728, "retweet_count": 0, "message": "Livsfarligt i detta barnprogram #jtr #melfest", "user": "BearNorthland"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:06 +0000 2015", "id": 571752722879406081, "retweet_count": 9, "message": "RT @MrSweFish: Springer du runt som ett f\u00e5n p\u00e5 scenen och \u00e4r med i en killgrupp s\u00e5 har du automatiskt kommit vidare till finalen #melfest", "user": "0ca3rik"}, {"hashtags": ["melfest", "jtr"], "date": "Sat Feb 28 19:24:06 +0000 2015", "id": 571752722778755074, "retweet_count": 0, "message": "Undra hur m\u00e5nga som ville ta tillbaka till hj\u00e4rtr\u00f6ster under rappen?\n#melfest #jtr", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:06 +0000 2015", "id": 571752722610987008, "retweet_count": 37, "message": "RT @RichardHerrey: Tre br\u00f6der.\nEtt riktigt bra koncept\u2026  eller?\n#melfest", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:05 +0000 2015", "id": 571752719830155264, "retweet_count": 0, "message": "Jag och han med gitarr ska gifta oss och f\u00e5 tre s\u00f6ta barn ihop som heter Jonna, Tim och Rasmus. #melfest", "user": "JonssonBella"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:05 +0000 2015", "id": 571752719821758464, "retweet_count": 37, "message": "RT @RichardHerrey: Tre br\u00f6der.\nEtt riktigt bra koncept\u2026  eller?\n#melfest", "user": "1Selma"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:05 +0000 2015", "id": 571752719574298624, "retweet_count": 0, "message": "Nej sn\u00e4lla f\u00f6rs\u00f6k inte att rappa #melfest", "user": "SaraLirg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:05 +0000 2015", "id": 571752719112937473, "retweet_count": 2, "message": "RT @Schlagerhornan: Oj h\u00e4r var det m\u00e5lbrottsr\u00f6ster f\u00f6r hela slanten! #melfest", "user": "flygbladet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:05 +0000 2015", "id": 571752718995333121, "retweet_count": 7, "message": "Vad vore v\u00e4rlden utan pojkband? Den kan vara trist och tr\u00e5kig och.. och.. alldeles alldeles underbar! #melfest", "user": "UlfBjereld"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:05 +0000 2015", "id": 571752717821075456, "retweet_count": 0, "message": "Efter att ha bara h\u00f6rt f\u00f6rsta versen s\u00e5 vet jag redan att de d\u00e4r grabbarna kommer vinna. Sjukt amerikansk radiopop #melfest", "user": "cwsk86"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:04 +0000 2015", "id": 571752716181106689, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:04 +0000 2015", "id": 571752716118204417, "retweet_count": 0, "message": "NEJ INTE WHITE RAPPA NEJ #melfest", "user": "piercethemaja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:04 +0000 2015", "id": 571752715048648704, "retweet_count": 0, "message": "Oj nu exploderar snart hj\u00e4rtat p\u00e5 nr 3... \ud83d\ude1d #melfest", "user": "ClaraBerre"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:04 +0000 2015", "id": 571752714281074688, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r k\u00e4nns n\u00e4stan som en blekare version av \"Groupie\" #melfest", "user": "beatricecaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:04 +0000 2015", "id": 571752713765175296, "retweet_count": 0, "message": "JTR g\u00f6r att jag spyr och ulkar samtidigt. \nJag spulkar!\n#melfest", "user": "StaffeB"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:54 +0000 2015", "id": 571752671323009024, "retweet_count": 1, "message": "Pojkband med fotbollsk\u00f6r, njaa inte ens fotboll kan r\u00e4dda JTR h\u00e4r #melfest", "user": "peder_hessel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:54 +0000 2015", "id": 571752671083925504, "retweet_count": 0, "message": "3. JTR omg yolo. Funkar, sk\u00f6n takt, glad l\u00e5t, s\u00e5ngen h\u00e5ller inte. Sm\u00e5tjejernas favorit. Andra chansen? #melfest", "user": "christiankba"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:53 +0000 2015", "id": 571752670404460544, "retweet_count": 0, "message": "\"ooh\u00f6\u00f6ooh\" av \u00c4nnu Ett Pojkband #melfest", "user": "MrSvenskTjej"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:53 +0000 2015", "id": 571752670257668096, "retweet_count": 1, "message": "Det s\u00f6g bara lite. Sen b\u00f6rjade \"rappen\". #melfest", "user": "FaderStefan"}, {"hashtags": ["melfest", "jtr"], "date": "Sat Feb 28 19:23:53 +0000 2015", "id": 571752669599145984, "retweet_count": 1, "message": "Deras t-shirts b\u00f6r tv\u00e4ttas i 90 grader och sen inte str\u00e4ckas ut. #melfest #jtr", "user": "kjelleman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:53 +0000 2015", "id": 571752668739325952, "retweet_count": 0, "message": "Stoppa ner skjortan i byxan. #melfest", "user": "pkulle"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:53 +0000 2015", "id": 571752667590086656, "retweet_count": 37, "message": "RT @RichardHerrey: Tre br\u00f6der.\nEtt riktigt bra koncept\u2026  eller?\n#melfest", "user": "AfTrus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:53 +0000 2015", "id": 571752667229376513, "retweet_count": 5, "message": "RT @IdaHammarback: Och nu sitter alla fangirls och skriker framf\u00f6r tv:n f\u00f6r att de \u00e4r s\u00e5 snygga, och g\u00e5r vidare #melfest", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:53 +0000 2015", "id": 571752667103563776, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e5ller med H\u00e4glund on Wennergren #melfest", "user": "bjorngevert"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:52 +0000 2015", "id": 571752664972853248, "retweet_count": 3, "message": "RT @MelloPontus: N\u00e4sta \u00e5r kr\u00e4ver jag ett bra pojkband. Typ One Direction. #melfest", "user": "emeliehoglund_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:52 +0000 2015", "id": 571752663781658624, "retweet_count": 0, "message": "One Direction ringde och sen la de p\u00e5? #melfest", "user": "ochlivetvann"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:51 +0000 2015", "id": 571752661160239104, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "otrevligmennice"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:50 +0000 2015", "id": 571752657670541312, "retweet_count": 1, "message": "RT @cariinasvensson: Omg vilka babes\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #melfest", "user": "Emeliegrohn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:50 +0000 2015", "id": 571752655032328192, "retweet_count": 0, "message": "Men yay \u00e4nnu en poprefr\u00e4ng som g\u00e5r woah-oh-ohh #melfest", "user": "Sanpire"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:50 +0000 2015", "id": 571752654147342337, "retweet_count": 0, "message": "Vad \u00e4r det med allt oooande i prets festival? Tog orden slut? #melfest", "user": "95Nilsson"}, {"hashtags": ["JTR", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:49 +0000 2015", "id": 571752652385730560, "retweet_count": 0, "message": "Man blir p\u00e5 gott hum\u00f6r av #JTR #melfest", "user": "gleNN4s"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:49 +0000 2015", "id": 571752651223904256, "retweet_count": 0, "message": "Gamla tanter och sm\u00e5 barn gillar JTR #melfest", "user": "elsasoderlind"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:49 +0000 2015", "id": 571752650255048706, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r det g\u00e5r 13 p\u00e5 dussinet... #melfest", "user": "SorenEriksson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:49 +0000 2015", "id": 571752649990803457, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r bara ett boyband #melfest", "user": "AgnesHjortsber1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:48 +0000 2015", "id": 571752649495871488, "retweet_count": 0, "message": "One Direction 6.7 \u00e4r minst sagt enformigt #melfest http://t.co/kpijPfFVvT", "user": "williamjohanss"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:48 +0000 2015", "id": 571752646446612480, "retweet_count": 0, "message": "#melfest 2015: \u00e5ret d\u00e5 de avskaffade kravet att man skulle kunna sjunga.", "user": "tinsaynes"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:47 +0000 2015", "id": 571752645133791232, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "baronessan96"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:47 +0000 2015", "id": 571752644173291520, "retweet_count": 10, "message": "RT @CarlStanleyy: JTR F\u00c5R MIDNIGHT BOY ATT FRAMST\u00c5 SOM ETT MUSIKALISKT GENI!\n#melfest", "user": "neonrainbowcat"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:47 +0000 2015", "id": 571752643586101248, "retweet_count": 0, "message": "@jonnadouhan kunde inte sagt det b\u00e4ttre sj\u00e4lv #melfest", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:47 +0000 2015", "id": 571752643443490816, "retweet_count": 1, "message": "RT @EmmaaJ03: \u00c4r det h\u00e4r nya the fooo fast s\u00e4mre? #melfest", "user": "dencoolatjejen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:47 +0000 2015", "id": 571752643078565888, "retweet_count": 0, "message": "Inte f\u00f6r att n\u00e4thata, men kan vi inte b\u00e4ttre \u00e4n s\u00e5 h\u00e4r Sverige (totalt alla t\u00e4vlingar hittills)? #melfest", "user": "jockelag"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:47 +0000 2015", "id": 571752642168414208, "retweet_count": 1, "message": "Luftgitarr deluxe #melfest", "user": "aarantxjuice"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:47 +0000 2015", "id": 571752641589587969, "retweet_count": 0, "message": "JTR har \u00e4nnu inte kommit i m\u00e5lbrottet. De fyller snart 12.  #melfest", "user": "herrAronson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:46 +0000 2015", "id": 571752639169503232, "retweet_count": 0, "message": "GL\u00d6M INTE ATT \u2764\ufe0f R\u00d6STA NU PEEPS @JTRofficial #melfest", "user": "ida_soderlind"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:46 +0000 2015", "id": 571752639093989376, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e4gg er r\u00f6st p\u00e5 min v\u00e4n John och hans band JTR ikv\u00e4ll! \ud83d\ude4f #melfest @jtrofficial @jtrofficial https://t.co/rwgYkbGu0E", "user": "oliviaeliasson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:46 +0000 2015", "id": 571752638372556801, "retweet_count": 0, "message": "Min granne spelar alldeles f\u00f6r@h\u00f6g h\u00e5rdrock. Det \u00e4r ju #melfest Kom igen lite respekt!", "user": "johannapetren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:46 +0000 2015", "id": 571752637890232322, "retweet_count": 2, "message": "RT @Williamjogi: r\u00f6sta p\u00e5 the boys @JTRofficial #melfest http://t.co/NmUUhJAqF7", "user": "TuvaKrog"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:46 +0000 2015", "id": 571752637537886208, "retweet_count": 0, "message": "GRYMMA @JTRofficial #melfest", "user": "ida_limaria"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:46 +0000 2015", "id": 571752637403688960, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "Linaasoderlind"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:45 +0000 2015", "id": 571752637089091584, "retweet_count": 20, "message": "RT @karinadelskold: Killarna som bevisar att 20 \u00e4r det nya 10 #melfest", "user": "GunillaGH"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:45 +0000 2015", "id": 571752636116013057, "retweet_count": 0, "message": "Funderar stark p\u00e5 att st\u00e4nga av ljudet p\u00e5 tv:n tills l\u00e5ten \u00e4r slut #melfest", "user": "ModestyBuckley"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:44 +0000 2015", "id": 571752632353742848, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det inte 16-\u00e5rsgr\u00e4ns l\u00e4ngre? Med v\u00e4nlig h\u00e4lsning, tanten. #melfest", "user": "monikaholmberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:44 +0000 2015", "id": 571752631221276672, "retweet_count": 0, "message": "Syskonk\u00e4rlek g\u00e5r nog hem ute i stugorna  #melfest", "user": "sethehol"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:43 +0000 2015", "id": 571752628285263872, "retweet_count": 28, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att the fooo tappat en medlem #melfest", "user": "TovaHallberg"}, {"hashtags": ["mello", "melfest", "mello2015", "fpmello", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:23:43 +0000 2015", "id": 571752628054573056, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rst ringde 80talet sedan 50talet  nu ringer 90talet #mello #melfest #mello2015 #fpmello #melfest15", "user": "glimoscar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:43 +0000 2015", "id": 571752625802231808, "retweet_count": 13, "message": "RT @MelloPontus: JTR - Jag tar rast. #melfest", "user": "emeliehoglund_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:42 +0000 2015", "id": 571752624489402368, "retweet_count": 5, "message": "RT @IdaHammarback: Och nu sitter alla fangirls och skriker framf\u00f6r tv:n f\u00f6r att de \u00e4r s\u00e5 snygga, och g\u00e5r vidare #melfest", "user": "Emil04Emil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:42 +0000 2015", "id": 571752622258053120, "retweet_count": 0, "message": "Dom h\u00e4r JTR k\u00e4nns s\u00e5 extremt mycket 2010 typ #melfest", "user": "cajsalindh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:42 +0000 2015", "id": 571752621574381568, "retweet_count": 0, "message": "Pojkband modell s\u00e4mre #melfest", "user": "lilianthonney"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:42 +0000 2015", "id": 571752620982988800, "retweet_count": 0, "message": "Vad handlar den h\u00e4r l\u00e5ten om egentligen? #melfest", "user": "OskSandstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:42 +0000 2015", "id": 571752620886519808, "retweet_count": 0, "message": "Att bevittna den svenska melodifestivalen har troligtvis bidragit till mer sjukdomar \u00e4n den har botat. #melfest", "user": "KarvinKarv"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:42 +0000 2015", "id": 571752620827811840, "retweet_count": 0, "message": "\"Hej vi st\u00e5r f\u00f6r underh\u00e5llningen h\u00e4r p\u00e5 kickoffen i Alings\u00e5s. Nu k\u00f6\u00f6\u00f6r vi!\" #melfest", "user": "nilsforsberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:41 +0000 2015", "id": 571752619326234624, "retweet_count": 3, "message": "RT @MelloPontus: N\u00e4sta \u00e5r kr\u00e4ver jag ett bra pojkband. Typ One Direction. #melfest", "user": "Linaasoderlind"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:41 +0000 2015", "id": 571752618135064576, "retweet_count": 15, "message": "RT @annika_lantz: Alings\u00e5s \u00e4r v\u00e4l ocks\u00e5 en bokstavskombination? #melfest", "user": "malinericsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:41 +0000 2015", "id": 571752616226635778, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nner att de n\u00e4rmsta 2 minuterna det \u00e4r perfekt med en liten paus #melfest", "user": "JonasHinnfors"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:40 +0000 2015", "id": 571752614293049344, "retweet_count": 0, "message": "Ja ni \u00e4r s\u00f6ta. Men inte mer. #melfest", "user": "kootshiee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:40 +0000 2015", "id": 571752613974310912, "retweet_count": 1, "message": "RT @MajkenNilsen: Jedward g\u00e5nger tre. #melfest", "user": "Carrroooo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:40 +0000 2015", "id": 571752613542285314, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "EmpaJoh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:39 +0000 2015", "id": 571752611109601281, "retweet_count": 0, "message": "@MinLust nu har du lammk\u00f6tt p\u00e5 tv #melfest", "user": "Dagispappan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:39 +0000 2015", "id": 571752609402499072, "retweet_count": 0, "message": "Aw, dom h\u00f6ll i h\u00e4ndarna \ud83d\udc9e #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:38 +0000 2015", "id": 571752606885945344, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "Mona_Johanssons"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:38 +0000 2015", "id": 571752606848176129, "retweet_count": 0, "message": "Fy fan va illa ni sjunger nr 3 #melfest", "user": "Datamupp"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:38 +0000 2015", "id": 571752606571356160, "retweet_count": 4, "message": "RT @kentlundgren: Black Swan baby! \u00c4lskar r\u00f6sten! #melfest #mello2015", "user": "wwlinn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:38 +0000 2015", "id": 571752606437154816, "retweet_count": 0, "message": "denna f\u00e5r INGA hj\u00e4rtr\u00f6ster av mig. fattar ni hur ovanligt det \u00e4r eller? #melfest", "user": "hejeple"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:38 +0000 2015", "id": 571752605992546304, "retweet_count": 0, "message": "dom h\u00e4r l\u00e4r v\u00e4l f\u00e5 sm\u00e5puppornas r\u00f6ster #melfest", "user": "gxdneyspearsus"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:38 +0000 2015", "id": 571752605162057728, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5ngaren i bidrag nr 3 liknar Anton Billinger #mello2015 #melfest", "user": "PaulaBlomQvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:38 +0000 2015", "id": 571752604864270336, "retweet_count": 0, "message": "Var det inte dom d\u00e4r som h\u00f6ll p\u00e5 och v\u00e4snas om att de skulle ta en groupie f\u00f6r ett par veckor sen? #melfest", "user": "johanfalldin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:38 +0000 2015", "id": 571752604063170560, "retweet_count": 0, "message": "Bajs. \nBajs. \nOch 8 x 7 \u00e4r 56!! \n#melfest", "user": "bobtaloni"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:37 +0000 2015", "id": 571752603270426624, "retweet_count": 16, "message": "RT @annika_lantz: Tv\u00e5 och en halv Jedward! #melfest", "user": "Hoffis86"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:37 +0000 2015", "id": 571752601445916672, "retweet_count": 2, "message": "RT @hejeple: \"s\u00e5 mycket pojkband, s\u00e5 lite tid\" - Johanna #melfest", "user": "LottieJohanna"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:36 +0000 2015", "id": 571752596840562689, "retweet_count": 0, "message": "har kulorna ramlat ner i p\u00e5sen? #melfest #mello #mello2015", "user": "erikssonjens"}, {"hashtags": ["mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:36 +0000 2015", "id": 571752595989135360, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e4ger som morsan: \"Huvva\"\n#mello #melfest", "user": "Lindberg_K"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:35 +0000 2015", "id": 571752594009423873, "retweet_count": 1, "message": "Vad f\u00f6rs\u00f6ker de g\u00f6ra? Bli 5sos? #melfest", "user": "EHaneklou"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:35 +0000 2015", "id": 571752593443172353, "retweet_count": 0, "message": "Lite One Direction-sound, jag gillar det. Han som spelar gitarr \u00e4r ass\u00f6t #melfest", "user": "elmgrenfanny"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:35 +0000 2015", "id": 571752593325752320, "retweet_count": 0, "message": "njaeeaea, vet ej om denna \u00e4r n\u00e5got som man gillar.. #melfest", "user": "FredrikGlad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:35 +0000 2015", "id": 571752593032126464, "retweet_count": 0, "message": "Tre jedwards allts\u00e5? Hmm, jag \u00e4r skeptiskt #melfest", "user": "gabriellalav"}, {"hashtags": ["melfest", "jtr"], "date": "Sat Feb 28 19:23:35 +0000 2015", "id": 571752592495255552, "retweet_count": 0, "message": "Nu blev det fart p\u00e5 appr\u00f6sterna. \n#melfest #jtr", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest", "bak\u00e5tstr\u00e4vande"], "date": "Sat Feb 28 19:23:34 +0000 2015", "id": 571752590062575616, "retweet_count": 0, "message": "JTR - det h\u00e4r \u00e4r INTE pojkband som jag minns det, utvecklingen g\u00e5r \u00e5t helt fel h\u00e5ll #melfest #bak\u00e5tstr\u00e4vande", "user": "linkan1033"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:34 +0000 2015", "id": 571752589336965121, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "madebylosan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:34 +0000 2015", "id": 571752588540047360, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00f6n l\u00e5t JTR!! Sj\u00e4lvklart m\u00e5ste ett boyband till finalen! I like IT!! Sk\u00f6na r\u00f6ster!! #melfest", "user": "Maria1976"}, {"hashtags": ["feyflippmelo", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:34 +0000 2015", "id": 571752587818627072, "retweet_count": 0, "message": "Sveriges Jonas Brothers! Synd att SVT kom p\u00e5 det tv\u00e5 \u00e5r f\u00f6r sent #feyflippmelo #melfest", "user": "MrMissanpassad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:33 +0000 2015", "id": 571752586098946048, "retweet_count": 0, "message": "\"Enough is enough\" n\u00e4sta l\u00e5t, tack! #melfest", "user": "Momas_Kitchen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:33 +0000 2015", "id": 571752585935392769, "retweet_count": 0, "message": "Kan ju inte p\u00e5st\u00e5 att falsett \u00e4r p\u00e5gens starka sida...#melfest", "user": "DYRENDAAHL"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:33 +0000 2015", "id": 571752585302048768, "retweet_count": 0, "message": "Och jag som trodde Saade var fjortisen i g\u00e4nget...\n#melfest", "user": "ericahem"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:33 +0000 2015", "id": 571752584131842048, "retweet_count": 0, "message": "Jobbigt att b\u00f6rja sin s\u00e5ngkarri\u00e4r s\u00e5 ung. R\u00f6sten kan ju \u00e4ndras helt n\u00e4r de kommer i m\u00e5lbrottet. #melfest", "user": "A_Wennerberg"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:33 +0000 2015", "id": 571752583989239809, "retweet_count": 0, "message": "Men sn\u00e4lla barn. Jag hoppas f\u00f6r allt i v\u00e4rlden att ni har en utbildning att falla tillbaka p\u00e5 #melfest #mello2015", "user": "HaroldsClifford"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:33 +0000 2015", "id": 571752583724990464, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5d\u00e4r l\u00e5t men dom e s\u00e5 popul\u00e4r i Europa och Australien s\u00e5 skickar vi vidare dom har vi typ garanterad top 10.. #03 #melfest #mello2015", "user": "elinasvelander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:32 +0000 2015", "id": 571752582001115136, "retweet_count": 0, "message": "varf\u00f6r sl\u00f6sa sin tid p\u00e5 d\u00e5liga pojkband #melfest", "user": "cloudberries"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:32 +0000 2015", "id": 571752581153861632, "retweet_count": 0, "message": "S\u00f6ta boys #melfest", "user": "linneareidner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:32 +0000 2015", "id": 571752580222746627, "retweet_count": 1, "message": "RT @simpan1: EMD, JEM och JTR nu. Jag kanske borde starta en egen grupp med tv\u00e5 andra. Vi kan heta SKF\n\nDe h\u00e4r blir farliga, tjejr\u00f6ster en \u2026", "user": "Carrroooo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:32 +0000 2015", "id": 571752580184993793, "retweet_count": 0, "message": "JTR, min b\u00e4sta kompis syssling \u00e4r med i den gruppen! Det g\u00f6r min cool #melfest", "user": "MiriamSegerberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:31 +0000 2015", "id": 571752578192687105, "retweet_count": 0, "message": "Pojkbandskonceptet \u00e4r ute. #melfest", "user": "robjohans"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:31 +0000 2015", "id": 571752576871489536, "retweet_count": 0, "message": "NEJ INTE ETT TILL THE FOOO ORKAR INTE #melfest", "user": "typsos"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:31 +0000 2015", "id": 571752576531742720, "retweet_count": 1, "message": "RT @fandomsismylife: \u00c4r detta The Foo eller Jonas Brothers #melfest", "user": "Bettskki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:31 +0000 2015", "id": 571752576061997058, "retweet_count": 0, "message": "vet inte om jag \u00e4lskar eller avskyr deras ljusa toner #melfest", "user": "xHarryspartyx"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:31 +0000 2015", "id": 571752576041025536, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "Rosa_Rosor"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:31 +0000 2015", "id": 571752575357345792, "retweet_count": 15, "message": "RT @annika_lantz: Alings\u00e5s \u00e4r v\u00e4l ocks\u00e5 en bokstavskombination? #melfest", "user": "MikaelHaage"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:30 +0000 2015", "id": 571752573876756480, "retweet_count": 0, "message": "Hj\u00e4rtat i h\u00f6rnet lugna dig, s\u00e5 bra \u00e4r dem inte :( #melfest", "user": "TerukiDEATH"}, {"hashtags": ["melfest", "hanson", "JonasBrothers"], "date": "Sat Feb 28 19:23:29 +0000 2015", "id": 571752569833447425, "retweet_count": 0, "message": "@labarbarocha Alings\u00e5s \u00e4r mera f\u00f6ruts\u00e4gbart #melfest #hanson #JonasBrothers", "user": "labarbarocha"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:29 +0000 2015", "id": 571752569548242944, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e4tt dom b\u00e4sta hittills #melfest", "user": "vanessalouize"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:23:29 +0000 2015", "id": 571752568860385281, "retweet_count": 1, "message": "Utan gitarren hade det inte l\u00e5tit s\u00e5 bra....han spelar och spelar...#melfest #melfest15", "user": "mickegunnarsson"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:29 +0000 2015", "id": 571752568294146048, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4ntar med sp\u00e4nning p\u00e5 @klingonska simultantolkning av #mello2015   Den g\u00f6r #melfest till n\u00e5got roligt!", "user": "ZeeSweden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:29 +0000 2015", "id": 571752567593701378, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r s\u00e5 nerv\u00f6s inf\u00f6r Zelmerl\u00f6w #melfest", "user": "MaxEskilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:28 +0000 2015", "id": 571752565563629569, "retweet_count": 1, "message": "\u00c4r det h\u00e4r nya the fooo fast s\u00e4mre? #melfest", "user": "EmmaaJ03"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:28 +0000 2015", "id": 571752565194555392, "retweet_count": 3, "message": "RT @aliesbati: \u00c4kta mikrofon (med sladd) och en grym s\u00e5ngr\u00f6st. Bra, bra. #melfest", "user": "hugomamma"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:18 +0000 2015", "id": 571752521221455872, "retweet_count": 0, "message": "Skulle det inte va ett band av killar..? #melfest", "user": "OscJoh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:18 +0000 2015", "id": 571752521015943168, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ten \u00e4r vara fylld med \"ooohhhooo\"s ovanligt..... #melfest", "user": "AgnesHjortsber1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:17 +0000 2015", "id": 571752518885224449, "retweet_count": 3, "message": "RT @Fellsis: Hej hej nu d\u00f6r varje tjej tjej #melfest", "user": "Axel_Palm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:17 +0000 2015", "id": 571752518130245633, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "nathalieankar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:17 +0000 2015", "id": 571752517446594561, "retweet_count": 0, "message": "JTR beh\u00f6ver autotune #melfest", "user": "amandathun"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:16 +0000 2015", "id": 571752515378814978, "retweet_count": 37, "message": "RT @RichardHerrey: Tre br\u00f6der.\nEtt riktigt bra koncept\u2026  eller?\n#melfest", "user": "ALjungcrantz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:16 +0000 2015", "id": 571752514422497282, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 jag k\u00e4nde till JTR men hade ingen aning om att dom var svennar  #melfest", "user": "SFaltskog"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:16 +0000 2015", "id": 571752513071923202, "retweet_count": 0, "message": "Han med h\u00e5ret nere var ju s\u00f6tt #melfest", "user": "corneliarinaldo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:16 +0000 2015", "id": 571752512526663680, "retweet_count": 22, "message": "RT @iamdanielparis: Bra nummer p\u00e5 #melfest just nu! Men vilken f\u00e4rg \u00e4r hennes kl\u00e4nning egentligen?!", "user": "gretawilson_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:15 +0000 2015", "id": 571752510169473026, "retweet_count": 0, "message": "Denna var bra!!! #melfest", "user": "Metakarp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:15 +0000 2015", "id": 571752509053779968, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5h sommarpop! Given p\u00e5 alla stadsfestivaler tom augusti! #melfest #3", "user": "linaekfors"}, {"hashtags": ["melfest", "tr\u00e5kigt", "saurmusdissar"], "date": "Sat Feb 28 19:23:14 +0000 2015", "id": 571752506918887424, "retweet_count": 0, "message": "l\u00e5ten \u00e4r lite okomplicerad bara :/ #melfest #tr\u00e5kigt #saurmusdissar", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:14 +0000 2015", "id": 571752504217735168, "retweet_count": 16, "message": "Tv\u00e5 och en halv Jedward! #melfest", "user": "annika_lantz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:14 +0000 2015", "id": 571752503492157440, "retweet_count": 0, "message": "en n\u00e5gorlunda bra l\u00e5t och snygga killar #melfest", "user": "sagalindberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:13 +0000 2015", "id": 571752501554352130, "retweet_count": 0, "message": "NI \u00c4GER #melfest http://t.co/7IjxPYUlnH", "user": "ginadraruu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:13 +0000 2015", "id": 571752500270923776, "retweet_count": 2, "message": "RT @Williamjogi: r\u00f6sta p\u00e5 the boys @JTRofficial #melfest http://t.co/NmUUhJAqF7", "user": "ImJustAWierdo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:23:13 +0000 2015", "id": 571752499641761792, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det okej att v\u00e4gra melfest? S\u00e5 tr\u00f6tt p\u00e5 mediokra artister och platityd-melodigrepp. Jag f\u00f6redrar musik f\u00f6re visuell pomp o st\u00e5t. Sorry.", "user": "FuzyToes"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:13 +0000 2015", "id": 571752499599806465, "retweet_count": 10, "message": "RT @CarlStanleyy: JTR F\u00c5R MIDNIGHT BOY ATT FRAMST\u00c5 SOM ETT MUSIKALISKT GENI!\n#melfest", "user": "halvradikal"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:13 +0000 2015", "id": 571752499394306048, "retweet_count": 1, "message": "RT @literallysanna: \u00c5h kul ett g\u00e4ng 12 \u00e5ringar p\u00e5 scen  #melfest", "user": "tanjamaro"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:12 +0000 2015", "id": 571752497246826497, "retweet_count": 0, "message": "\u00d6verraskande bra l\u00e5t f\u00f6r att vara melodifestivalen som Caroline Wiberg framf\u00f6rde. #melfest", "user": "DanAhlman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:12 +0000 2015", "id": 571752495728345089, "retweet_count": 0, "message": "Nu b\u00f6rjar det ju likna n\u00e5got @axelinagreta! \ud83d\ude0d @JTRofficial #melfest", "user": "angielindberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:12 +0000 2015", "id": 571752495447470080, "retweet_count": 3, "message": "RT @ironisktvit: Jag har l\u00e4ngtat efter ett d\u00e5ligt Hanson! #melfest", "user": "EViding"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:12 +0000 2015", "id": 571752495338426370, "retweet_count": 0, "message": "#melfest va det det suger! !", "user": "FWintis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:12 +0000 2015", "id": 571752495304863744, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "TheNalle"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:23:12 +0000 2015", "id": 571752495149674496, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det h\u00e4r Dolly Style-dockornas pojkv\u00e4nner? Lika d\u00e5liga p\u00e5 att sjunga \u00e4r de i alla fall #melfest #mello", "user": "Ms_Emzie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:12 +0000 2015", "id": 571752494558285826, "retweet_count": 0, "message": "Tre som sjunger falskt g\u00f6r inte att det blir bra. Stanna i Alings\u00e5s och potatisfestivalen! #melfest", "user": "hugomamma"}, {"hashtags": ["begr\u00e4nsadmusiksmak", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:11 +0000 2015", "id": 571752493564207104, "retweet_count": 0, "message": "Jag diggade f\u00f6rsta l\u00e5ten. \u00c5 andra sidan gillar jag ju bara l\u00e5tar fr\u00e5n 1985. #begr\u00e4nsadmusiksmak #melfest", "user": "mattiasb"}, {"hashtags": ["riktigorkester", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:11 +0000 2015", "id": 571752493555822592, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6r \u00f6vrigt anser jag att alla l\u00e5tar skulle l\u00e5ta b\u00e4ttre med #riktigorkester. #melfest #mello2015", "user": "JKrunegard"}, {"hashtags": ["melfest", "buildingitup"], "date": "Sat Feb 28 19:23:11 +0000 2015", "id": 571752491114749952, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r \u00e4r ett fuskbygge. #melfest #buildingitup", "user": "peatland_sci"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:10 +0000 2015", "id": 571752490250702848, "retweet_count": 0, "message": "Och d\u00e4r kom 90-talets pojkband #melfest", "user": "IlonaWaldau"}, {"hashtags": ["melfest", "helafamiljen"], "date": "Sat Feb 28 19:23:10 +0000 2015", "id": 571752490078740480, "retweet_count": 0, "message": "Hj\u00e4rta, hj\u00e4rta, hj\u00e4rta, hj\u00e4rta. Caroline Wennergren. #melfest #helafamiljen https://t.co/IGLuXbur8v", "user": "Boosin0"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:10 +0000 2015", "id": 571752488765919232, "retweet_count": 0, "message": "Vilka \u00e4r det ens? #melfest", "user": "Matildda99"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:10 +0000 2015", "id": 571752487788662784, "retweet_count": 1, "message": "Svenska versionen av jedward? #mello2015 #melfest", "user": "MalinBrown"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:10 +0000 2015", "id": 571752487008518144, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 jag \u00e4r ju svag f\u00f6r boybands men njaaa #melfest", "user": "klarakallgren_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:09 +0000 2015", "id": 571752485314031616, "retweet_count": 1, "message": "RT @Mats_Ingels: Det \u00e4r n\u00e4r du tror dig har h\u00f6rt och sett l\u00e5ten f\u00f6rr som du vet att du tittar p\u00e5 #melfest", "user": "elinbritta"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:08 +0000 2015", "id": 571752480947769344, "retweet_count": 0, "message": "Men gladpop brukar ju sl\u00e5 #melfest", "user": "Reaktionista"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:08 +0000 2015", "id": 571752480255705088, "retweet_count": 0, "message": "God start p\u00e5 delt\u00e4vlingen. #melfest", "user": "Basse_H"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:08 +0000 2015", "id": 571752479538483200, "retweet_count": 9, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Vi tar de f\u00f6rsta bokst\u00e4verna i v\u00e5ra namn och g\u00f6r ett bandnamn av det!\"\n\"SKJUT ER! SKJUT ER SJ\u00c4LVA I HUVUDET! NI F\u00d6RST\u00d6R \u2026", "user": "foooismyheart"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:08 +0000 2015", "id": 571752478259224576, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e5gra sekunder in i l\u00e5ten, hatar den redan #melfest", "user": "linnpinn1999"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:07 +0000 2015", "id": 571752476942188544, "retweet_count": 2, "message": "RT @aziqui_: v\u00e4nta beh\u00f6vde vi fler normsnygga unga killar som inte kan sjunga? #melfest", "user": "AssarWixe"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:07 +0000 2015", "id": 571752474811486209, "retweet_count": 2, "message": "r\u00f6sta p\u00e5 the boys @JTRofficial #melfest http://t.co/NmUUhJAqF7", "user": "Williamjogi"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:07 +0000 2015", "id": 571752474547245058, "retweet_count": 0, "message": "Beh\u00f6ver #melfest fler boyband wannabe-bidrag?", "user": "LinusHagander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:07 +0000 2015", "id": 571752474098454529, "retweet_count": 14, "message": "RT @deeped: Hall\u00e5. Vi som faktiskt levde p\u00e5 \u00e5ttiotalet \u00e4r kr\u00e4nkta #melfest", "user": "KatjaLigneman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:07 +0000 2015", "id": 571752473809068033, "retweet_count": 1, "message": "RT @ninalainen: Nu har jag hj\u00e4rtr\u00f6stat p\u00e5 Caroline. Lite f\u00f6r @gustavgrall och resten f\u00f6r min skull. Snyggt, coolt nummer och h\u00e4rligt driv i\u2026", "user": "ALjungcrantz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:07 +0000 2015", "id": 571752473691615233, "retweet_count": 10, "message": "RT @CarlStanleyy: JTR F\u00c5R MIDNIGHT BOY ATT FRAMST\u00c5 SOM ETT MUSIKALISKT GENI!\n#melfest", "user": "TheNalle"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:06 +0000 2015", "id": 571752470784946176, "retweet_count": 0, "message": "Endast snygga dock... #melfest", "user": "kexiiii"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:06 +0000 2015", "id": 571752470398935040, "retweet_count": 1, "message": "RT @halvkentaur: KAN MAN SLUTA D\u00d6PA BAND TILL F\u00d6RSTA BOKST\u00c4VERNA I SINA NAMN #melfest", "user": "LisaCarlssonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:04 +0000 2015", "id": 571752464707407872, "retweet_count": 0, "message": "En elgitarr utan el?!? N\u00e4r kom den uppfinningen?!? Fantastiskt! #melfest", "user": "KureKureMartin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:04 +0000 2015", "id": 571752463017091072, "retweet_count": 0, "message": "Kan alla one direction wannabes bara f\u00f6rsvinna #melfest", "user": "aamandamoro"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:04 +0000 2015", "id": 571752462341840898, "retweet_count": 16, "message": "RT @Malena_Ernman: Mikrofonsladd. S\u00e5 j\u00e4vla r\u00e4tt!! Caroline Wennergren #melfest", "user": "sophiebromster"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:04 +0000 2015", "id": 571752462102740992, "retweet_count": 1, "message": "RT @stylesfeaturing: \"vad \u00e4r 7 g\u00e5nger 8?\"\n\"det \u00e4r ... 7\"\n\nme af \n#melfest", "user": "anloubrain"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:04 +0000 2015", "id": 571752462039818240, "retweet_count": 0, "message": "Kan inte ens deras namn, lol. MEN SKJUT MIG VAD FIN HAN VAR.\ud83d\ude0d #melfest", "user": "sara_bck"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:04 +0000 2015", "id": 571752461649747968, "retweet_count": 3, "message": "RT @Ouabain: Kl\u00e4 p\u00e5 dig pojkvasker  #melfest", "user": "ra82510245"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:23:04 +0000 2015", "id": 571752461230333952, "retweet_count": 2, "message": "RT @SandraClaaudia: Bara h\u00e5ret p\u00e5 dessa pojkar drar in 50% av r\u00f6sterna ikv\u00e4ll.. #melfest #melfest15", "user": "woahlinnea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:03 +0000 2015", "id": 571752457493204992, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4LSKAR dem #melfest", "user": "DeniseWessman"}, {"hashtags": ["melfest", "tant"], "date": "Sat Feb 28 19:23:03 +0000 2015", "id": 571752457115713539, "retweet_count": 1, "message": "Nej men f\u00f6rskoleklass p\u00e5 scen, redan dags f\u00f6r pausunderh\u00e5llning? #melfest  #tant", "user": "Mariasbokliv"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:02 +0000 2015", "id": 571752456620789761, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4rlden beh\u00f6ver ett pojkband till! #melfest", "user": "Kingritchon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:02 +0000 2015", "id": 571752454326517762, "retweet_count": 10, "message": "RT @CarlStanleyy: JTR F\u00c5R MIDNIGHT BOY ATT FRAMST\u00c5 SOM ETT MUSIKALISKT GENI!\n#melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "Melodifestivalen", "HV71"], "date": "Sat Feb 28 19:23:02 +0000 2015", "id": 571752453273567232, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e4msta \u00e4mne..matte? Hur fan gick engelskan d\u00e5??? #melfest #melfest2015 #Melodifestivalen #HV71", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:02 +0000 2015", "id": 571752453231775744, "retweet_count": 1, "message": "\u00c4r detta The Foo eller Jonas Brothers #melfest", "user": "fandomsismylife"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:01 +0000 2015", "id": 571752451952549888, "retweet_count": 0, "message": "Svensk version av Jedward fast mindre spexigt? #melfest", "user": "Sabine_P"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:01 +0000 2015", "id": 571752451646332929, "retweet_count": 4, "message": "RT @niklassvensson: Kv\u00e4llens Bolibompar\u00f6ster f\u00e5r dom. Men inte min.\n#melfest", "user": "AdamSantesson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:01 +0000 2015", "id": 571752451524726784, "retweet_count": 2, "message": "RT @shemring: wow! gillar skarpt! heja Caroline! #melfest", "user": "nillamaria"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:01 +0000 2015", "id": 571752451340161024, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r \u00e4r pojkband alltid s\u00e5 \u00f6verdrivet glada? \u00c4r det verkligen s\u00e5 kul? #melfest", "user": "jenswerner_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:01 +0000 2015", "id": 571752450719416321, "retweet_count": 0, "message": "Jedward p\u00e5 svenska? #melfest", "user": "RobertPawlik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:01 +0000 2015", "id": 571752450585178112, "retweet_count": 0, "message": "Till och med killarnas frisyrer g\u00f6r allt f\u00f6r att trotsa tyngdlagen och fly fr\u00e5n spektaklet #melfest", "user": "EViding"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:01 +0000 2015", "id": 571752450560020480, "retweet_count": 5, "message": "JTR som allts\u00e5 \u00e4r kort f\u00f6r \"J\u00e4ttetr\u00e5kigt\". #melfest", "user": "PierreMathisson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:01 +0000 2015", "id": 571752450434174977, "retweet_count": 27, "message": "JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "aliciadickner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:01 +0000 2015", "id": 571752450430009344, "retweet_count": 0, "message": "Skulle ocks\u00e5 kunna sjunga s\u00e5 ljust om mina bollar inte ramlat ner \u00e4n \ud83d\ude02 #melfest", "user": "4llan10"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:00 +0000 2015", "id": 571752447565271040, "retweet_count": 0, "message": "Hurdu dannybooy, du borde va med n\u00e4sta \u00e5r p\u00e5 mello! @Danny_Savcedo  #melfest", "user": "Micchaela2"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:00 +0000 2015", "id": 571752447485587456, "retweet_count": 0, "message": "Fy fan, tre ggr skitpop!!!!!! #melfest", "user": "smellberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:00 +0000 2015", "id": 571752447225544704, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "johannanorea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:00 +0000 2015", "id": 571752446369927168, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e5gar inte g\u00f6ra narr av dessa s\u00f6ta pojkar d\u00e5 jag l\u00e4r lyssna p\u00e5 den imorgon....#melfest", "user": "Bitterfnitter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:00 +0000 2015", "id": 571752446063734784, "retweet_count": 8, "message": "RT @klaraostensson: Allts\u00e5 @MarelPett s tweets on point #melfest", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["melfest", "mufswe"], "date": "Sat Feb 28 19:23:00 +0000 2015", "id": 571752444390187010, "retweet_count": 1, "message": "@ensamborgare t\u00e4nker motionera om att f\u00f6rbjuda pojkband p\u00e5 n\u00e4sta MUFst\u00e4mma. R\u00e4knar kallt med att den g\u00e5r igenom. #melfest #mufswe", "user": "jonas_ivarsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:59 +0000 2015", "id": 571752442901217280, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r tr\u00f6tt p\u00e5 sm\u00e5pojksband, dom \u00e4r s\u00f6ta dock\ud83d\udc50 #melfest", "user": "AlmaFernqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:59 +0000 2015", "id": 571752442838319104, "retweet_count": 0, "message": "spelar han ens p\u00e5 den d\u00e4r gitarren #melfest", "user": "xHarryspartyx"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:59 +0000 2015", "id": 571752442645352449, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e4gg in lite \"wohoho\" s\u00e5 blir allt bra... #melfest", "user": "PeppeAndersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:59 +0000 2015", "id": 571752441257054210, "retweet_count": 0, "message": "Gillar inte. Inte alls. #melfest", "user": "MineaLindqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:58 +0000 2015", "id": 571752439289917441, "retweet_count": 0, "message": "Jedward \u00e4r allts\u00e5 trillingar? #melfest", "user": "MBeijar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:58 +0000 2015", "id": 571752438581088256, "retweet_count": 13, "message": "RT @MelloPontus: JTR - Jag tar rast. #melfest", "user": "MajkenNilsen"}, {"hashtags": ["jtr", "JagTarmigd\u00e4R", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:58 +0000 2015", "id": 571752437951954944, "retweet_count": 0, "message": "Dags att r\u00e4kna skrevgrepp #jtr #JagTarmigd\u00e4R #melfest", "user": "Gnillla"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:57 +0000 2015", "id": 571752435083038720, "retweet_count": 1, "message": "RT @CamillaBorelid: #melfest sluta r\u00f6r din mage s\u00e5 konstigt", "user": "Hoppiiz01"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:56 +0000 2015", "id": 571752430066634752, "retweet_count": 0, "message": "Sven Direction... Tycker \u00e5tminstone originalet \u00e4r b\u00e4ttre \u00e4n det h\u00e4r... #melfest", "user": "alma_sofie"}, {"hashtags": ["melfest", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 19:22:56 +0000 2015", "id": 571752429026467840, "retweet_count": 0, "message": "Trean l\u00e5ter bara som pojkbandstrams. Utg\u00e5r f\u00f6r mig. #melfest #svpol", "user": "OmarNaseer99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:55 +0000 2015", "id": 571752426493100032, "retweet_count": 0, "message": "Nej tack till JTR men det blir minst AC pga alla sm\u00e5flickor som r\u00f6star #melfest", "user": "Bluefredo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:55 +0000 2015", "id": 571752426375675904, "retweet_count": 1, "message": "RT @ensamborgare: 3 sekunder in. Det h\u00e4r har jag h\u00f6rt f\u00f6rr #melfest", "user": "erikcarlhielm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:55 +0000 2015", "id": 571752426170130432, "retweet_count": 0, "message": "JTR: Herreys f\u00f6r det nya millenniet? Knappast. Mormonerna kunde ju \u00e5tminstone sjunga...\n#melfest", "user": "sweholst"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:55 +0000 2015", "id": 571752423938662400, "retweet_count": 0, "message": "Funderar allvarligt att g\u00e5 ut med hunden #melfest", "user": "henrikbarzen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:55 +0000 2015", "id": 571752423594840065, "retweet_count": 0, "message": "Hoppas pojkarna fl\u00f6rtar till sig alla tjejer och pojkar s\u00e5 dom g\u00e5r vidare #melfest", "user": "ellenhedlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:54 +0000 2015", "id": 571752421266997249, "retweet_count": 6, "message": "RT @annika_lantz: En mick med sladd! \u00c4r den inte f\u00e4rdigladdad! #melfest", "user": "MagnusDrath"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:54 +0000 2015", "id": 571752420948226048, "retweet_count": 3, "message": "Hej hej nu d\u00f6r varje tjej tjej #melfest", "user": "Fellsis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:54 +0000 2015", "id": 571752420579139584, "retweet_count": 28, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att the fooo tappat en medlem #melfest", "user": "juliakristensso"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:53 +0000 2015", "id": 571752417731190785, "retweet_count": 0, "message": "Mamma \" l\u00e5ter dom one direction ser lite ut som han liam ocks\u00e5\"\n\nBitch what \n #melfest", "user": "literallysanna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:53 +0000 2015", "id": 571752417714413568, "retweet_count": 1, "message": "Lilla gubben varf\u00f6r har du gitarren med dig p\u00e5 scen det \u00e4r playback #melfest", "user": "almabengtsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:53 +0000 2015", "id": 571752415604690944, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 j\u00e4vla bra #melfest", "user": "maandaaa1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:53 +0000 2015", "id": 571752415210430465, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5h kolla, det \u00e4r det k\u00e4nde svenska bandet En Riktning #melfest", "user": "nadim1803"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:52 +0000 2015", "id": 571752413234921472, "retweet_count": 2, "message": "Oj h\u00e4r var det m\u00e5lbrottsr\u00f6ster f\u00f6r hela slanten! #melfest", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:52 +0000 2015", "id": 571752410873516033, "retweet_count": 2, "message": "RT @niablodrum: Lite som Jonas-brothers fast inte alls #melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["ESC2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:51 +0000 2015", "id": 571752410558963712, "retweet_count": 0, "message": "Vet inte om jag skulle skicka tv\u00e5an till #ESC2015, men skulle g\u00e4rna lyssna p\u00e5't hemma! #melfest", "user": "krissen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:43 +0000 2015", "id": 571752373003153408, "retweet_count": 13, "message": "RT @MelloPontus: JTR - Jag tar rast. #melfest", "user": "Linaasoderlind"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:42 +0000 2015", "id": 571752372751503362, "retweet_count": 1, "message": "Hoppas JTR kommer vidare #melfest", "user": "EmilJansson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:42 +0000 2015", "id": 571752371539324928, "retweet_count": 0, "message": "Dags f\u00f6r kidsen att b\u00f6rja r\u00f6sta nu d\u00e5 #melfest", "user": "johanbergstroom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:42 +0000 2015", "id": 571752369005993985, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r dom med samma frisyrer tvillingar? #melfest", "user": "Annalinn98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:41 +0000 2015", "id": 571752368506855426, "retweet_count": 0, "message": "Har inte tid f\u00f6r fler pojkband... #melfest", "user": "rebeccahyperion"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:41 +0000 2015", "id": 571752368481693696, "retweet_count": 79, "message": "RT @RichardHerrey: Nu s\u00e4ger min dotters sambo i soffan pl\u00f6tsligt att han aldrig gillat melodifestivall\u00e5tar?!\nHouston we have a problem. :)\n\u2026", "user": "louiseabnilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:41 +0000 2015", "id": 571752367865131009, "retweet_count": 28, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att the fooo tappat en medlem #melfest", "user": "gardhem"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:41 +0000 2015", "id": 571752366883667971, "retweet_count": 0, "message": "seri\u00f6st, alla l\u00e5tar detta \u00e5ret p\u00e5minner om Avicii p\u00e5 n\u00e5got s\u00e4tt #melfest", "user": "hejeple"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:41 +0000 2015", "id": 571752366690717698, "retweet_count": 1, "message": "3 sekunder in. Det h\u00e4r har jag h\u00f6rt f\u00f6rr #melfest", "user": "ensamborgare"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:41 +0000 2015", "id": 571752365872832512, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4n s\u00e5 l\u00e4nge k\u00e4nns det som om jag har tippat helt r\u00e4tt! \n\nGanska sj\u00e4lvklart kanske, annars skulle jag inte tippa s\u00e5... #melfest", "user": "HBrink98"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:40 +0000 2015", "id": 571752363050065920, "retweet_count": 1, "message": "RT @Andrea_Ritsu: K\u00e4nner mig j\u00e4ttre bra som n\u00e5gon under ADHD utredning. Tack! #melodifestivalen #melfest", "user": "SusannaTirkkone"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:40 +0000 2015", "id": 571752362978779136, "retweet_count": 0, "message": "BORT MED POJKARNA, VART \u00c4R MINA FLICK IDOL GRUPPER? #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:40 +0000 2015", "id": 571752362362191872, "retweet_count": 3, "message": "RT @CarlStanleyy: \u00c5H NEJ VAD D\u00c5LIGT DETTA \u00c4R! FUCK JTR I N\u00c4SBORRARNA!\n#melfest", "user": "Taagek"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:40 +0000 2015", "id": 571752360789336064, "retweet_count": 3, "message": "Ja ett till pojkband precis vad v\u00e4rlden beh\u00f6ver #melfest", "user": "ellensev"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:40 +0000 2015", "id": 571752360604770304, "retweet_count": 28, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att the fooo tappat en medlem #melfest", "user": "nikimetrahi"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:22:39 +0000 2015", "id": 571752358377611264, "retweet_count": 1, "message": "RT @MaiwiMaiwi: Caroline Wennergren \u00e4r absolut b\u00e4st hittills i hela cirkusen. Snyggast och bara b\u00e4st.  #melfest #mello2015", "user": "besikafur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:38 +0000 2015", "id": 571752355840073731, "retweet_count": 0, "message": "Jag tror jag blivit f\u00f6r gammal f\u00f6r #melfest ?!", "user": "JohannaWestberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:37 +0000 2015", "id": 571752349951262720, "retweet_count": 0, "message": "Gillar faktiskt Black Swan. En s\u00e5dan l\u00e5t som jag \u00e4lskar att sjunga med i men som tyv\u00e4rr l\u00e5ter f\u00f6rskr\u00e4ckligt n\u00e4r jag f\u00f6rs\u00f6ker. #melfest", "user": "VeronicavonF"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mello", "svt", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:22:37 +0000 2015", "id": 571752348571332608, "retweet_count": 0, "message": "Superbra framf\u00f6rande av Caroline Wennergren! Hon ska vidare! #melfest #mello2015 #mello #svt #melodifestivalen", "user": "Defhum"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:37 +0000 2015", "id": 571752348432904192, "retweet_count": 0, "message": "Baaaam ett nytt boyband d\u00e4r ja. #melfest", "user": "kootshiee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:36 +0000 2015", "id": 571752347065561090, "retweet_count": 3, "message": "RT @CarlStanleyy: \u00c5H NEJ VAD D\u00c5LIGT DETTA \u00c4R! FUCK JTR I N\u00c4SBORRARNA!\n#melfest", "user": "TheNalle"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melfest", "jtr"], "date": "Sat Feb 28 19:22:36 +0000 2015", "id": 571752345161367552, "retweet_count": 0, "message": "Dom sa att dom skulle va som one direction  ass\u00e5 nej hall\u00e5? #melfest2015  #melfest  #jtr", "user": "emilia_123_"}, {"hashtags": ["Caroline", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:22:36 +0000 2015", "id": 571752345006178304, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00f6n r\u00f6st o cool l\u00e5t! #Caroline #melfest #mello2015", "user": "kringelkrokar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:36 +0000 2015", "id": 571752344825798656, "retweet_count": 37, "message": "RT @RichardHerrey: Tre br\u00f6der.\nEtt riktigt bra koncept\u2026  eller?\n#melfest", "user": "elinbritta"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:36 +0000 2015", "id": 571752343840169985, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r var ju faktiskt bra den h\u00e4r g\u00e5ngen. Tror Melodifestivalen \u00e4r fel st\u00e4lle dock. Jag t\u00e4nker mysig bar n\u00e5gonstans. #melfest", "user": "wiickstrand"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:36 +0000 2015", "id": 571752343701745664, "retweet_count": 28, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att the fooo tappat en medlem #melfest", "user": "Follinger"}, {"hashtags": ["melfest", "JTRmelfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:35 +0000 2015", "id": 571752340610535424, "retweet_count": 1, "message": "Hj\u00e4rt r\u00f6sta p\u00e5 @JTRofficial nu!!! #melfest  #JTRmelfest", "user": "itisamariathing"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:34 +0000 2015", "id": 571752338681151488, "retweet_count": 0, "message": "Men vad h\u00e4nder n\u00e4r de kommer i puberteten? \n\n#melfest", "user": "treamigos"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:34 +0000 2015", "id": 571752338232381440, "retweet_count": 0, "message": "Ni var fina att titta p\u00e5 men varf\u00f6r \u00e4r ni med i mello #melfest", "user": "celinediana"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:34 +0000 2015", "id": 571752336013570049, "retweet_count": 9, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Vi tar de f\u00f6rsta bokst\u00e4verna i v\u00e5ra namn och g\u00f6r ett bandnamn av det!\"\n\"SKJUT ER! SKJUT ER SJ\u00c4LVA I HUVUDET! NI F\u00d6RST\u00d6R \u2026", "user": "EmmaRingkvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:34 +0000 2015", "id": 571752335988420608, "retweet_count": 0, "message": "OMG VA BRA\ud83d\ude0d #melfest", "user": "sandriss002"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:34 +0000 2015", "id": 571752335766097920, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r \u00e4r s\u00e5 pop #melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:34 +0000 2015", "id": 571752335287959553, "retweet_count": 3, "message": "RT @carinabergfeldt: R\u00f6sten. Men satan i gatan.\n#melfest http://t.co/WPGjATfZVM", "user": "rnklindfors"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:33 +0000 2015", "id": 571752335099203585, "retweet_count": 0, "message": "Trodde det var en spegel men det var hans brorsa.... #melfest", "user": "AgnesHjortsber1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:33 +0000 2015", "id": 571752334537199616, "retweet_count": 0, "message": "Black Swan fick godk\u00e4nt av 7-\u00e5ringen (som sitter i vardagsrummet och spelar och skypar med headset p\u00e5 sig)...!? #melfest", "user": "jannice"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:33 +0000 2015", "id": 571752332523909120, "retweet_count": 0, "message": "One direction nu d\u00e5! #melfest", "user": "pennylvania"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:33 +0000 2015", "id": 571752331823472640, "retweet_count": 7, "message": "RT @niklassvensson: Blir inte f\u00f6rv\u00e5nad om Caroline Wennergren g\u00e5r direkt till final. \n#melfest", "user": "HansWinberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:32 +0000 2015", "id": 571752330481303552, "retweet_count": 0, "message": "Hatar den! #melfest nej nu \u00f6verdrev jag det \u00e4r nog bara min inst\u00e4llning till s\u00e5na h\u00e4r band", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:32 +0000 2015", "id": 571752330061848576, "retweet_count": 0, "message": "Lill-Eartha Kitt sjunger nu. En l\u00e5t man kan anv\u00e4nda som styrkel\u00e5t p\u00e5 Friskis&amp;Svettis. Men Eurovision? N\u00e4e.#melfest", "user": "HansGordon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:32 +0000 2015", "id": 571752329407537152, "retweet_count": 0, "message": "Skicka hem br\u00f6derna tack\ud83d\ude45\ud83d\ude49\ud83d\ude48\ud83d\udca9 #melfest", "user": "ciaoanni"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melodifestivalen", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:22:32 +0000 2015", "id": 571752329403346944, "retweet_count": 1, "message": "RT @Hunchbackman: L\u00e5t 2 j\u00e4kligt sk\u00f6n och otrolig r\u00f6st! #melfest #mello2015 #melodifestivalen #mello", "user": "SusannaTirkkone"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:32 +0000 2015", "id": 571752328396742656, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5r 12-\u00e5ringar vara med i #melfest?", "user": "anthonericlee"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:22:32 +0000 2015", "id": 571752327461388288, "retweet_count": 2, "message": "Bara h\u00e5ret p\u00e5 dessa pojkar drar in 50% av r\u00f6sterna ikv\u00e4ll.. #melfest #melfest15", "user": "SandraClaaudia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:31 +0000 2015", "id": 571752324940627968, "retweet_count": 0, "message": "Jaaaa ett pojkband precis vad vi beh\u00f6vde #melfest http://t.co/ZSfgsqobHv", "user": "Myzoz99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:30 +0000 2015", "id": 571752321073475585, "retweet_count": 3, "message": "RT @CarlStanleyy: \u00c5H NEJ VAD D\u00c5LIGT DETTA \u00c4R! FUCK JTR I N\u00c4SBORRARNA!\n#melfest", "user": "johanna_winberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:29 +0000 2015", "id": 571752317327970304, "retweet_count": 1, "message": "\"vad \u00e4r 7 g\u00e5nger 8?\"\n\"det \u00e4r ... 7\"\n\nme af \n#melfest", "user": "stylesfeaturing"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:29 +0000 2015", "id": 571752316824645632, "retweet_count": 0, "message": "OJOJOJ, HSM \u00c4R P\u00c5 SVT1 JUST NU ALLA KOLLA  #melfest", "user": "sophiecarlgren"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:22:29 +0000 2015", "id": 571752316132593664, "retweet_count": 3, "message": "RT @markusgranseth: F\u00e5r prestations\u00e5ngest. @stephan_wilson sitter asn\u00e4ra och kollar varje twitterr\u00f6relse jag g\u00f6r. #melfest #melfest15", "user": "SaaIbanez"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:29 +0000 2015", "id": 571752315205636097, "retweet_count": 0, "message": "Ta av dem fr\u00e5n scenen eller tryck p\u00e5 mute #melfest", "user": "Matilda_Gunnar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:28 +0000 2015", "id": 571752313976725504, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00e4r lite k\u00e4r #melfest", "user": "MimmiOfficial"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:28 +0000 2015", "id": 571752311883755521, "retweet_count": 0, "message": "Nya Jonas brothers? #melfest", "user": "lottis_carlgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:28 +0000 2015", "id": 571752311258812417, "retweet_count": 0, "message": "\"Vad \u00e4r 7*8?\"\n\"7\"\nNej, det \u00e4r 21\n#melfest", "user": "niablodrum"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:28 +0000 2015", "id": 571752310151507968, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskade JTR ni \u00e4r b\u00e4st! #melfest", "user": "Jossejussi"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:27 +0000 2015", "id": 571752309170044930, "retweet_count": 37, "message": "RT @RichardHerrey: Tre br\u00f6der.\nEtt riktigt bra koncept\u2026  eller?\n#melfest", "user": "Pisan11"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:27 +0000 2015", "id": 571752308779966464, "retweet_count": 0, "message": "Kreativt namn..... *host*Inte*host* #melfest", "user": "dencoolatjejen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:27 +0000 2015", "id": 571752308616368128, "retweet_count": 0, "message": "\"Vad var ert s\u00e4msta \u00e4mne i skolan?\" Trodde knappt de g\u00e5tt klart  skolan \u00e4nnu... #melfest", "user": "stefanwaborg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:27 +0000 2015", "id": 571752307706212354, "retweet_count": 0, "message": "Vilken DJUP l\u00e5t, \u00e4lskar hur OKLYSHIGT det \u00e4r #melfest", "user": "ofattbart"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:27 +0000 2015", "id": 571752307345510400, "retweet_count": 9, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Vi tar de f\u00f6rsta bokst\u00e4verna i v\u00e5ra namn och g\u00f6r ett bandnamn av det!\"\n\"SKJUT ER! SKJUT ER SJ\u00c4LVA I HUVUDET! NI F\u00d6RST\u00d6R \u2026", "user": "EbbaSjoholm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:26 +0000 2015", "id": 571752302899548160, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r m\u00e5ste artistpresentationerna vara apf\u00e5niga? \u00c4r det svenska humorgalan? #melfest", "user": "holmasavf"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:25 +0000 2015", "id": 571752300743688192, "retweet_count": 0, "message": "HAHA! \"Vad \u00e4r 7x8?\"  \"7!\" n\u00e4stan v\u00e4rre \u00e4n mig ju \ud83d\ude02 #melfest", "user": "beatricecaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:25 +0000 2015", "id": 571752299778969600, "retweet_count": 0, "message": "OJJJ vad det h\u00e4r kommer g\u00e5 vidare, k\u00e4nns som att l\u00e5ten redan finns #melfest", "user": "elsasoderlind"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:25 +0000 2015", "id": 571752298885582849, "retweet_count": 1, "message": "\u00c5h kul ett g\u00e4ng 12 \u00e5ringar p\u00e5 scen  #melfest", "user": "literallysanna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:25 +0000 2015", "id": 571752298692653056, "retweet_count": 0, "message": "Tittar p\u00e5 #melfest och tar n\u00e5gra stark \u00f6l samt lite chips!", "user": "Barkeus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:23 +0000 2015", "id": 571752292971614208, "retweet_count": 3, "message": "\u00c5H NEJ VAD D\u00c5LIGT DETTA \u00c4R! FUCK JTR I N\u00c4SBORRARNA!\n#melfest", "user": "CarlStanleyy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:23 +0000 2015", "id": 571752290819956736, "retweet_count": 0, "message": "Falskt #melfest", "user": "typsos"}, {"hashtags": ["melfest15", "kduschlager", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:22 +0000 2015", "id": 571752288987058176, "retweet_count": 1, "message": "Nu kommer kidsens r\u00f6ster! #melfest15 #kduschlager #melfest", "user": "fredrikhardt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:22 +0000 2015", "id": 571752287468720130, "retweet_count": 37, "message": "RT @RichardHerrey: Tre br\u00f6der.\nEtt riktigt bra koncept\u2026  eller?\n#melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:22 +0000 2015", "id": 571752285283467264, "retweet_count": 0, "message": "Oavsett l\u00e5t kvalitet s\u00e5 \u00e4r det s\u00f6tfaktor p\u00e5 pojktrion #melfest", "user": "Sawestahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:22 +0000 2015", "id": 571752284998250496, "retweet_count": 1, "message": "RT @Radiohjalpen: Ni v\u00e4ljer v\u00e4l Radiohj\u00e4lpens nummer n\u00e4r ni r\u00f6star p\u00e5 @SVTmelfest i kv\u00e4ll? Tack! #melfest https://t.co/zWBv8obzZR", "user": "perbyman"}, {"hashtags": ["MELFEST"], "date": "Sat Feb 28 19:22:21 +0000 2015", "id": 571752284713062400, "retweet_count": 0, "message": "N\u00c4R JAG MISSAR F\u00d6RSTA KVARTEN AV #MELFEST. NEJ ):", "user": "nakenindivid"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:21 +0000 2015", "id": 571752282792054784, "retweet_count": 0, "message": "JTR:s b\u00f6rjan l\u00e4t som Avicii? #melfest", "user": "rodvinssosse"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:21 +0000 2015", "id": 571752282699796480, "retweet_count": 22, "message": "RT @MarelPett: The Jonas Brothers g\u00f6r comeback???? #melfest", "user": "Linnea_Blank"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:21 +0000 2015", "id": 571752282288754688, "retweet_count": 0, "message": "Okej vad leker dom #melfest", "user": "Jizelkaldani"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:20 +0000 2015", "id": 571752279247859713, "retweet_count": 16, "message": "RT @Malena_Ernman: Mikrofonsladd. S\u00e5 j\u00e4vla r\u00e4tt!! Caroline Wennergren #melfest", "user": "lindamarie360"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:20 +0000 2015", "id": 571752276643196928, "retweet_count": 0, "message": "S\u00c5 BRAAA #melfest", "user": "Ella_Svende"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:19 +0000 2015", "id": 571752275754004480, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5h kolla en grupp som alla tjejer kommer fangirla \u00f6ver... #melfest", "user": "ebbakakor"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:19 +0000 2015", "id": 571752273401024512, "retweet_count": 0, "message": "Hej vi heter JTR! Vi kan inte r\u00e4kna men vi gillar att se ut som Robin Stjernberg! #melfest", "user": "Leijdstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:18 +0000 2015", "id": 571752270968332288, "retweet_count": 0, "message": "Min n\u00e4stkusin \u00e4r f\u00f6rtjust i en av killarna i JTR!! #melfest", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:18 +0000 2015", "id": 571752270259458052, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 n\u00e4r Caroline sj\u00f6ng 2005 blev jag inspirerad som faaan. \u00c4lskade s\u00e5ngen sjukt mycket \"a different kind of love\"! #melfest", "user": "AsiimweDavin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:18 +0000 2015", "id": 571752269722591232, "retweet_count": 0, "message": "Kan vi inte slopa de \"tokiga\" presentationsfilmerna. #melfest", "user": "olssonrobin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:18 +0000 2015", "id": 571752269311553538, "retweet_count": 1, "message": "Flickfavoriter s\u00e5 obviously kommer de g\u00e5 vidare #melfest", "user": "Clairebellcoco"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:18 +0000 2015", "id": 571752268091011072, "retweet_count": 8, "message": "RT @Pihlblad: Jag r\u00f6star p\u00e5 Sanna Nielsen ikv\u00e4ll ocks\u00e5 :) #melfest", "user": "FP_Lerum"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:18 +0000 2015", "id": 571752268053278720, "retweet_count": 2, "message": "RT @hejeple: \"s\u00e5 mycket pojkband, s\u00e5 lite tid\" - Johanna #melfest", "user": "tanjamaro"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:17 +0000 2015", "id": 571752267839356928, "retweet_count": 4, "message": "RT @ochlivetvann: James Bond ringde nyss och sa att han \u00e4r b\u00e5de skakad och r\u00f6rd. #melfest", "user": "MrForsling"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:17 +0000 2015", "id": 571752266916614145, "retweet_count": 13, "message": "JTR - Jag tar rast. #melfest", "user": "MelloPontus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:17 +0000 2015", "id": 571752265909985280, "retweet_count": 0, "message": "JAHA \u00c4NNU EN AVICII-KOPIA ^___^ #melfest", "user": "hejeple"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:16 +0000 2015", "id": 571752260209922049, "retweet_count": 22, "message": "RT @MarelPett: The Jonas Brothers g\u00f6r comeback???? #melfest", "user": "myrbergemilia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:15 +0000 2015", "id": 571752258054033408, "retweet_count": 0, "message": "Men nej sluta sjung #melfest", "user": "celinediana"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:14 +0000 2015", "id": 571752252312043520, "retweet_count": 0, "message": "Tyckte hj\u00e4rtr\u00f6standet var r\u00e4tt roligt. Heja Caroline! #melfest http://t.co/ANxlcNszqf", "user": "sophiebromster"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:13 +0000 2015", "id": 571752250198122497, "retweet_count": 0, "message": "Oj va s\u00f6t #melfest", "user": "JakobKitzing"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:13 +0000 2015", "id": 571752249711570944, "retweet_count": 0, "message": "@fredrikhardt Problemet med #melfest \u00e4r att bra musik aldrig har eller kommer att uppskattas.", "user": "NordlingHenrik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:13 +0000 2015", "id": 571752249237606400, "retweet_count": 8, "message": "RT @Palstrobaek: Detta m\u00e5ste vara det s\u00e4msta #melfest \u00e5ret sen f\u00f6rra \u00e5ret", "user": "ellensev"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:11 +0000 2015", "id": 571752242539302912, "retweet_count": 0, "message": "#melfest d\u00e5 det inte ens \u00e4r v\u00e4rt att hj\u00e4rtr\u00f6sta. GRATIS! D\u00e5 vet man att det inte \u00e4r n\u00e5got bra..", "user": "Dariner_Emilia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:11 +0000 2015", "id": 571752242241544193, "retweet_count": 0, "message": "Visste inte att n\u00e5gon, n\u00e5gonsin, har haft Totos Africa som favoritl\u00e5t\u2026 #melfest", "user": "Dr_PO"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:11 +0000 2015", "id": 571752241914372096, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 det h\u00e4r suger ju s\u00e5 j\u00e4vla h\u00e5rt #melfest", "user": "ESjobom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:11 +0000 2015", "id": 571752239255175170, "retweet_count": 3, "message": "RT @aggressioner: Undra hur m\u00e5nga tjejer som f\u00e5r byta trosor nu pga dreggel #melfest", "user": "sagalindberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:10 +0000 2015", "id": 571752235786510336, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5, Carolin Wennergren \u00e4r ju bra, p\u00e5 riktigt. Det f\u00e5r man inga r\u00f6ster p\u00e5 antar jag. #melfest", "user": "bingmert"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:10 +0000 2015", "id": 571752235161530368, "retweet_count": 22, "message": "RT @MarelPett: The Jonas Brothers g\u00f6r comeback???? #melfest", "user": "almabengtsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:10 +0000 2015", "id": 571752234859532288, "retweet_count": 0, "message": "\"vad \u00e4r 7 g\u00e5nger 8\" \"7 g\u00e5nger 8 det \u00e4r 7\" jag p\u00e5 matten #melfest", "user": "superdryg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:10 +0000 2015", "id": 571752234628845570, "retweet_count": 42, "message": "RT @MarelPett: DET KLART DE BEH\u00d6VDE SK\u00c4MTA OM KL\u00c4NNINGEN #melfest", "user": "SoMuchFab"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:00 +0000 2015", "id": 571752195252736000, "retweet_count": 0, "message": "JTR, ska de ta \u00f6ver driften av tunnelbanan? #melfest", "user": "CarlEricE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:00 +0000 2015", "id": 571752193965068289, "retweet_count": 0, "message": "Kolla min nya fr\u00e4scha Profilbild! fr\u00e5n karaoken ig\u00e5r! #melfest", "user": "FredrikGlad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:59 +0000 2015", "id": 571752189468803072, "retweet_count": 0, "message": "Jtr \u00e4r fan snygga #melfest", "user": "carlssonmoaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:58 +0000 2015", "id": 571752186918670336, "retweet_count": 22, "message": "RT @MarelPett: The Jonas Brothers g\u00f6r comeback???? #melfest", "user": "elineklund3"}, {"hashtags": ["JTR", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:58 +0000 2015", "id": 571752186285334528, "retweet_count": 0, "message": "Nu kommer appen g\u00e5 s\u00f6nder av alla tryck. #JTR #melfest", "user": "Vastaja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:58 +0000 2015", "id": 571752185580675072, "retweet_count": 0, "message": "\"7 g\u00e5nger 8...7\" som jag n\u00e4r det g\u00e4ller matte #melfest", "user": "ItzJohanna_"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:57 +0000 2015", "id": 571752183143772160, "retweet_count": 1, "message": "K\u00e4nner mig j\u00e4ttre bra som n\u00e5gon under ADHD utredning. Tack! #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:57 +0000 2015", "id": 571752182413979648, "retweet_count": 1, "message": "RT @MinLust: Funkar p\u00e5 mig. Men jag misst\u00e4nker att en ska twittra om vad man tycker om l\u00e5ten, eller hur var det nu? Den skiter jag f\u00f6r \u00f6vri\u2026", "user": "lottap4"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:57 +0000 2015", "id": 571752182091014144, "retweet_count": 4, "message": "RT @ochlivetvann: James Bond ringde nyss och sa att han \u00e4r b\u00e5de skakad och r\u00f6rd. #melfest", "user": "malinemmoth"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:57 +0000 2015", "id": 571752181449277440, "retweet_count": 1, "message": "\"Hej vi f\u00f6rs\u00f6ker vara EMD\" - JTR #melfest", "user": "rodvinssosse"}, {"hashtags": ["melfest", "matematik"], "date": "Sat Feb 28 19:21:57 +0000 2015", "id": 571752181134716929, "retweet_count": 26, "message": "RT @FilosofenNils: F\u00f6rs\u00f6ker f\u00f6rklara f\u00f6r dottern att om hon r\u00f6star p\u00e5 alla bidrag s\u00e5 \u00e4r det samma som att inte r\u00f6sta alls, fast dyrare. #me\u2026", "user": "botulf2000"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:57 +0000 2015", "id": 571752180467806208, "retweet_count": 0, "message": "R\u00e4tt snygga killar mmmmmmm #melfest", "user": "siilverstrumpan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:56 +0000 2015", "id": 571752179205345280, "retweet_count": 0, "message": "Mel 3 snubbfest 2000 med carlingssponsor #melfest", "user": "Mechaoctotron"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:56 +0000 2015", "id": 571752178890756096, "retweet_count": 0, "message": "MELLOCHOCK! Deltagare sjunger bra och utan tonh\u00f6jning! #melfest", "user": "nielspaarup"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:56 +0000 2015", "id": 571752176609038336, "retweet_count": 0, "message": "2 Marcus Birro teens och en H\u00e5kan Hellstr\u00f6m teen. Ok. #melfest", "user": "KureKureMartin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:56 +0000 2015", "id": 571752175791169536, "retweet_count": 20, "message": "RT @JonasParo: F\u00e5r lite Buffalo Bill-vibbar av Midnight Boy. #melfest http://t.co/ShBXKEjPB3", "user": "dragnagel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:55 +0000 2015", "id": 571752174750982144, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4r vill de skicka Caroline Wennergren direkt till Wien. Men nej, s\u00e5 bra \u00e4r den inte. #melfest", "user": "herrAronson"}, {"hashtags": ["CarolineWennergren", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:55 +0000 2015", "id": 571752174172168192, "retweet_count": 1, "message": "#CarolineWennergren har en s\u00e5 h\u00e4rlig r\u00f6st. Det h\u00e4r \u00e4r inte det jag vanligtvis lyssnar p\u00e5, men hon f\u00e5r mig p\u00e5 fall med r\u00f6sten. #melfest", "user": "BimboBoy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:55 +0000 2015", "id": 571752174155382784, "retweet_count": 22, "message": "RT @MarelPett: The Jonas Brothers g\u00f6r comeback???? #melfest", "user": "jl03201"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:55 +0000 2015", "id": 571752172276359168, "retweet_count": 1, "message": "RT @enligtellen: Helvete vad bra Caroline var live. R\u00f6sta vidare henne nu! #melfest", "user": "evremar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:55 +0000 2015", "id": 571752172133732352, "retweet_count": 1, "message": "Ni v\u00e4ljer v\u00e4l Radiohj\u00e4lpens nummer n\u00e4r ni r\u00f6star p\u00e5 @SVTmelfest i kv\u00e4ll? Tack! #melfest https://t.co/zWBv8obzZR", "user": "Radiohjalpen"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:21:55 +0000 2015", "id": 571752171961769984, "retweet_count": 0, "message": "Black Swan. Soundet, texten och r\u00f6sten gillas. Fast inte s\u00e5ngen #melfest #melfest15", "user": "missgradelin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:54 +0000 2015", "id": 571752171219369984, "retweet_count": 1, "message": "RT @Kingritchon: K\u00e4nns som om att jag inte bryr mig! #melfest", "user": "svenungsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:54 +0000 2015", "id": 571752170489581568, "retweet_count": 28, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att the fooo tappat en medlem #melfest", "user": "Jizelkaldani"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:54 +0000 2015", "id": 571752169965264896, "retweet_count": 1, "message": "RT @JonasHinnfors: Har verkningen JTR \"slagit igenom\"....? #melfest", "user": "mariamoldre"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:54 +0000 2015", "id": 571752169529053184, "retweet_count": 0, "message": "Om f\u00f6rsta l\u00e5ten fick 80-talet att rodna s\u00e5 gjorde nog Caroline 60-talet ganska stolt. #melfest", "user": "johanfalldin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:53 +0000 2015", "id": 571752166626623488, "retweet_count": 0, "message": "\u00e4r inte det redan en l\u00e5t? #melfest", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:53 +0000 2015", "id": 571752166219784193, "retweet_count": 0, "message": "JTR, NEJ! jag typ ogillar dom sjukt mkt.. #melfest", "user": "MySandin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:53 +0000 2015", "id": 571752165770960897, "retweet_count": 2, "message": "RT @LisaCarlssonn: Melodifestivalen \u00e4r bra bakrundsljud n\u00e4r man #melfest twittrar", "user": "halvkentaur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:53 +0000 2015", "id": 571752164168769537, "retweet_count": 22, "message": "RT @MarelPett: The Jonas Brothers g\u00f6r comeback???? #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:53 +0000 2015", "id": 571752163959050240, "retweet_count": 0, "message": "Har inte sett l\u00e5ten men tycker redan starkt illa om dessa killar #melfest", "user": "MaxEskilsson"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:21:53 +0000 2015", "id": 571752163774500864, "retweet_count": 0, "message": "Caroline Wennergren - best of me. - inte den s\u00e4msta som har sjungit 2a. Helt okej faktiskt. #melfest #mello2015", "user": "m00nkeyslut"}, {"hashtags": ["melfest", "jtr"], "date": "Sat Feb 28 19:21:51 +0000 2015", "id": 571752158107992065, "retweet_count": 0, "message": "Alla som svarar Toto Africa p\u00e5 favoritl\u00e5t \u00e4r lite sv\u00e5ra att ta p\u00e5 allvar dock. #melfest #jtr", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:51 +0000 2015", "id": 571752155184562176, "retweet_count": 0, "message": "En blandning av Jedward och Hanson. Kan inte bli bra. #melfest", "user": "matsbergendahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:50 +0000 2015", "id": 571752154068885505, "retweet_count": 0, "message": "#melfest han i hatt va ju sjukt s\u00f6t", "user": "feliciaa_e"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:49 +0000 2015", "id": 571752150499532801, "retweet_count": 3, "message": "Undra hur m\u00e5nga tjejer som f\u00e5r byta trosor nu pga dreggel #melfest", "user": "aggressioner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:49 +0000 2015", "id": 571752147861282816, "retweet_count": 0, "message": "Pojkbandtjuten p\u00e5 plats hos publiken #melfest", "user": "GunillaGH"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:47 +0000 2015", "id": 571752141116841985, "retweet_count": 0, "message": "Sliskp\u00e4ron. Allt jag kan s\u00e4ga. #melfest ping @globalsubstance", "user": "typsos"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:47 +0000 2015", "id": 571752138667397120, "retweet_count": 0, "message": "australiensare??? d\u00e5 m\u00e5ste jag heja p\u00e5 de vafan vill inte komma d\u00e4rifr\u00e5n nu #melfest", "user": "globalsubstance"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:46 +0000 2015", "id": 571752137241317376, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4sch d\u00e5! Hann visst inte hj\u00e4rtr\u00f6sta p\u00e5 Caroline. #melfest", "user": "patbyr"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:46 +0000 2015", "id": 571752134443737088, "retweet_count": 22, "message": "RT @MarelPett: The Jonas Brothers g\u00f6r comeback???? #melfest", "user": "IsabellaCarlsso"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:45 +0000 2015", "id": 571752133588094976, "retweet_count": 0, "message": "Chocken efter f\u00f6rsta l\u00e5ten har lagt sig och efter andra s\u00e4ger Jr.\n\"Pappa, fr\u00e5ga d\u00e5\"\n\"Ok, \u00e4r den bra?\"\n\"N\u00e4-\u00e4, jag vill se ishockey\"\n#melfest", "user": "Andreas_Almgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:45 +0000 2015", "id": 571752130547228675, "retweet_count": 22, "message": "RT @MarelPett: The Jonas Brothers g\u00f6r comeback???? #melfest", "user": "susanliiu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:45 +0000 2015", "id": 571752130278776832, "retweet_count": 9, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Vi tar de f\u00f6rsta bokst\u00e4verna i v\u00e5ra namn och g\u00f6r ett bandnamn av det!\"\n\"SKJUT ER! SKJUT ER SJ\u00c4LVA I HUVUDET! NI F\u00d6RST\u00d6R \u2026", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:45 +0000 2015", "id": 571752129792245760, "retweet_count": 11, "message": "RT @niklassvensson: Caroline Wennergren. N\u00e4sta Bondbrud!\n#melfest", "user": "walkaboutsweden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:44 +0000 2015", "id": 571752125853790208, "retweet_count": 0, "message": "\"Det kan jag verkligen relatera till f\u00f6r det \u00e4r en bokstavskombination.\" Hahaha jag d\u00f6r #melfest", "user": "cloudberries"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:43 +0000 2015", "id": 571752125044269057, "retweet_count": 0, "message": "charmiga iaf #melfest", "user": "xHarryspartyx"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:43 +0000 2015", "id": 571752124746469378, "retweet_count": 0, "message": "Dessa tog jag p\u00e5 AC. #melfest", "user": "ellenhedlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:43 +0000 2015", "id": 571752122297032707, "retweet_count": 0, "message": "HALL\u00c5 spelade inte dem p\u00e5 musikhj\u00e4lpen??? #melfest", "user": "hejeple"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:42 +0000 2015", "id": 571752117624565761, "retweet_count": 0, "message": "Han i hatten \u00e4r s\u00f6tast #melfest", "user": "celinediana"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:41 +0000 2015", "id": 571752115305115648, "retweet_count": 28, "message": "kan inte fatta att the fooo tappat en medlem #melfest", "user": "mohamedtouzari"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:41 +0000 2015", "id": 571752114386444289, "retweet_count": 0, "message": "Oj vad detta k\u00e4nns som ripoff nr 1 #melfest", "user": "LisaCarlssonn"}, {"hashtags": ["nr2", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:41 +0000 2015", "id": 571752113094717440, "retweet_count": 0, "message": "\u00d6verens med barnet som dessutom redan kan l\u00e5ten, we have a winner #nr2 #melfest", "user": "holmgng"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:41 +0000 2015", "id": 571752113065361408, "retweet_count": 0, "message": "...wow, ifint sk\u00e4mt om mentala sjukdomar d\u00e4r Robert. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:40 +0000 2015", "id": 571752112545255424, "retweet_count": 0, "message": "tvillingarna har quiffen \u00e5t olika h\u00e5ll? #melfest", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:40 +0000 2015", "id": 571752112268443648, "retweet_count": 15, "message": "Alings\u00e5s \u00e4r v\u00e4l ocks\u00e5 en bokstavskombination? #melfest", "user": "annika_lantz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:40 +0000 2015", "id": 571752112167759872, "retweet_count": 22, "message": "The Jonas Brothers g\u00f6r comeback???? #melfest", "user": "MarelPett"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:38 +0000 2015", "id": 571752102122397696, "retweet_count": 0, "message": "#melfest just nu - tvek", "user": "ChristopherMedK"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:37 +0000 2015", "id": 571752096405565440, "retweet_count": 0, "message": "Fina skor #melfest", "user": "madebylosan"}, {"hashtags": ["funkofobi", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:36 +0000 2015", "id": 571752095180853248, "retweet_count": 0, "message": "Var det ett sk\u00e4mt om bokstavsdiagnoser dvs #funkofobi p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4ndningstid? #melfest", "user": "Emmixen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:35 +0000 2015", "id": 571752091716349955, "retweet_count": 0, "message": "Vad h\u00e4nder? Tv\u00e5 l\u00e5tar in i #melfest och b\u00e4gge var bra! Jag \u00e4r i chock.", "user": "norestig"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:35 +0000 2015", "id": 571752088851615744, "retweet_count": 0, "message": "Lite bondl\u00e5t \u00f6ver caroline wennergrens bidrag! \ud83d\udc4d #melfest", "user": "Lofstedts"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:35 +0000 2015", "id": 571752088339939330, "retweet_count": 1, "message": "RT @ErikaAberg: Satan vad bra hon \u00e4r, Carolina Wengren! #melfest", "user": "duamberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:34 +0000 2015", "id": 571752083831042048, "retweet_count": 0, "message": "Heter dom GTA? #melfest", "user": "radiogun"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:33 +0000 2015", "id": 571752080764997634, "retweet_count": 1, "message": "RT @celinediana: S\u00f6ta \u00e4nd\u00e5 #melfest", "user": "tintinkarrbrant"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:31 +0000 2015", "id": 571752073395642368, "retweet_count": 1, "message": "Det \u00e4r n\u00e4r du tror dig har h\u00f6rt och sett l\u00e5ten f\u00f6rr som du vet att du tittar p\u00e5 #melfest", "user": "Mats_Ingels"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:31 +0000 2015", "id": 571752072217006080, "retweet_count": 0, "message": "kan man r\u00f6sta p\u00e5 den h\u00e4r bion #melfest http://t.co/0zE1NlXILv", "user": "sequinedheart"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:31 +0000 2015", "id": 571752071420092416, "retweet_count": 4, "message": "RT @aggressioner: _\u00e4lskar_ hennes r\u00f6st  #melfest", "user": "WhatImAUnicorn"}, {"hashtags": ["melfest", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 19:21:30 +0000 2015", "id": 571752067766849536, "retweet_count": 0, "message": "Israel f\u00e5r vara med i Eurovision song contest, inte Palestina. Or\u00e4ttvist. #melfest #svpol", "user": "OmarNaseer99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:29 +0000 2015", "id": 571752063929098242, "retweet_count": 0, "message": "Caroline b\u00e4st hittills. #melfest", "user": "morkiee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:29 +0000 2015", "id": 571752062775648256, "retweet_count": 9, "message": "\"Vi tar de f\u00f6rsta bokst\u00e4verna i v\u00e5ra namn och g\u00f6r ett bandnamn av det!\"\n\"SKJUT ER! SKJUT ER SJ\u00c4LVA I HUVUDET! NI F\u00d6RST\u00d6R JORDEN.\"\n#melfest", "user": "CarlStanleyy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:28 +0000 2015", "id": 571752061253107712, "retweet_count": 2, "message": "\"s\u00e5 mycket pojkband, s\u00e5 lite tid\" - Johanna #melfest", "user": "hejeple"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:28 +0000 2015", "id": 571752060363911168, "retweet_count": 0, "message": "Det st\u00f6rsta \u00f6gonblicket i Carolines l\u00e5t var n\u00e4r hennes band lutade sig lite vagt \u00e5t h\u00f6ger samtidigt. Det s\u00e4ger ju en del... #melfest", "user": "olssonrobin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:27 +0000 2015", "id": 571752057469837312, "retweet_count": 0, "message": "Mycket v\u00e4lkomnad originalitet efter alla G:som och Kempel\u00e5tar #melfest", "user": "Ankeborgsboende"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:26 +0000 2015", "id": 571752052986159104, "retweet_count": 0, "message": "Grabbarna fr As\u00e5s kan vinna hela skiten. #melfest", "user": "S_Adotter"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:21:26 +0000 2015", "id": 571752052738678784, "retweet_count": 1, "message": "Caroline Wennergren \u00e4r absolut b\u00e4st hittills i hela cirkusen. Snyggast och bara b\u00e4st.  #melfest #mello2015", "user": "MaiwiMaiwi"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:26 +0000 2015", "id": 571752050511499265, "retweet_count": 1, "message": "KAN MAN SLUTA D\u00d6PA BAND TILL F\u00d6RSTA BOKST\u00c4VERNA I SINA NAMN #melfest", "user": "halvkentaur"}, {"hashtags": ["melfest", "matematik"], "date": "Sat Feb 28 19:21:25 +0000 2015", "id": 571752049328721921, "retweet_count": 26, "message": "RT @FilosofenNils: F\u00f6rs\u00f6ker f\u00f6rklara f\u00f6r dottern att om hon r\u00f6star p\u00e5 alla bidrag s\u00e5 \u00e4r det samma som att inte r\u00f6sta alls, fast dyrare. #me\u2026", "user": "CarlMelin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:25 +0000 2015", "id": 571752048049463296, "retweet_count": 12, "message": "RT @NorrbottenBD: \u00c4ven denna kv\u00e4ll vill vi f\u00f6rtydliga att ingen av deltagarna kommer fr\u00e5n Norrbotten #melfest", "user": "sagalindberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:25 +0000 2015", "id": 571752046271053824, "retweet_count": 0, "message": "OMG HJ\u00c4RTISAR \ud83d\udc98\ud83d\udc98\ud83d\udc98\ud83d\udc98 #melfest", "user": "lindadenbasta"}, {"hashtags": ["mellofest", "melfest", "mello", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:21:23 +0000 2015", "id": 571752040633905152, "retweet_count": 0, "message": "I cant belive my own eyes! En l\u00e5t som inte var d\u00e5lig!! F\u00f6rsta bidraget ut ikv\u00e4ll! #mellofest #melfest #mello #melodifestivalen #mello2015", "user": "JonasGrahn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:21:23 +0000 2015", "id": 571752040583585792, "retweet_count": 0, "message": "missar melfest p\u00e5 grund av den h\u00e4r :( http://t.co/LLUKGeVNaX", "user": "whernvall"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest15", "2Hj\u00e4rtanFickDu"], "date": "Sat Feb 28 19:21:22 +0000 2015", "id": 571752036636733440, "retweet_count": 0, "message": "James Bond ringde, han ville ha tillbaka sin intros\u00e5ng! #Melfest #Melfest15 #2Hj\u00e4rtanFickDu", "user": "PedagogensInre"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:21 +0000 2015", "id": 571752030630486017, "retweet_count": 0, "message": "Caroline har en r\u00e4tt sjyst Bond-pastisch. #melfest", "user": "frankdegonzo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:20 +0000 2015", "id": 571752027711270912, "retweet_count": 0, "message": "Jag tror att Robin har tagit min mormors 70tals kl\u00e4nning och gjort den till en slips!! #melfest", "user": "kexiiii"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:20 +0000 2015", "id": 571752025521848320, "retweet_count": 1, "message": "RT @Jollejen: ass\u00e5 jag \u00e4r k\u00e4r i hennes r\u00f6st #melfest", "user": "tanjamaro"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:20 +0000 2015", "id": 571752025509249024, "retweet_count": 2, "message": "Lite som Jonas-brothers fast inte alls #melfest", "user": "niablodrum"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:19 +0000 2015", "id": 571752023273689089, "retweet_count": 79, "message": "Nu s\u00e4ger min dotters sambo i soffan pl\u00f6tsligt att han aldrig gillat melodifestivall\u00e5tar?!\nHouston we have a problem. :)\n#melfest", "user": "RichardHerrey"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:19 +0000 2015", "id": 571752022485180416, "retweet_count": 0, "message": "Ojd\u00e5, Amanda Jensens Amarula tree i en n\u00e5got annorlunda tappning #melfest", "user": "7mack2"}, {"hashtags": ["mello", "fpmello", "melfest", "mello2015", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:21:19 +0000 2015", "id": 571752022107688960, "retweet_count": 0, "message": "1an 80talet 2an 50talet vad kommer h\u00e4r n\u00e4st 90alet? #mello #fpmello #melfest #mello2015 #melfest15", "user": "glimoscar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:18 +0000 2015", "id": 571752018383130624, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4nta de \u00e4r ju personifieringen av patriarkatet\nVarf\u00f6r kunde de inta byta f\u00e4rger? #melfest", "user": "JenSpeaksBS"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:18 +0000 2015", "id": 571752017804337152, "retweet_count": 0, "message": "tvillingar? och en lillebror? #melfest", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:18 +0000 2015", "id": 571752017628176384, "retweet_count": 0, "message": "Bidrag nummer 2, simpelt, bra, Amy Whinehouseigt och hade v\u00e4l inget mer spektakul\u00e4rt \u00e4n att husbandet kunde luta sig j\u00e4ttemycket #melfest", "user": "Leijdstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:17 +0000 2015", "id": 571752015463890944, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rv\u00e4ntar mig en the fooo kopia #melfest", "user": "mariamoldre"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:21:17 +0000 2015", "id": 571752013471608832, "retweet_count": 0, "message": "Bidrag nummer 2 (Caroline) \u00e4r ju l\u00e4tt den b\u00e4sta Melodifestivalen haft p\u00e5 hur j\u00e4vla m\u00e5nga \u00e5r som helst! #melfest #mello2015 #melfest2015", "user": "Christioffer"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:16 +0000 2015", "id": 571752008169996288, "retweet_count": 3, "message": "RT @Pihlblad: Ljuva 80-tal - Midnight Boy sv\u00e4nger! #melfest", "user": "Sicera"}, {"hashtags": ["jtr", "JTRmelfest", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:16 +0000 2015", "id": 571752008094498816, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r k\u00e4nner jag igen dom? #jtr #JTRmelfest #melfest", "user": "emilia_123_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:15 +0000 2015", "id": 571752007805108224, "retweet_count": 0, "message": "VAD S\u00d6TA JAG D\u00d6R #melfest", "user": "aaaannddrreeaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:15 +0000 2015", "id": 571752007251468288, "retweet_count": 0, "message": "Nu ska alla r\u00f6sta!! @JTRofficial #melfest", "user": "Williamjogi"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:14 +0000 2015", "id": 571752003220738049, "retweet_count": 7, "message": "Blir inte f\u00f6rv\u00e5nad om Caroline Wennergren g\u00e5r direkt till final. \n#melfest", "user": "niklassvensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:04 +0000 2015", "id": 571751958945644545, "retweet_count": 0, "message": "Caroline W \u00e4r underbar #melfest Vilken r\u00f6st!", "user": "Sicera"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:04 +0000 2015", "id": 571751958668845056, "retweet_count": 0, "message": "Nu blir det flickfavoriter p\u00e5 scen! #melfest", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:04 +0000 2015", "id": 571751957775433728, "retweet_count": 0, "message": "Caroline Wennergren: Hennes f\u00f6rra l\u00e5t s\u00f6g men det h\u00e4r var n\u00e5got helt annat! Raspigt, moget, jazzigt, och faktiskt riktigt bra! #melfest", "user": "AndreMillom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:03 +0000 2015", "id": 571751957523787776, "retweet_count": 8, "message": "RT @klaraostensson: Allts\u00e5 @MarelPett s tweets on point #melfest", "user": "jl03201"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:03 +0000 2015", "id": 571751954491289600, "retweet_count": 1, "message": "S\u00f6ta \u00e4nd\u00e5 #melfest", "user": "celinediana"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:03 +0000 2015", "id": 571751953518239744, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t nummer 2 var riktigt bra. Men det finns inte tillr\u00e4ckligt med r\u00f6stare f\u00f6r att s\u00e5nt h\u00e4r jazz g\u00e5r vidare. #melfest", "user": "bobtaloni"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:02 +0000 2015", "id": 571751953170087937, "retweet_count": 8, "message": "RT @Palstrobaek: Detta m\u00e5ste vara det s\u00e4msta #melfest \u00e5ret sen f\u00f6rra \u00e5ret", "user": "piercethemaja"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:02 +0000 2015", "id": 571751952972955650, "retweet_count": 0, "message": "Halvnaken, halvrakad, helt juckande inledning p\u00e5 Mellon ikv\u00e4ll. Stora f\u00f6rv\u00e4ntningar h\u00e4r \ud83d\ude1c#mello2015 #melfest", "user": "sissihedborg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:02 +0000 2015", "id": 571751952914243584, "retweet_count": 0, "message": "snygga much #melfest", "user": "Alvaa_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:01 +0000 2015", "id": 571751945913942017, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5, det va ju en bra l\u00e5t??? #melfest", "user": "halvradikal"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:00 +0000 2015", "id": 571751945012162560, "retweet_count": 0, "message": "#melfest nu kommer tjejskaran g\u00e5 i talet", "user": "feliciaa_e"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:00 +0000 2015", "id": 571751942881472512, "retweet_count": 0, "message": "Att Wennergren ska till final \u00e4r lika solklart som att man inte har strumpor i sandaler! #melfest", "user": "Michelangelo_90"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:59 +0000 2015", "id": 571751940423602177, "retweet_count": 8, "message": "RT @klaraostensson: Allts\u00e5 @MarelPett s tweets on point #melfest", "user": "susanliiu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:59 +0000 2015", "id": 571751939010117632, "retweet_count": 0, "message": "\"det gj\u00e5de de redan\" hihi #melfest", "user": "hejeple"}, {"hashtags": ["Wennergren", "Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:59 +0000 2015", "id": 571751939005919232, "retweet_count": 0, "message": "Har vi en vinnare redan, i Caroline #Wennergren. #Melfest", "user": "jimboyman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:59 +0000 2015", "id": 571751938448080896, "retweet_count": 0, "message": "Eftersom jag r\u00f6star s\u00e5 s\u00e4llan borde mina r\u00f6ster vara mer v\u00e4rda. #melfest", "user": "jonas_ivarsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:59 +0000 2015", "id": 571751937911214081, "retweet_count": 0, "message": "Tror jag s\u00e5g dom live en g\u00e5ng?? #melfest", "user": "xcuddlymgc"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:59 +0000 2015", "id": 571751937844097024, "retweet_count": 25, "message": "RT @MarelPett: \u00c4lskar hennes bl\u00e5a kl\u00e4nning #melfest", "user": "swtniallx"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:59 +0000 2015", "id": 571751937009451008, "retweet_count": 1, "message": "Helvete vad bra Caroline var live. R\u00f6sta vidare henne nu! #melfest", "user": "enligtellen"}, {"hashtags": ["Melfest", "Black", "Swan"], "date": "Sat Feb 28 19:20:58 +0000 2015", "id": 571751936615190529, "retweet_count": 0, "message": "Caroline Wennergren hade beh\u00f6vt framf\u00f6ra l\u00e5ten med mer sj\u00e4lvs\u00e4kerhet och mer rasp i r\u00f6sten. #Melfest #Black #Swan", "user": "Felix_Kroon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:58 +0000 2015", "id": 571751935327518720, "retweet_count": 0, "message": "Ett hj\u00e4rta f\u00f6r Black Swan @nntaleb Mer filosofi i #melfest", "user": "ulfgg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:58 +0000 2015", "id": 571751934677393409, "retweet_count": 0, "message": "Gu vilket kul sk\u00e4mt : ))) #melfest", "user": "babygotstyles"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:58 +0000 2015", "id": 571751933461041152, "retweet_count": 8, "message": "RT @Palstrobaek: Detta m\u00e5ste vara det s\u00e4msta #melfest \u00e5ret sen f\u00f6rra \u00e5ret", "user": "erik65sth"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:57 +0000 2015", "id": 571751930789302273, "retweet_count": 0, "message": "Har inte Amanda Jenssen redan gjort den l\u00e5ten? #melfest", "user": "TomasJamtback"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:57 +0000 2015", "id": 571751930143367168, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r s\u00e5 mycket som saknar power i \u00e5r och s\u00e5 mycket som g\u00f6r inget intryck alls. #melfest", "user": "Sabine_P"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:57 +0000 2015", "id": 571751929208029185, "retweet_count": 0, "message": "s\u00e5 jag bjuder dig caroline p\u00e5 en kv\u00e4ll av consensual men hett sex, dw, jag \u00e4r byxmyndig. #melfest", "user": "globalsubstance"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:56 +0000 2015", "id": 571751927903592449, "retweet_count": 16, "message": "RT @Malena_Ernman: Mikrofonsladd. S\u00e5 j\u00e4vla r\u00e4tt!! Caroline Wennergren #melfest", "user": "klarakallgren_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:56 +0000 2015", "id": 571751927484157952, "retweet_count": 1, "message": "RT @AndTors: Har melodifestivalen l\u00e4mnat 2000-talet? #melfest", "user": "RobertPawlik"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:56 +0000 2015", "id": 571751927328980993, "retweet_count": 0, "message": "Oops, tweetar p\u00e5 Engelska av misstag. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:56 +0000 2015", "id": 571751926142009346, "retweet_count": 0, "message": "oooh det h\u00e4r var tjusigt, heja Caroline #melfest", "user": "malinmichea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:55 +0000 2015", "id": 571751924070002688, "retweet_count": 0, "message": "Jag fullkomligt \u00e4lskar Caroline Wennergren! H\u00e5ller alla tummar jag har! #melfest", "user": "malinemmoth"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:55 +0000 2015", "id": 571751923222769666, "retweet_count": 0, "message": "Tyckte det l\u00e4t som en anka... #melfest", "user": "Emil04Emil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:55 +0000 2015", "id": 571751923071762433, "retweet_count": 20, "message": "RT @JonasParo: F\u00e5r lite Buffalo Bill-vibbar av Midnight Boy. #melfest http://t.co/ShBXKEjPB3", "user": "Grave_Dohl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:55 +0000 2015", "id": 571751921075265536, "retweet_count": 0, "message": "Fullt upp med att h\u00e5lla koll p\u00e5 herr terrier ikv\u00e4ll och hinner inte twittra. Men gillar Caroline. #melfest", "user": "jojo_fi"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:55 +0000 2015", "id": 571751920697794560, "retweet_count": 0, "message": "Caroline, vilken r\u00f6st!! #Melfest", "user": "tigermysig"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:20:55 +0000 2015", "id": 571751919997349888, "retweet_count": 3, "message": "RT @markusgranseth: F\u00e5r prestations\u00e5ngest. @stephan_wilson sitter asn\u00e4ra och kollar varje twitterr\u00f6relse jag g\u00f6r. #melfest #melfest15", "user": "stephan_wilson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:54 +0000 2015", "id": 571751919636631553, "retweet_count": 0, "message": "Tycker b\u00e5da hittills har h\u00e5llit mkt h\u00f6g kvalitet. #melfest", "user": "hejsonja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:54 +0000 2015", "id": 571751919254933505, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t 2 riktigt bra! #melfest", "user": "evremar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:54 +0000 2015", "id": 571751917338161152, "retweet_count": 8, "message": "RT @klaraostensson: Allts\u00e5 @MarelPett s tweets on point #melfest", "user": "MarelPett"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:54 +0000 2015", "id": 571751917325557760, "retweet_count": 1, "message": "K\u00e4nns som om att jag inte bryr mig! #melfest", "user": "Kingritchon"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:53 +0000 2015", "id": 571751914725085185, "retweet_count": 0, "message": "Snygg kl\u00e4nning, schysst look, h\u00e4ftig r\u00f6st - men \u00e4nd\u00e5 trist... #melfest #mello2015", "user": "N_OdermalmSchei"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:53 +0000 2015", "id": 571751914586689537, "retweet_count": 0, "message": "Nu taggar vi d\u00e5r\u00e5 #melfest", "user": "LeBree99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:53 +0000 2015", "id": 571751914393759745, "retweet_count": 2, "message": "RT @stenpoppase: Tips: man kan ge pengar till Radiohj\u00e4lpen utan att ta omv\u00e4gen via #melfest.", "user": "ElinJunghem"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:52 +0000 2015", "id": 571751910606299137, "retweet_count": 22, "message": "RT @iamdanielparis: Bra nummer p\u00e5 #melfest just nu! Men vilken f\u00e4rg \u00e4r hennes kl\u00e4nning egentligen?!", "user": "swtniallx"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:52 +0000 2015", "id": 571751909599682560, "retweet_count": 0, "message": "Caroline Wennergren sjunger en l\u00e5t som varit med 8 g\u00e5nger tidigare #melfest", "user": "EterFranke"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:52 +0000 2015", "id": 571751908018405377, "retweet_count": 0, "message": "Nu kommer pojkbandet............................................ ? #melfest", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:51 +0000 2015", "id": 571751906978222080, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4kade precis mellanm\u00e5l som var s\u00e5 gott att det blev party i munnen. #melfest", "user": "C2DBaz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:50 +0000 2015", "id": 571751902523879425, "retweet_count": 6, "message": "RT @annika_lantz: En mick med sladd! \u00c4r den inte f\u00e4rdigladdad! #melfest", "user": "Mariasbokliv"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:50 +0000 2015", "id": 571751902083461120, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4rligt gung  #melfest", "user": "Brittklintvik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:50 +0000 2015", "id": 571751901676642304, "retweet_count": 16, "message": "RT @Malena_Ernman: Mikrofonsladd. S\u00e5 j\u00e4vla r\u00e4tt!! Caroline Wennergren #melfest", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:49 +0000 2015", "id": 571751898002419713, "retweet_count": 8, "message": "RT @Palstrobaek: Detta m\u00e5ste vara det s\u00e4msta #melfest \u00e5ret sen f\u00f6rra \u00e5ret", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:49 +0000 2015", "id": 571751897612357635, "retweet_count": 0, "message": "Nu hoppas vi p\u00e5 JTR!! #melfest", "user": "Maria1976"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:49 +0000 2015", "id": 571751896169517056, "retweet_count": 0, "message": "@Mansl1  blir det n\u00e5gra kommentarer p\u00e5 mello i kv\u00e4ll? Beh\u00f6ver dom f\u00f6r att \u00f6verleva ;) #melfest", "user": "partyhatt123"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:49 +0000 2015", "id": 571751895368384513, "retweet_count": 0, "message": "Jag r\u00f6star p\u00e5 Yassar Kemal. #melfest", "user": "larsalkner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:48 +0000 2015", "id": 571751891480264704, "retweet_count": 0, "message": "MELLOMYSET FOR \u00c5T FANDERS J\u00c4VLAR VAD BRA CAROLINE WENNERGREN \ud83c\udf89 #melfest", "user": "CarinCarinlou"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:48 +0000 2015", "id": 571751890901463040, "retweet_count": 0, "message": "R\u00d6STEN! Boom! #melfest", "user": "jessicawsandber"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:47 +0000 2015", "id": 571751889886445568, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r mello och james bond filmmusik p\u00e5 samma g\u00e5ng! Skicka Caroline till Friends Arena! Tack p\u00e5 f\u00f6rhand :) #melfest", "user": "minnisfrikadell"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:47 +0000 2015", "id": 571751888686862336, "retweet_count": 0, "message": "Nu k\u00f6r vi JTR! #melfest", "user": "Pstromsten"}, {"hashtags": ["melfest", "matematik"], "date": "Sat Feb 28 19:20:46 +0000 2015", "id": 571751885901844481, "retweet_count": 26, "message": "F\u00f6rs\u00f6ker f\u00f6rklara f\u00f6r dottern att om hon r\u00f6star p\u00e5 alla bidrag s\u00e5 \u00e4r det samma som att inte r\u00f6sta alls, fast dyrare. #melfest #matematik", "user": "FilosofenNils"}, {"hashtags": ["amandajenssen", "plusminusnollskalan", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:46 +0000 2015", "id": 571751883951480832, "retweet_count": 0, "message": "Wennergren. Jag har bara h\u00f6rt 10 sek men jag delar ut min f\u00f6rsta trepo\u00e4ngare.  #amandajenssen  #plusminusnollskalan #melfest", "user": "Medelheim"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:46 +0000 2015", "id": 571751882781278208, "retweet_count": 0, "message": "Ser verkligen att denna l\u00e5ten betyder mycket f\u00f6r Caroline. Vilken inlevelse! #melfest", "user": "gleNN4s"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:46 +0000 2015", "id": 571751882345066496, "retweet_count": 2, "message": "wow! gillar skarpt! heja Caroline! #melfest", "user": "shemring"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:46 +0000 2015", "id": 571751882315698176, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ter som om Mando dio skrev andra bidraget #melfest", "user": "EHaneklou"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:45 +0000 2015", "id": 571751880931577856, "retweet_count": 8, "message": "Allts\u00e5 @MarelPett s tweets on point #melfest", "user": "klaraostensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:45 +0000 2015", "id": 571751880575062016, "retweet_count": 0, "message": "Var det westend Girls med per shop boys vi just h\u00f6rde?#melfest", "user": "HelenaDyr"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:45 +0000 2015", "id": 571751878201106432, "retweet_count": 16, "message": "RT @Malena_Ernman: Mikrofonsladd. S\u00e5 j\u00e4vla r\u00e4tt!! Caroline Wennergren #melfest", "user": "jclugoholt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:44 +0000 2015", "id": 571751876116549632, "retweet_count": 0, "message": "Caroline har s\u00e5 cool r\u00f6st. Hon fick 5 &lt;3 av mig :D #melfest", "user": "CoveredInCake"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:43 +0000 2015", "id": 571751873503502336, "retweet_count": 3, "message": "RT @MrSweFish: Hon l\u00e5ter som om hon r\u00f6kt hela sitt liv haha #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:43 +0000 2015", "id": 571751870827536384, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r gick ju ocks\u00e5 att lyssna p\u00e5! #melfest", "user": "pennylvania"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:43 +0000 2015", "id": 571751870705864704, "retweet_count": 56, "message": "RT @scholm240: 80-talet ringde och ville bara s\u00e4ga att det inte tar n\u00e5got som helst ansvar f\u00f6r det h\u00e4r... #melfest", "user": "mrlilarockstar"}, {"hashtags": ["melfest", "fb"], "date": "Sat Feb 28 19:20:43 +0000 2015", "id": 571751870101909505, "retweet_count": 0, "message": "Bra r\u00f6st, tr\u00e5kig l\u00e5t. \nMed v\u00e4nlig h\u00e4lsning, surgubben.\n#melfest #fb", "user": "magnuslindqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:42 +0000 2015", "id": 571751869015576578, "retweet_count": 0, "message": "Ingen lyssnar p\u00e5 bidrag nummer tv\u00e5. Alla diskuterar f\u00e4rgen p\u00e5 kl\u00e4nningen #melfest", "user": "Vastaja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:42 +0000 2015", "id": 571751868210266114, "retweet_count": 0, "message": "Jag och dessa hesa r\u00f6ster. You got me going. Bra Wennergren! #melfest", "user": "ErNordlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:42 +0000 2015", "id": 571751866490593280, "retweet_count": 3, "message": "\u00c4kta mikrofon (med sladd) och en grym s\u00e5ngr\u00f6st. Bra, bra. #melfest", "user": "aliesbati"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:41 +0000 2015", "id": 571751865064550401, "retweet_count": 1, "message": "RT @JarlSofia: Kommer n\u00e4sta Bondfilm heta Black Swan? #melfest #melfest2015", "user": "blanksteg"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015", "MELFEST"], "date": "Sat Feb 28 19:20:41 +0000 2015", "id": 571751864125022208, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4sta Bond film ska allts\u00e5 heta Black Swan? Den med Idris Elba. GRYMT #melodifestivalen #mello2015 #MELFEST", "user": "Martineriksson_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:41 +0000 2015", "id": 571751862581506049, "retweet_count": 0, "message": "Detta var helt i min stil. Sofistikerat #melfest", "user": "ensamborgare"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:41 +0000 2015", "id": 571751861612646402, "retweet_count": 0, "message": "Men allts\u00e5 jesus vad bra l\u00e5t. Borde verkligen vara Bond-tema #melfest", "user": "FannyNordgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:39 +0000 2015", "id": 571751856264904704, "retweet_count": 0, "message": "Plus f\u00f6r kl\u00e4nningen \u263a\ufe0f #melfest", "user": "GunillaEJansson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:39 +0000 2015", "id": 571751854457139200, "retweet_count": 0, "message": "Om 7 m\u00e5nader st\u00e5r TFC p\u00e5 den scenen\ud83d\ude48\ud83d\ude0d\n#melfest", "user": "PluttenMira"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:38 +0000 2015", "id": 571751851894411267, "retweet_count": 0, "message": "Betalar Christer Bj\u00f6rkman hela schlagercirkusen sj\u00e4lv eller varf\u00f6r kan ingen ge honom sparken?! #melfest", "user": "jennylans"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:38 +0000 2015", "id": 571751848950042625, "retweet_count": 0, "message": "#melfest Skulle varit Eartha Kitt som sj\u00f6ng den h\u00e4r \"Black swan\"", "user": "BearNorthland"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:38 +0000 2015", "id": 571751848853553152, "retweet_count": 0, "message": "Bidrag tv\u00e5 kommer f\u00f6rlora p\u00e5 att den \u00e4r f\u00f6r stark f\u00f6r att va ballad och f\u00f6r lugn f\u00f6r att va power? #melfest", "user": "aliciadickner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:37 +0000 2015", "id": 571751845795901440, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r hennes kl\u00e4nning rosa eller r\u00f6d? #melfest", "user": "radiogun"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:36 +0000 2015", "id": 571751843895877633, "retweet_count": 25, "message": "RT @MarelPett: \u00c4lskar hennes bl\u00e5a kl\u00e4nning #melfest", "user": "emilia_123_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:36 +0000 2015", "id": 571751842868297729, "retweet_count": 0, "message": "Tittar p\u00e5 #melfest och \u00f6nskar mig ett liv d\u00e4r jag aldrig kommer spendera mina l\u00f6rdagskv\u00e4llar med att titta p\u00e5 \"familjeunderh\u00e5llning\" p\u00e5 TV.", "user": "Rain_Bow_Bow"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:36 +0000 2015", "id": 571751842117500929, "retweet_count": 14, "message": "RT @deeped: Hall\u00e5. Vi som faktiskt levde p\u00e5 \u00e5ttiotalet \u00e4r kr\u00e4nkta #melfest", "user": "peterharich"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:36 +0000 2015", "id": 571751840297172993, "retweet_count": 3, "message": "RT @Chris_Halvorsen: Stoppa pressarna! En l\u00e5t av kvalitet som \u00e4r med i Melodifestivalen! #melfest", "user": "MalinBrown"}, {"hashtags": ["melfest", "feyflippmelo"], "date": "Sat Feb 28 19:20:34 +0000 2015", "id": 571751834819428352, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ter lite whiskey om r\u00f6sten. #melfest #feyflippmelo", "user": "MrMissanpassad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:34 +0000 2015", "id": 571751834521616385, "retweet_count": 25, "message": "RT @MarelPett: \u00c4lskar hennes bl\u00e5a kl\u00e4nning #melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:34 +0000 2015", "id": 571751833959579649, "retweet_count": 16, "message": "RT @Malena_Ernman: Mikrofonsladd. S\u00e5 j\u00e4vla r\u00e4tt!! Caroline Wennergren #melfest", "user": "svenungsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:34 +0000 2015", "id": 571751833737297920, "retweet_count": 0, "message": "Mel 2 en Bond-l\u00e5t efter cocilana etyfin#melfest och tv\u00e5 stesolid . #melfest", "user": "Mechaoctotron"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:34 +0000 2015", "id": 571751832143454210, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e5gon slags budgetversion av Sade. #melfest", "user": "HansS01"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:33 +0000 2015", "id": 571751831480733696, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00e4r K\u00c4R! Vilken l\u00e5t! #melfest", "user": "LoanSundman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:33 +0000 2015", "id": 571751829505232898, "retweet_count": 0, "message": "Tiana k\u00e4nsla p\u00e5 l\u00e5t nmr 2 #melfest", "user": "MissElinder01"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:33 +0000 2015", "id": 571751829102567425, "retweet_count": 5, "message": "RT @kjelleman: Midnight boy hade kl\u00e4nning, men fastnade i elvispen n\u00e4r han skulle g\u00f6ra wrapsemla. Hoppas ni har \u00f6verseende. #melfest", "user": "mrlilarockstar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:33 +0000 2015", "id": 571751827659739137, "retweet_count": 3, "message": "RT @RIXFM: Nu @JTRofficial i #melfest! I somras gjorde grabbarna en tokigt sk\u00f6n spelning hos oss p\u00e5 redaktionen \ud83d\udc4d\ud83d\ude00 http://t.co/GCGofVch7S", "user": "ida_wolter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:32 +0000 2015", "id": 571751826036555776, "retweet_count": 3, "message": "RT @MrSweFish: Hon l\u00e5ter som om hon r\u00f6kt hela sitt liv haha #melfest", "user": "klara_fred"}, {"hashtags": ["blackswan", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:31 +0000 2015", "id": 571751822328778753, "retweet_count": 0, "message": "Vi vet ju utan tvekan vem som har b\u00e4st r\u00f6st ikv\u00e4ll #blackswan #melfest", "user": "DomertD"}, {"hashtags": ["melfest15", "kduschlager", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:31 +0000 2015", "id": 571751821510885378, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 j\u00e4kla cool r\u00f6st!! Till Final! #melfest15 #kduschlager #melfest", "user": "fredrikhardt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:21 +0000 2015", "id": 571751779593011200, "retweet_count": 1, "message": "RT @JonasHinnfors: \"Black Swan\". L\u00e5ter som det ultimata forskningsproblemet ur v\u00e5r bok \"Varf\u00f6r vetenskap?\" @UlfBjereld @Vanstrastranden #me\u2026", "user": "UlfBjereld"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:21 +0000 2015", "id": 571751778670284800, "retweet_count": 1, "message": "RT @Andrea_Ritsu: SN\u00c4LLA L\u00c5T HENNE G\u00d6RA N\u00c4STA BOND L\u00c5T #melodifestivalen #melfest", "user": "sneakyharbor"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:21 +0000 2015", "id": 571751778305368064, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rl\u00e5t Dolly Style. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:21 +0000 2015", "id": 571751778091466752, "retweet_count": 1, "message": "RT @killingyoursons: Det h\u00e4r \u00e4r allts\u00e5 vad vi i schlagersammanhang brukar kalla f\u00f6r \"bra p\u00e5 riktigt\". #melfest", "user": "elinbritta"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:21 +0000 2015", "id": 571751777365835776, "retweet_count": 1, "message": "Funkar p\u00e5 mig. Men jag misst\u00e4nker att en ska twittra om vad man tycker om l\u00e5ten, eller hur var det nu? Den skiter jag f\u00f6r \u00f6vrigt i. #melfest", "user": "MinLust"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:20 +0000 2015", "id": 571751776451477504, "retweet_count": 0, "message": "Bidrag 2: James Bond-l\u00e5t.\n#melfest #mello2015", "user": "Jagmalin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:20 +0000 2015", "id": 571751776413732864, "retweet_count": 0, "message": "hes r\u00f6st och jazzl\u00e5t \u2764\ufe0f #melfest", "user": "klarakallgren_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:19 +0000 2015", "id": 571751772206858241, "retweet_count": 14, "message": "RT @deeped: Hall\u00e5. Vi som faktiskt levde p\u00e5 \u00e5ttiotalet \u00e4r kr\u00e4nkta #melfest", "user": "MollyKummel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:19 +0000 2015", "id": 571751771997130752, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskar glitterkl\u00e4nningen!! L\u00e5ten \u00e4r helt okej ocks\u00e5. #melfest", "user": "adymlv"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:19 +0000 2015", "id": 571751770579468288, "retweet_count": 3, "message": "Nu @JTRofficial i #melfest! I somras gjorde grabbarna en tokigt sk\u00f6n spelning hos oss p\u00e5 redaktionen \ud83d\udc4d\ud83d\ude00 http://t.co/GCGofVch7S", "user": "RIXFM"}, {"hashtags": ["melfest", "caroline"], "date": "Sat Feb 28 19:20:19 +0000 2015", "id": 571751769883217920, "retweet_count": 0, "message": "Inst\u00e4mmer med @linaekfors - bra r\u00f6st men inte s\u00e5 stark l\u00e5t #melfest #caroline", "user": "stefanwaborg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:18 +0000 2015", "id": 571751768671031296, "retweet_count": 0, "message": "R\u00e4tt bra ju #melfest", "user": "ellabellabu"}, {"hashtags": ["caroline", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:18 +0000 2015", "id": 571751766808793088, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00e4r hela tiden nerv\u00f6s att det ska bli underlivschock pga kjoll\u00e4ngd och kameravinkel #caroline #melfest", "user": "PiaSjoholm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:17 +0000 2015", "id": 571751763369439232, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e5got \u00f6veranstr\u00e4ngt rasslig n\u00e4r hon tar i men jag gillar ju l\u00e5ten. #melfest", "user": "cwsk86"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:17 +0000 2015", "id": 571751762740293632, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskar Caroline! #melfest", "user": "Dennis_Jonsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:17 +0000 2015", "id": 571751761893056512, "retweet_count": 0, "message": "10 \u00e5r, men gillar fortfarande inte hennes r\u00f6st. Inte heller min typ av musik. #melfest", "user": "Freddy20_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:16 +0000 2015", "id": 571751760441843712, "retweet_count": 25, "message": "RT @MarelPett: \u00c4lskar hennes bl\u00e5a kl\u00e4nning #melfest", "user": "klaraostensson"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:16 +0000 2015", "id": 571751758424350721, "retweet_count": 4, "message": "Black Swan baby! \u00c4lskar r\u00f6sten! #melfest #mello2015", "user": "kentlundgren"}, {"hashtags": ["caroline", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:16 +0000 2015", "id": 571751757648429056, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen h\u00e4nde n\u00e5got sp\u00e4nnande i det h\u00e4r numret! S\u00e5g n\u00e4r bandet lutade sig som MJ? #caroline #melfest", "user": "CatVonG"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:16 +0000 2015", "id": 571751757606490113, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rst 80-tal, sedan 20-30-tal i #melfest", "user": "anncharlott"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:16 +0000 2015", "id": 571751756927016963, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t 2. Jag t\u00e4nker Bondfilm d\u00e4r. #melfest", "user": "ThereseL79"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:16 +0000 2015", "id": 571751756796989440, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll \u00e4r jag givmild med hj\u00e4rtr\u00f6sterna. #melfest", "user": "gustavohrn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:16 +0000 2015", "id": 571751756520157184, "retweet_count": 0, "message": "Ingen mello l\u00e5t direkt, men den kan g\u00e5 till AC om den har tur. #melfest", "user": "mimmiumea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:15 +0000 2015", "id": 571751756138487810, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "johansson_eric"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:15 +0000 2015", "id": 571751755844874242, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4rlig r\u00f6st! #melfest", "user": "YvonneLoA"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:15 +0000 2015", "id": 571751754695610368, "retweet_count": 0, "message": "Nya Bondl\u00e5ten? Sjukt bra tjejen #melfest #mello2015", "user": "RickardEdler"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:15 +0000 2015", "id": 571751754397814784, "retweet_count": 1, "message": "RT @SomEnOrkan: Nu tar jag paus fr\u00e5n mitt Mumin-maraton f\u00f6r att se lite p\u00e5 #melfest den h\u00e4r veckan ocks\u00e5.", "user": "Emil04Emil"}, {"hashtags": ["melfest", "ironi"], "date": "Sat Feb 28 19:20:15 +0000 2015", "id": 571751753340850177, "retweet_count": 0, "message": "Oh j\u00e4vlar s\u00e5g ni bandet! Jag trodde de skulle v\u00e4lta!!! #melfest #ironi", "user": "kexiiii"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:15 +0000 2015", "id": 571751753332494336, "retweet_count": 1, "message": "RT @MikaelLindmark: F\u00f6rst Boy George sen Hasse \"Kvinnab\u00f6ske\" Andersson. Jag lyckades till slut med min tidsmaskin! #melfest #mello2015", "user": "sirGustav"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:15 +0000 2015", "id": 571751753005322240, "retweet_count": 1, "message": "Kommer n\u00e4sta Bondfilm heta Black Swan? #melfest #melfest2015", "user": "JarlSofia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:15 +0000 2015", "id": 571751752652988416, "retweet_count": 0, "message": "Jag tacka Caroline wennergrens l\u00e5t s\u00e5  bra.#melfest. Det  \u00e4r drag .", "user": "ChristerSvenss7"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:14 +0000 2015", "id": 571751750694281216, "retweet_count": 0, "message": "Vad \u00e4r det med alla &amp; att ha benen minst 50 cm is\u00e4r? #melfest", "user": "DYRENDAAHL"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:14 +0000 2015", "id": 571751749427585024, "retweet_count": 0, "message": "Har man bra r\u00f6st g\u00e5r man inte vidare, bara att l\u00e4ra sig #melfest", "user": "EmmaaJ03"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:14 +0000 2015", "id": 571751749092040704, "retweet_count": 0, "message": "Caroline: Svengelska/falsks\u00e5ng. Sm\u00e5tt obegriplig l\u00e5t dessutom. Inte min kopp te! Tror hon hade beh\u00f6vt den koppen. Med honung i...\n#melfest", "user": "sweholst"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:14 +0000 2015", "id": 571751748718735360, "retweet_count": 0, "message": "Det sv\u00e4nger katten ..jag menar svanen \nL\u00e5t 2: 5 av 5 chips \n#melfest", "user": "friaktig"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:13 +0000 2015", "id": 571751745812103169, "retweet_count": 1, "message": "Jag trodde det var 2015, inte 1900 talet.. #melfest", "user": "Carrroooo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:13 +0000 2015", "id": 571751745191329793, "retweet_count": 0, "message": "Att st\u00e5 bredvid Katarina Ewel\u00f6f samtidigt som vi ser henne p\u00e5 SVT! Ja... Varf\u00f6r inte :) #melfest", "user": "juliahilma"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:13 +0000 2015", "id": 571751744788684802, "retweet_count": 3, "message": "Hon l\u00e5ter som om hon r\u00f6kt hela sitt liv haha #melfest", "user": "MrSweFish"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:13 +0000 2015", "id": 571751744012730368, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 j\u00e4kla vass pipa! \ud83d\udc4c\ud83d\udc4f #melfest", "user": "ylvwes"}, {"hashtags": ["melfest", "Melodifestivalen", "melfest2015", "saxofoner", "kulinstrument"], "date": "Sat Feb 28 19:20:12 +0000 2015", "id": 571751743492636672, "retweet_count": 0, "message": "Kul med saxofoner, ett underskattat instrument.. #melfest #Melodifestivalen #melfest2015 #saxofoner #kulinstrument", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:12 +0000 2015", "id": 571751741982711810, "retweet_count": 22, "message": "RT @iamdanielparis: Bra nummer p\u00e5 #melfest just nu! Men vilken f\u00e4rg \u00e4r hennes kl\u00e4nning egentligen?!", "user": "hejfilippa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:12 +0000 2015", "id": 571751740867010561, "retweet_count": 1, "message": "RT @Matilda_Gunnar: Jag \u00e4r fan k\u00e4r #melfest", "user": "Otymplig"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:12 +0000 2015", "id": 571751739864580096, "retweet_count": 0, "message": "Wennergrens bl\u00e5 kl\u00e4nning var j\u00e4vligt snygg.\n#melfest", "user": "Lamarider"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:11 +0000 2015", "id": 571751739373846528, "retweet_count": 1, "message": "RT @robjohans: Just nu, great gatsby p\u00e5 #melfest", "user": "ensamborgare"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:11 +0000 2015", "id": 571751738593685504, "retweet_count": 0, "message": "Allt med detta \u00e4r s\u00e5 j\u00e4vla GULD \u00e4lskar hennes r\u00f6st\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d #melfest", "user": "ciaoanni"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:11 +0000 2015", "id": 571751736739807232, "retweet_count": 3, "message": "RT @HejaInternet: Caroline Wennergren l\u00e5ter som jag dagen efter en helkv\u00e4ll p\u00e5 stan. Dock \u00e4r hon lite mer fab \u00e4n jag \u00e4r d\u00e5 #melfest", "user": "juliakristensso"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:11 +0000 2015", "id": 571751736676913152, "retweet_count": 0, "message": "Ganska okej denna med. #Melfest", "user": "MimmiOfficial"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:11 +0000 2015", "id": 571751735678668800, "retweet_count": 1, "message": "Har melodifestivalen l\u00e4mnat 2000-talet? #melfest", "user": "AndTors"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:10 +0000 2015", "id": 571751734659452929, "retweet_count": 0, "message": "Min st\u00f6rsta fr\u00e5ga just nu \u00e4r, \u00e4r sladden verkligen inkopplad i andra \u00e4nden? #melfest", "user": "victorzetterman"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:10 +0000 2015", "id": 571751734533472256, "retweet_count": 0, "message": "melodi nmr 2. S\u00e4kert en j\u00e4ttebra l\u00e5t i h\u00f6rlurar, men den blev lite lam nu. Gillar hennes r\u00f6st dock! #mello2015 #melfest", "user": "ElinHojd"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:10 +0000 2015", "id": 571751733757677568, "retweet_count": 0, "message": "Finall\u00e5t, v\u00e4xt p\u00e5 sig sen sist. Sk\u00f6n r\u00f6st. #melfest", "user": "S_Adotter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:10 +0000 2015", "id": 571751732310630400, "retweet_count": 0, "message": "Pappas kommentar om bideg nummer 2: \"L\u00e5ter lite gammal, typ 60tal... S\u00e5n maffia, du vet, maffia l\u00e5t...\" #melfest", "user": "ErikaHallgren93"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:09 +0000 2015", "id": 571751728770617346, "retweet_count": 0, "message": "Denna var b\u00e4ttre \u00e4n samtliga i delt\u00e4vling 3 #melfest", "user": "cirkusppq"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:09 +0000 2015", "id": 571751727164215298, "retweet_count": 22, "message": "RT @iamdanielparis: Bra nummer p\u00e5 #melfest just nu! Men vilken f\u00e4rg \u00e4r hennes kl\u00e4nning egentligen?!", "user": "mariamoldre"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:08 +0000 2015", "id": 571751726455394305, "retweet_count": 6, "message": "RT @annika_lantz: En mick med sladd! \u00c4r den inte f\u00e4rdigladdad! #melfest", "user": "katarina_J_J"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:08 +0000 2015", "id": 571751726233079808, "retweet_count": 0, "message": "Caroline Wennergren har en rej\u00e4lt hes pipa i stil med stora jazzlegender som Ella Fitzgerald och Norah Jones, men \u00e4r nog inget f\u00f6r #melfest", "user": "riwah93"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:08 +0000 2015", "id": 571751724362428417, "retweet_count": 0, "message": "....och n\u00e4r kommer l\u00e5ten ig\u00e5ng? Hon f\u00e5r tv\u00e5 hj\u00e4rtan av pga bra r\u00f6st. #melfest", "user": "juliashepherd91"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:07 +0000 2015", "id": 571751722508550145, "retweet_count": 0, "message": "Jaha, d\u00e4r drog tv\u00e5, nej v\u00e4nta alla tre ungarna. Tror inte p\u00e5 vinst d\u00e4r...#melfest", "user": "gabriellalav"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:07 +0000 2015", "id": 571751722374328320, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta l\u00e5ten p\u00e5 hela Mello so far om du fr\u00e5gar mig. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:07 +0000 2015", "id": 571751719140519936, "retweet_count": 0, "message": "Mmmm Caroline \u00e4r en vacker kvinna, v\u00e4rd att sjunga detta Amy Winehouse-plagiat. #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:06 +0000 2015", "id": 571751718423289857, "retweet_count": 0, "message": "R\u00f6sten va bra men inte l\u00e5ten #melfest", "user": "ItzJohanna_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:06 +0000 2015", "id": 571751718142271489, "retweet_count": 1, "message": "Nu har jag hj\u00e4rtr\u00f6stat p\u00e5 Caroline. Lite f\u00f6r @gustavgrall och resten f\u00f6r min skull. Snyggt, coolt nummer och h\u00e4rligt driv i l\u00e5ten. #melfest", "user": "ninalainen"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:20:06 +0000 2015", "id": 571751717953511425, "retweet_count": 0, "message": "Tjysst Bondl\u00e5t. #melfest #melfest15", "user": "DanielLundsten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:06 +0000 2015", "id": 571751717156589568, "retweet_count": 0, "message": "Bra l\u00e5t, men inte #melfest f\u00f6r mig..", "user": "ciczie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:06 +0000 2015", "id": 571751715927670784, "retweet_count": 1, "message": "RT @nielspaarup: S\u00e5 Sanna rappar som Wham och sen kommer Boy George Michael Learns To Rock klon? #melfest", "user": "EvaSvenden"}, {"hashtags": ["mello15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:06 +0000 2015", "id": 571751714677788672, "retweet_count": 0, "message": "Skulle vara coolt att skicka det h\u00e4r till Wien, tror fan att de skulle bli lite imponerade av oss#CarolineWennergren #mello15 #melfest", "user": "synfel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:05 +0000 2015", "id": 571751711108411393, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 alla dansare bara tar detta till nya niv\u00e5er #melfest", "user": "klaraostensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:04 +0000 2015", "id": 571751708264701952, "retweet_count": 0, "message": "KL\u00c4NNINGEN GE MIG #melfest", "user": "Ylva00"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:04 +0000 2015", "id": 571751707111268352, "retweet_count": 0, "message": "\u00d6nskar jag var d\u00f6v o blind under #melfest ...", "user": "anitoljung"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:03 +0000 2015", "id": 571751702946291712, "retweet_count": 0, "message": "Andra bidraget \u00e4r ett s\u00f6mnpiller. 2005 hejade jag p\u00e5 samma artist fast med en b\u00e4ttre l\u00e5t.. #melfest", "user": "95Nilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:03 +0000 2015", "id": 571751702627528705, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r inte refr\u00e4ngen v\u00e4ldigt lik en l\u00e5t fr\u00e5n f\u00f6r tv\u00e5 \u00e5r sedan? I ESC. Ska fundera p\u00e5 vilken #melfest", "user": "wege"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:03 +0000 2015", "id": 571751702489112577, "retweet_count": 0, "message": "Det coolaste med detta nr \u00e4r dansarna med instrument i bakgrunden? #melfest  #mello2015", "user": "piercethemaja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:02 +0000 2015", "id": 571751700287131648, "retweet_count": 0, "message": "Helt okej l\u00e5t! V\u00e4xer nog! #melfest", "user": "MrFoghagen"}, {"hashtags": ["carolinewennergren", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:02 +0000 2015", "id": 571751699234328576, "retweet_count": 1, "message": "RT @Gnillla: \u00c4lskar hennes r\u00f6st och v\u00e4ntar ivrigt p\u00e5 Bondriffet #carolinewennergren  #melfest", "user": "RobertPawlik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:01 +0000 2015", "id": 571751697070071808, "retweet_count": 0, "message": "Folk som p\u00e5 riktigt blir arga f\u00f6r att det drivs med Mello. Ja vi kan sluta titta men vad skulle vara det roliga i det? #melfest", "user": "tirrebirre"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:01 +0000 2015", "id": 571751696520613888, "retweet_count": 1, "message": "RT @ericahem: Just nu. Vilken f\u00e4rg har kl\u00e4nningen??\n#melfest", "user": "louise_th"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:01 +0000 2015", "id": 571751695195250689, "retweet_count": 0, "message": "Andra bidraget kanske Bond f\u00e5r h\u00f6ra innan han b\u00f6rja panga i n\u00e4sta film? #melfest #mello2015", "user": "kobbentweets"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:01 +0000 2015", "id": 571751695170084864, "retweet_count": 8, "message": "Detta m\u00e5ste vara det s\u00e4msta #melfest \u00e5ret sen f\u00f6rra \u00e5ret", "user": "Palstrobaek"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:01 +0000 2015", "id": 571751695136526337, "retweet_count": 1, "message": "Caroline \u00e4r cool! Billie Holiday m\u00f6ter Nancy Sinatra! Skitbra p\u00e5 riktigt. #melfest", "user": "ManOfSvensatra"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:01 +0000 2015", "id": 571751694763229184, "retweet_count": 3, "message": "RT @HejaInternet: Caroline Wennergren l\u00e5ter som jag dagen efter en helkv\u00e4ll p\u00e5 stan. Dock \u00e4r hon lite mer fab \u00e4n jag \u00e4r d\u00e5 #melfest", "user": "xFeeroxGaming"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:00 +0000 2015", "id": 571751692468944896, "retweet_count": 0, "message": "Black swan \u00e4r klart b\u00e4sta l\u00e5ten i hela #mello2015 hitintills. D\u00e5 var det sagt.  #melfest", "user": "MikaelMKarlsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:00 +0000 2015", "id": 571751691361619969, "retweet_count": 56, "message": "RT @scholm240: 80-talet ringde och ville bara s\u00e4ga att det inte tar n\u00e5got som helst ansvar f\u00f6r det h\u00e4r... #melfest", "user": "StinaSegerbjrk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:00 +0000 2015", "id": 571751690594078721, "retweet_count": 1, "message": "Nu tar jag paus fr\u00e5n mitt Mumin-maraton f\u00f6r att se lite p\u00e5 #melfest den h\u00e4r veckan ocks\u00e5.", "user": "SomEnOrkan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:19:59 +0000 2015", "id": 571751688249446400, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r till och med en f.d. bossanova artist l\u00e5ter skapligt vet man att SVT har sk\u00e4rpt l\u00e4gstaniv\u00e5n p\u00e5 melodifestivalen @SVTmelfest #melfest", "user": "linkan1033"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:19:59 +0000 2015", "id": 571751688132005889, "retweet_count": 3, "message": "RT @carinabergfeldt: R\u00f6sten. Men satan i gatan.\n#melfest http://t.co/WPGjATfZVM", "user": "Rba5Pool"}, {"hashtags": ["melfest", "melodi02"], "date": "Sat Feb 28 19:19:59 +0000 2015", "id": 571751687683244033, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00e4lskar mycket bra Carolinas r\u00f6st och l\u00e5t! #melfest #melodi02", "user": "jclugoholt"}, {"hashtags": ["caroline", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:19:58 +0000 2015", "id": 571751684600414208, "retweet_count": 1, "message": "RT @PiaSjoholm: Flera l\u00e5tar med Adele- och bondkomplex i \u00e5r. Eller om man vill vara v\u00e4lvillig ,inspiration. #caroline #melfest", "user": "tinsaynes"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:19:57 +0000 2015", "id": 571751680515153920, "retweet_count": 0, "message": "Coola dansare d\u00e4r bakom! #melfest", "user": "NinafinaB"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:19:57 +0000 2015", "id": 571751679110062081, "retweet_count": 56, "message": "RT @scholm240: 80-talet ringde och ville bara s\u00e4ga att det inte tar n\u00e5got som helst ansvar f\u00f6r det h\u00e4r... #melfest", "user": "bizzeol"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:19:57 +0000 2015", "id": 571751679068139520, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen \u00e4r klockan 20! H\u00e4ller upp ett glas r\u00f6tt och b\u00e4nkar mej framf\u00f6r...Twitter. Fan s\u00e5 mycket mer som h\u00e4nder p\u00e5 #melfest \u00e4n i tv...", "user": "HelenavonWowern"}, {"hashtags": ["melfest", "blackswan"], "date": "Sat Feb 28 19:19:57 +0000 2015", "id": 571751676878688256, "retweet_count": 0, "message": "Bara jag som f\u00e5r flashbacks till filmen Roger Rabbit fast med en full Pontare i huvudrollen? #melfest #blackswan", "user": "bullfishen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:19:56 +0000 2015", "id": 571751675305852928, "retweet_count": 22, "message": "RT @iamdanielparis: Bra nummer p\u00e5 #melfest just nu! Men vilken f\u00e4rg \u00e4r hennes kl\u00e4nning egentligen?!", "user": "decembertunn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:19:55 +0000 2015", "id": 571751672378204160, "retweet_count": 22, "message": "RT @iamdanielparis: Bra nummer p\u00e5 #melfest just nu! Men vilken f\u00e4rg \u00e4r hennes kl\u00e4nning egentligen?!", "user": "almabengtsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:19:55 +0000 2015", "id": 571751668804669440, "retweet_count": 1, "message": "\"Black Swan\". L\u00e5ter som det ultimata forskningsproblemet ur v\u00e5r bok \"Varf\u00f6r vetenskap?\" @UlfBjereld @Vanstrastranden #melfest", "user": "JonasHinnfors"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:19:54 +0000 2015", "id": 571751667416367106, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4nnu en l\u00e5t att l\u00e4gga till tr\u00e5klistan fr\u00e5n \u00e5rets mello. F\u00f6r mellon intets\u00e4gande och bara nej. #melfest", "user": "Sabine_P"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:19:54 +0000 2015", "id": 571751666829160448, "retweet_count": 16, "message": "Mikrofonsladd. S\u00e5 j\u00e4vla r\u00e4tt!! Caroline Wennergren #melfest", "user": "Malena_Ernman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:19:54 +0000 2015", "id": 571751664618754048, "retweet_count": 0, "message": "Enda l\u00e5ten som faktiskt har varit bra nog att lyssna p\u00e5 fritiden #melfest", "user": "AmiSaukko"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:19:54 +0000 2015", "id": 571751664417415168, "retweet_count": 0, "message": "Oj Michael Jackson-callback #melfest", "user": "mskfdr"}, {"hashtags": ["midnightboy", "melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:19:53 +0000 2015", "id": 571751663901548545, "retweet_count": 0, "message": "90-talet \u00e4r tillbaka! L\u00e5ter som Trance Dance! #midnightboy #melfest melfest #melfest15", "user": "lindacastell77"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:19:53 +0000 2015", "id": 571751663406620672, "retweet_count": 3, "message": "RT @Chris_Halvorsen: Stoppa pressarna! En l\u00e5t av kvalitet som \u00e4r med i Melodifestivalen! #melfest", "user": "LoanSundman"}]
