[{"hashtags": ["M\u00e5nsZelmerl\u00f6w", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:07 +0000 2015", "id": 571757760360153088, "retweet_count": 1, "message": "Utklassning. #M\u00e5nsZelmerl\u00f6w #melfest", "user": "Fialinderstrom"}, {"hashtags": ["melfest", "m\u00e5nszelmerl\u00f6w"], "date": "Sat Feb 28 19:44:07 +0000 2015", "id": 571757759550636032, "retweet_count": 1, "message": "RT @beingblogged: Hj\u00e4rtat brinner innan f\u00f6rsta refr\u00e4ngen. #melfest #m\u00e5nszelmerl\u00f6w", "user": "auermike"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:07 +0000 2015", "id": 571757758585958402, "retweet_count": 0, "message": "Mycket tomtar p\u00e5 mello #melfest", "user": "Matildathebest"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:07 +0000 2015", "id": 571757758506270720, "retweet_count": 0, "message": "#melfest med andra karakt\u00e4rer i bakgrunden hade detta varit bra?", "user": "piercethemaja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:06 +0000 2015", "id": 571757757961011200, "retweet_count": 0, "message": "DET \u00c4R JU COUNTRY!!!!! #melfest", "user": "sequinedheart"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:06 +0000 2015", "id": 571757756425900032, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e4rkte inte ens att l\u00e5ten b\u00f6rjat. Mellanmj\u00f6lk. #melfest", "user": "UlphW"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:06 +0000 2015", "id": 571757755968712704, "retweet_count": 2, "message": "Klasskillnaden n\u00e4r @manszelmerlow g\u00e5r upp och k\u00f6r sitt nummer. Wow! S\u00e5 j\u00e4vla snygg(t)! #melfest", "user": "ninalainen"}, {"hashtags": ["mellosnack", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:06 +0000 2015", "id": 571757754995638274, "retweet_count": 0, "message": "Hall\u00e5, vi sitter p\u00e5 franska Rivieran och kollar p\u00e5 er! #mellosnack #melfest", "user": "matildafabuloso"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:06 +0000 2015", "id": 571757754987245569, "retweet_count": 0, "message": "vi kommer skratta s\u00e5 mycket \u00e5t alla \"cool\" effekter n\u00e4r vi ser klipp fr\u00e5n \u00e5rets #melfest om n\u00e5gra \u00e5r", "user": "JacobThuvesen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:05 +0000 2015", "id": 571757752130916353, "retweet_count": 7, "message": "Nu f\u00f6rst\u00e5r jag varf\u00f6r alla har konfetti, alla pengar gick till M\u00e5ns specialeffekter #melfest", "user": "IdaHammarback"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:05 +0000 2015", "id": 571757751900233729, "retweet_count": 1, "message": "RT @linneaakessonn: Det l\u00e5ter som en b\u00f6rjan av en avicii l\u00e5t ju hahahah #melfest", "user": "DanielaEngstrm2"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:05 +0000 2015", "id": 571757751564697601, "retweet_count": 0, "message": "Vilken l\u00e5t \u00e4r det han h\u00e4rmar ? #melfest", "user": "supernudeln"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:05 +0000 2015", "id": 571757751183015937, "retweet_count": 0, "message": "Men vem satte p\u00e5 M\u00e5ns dend\u00e4ringa tr\u00f6jan (s\u00e4cken)?? #melfest", "user": "anniecroona"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:05 +0000 2015", "id": 571757751052963840, "retweet_count": 8, "message": "Skinnbyxornas kv\u00e4ll! M\u00e5ns och Midnight Boy g\u00e5r vidare! #melfest", "user": "lowengrip"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:05 +0000 2015", "id": 571757750306410496, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4ftiga effekter! #melfest", "user": "YvonneLoA"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:05 +0000 2015", "id": 571757750298025984, "retweet_count": 0, "message": "Hade f\u00e5tt f\u00f6r mig att M\u00e5ns kunde sjunga.. Hade visst fel.. Men han \u00e4r lite lik min k\u00f6rl\u00e4rare?? #melfest", "user": "tomtekatt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:04 +0000 2015", "id": 571757749937283072, "retweet_count": 0, "message": "Ganska fr\u00e4nt framtr\u00e4dande faktiskt! #melfest", "user": "Vastaja"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:04 +0000 2015", "id": 571757749492719616, "retweet_count": 0, "message": "Var orolig ett tag. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:04 +0000 2015", "id": 571757749463343104, "retweet_count": 0, "message": "m\u00e5ns twitter &amp; alls\u00e5ngs-buddie, k\u00f6r nu f\u00f6r tusan @manszelmerlow #melfest http://t.co/60l7BGplNb", "user": "hannahhnilsson"}, {"hashtags": ["melfest", "Frozen"], "date": "Sat Feb 28 19:44:04 +0000 2015", "id": 571757748871954432, "retweet_count": 0, "message": "Nu har vi tv\u00e5 Elsor #melfest #Frozen", "user": "RegnbagsPopcorn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:04 +0000 2015", "id": 571757748767072257, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5\u00c5HH S\u00c5 GULLIGA #melfest", "user": "ClaessonLinnea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:04 +0000 2015", "id": 571757748746125312, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5nga figurer &lt;333 #melfest", "user": "ronnb_hillevi"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:04 +0000 2015", "id": 571757748515418112, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nns som ett bidrag fr\u00e5n Turkiet eller Grekland  #melfest", "user": "EMIFOTOGRAF"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:04 +0000 2015", "id": 571757748398002176, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns bjuder p\u00e5 Avatar-show men med svensk filmbudget. \"Du f\u00e5r en bl\u00e5 streckgubbe med partyhatt.\" #melfest", "user": "JanneFantastic"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:04 +0000 2015", "id": 571757747991146497, "retweet_count": 3, "message": "RT @gunillaordell: B\u00e4sta scenografin i \u00e5r. Kan man vinna p\u00e5 det? #melfest", "user": "ljavestad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:04 +0000 2015", "id": 571757747949199361, "retweet_count": 0, "message": "james bond l\u00e5ten var b\u00e4st by far #melfest", "user": "febskyalive"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:04 +0000 2015", "id": 571757747559120896, "retweet_count": 1, "message": "det b\u00e4sta \u00e4r att han \u00e4r b\u00e4st #melfest @manszelmerlow", "user": "oliviabothen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:04 +0000 2015", "id": 571757746720256000, "retweet_count": 3, "message": "Hej M\u00e5ns, ses p\u00e5 finalen! #melfest", "user": "Williamjogi"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:03 +0000 2015", "id": 571757745000583168, "retweet_count": 0, "message": "Effekterna ser ut som han ocks\u00e5 \u00e4r inne p\u00e5 frozen temat #melfest", "user": "berry20030"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:03 +0000 2015", "id": 571757742702112769, "retweet_count": 0, "message": "varf\u00f6r de d\u00e4r brallorna #melfest", "user": "xHarryspartyx"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:03 +0000 2015", "id": 571757742286905344, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@PelleArn: L\u00e5ter som en avicii-l\u00e5t. Cool. #melfest\u201d", "user": "nennegronlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:03 +0000 2015", "id": 571757741892608002, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "j0sefiin_Lp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:02 +0000 2015", "id": 571757741049561090, "retweet_count": 1, "message": "RT @CarolineHaff: Eye fucking varje g\u00e5ng han kollar in i kameran...I like it #melfest", "user": "ISlayedBuffy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:02 +0000 2015", "id": 571757740357517312, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns s\u00e5 klart till finsk med detta sk\u00f6na bidrag #melfest", "user": "Sawestahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:02 +0000 2015", "id": 571757739925491712, "retweet_count": 0, "message": "#melfest g\u00e5r l\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5ngt i \u00e5r M\u00e5ns men jag tycker det \u00e4r en skitgenre det h\u00e4r", "user": "BearNorthland"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:02 +0000 2015", "id": 571757739699007488, "retweet_count": 0, "message": "Inte det b\u00e4sta fr\u00e5n honom men b\u00e4st ikv\u00e4ll #melfest", "user": "ItzJohanna_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:01 +0000 2015", "id": 571757736322596865, "retweet_count": 0, "message": "VAD H\u00c4NDER #melfest", "user": "glitterelin"}, {"hashtags": ["melfest", "m\u00e5nszelmerl\u00f6w", "heroes"], "date": "Sat Feb 28 19:44:01 +0000 2015", "id": 571757735714418688, "retweet_count": 2, "message": "ALLTS\u00c5. DETTA. \u00c4R. S\u00c5. SNYGGT!\n#melfest #m\u00e5nszelmerl\u00f6w #heroes", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:01 +0000 2015", "id": 571757735320145920, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "smocknolle"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:01 +0000 2015", "id": 571757734586155009, "retweet_count": 0, "message": "Ja M\u00e5ns gjorde det just klart att det \u00e4r okej att fortfarande ha l\u00e5tsaskompisar n\u00e4r man \u00e4r 28 #melfest", "user": "ellentheunicorn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:00 +0000 2015", "id": 571757732530937856, "retweet_count": 0, "message": "Coolt j\u00e4vla nummer !! #melfest", "user": "intonationcop"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:00 +0000 2015", "id": 571757732195385346, "retweet_count": 0, "message": "Okej, nu b\u00f6rjar l\u00e5ten bli b\u00e4ttre. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:00 +0000 2015", "id": 571757730689622016, "retweet_count": 0, "message": "HAHA ASS\u00c5 M\u00c5NS SM\u00c5 GUBBAR??? \u00c4LSKAR #melfest", "user": "superdryg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:00 +0000 2015", "id": 571757730568011780, "retweet_count": 0, "message": "Inte smart val av f\u00e4rg p\u00e5 tr\u00f6jan... GR\u00c5 \u00e4r han inte r\u00e4dd f\u00f6r svettfl\u00e4ckar????? #melfest", "user": "sofistisk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:00 +0000 2015", "id": 571757729884319744, "retweet_count": 1, "message": "Kan vi prata om M\u00e5ns byxor? #melfest", "user": "victorialaess"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:00 +0000 2015", "id": 571757729209049088, "retweet_count": 0, "message": "D\u00e5 var det avgjort. M\u00e5ns har vunnit. #melfest", "user": "CJEngvall"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:59 +0000 2015", "id": 571757728428888065, "retweet_count": 4, "message": "RT @Pihlblad: Vem, f\u00f6rutom M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w, g\u00e5r direkt till final ikv\u00e4ll ;) #melfest", "user": "stineine"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:59 +0000 2015", "id": 571757728126791680, "retweet_count": 0, "message": "FAN VA COOOLT #melfest", "user": "DeniseWessman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:59 +0000 2015", "id": 571757728118530048, "retweet_count": 0, "message": "Jag undrar hur l\u00e4nge artisterna f\u00e5tt slita i replokalen och finputsa l\u00e5tskriveriet. Oh wait!\n#melfest", "user": "Emiloberg101"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:59 +0000 2015", "id": 571757727896244225, "retweet_count": 3, "message": "Kunde M\u00e5ns inte haft Kalle Moreus som hologram ist\u00e4llet f\u00f6r alla streck? #melfest", "user": "karinadelskold"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:59 +0000 2015", "id": 571757727241916417, "retweet_count": 1, "message": "Hejsan heter m\u00e5ns, jag har g\u00e5tt i terapi, nu \u00e4r jag redo f\u00f6r avicii! #melfest", "user": "smellberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:59 +0000 2015", "id": 571757727220932608, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns och hans arm\u00e9 #melfest", "user": "madebylosan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:59 +0000 2015", "id": 571757726889611264, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00c4LSKAR M\u00e5ns Zelmerl\u00f6ws l\u00e5t! #melfest", "user": "herrAronson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:59 +0000 2015", "id": 571757726226890753, "retweet_count": 0, "message": "Artisten som inte vill uttrycka n\u00e5t s\u00e4rskilt, jag har sv\u00e5rt f\u00f6r dem. Men i \u00e5r fejkar M\u00e5ns r\u00e4tt bra. #melfest", "user": "SusSterner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:59 +0000 2015", "id": 571757725144633347, "retweet_count": 1, "message": "RT @Sabine_P: Vad h\u00e4nde? M\u00e5ns p\u00e5 syratripp? #melfest", "user": "momajoja"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:43:59 +0000 2015", "id": 571757725060898817, "retweet_count": 0, "message": "Den d\u00e4r Mums Zelmerl\u00f6v kan bli n\u00e5got. Han borde satsa p\u00e5 musiken. #melfest #melfest2015", "user": "klippinge"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:58 +0000 2015", "id": 571757724624687105, "retweet_count": 0, "message": "men allts\u00e5 k\u00e4nner \u00e4nd\u00e5 att det \u00e4r en 30+ som f\u00f6rs\u00f6ker g\u00f6ra en l\u00e5t om v\u00e5ran generation #melfest", "user": "globalsubstance"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:58 +0000 2015", "id": 571757722951155712, "retweet_count": 0, "message": "Han f\u00e5r 5 hj\u00e4rtan bara f\u00f6r att han har r\u00e4tt s\u00e5 coola effekter \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #melfest", "user": "SoMuchFab"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:58 +0000 2015", "id": 571757721965502464, "retweet_count": 0, "message": "\u00e4lskar detta #melfest", "user": "ellinorthanger"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:58 +0000 2015", "id": 571757721151787009, "retweet_count": 1, "message": "RT @BiebSmilinPayne: \u00c4NTLIGEN LITE BRA MUSIK TACK M\u00c5NS #melfest", "user": "idkaboutpayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:58 +0000 2015", "id": 571757721130696704, "retweet_count": 0, "message": "Men han \u00e4r ju p\u00e5kl\u00e4dd i alla fall! #melfest", "user": "majawestling"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:57 +0000 2015", "id": 571757719717326849, "retweet_count": 93, "message": "RT @emanuelkarlsten: B\u00e4st hittills \u00e4r ju annars killen som gl\u00f6mde sluta l\u00e5tsasspela p\u00e5 sin gitarr. #melfest https://t.co/8ZghgMI5VK", "user": "MBerenett"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:57 +0000 2015", "id": 571757718966538240, "retweet_count": 93, "message": "RT @emanuelkarlsten: B\u00e4st hittills \u00e4r ju annars killen som gl\u00f6mde sluta l\u00e5tsasspela p\u00e5 sin gitarr. #melfest https://t.co/8ZghgMI5VK", "user": "trevligheten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:57 +0000 2015", "id": 571757716462567424, "retweet_count": 2, "message": "Jahopp, inte bara jag som har en hund som heter Messi, j\u00e4vla M\u00e5ns #melfest", "user": "Jessper_16"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:56 +0000 2015", "id": 571757715896324097, "retweet_count": 93, "message": "RT @emanuelkarlsten: B\u00e4st hittills \u00e4r ju annars killen som gl\u00f6mde sluta l\u00e5tsasspela p\u00e5 sin gitarr. #melfest https://t.co/8ZghgMI5VK", "user": "Mirjae"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:56 +0000 2015", "id": 571757715049074689, "retweet_count": 0, "message": "Den h\u00e4r vinner. Avicii rakt igenom. Och han s\u00e4ljer ju. S\u00e5 M\u00e5ns kammar nog fan hem det h\u00e4r. #melfest", "user": "Leijdstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:56 +0000 2015", "id": 571757714587705344, "retweet_count": 1, "message": "RT @CarlEricE: \"\u00c5rets sista artist\", sedan st\u00e4nger hela musik-Sverige ner eller? #melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:56 +0000 2015", "id": 571757714495434752, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns kan trolla #melfest", "user": "mealagoat"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:56 +0000 2015", "id": 571757713639772160, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 b\u00f6rjade kv\u00e4llens #melfest med Sista l\u00e5ten.", "user": "Spirande"}, {"hashtags": ["MelfesT"], "date": "Sat Feb 28 19:43:56 +0000 2015", "id": 571757712377294848, "retweet_count": 1, "message": "RT @deryaserinkaya: VA G\u00d6R HAN #MelfesT", "user": "tanjamaro"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:55 +0000 2015", "id": 571757711932719104, "retweet_count": 0, "message": "Nej, M\u00e5ns\u2026 Frozen var f\u00f6rra bidraget. #Melfest", "user": "miidnightie"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:43:55 +0000 2015", "id": 571757710682791937, "retweet_count": 0, "message": "Mums mums M\u00e5ns levererar! #melfest #mello2015", "user": "AnnaFlodellLind"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:43:55 +0000 2015", "id": 571757710540193793, "retweet_count": 0, "message": "Men... tonerna var det lite si och s\u00e5 med. #melfest2015 #melfest #mello2015", "user": "Wincklan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:55 +0000 2015", "id": 571757710091419649, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4rligt nytt och fr\u00e4scht sound fr\u00e5n Zelmerl\u00f6w #melfest", "user": "MWinell"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:55 +0000 2015", "id": 571757709667774465, "retweet_count": 11, "message": "RT @PelleArn: L\u00e5ter som en avicii-l\u00e5t. Cool. #melfest", "user": "lova_viktorsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:55 +0000 2015", "id": 571757709416136704, "retweet_count": 0, "message": "Introt fick mig verkligen att t\u00e4nka p\u00e5 Linkin Park?? #melfest", "user": "FannyNordgren"}, {"hashtags": ["m\u00e5ns", "melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:43:55 +0000 2015", "id": 571757709042827264, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e4ttnaden n\u00e4r ett proffs kliver p\u00e5 efter amat\u00f6rerna. #m\u00e5ns #melfest #melfest15", "user": "jessica_strand"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:54 +0000 2015", "id": 571757707012775937, "retweet_count": 3, "message": "RT @Leijdstrom: L\u00e5s in era d\u00f6ttrar! Kasta mammor i k\u00e4llaren och kedja fast morm\u00f6drarna i rullatorn utanf\u00f6r! Nu \u00e4r det dags f\u00f6r Mums, nej M\u00e5\u2026", "user": "monemar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:54 +0000 2015", "id": 571757706438168576, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ter som the nights med Avicii  #melfest", "user": "mashtoonsgiggle"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:54 +0000 2015", "id": 571757705670627328, "retweet_count": 13, "message": "RT @Fellsis: Nu kommer M\u00e5ns och ba; HEJ HEJ FINALEN \ud83d\ude0f #melfest", "user": "smillaalmlof"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:43:54 +0000 2015", "id": 571757705574137856, "retweet_count": 0, "message": "#melfest2015 # melfest WOW gillar streckgubben.", "user": "jenaby"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:54 +0000 2015", "id": 571757705486049280, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "BergmanMatilda"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:54 +0000 2015", "id": 571757705356054528, "retweet_count": 2, "message": "Sicket j\u00e4vla nummer!!! \u00c4lskar M\u00e5ns! #melfest", "user": "AnnelieMalmsten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:54 +0000 2015", "id": 571757705108561920, "retweet_count": 0, "message": "Jag tar tillbaka, din koreograf till scenen \u00e4r G R Y M #melfest", "user": "siilverstrumpan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:54 +0000 2015", "id": 571757705091780609, "retweet_count": 0, "message": "\u00e4lskar #melfest", "user": "Alvaa_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:54 +0000 2015", "id": 571757704496222208, "retweet_count": 1, "message": "Helt ok \u00e4nd\u00e5\ud83d\ude4c #melfest", "user": "sandriss002"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:53 +0000 2015", "id": 571757701220446208, "retweet_count": 3, "message": "RT @AfTrus: Det \u00e4r n\u00e4stan l\u00f6jligt hur \u00f6verl\u00e4gsen M\u00e5ns \u00e4r i det h\u00e4r startf\u00e4ltet... @manszelmerlow @ABNojesbladet #melfest", "user": "ALjungcrantz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:53 +0000 2015", "id": 571757700712931328, "retweet_count": 1, "message": "RT @ofattbart: F\u00e5r extrema avicci-vibbar av detta #melfest", "user": "Carrroooo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:53 +0000 2015", "id": 571757700134125569, "retweet_count": 1, "message": "Lite Avicii-aktig v\u00e4l? Men den vinner ikv\u00e4ll. #melfest", "user": "PaulWestin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:53 +0000 2015", "id": 571757700075409409, "retweet_count": 1, "message": "\u00c5h M\u00e5ns, \u00e4ntligen #melfest", "user": "hannabrjesson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:53 +0000 2015", "id": 571757699702108160, "retweet_count": 0, "message": "Trevande inledning men sedan kom den ig\u00e5ng! Tack M\u00e5ns - den h\u00e4r g\u00e5r direkt till final. Melodin nummer sju. #melfest", "user": "SusannMarkow"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:52 +0000 2015", "id": 571757699488206849, "retweet_count": 2, "message": "RT @Swipsey: men gu nu har m\u00e5ns f\u00e5tt elsas superkrafter? #melfest", "user": "Otymplig"}, {"hashtags": ["melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:43:52 +0000 2015", "id": 571757699031031808, "retweet_count": 1, "message": "Ass\u00e5 alla vet att M\u00e5ns kommer g\u00e5 vidare oavs\u00e4tt #melfest #melodifestivalen", "user": "FabUniqorn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:52 +0000 2015", "id": 571757698062131202, "retweet_count": 1, "message": "RT @Fellevonanka: f\u00f6rsta versen i m\u00e5ns l\u00e5t var ju ett s\u00e5nt magplask att mitt \u00f6ra ramla av #melfest", "user": "lisasvea27"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:52 +0000 2015", "id": 571757697944690688, "retweet_count": 0, "message": "#melfest b7 han g\u00e5r vidare men inte pga mig. Grafiken underbar, texten nja.", "user": "Mikaelohamn"}, {"hashtags": ["B\u00e5stad", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:52 +0000 2015", "id": 571757697747554304, "retweet_count": 2, "message": "RT @anetteakesson: Varf\u00f6r \u00e4r alla artister fr\u00e5n en stad - utom Hasse Kvinnab\u00f6ske som \u00e4r fr\u00e5n Sk\u00e5ne!? Heja Hasse! #B\u00e5stad #melfest", "user": "AndersLundstro"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:52 +0000 2015", "id": 571757697244241922, "retweet_count": 0, "message": "Nu k\u00f6r vi! #mzheroes #melfest", "user": "allyswriting"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:52 +0000 2015", "id": 571757696938078208, "retweet_count": 0, "message": "Okej d\u00e5, l\u00e5t nr 1 och 7 till final. #melfest", "user": "ChristinaPerss2"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:52 +0000 2015", "id": 571757696237637634, "retweet_count": 0, "message": "Mamma tvingar mig r\u00f6sta p\u00e5 M\u00e5ns #melfest", "user": "DaniellaMarkus"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:43:52 +0000 2015", "id": 571757695931457537, "retweet_count": 11, "message": "RT @stephan_wilson: Kan min fru sluta dregla. Jag sitter ju bredvid. #melfest #melfest2015", "user": "ljavestad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:42 +0000 2015", "id": 571757656190398464, "retweet_count": 0, "message": "Swedish House M\u00e5nsia?! #melfest", "user": "OscJoh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:42 +0000 2015", "id": 571757655594803200, "retweet_count": 3, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w featuring Linus p\u00e5 linjen? #melfest", "user": "killingyoursons"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:42 +0000 2015", "id": 571757655343153152, "retweet_count": 0, "message": "B\u00f6rjade som horse jazz, fortsatte som power balad o sen danza danza danza. Med demonerna! #melfest", "user": "Tofflisen"}, {"hashtags": ["f\u00e4rgseendet", "melfest", "kl\u00e4nning"], "date": "Sat Feb 28 19:43:41 +0000 2015", "id": 571757652935626754, "retweet_count": 0, "message": "Har kanske med #f\u00e4rgseendet att g\u00f6ra f\u00f6r jag aldrig sett sverigekartan \u00e4ndra f\u00e4rg \ud83d\ude04 #melfest \n#kl\u00e4nning http://t.co/g0MzE93z5P", "user": "Maldenvall"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:41 +0000 2015", "id": 571757652390350848, "retweet_count": 1, "message": "RT @smellberg: Skulle g\u00e4rna brokebacka dig m\u00e5ns!! L\u00e4tt!! #melfest", "user": "henryfcohen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:41 +0000 2015", "id": 571757652092559360, "retweet_count": 0, "message": "Vilken s\u00f6t paraplynisse han hade! #melfest  \u2614", "user": "d4nielandersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:41 +0000 2015", "id": 571757651459215361, "retweet_count": 0, "message": "Dom sparar alltid de b\u00e4sta l\u00e5tarna till sist #melfest", "user": "Reebeccaanderss"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:41 +0000 2015", "id": 571757650481942528, "retweet_count": 0, "message": "Kan man inte r\u00f6sta p\u00e5 den lilla ljus gubben i bakgrunden ist\u00e4llet #melfest", "user": "finnen02"}, {"hashtags": ["melfest", "eurovision"], "date": "Sat Feb 28 19:43:41 +0000 2015", "id": 571757650452598784, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns!!! #melfest #eurovision https://t.co/bO7gobs1CX", "user": "beardyalf"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:41 +0000 2015", "id": 571757649412411392, "retweet_count": 4, "message": "RT @Swipsey: herrrregu jag beh\u00f6vde INTE bli p\u00e5mind om ranelid d\u00e4r #melfest", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:40 +0000 2015", "id": 571757648279805952, "retweet_count": 0, "message": "Alla r\u00f6star p\u00e5 M\u00e5ns innan dom har h\u00f6rt l\u00e5ten\ud83d\ude02 #melfest", "user": "LinneaFogelstrm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:40 +0000 2015", "id": 571757647915053056, "retweet_count": 1, "message": "H\u00e4ftigt scen-nummer av Zelmerl\u00f6f #melfest", "user": "gulundin"}, {"hashtags": ["m\u00e5ns", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:40 +0000 2015", "id": 571757647290089473, "retweet_count": 1, "message": "Radiohit. Ingen finalseger. Gott nog. #m\u00e5ns #melfest", "user": "MalinDahlberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:40 +0000 2015", "id": 571757646761615360, "retweet_count": 3, "message": "M\u00e5ns l\u00e4r vinna allt. #melfest", "user": "karinmattson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:40 +0000 2015", "id": 571757646396719104, "retweet_count": 0, "message": "Jon blund? Is that you? Omg han finns p\u00e5riktigt #melfest", "user": "best_nilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:40 +0000 2015", "id": 571757645935333376, "retweet_count": 0, "message": "Inget glitter ikv\u00e4ll? :D #melfest", "user": "Vilma_Sandell"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:40 +0000 2015", "id": 571757645352333312, "retweet_count": 1, "message": "Eye fucking varje g\u00e5ng han kollar in i kameran...I like it #melfest", "user": "CarolineHaff"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:40 +0000 2015", "id": 571757645331374080, "retweet_count": 0, "message": "Heeeey brother?? Och falskt... #melfest", "user": "JosefinMirsch"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15", "Melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:43:39 +0000 2015", "id": 571757644186312704, "retweet_count": 1, "message": "OMG DEN BL\u00c5A STRECKGUBBEN \u00c4R AS S\u00d6T #melfest #melfest15 #Melfest2015", "user": "Ivohagstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:39 +0000 2015", "id": 571757642814787585, "retweet_count": 0, "message": "Om INTE M\u00e5ns g\u00e5r direkt till final ska jag b\u00f6rja r\u00f6ka heroin omg\u00e5ende! #melfest https://t.co/QS3MgA4Evh", "user": "KungalvsMattias"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:39 +0000 2015", "id": 571757642793795585, "retweet_count": 1, "message": "L\u00e4t som en avicii l\u00e5t f\u00f6rst #melfest", "user": "melisadesilvaa"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:43:39 +0000 2015", "id": 571757642592481280, "retweet_count": 0, "message": "Va fan, ska man vara stolt svensk efter \u00e5rets melodifestival? Tror inte det! #melfest #melfest15", "user": "linnpinn1999"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:39 +0000 2015", "id": 571757641669709824, "retweet_count": 0, "message": "Men mums mums vinner nog. #melfest", "user": "PJodenius"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:38 +0000 2015", "id": 571757639228645376, "retweet_count": 0, "message": "@PelleArn M\u00e5nsvicii \ud83c\udf1a #melfest", "user": "xgigie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:38 +0000 2015", "id": 571757636745625600, "retweet_count": 0, "message": "Japp. \u00c5rets vinnare!  \n#melfest", "user": "ericahem"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:37 +0000 2015", "id": 571757635059494912, "retweet_count": 2, "message": "RT @max_tweets: M\u00e5ns knullar kameran. Tyv\u00e4rr \u00e4r det bara hans sexmissbruk som \u00e5terigen st\u00e4ller till det #melfest", "user": "Slutsats"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:37 +0000 2015", "id": 571757633641848832, "retweet_count": 0, "message": "Japp d\u00e4r gick M\u00e5ns vidare #melfest", "user": "JimmyHjorth"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:37 +0000 2015", "id": 571757633084002304, "retweet_count": 33, "message": "RT @MarelPett: Det spelar ju ingen roll vad M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g\u00f6r, han kommer g\u00e5 vidare \u00e4nd\u00e5 #melfest", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:36 +0000 2015", "id": 571757631859138560, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns g\u00e5r ju vidare oavsett l\u00e5t. Kan de inte sluta ta med artister som bara \u00e4r d\u00e4r f\u00f6r att dra tittare? :( #melfest", "user": "majawestling"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:36 +0000 2015", "id": 571757631829909504, "retweet_count": 0, "message": "han kan vi v\u00e4l skicka till final? #melfest", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:36 +0000 2015", "id": 571757631397888000, "retweet_count": 0, "message": "Samma med M\u00e5ns kunde han inte f\u00e5tt en b\u00e4ttre l\u00e5t? #melfest", "user": "DrUlf"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:36 +0000 2015", "id": 571757630953267200, "retweet_count": 1, "message": "RT @MajkenNilsen: Bara introt sl\u00e5r ju typ alla bidrag i hela t\u00e4vlingen!  (F\u00f6rutom Jon-Henrik) #melfest", "user": "MoaVestin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:36 +0000 2015", "id": 571757630789693441, "retweet_count": 8, "message": "RT @niklassvensson: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. B\u00f6r rimligen ta sig till final direkt. Oavsett l\u00e5t. \n#melfest", "user": "swerusspy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:36 +0000 2015", "id": 571757629107773441, "retweet_count": 0, "message": "Jag r\u00f6star p\u00e5 @manszelmerlow innan han startat sjunga. N\u00e5gon g\u00e5ng m\u00e5ste det komma en bra l\u00e5t. #melfest", "user": "nettanmalmo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:35 +0000 2015", "id": 571757627593629696, "retweet_count": 0, "message": "Snacka om h\u00e4ftig med bakgrunden  #melfest", "user": "ItzJohanna_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:35 +0000 2015", "id": 571757624414351360, "retweet_count": 0, "message": "Snyggaste showen ever! @manszelmerlow #melfest", "user": "johannapetren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:35 +0000 2015", "id": 571757624284332032, "retweet_count": 2, "message": "RT @BerlinJuliana: Vem har kidnappat den bra M\u00e5ns och ersatt den med detta? #melfest", "user": "momajoja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:34 +0000 2015", "id": 571757623390969857, "retweet_count": 17, "message": "RT @CarlStanleyy: Var fan \u00e4r Filippa nu? TA IN SHOWEN F\u00d6R FAN! SL\u00c4NG UT ALLA J\u00c4VLA ROOKIES!\n#melfest", "user": "eeemanilson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:34 +0000 2015", "id": 571757623097364480, "retweet_count": 11, "message": "RT @PelleArn: L\u00e5ter som en avicii-l\u00e5t. Cool. #melfest", "user": "MejaHolmstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:34 +0000 2015", "id": 571757622820507648, "retweet_count": 11, "message": "RT @PelleArn: L\u00e5ter som en avicii-l\u00e5t. Cool. #melfest", "user": "majafalkehag"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:34 +0000 2015", "id": 571757621390274560, "retweet_count": 1, "message": "RT @EMIFOTOGRAF: M\u00e5ns kommer ju s\u00e5klart komma till final f\u00f6r folk r\u00f6star inte p\u00e5 l\u00e5tarna bara om vem som sjunger. #melfest", "user": "Carrroooo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:34 +0000 2015", "id": 571757620996005889, "retweet_count": 1, "message": "Finaaaaaaaaaal! M\u00e5ns! #melfest", "user": "HansWinberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:34 +0000 2015", "id": 571757620945661954, "retweet_count": 0, "message": "Jag spyr allvar #melfest", "user": "johannaenestaad"}, {"hashtags": ["mello", "melfest15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:34 +0000 2015", "id": 571757620354277376, "retweet_count": 0, "message": "Kom igen nu M\u00e5ns! Det h\u00e4r m\u00e5ste ju bli bra....eller??! #mello #melfest15 #melfest", "user": "IRudestrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:33 +0000 2015", "id": 571757618739474432, "retweet_count": 0, "message": "varf\u00f6r ska allt va s\u00e5 dramtiskt, va h\u00e4nde med gammal hederlig s\u00e5ng? #melfest", "user": "jaimegreyjoy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:33 +0000 2015", "id": 571757618521350144, "retweet_count": 0, "message": "En kille till i l\u00e4der och vi kan starta rockband. #melfest", "user": "Jenny_Makeup"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:33 +0000 2015", "id": 571757617783152640, "retweet_count": 2, "message": "men gu nu har m\u00e5ns f\u00e5tt elsas superkrafter? #melfest", "user": "Swipsey"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:32 +0000 2015", "id": 571757615199469568, "retweet_count": 0, "message": "HEJ M\u00c5NS VAD FIN DU \u00c4R #melfest [ @manszelmerlow ]", "user": "aaaannddrreeaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:32 +0000 2015", "id": 571757614629044225, "retweet_count": 0, "message": "S\u00f6t figur han gjorde\ud83d\ude0d #melfest", "user": "Snkaaaaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:32 +0000 2015", "id": 571757614343852032, "retweet_count": 0, "message": "6. Ja j\u00e4klar! S\u00e5 b\u00e4st, bra l\u00e5t - irl\u00e4ndskt, bra s\u00e5ng och det h\u00e4nder saker p\u00e5 scen. @manszelmerlow vinnare av hela t\u00e4vlingen! #melfest", "user": "christiankba"}, {"hashtags": ["mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:32 +0000 2015", "id": 571757613576278017, "retweet_count": 0, "message": "@Lindberg_K Zelmerl\u00f6w g\u00f6r n\u00e5n slags country... Sen blev det inget bra. #mello #melfest", "user": "flameglory"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:32 +0000 2015", "id": 571757612896792576, "retweet_count": 11, "message": "RT @PelleArn: L\u00e5ter som en avicii-l\u00e5t. Cool. #melfest", "user": "inthebiebfam2"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:32 +0000 2015", "id": 571757612158595072, "retweet_count": 0, "message": "Trodde till en b\u00f6rjan att de l\u00e5nat in M\u00e5ns fr\u00e5n The Lone Rangers. Ack ack ack. #melfest", "user": "uttergurka"}, {"hashtags": ["mz", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:32 +0000 2015", "id": 571757611894362112, "retweet_count": 0, "message": "Detta h\u00e5ller. Hela v\u00e4gen? #mz #melfest", "user": "DeaJohnsson"}, {"hashtags": ["melfest", "m\u00e5ns"], "date": "Sat Feb 28 19:43:31 +0000 2015", "id": 571757611466526720, "retweet_count": 6, "message": "RT @CarlStanleyy: OBS ALLA JOURNALISTER: Man kan inte kallas \"flickfavorit\" om man \u00e4r 30 bast.\n#melfest #m\u00e5ns", "user": "Fanzzey"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:31 +0000 2015", "id": 571757611361673216, "retweet_count": 5, "message": "RT @mickegunnarsson: En kvalitetsh\u00f6jning p\u00e5 Mello 16 skulle vara att ta bort alla l\u00e5tarna och bara k\u00f6ra p\u00e5 mellanakterna, sketcherna och pr\u2026", "user": "MagdalenaBibik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:31 +0000 2015", "id": 571757609595871233, "retweet_count": 6, "message": "RT @SirPrankmonkey: \"B\u00f6ske\" \u00e4r sk\u00e5nska f\u00f6r bukkake. #melfest", "user": "MrsRunfeldt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:31 +0000 2015", "id": 571757609201610752, "retweet_count": 1, "message": "RT @piercethemaja: #melfest v\u00e4nta vilken p\u00e5minner denna om? Typ en avicii eller n\u00e5t? Hj\u00e4lp?", "user": "alexandrasjgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:31 +0000 2015", "id": 571757608996098049, "retweet_count": 0, "message": "Detta bidrag borde vinna #melfest", "user": "ensamborgare"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:31 +0000 2015", "id": 571757608928985088, "retweet_count": 0, "message": "Skinnbyxorna \u00e4r tajta #melfest", "user": "regnjackan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:31 +0000 2015", "id": 571757608199180291, "retweet_count": 1, "message": "\u00c4NTLIGEN LITE BRA MUSIK TACK M\u00c5NS #melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:31 +0000 2015", "id": 571757608002043904, "retweet_count": 0, "message": "'we're dancing with the demons in our minds' deT \u00c4R JU FAKTISKT BRA #melfest", "user": "globalsubstance"}, {"hashtags": ["melfest", "b\u00e4ttre\u00e4nlinusp\u00e5linjen"], "date": "Sat Feb 28 19:43:31 +0000 2015", "id": 571757607435816960, "retweet_count": 1, "message": "Streckgubben ascool f\u00e5r 12 po\u00e4ng av mig! #melfest #b\u00e4ttre\u00e4nlinusp\u00e5linjen", "user": "Sawestahl"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:43:30 +0000 2015", "id": 571757605409964032, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskar animationerna till @manszelmerlow s l\u00e5t! #melfest #mello", "user": "Ms_Emzie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:30 +0000 2015", "id": 571757604789207040, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns tror typ han \u00e4r Elsa i frost, men gubben hon var nyss med  #melfest", "user": "sophiecarlgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:29 +0000 2015", "id": 571757602289422337, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 j\u00e4vla fin scen och mysig l\u00e5t #melfest", "user": "ciaoanni"}, {"hashtags": ["extraval", "melfest", "Eurovision"], "date": "Sat Feb 28 19:43:29 +0000 2015", "id": 571757601911914496, "retweet_count": 0, "message": "Id\u00e9: om vi har #extraval i mars skulle vi samtidigt kunna r\u00f6sta i #melfest - och #Eurovision vid EU-valet!", "user": "MattiasBengtsso"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:29 +0000 2015", "id": 571757601786093568, "retweet_count": 3, "message": "Det \u00e4r n\u00e4stan l\u00f6jligt hur \u00f6verl\u00e4gsen M\u00e5ns \u00e4r i det h\u00e4r startf\u00e4ltet... @manszelmerlow @ABNojesbladet #melfest", "user": "AfTrus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:29 +0000 2015", "id": 571757600208912384, "retweet_count": 0, "message": "Det var riktigt snyggt det d\u00e4r, blandningen av animation och performance, f\u00e5r jag allt s\u00e4ga! :) #melfest Och d\u00e4r kom refr\u00e4ngen, s\u00e5ld.", "user": "simpan1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:29 +0000 2015", "id": 571757599948992512, "retweet_count": 1, "message": "Vad h\u00e4nde? M\u00e5ns p\u00e5 syratripp? #melfest", "user": "Sabine_P"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:28 +0000 2015", "id": 571757598346776577, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "BeccaBohlin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:28 +0000 2015", "id": 571757595221991424, "retweet_count": 0, "message": "#melfest Rom och Cola och M\u00e5ns l\u00e4ttade up kv\u00e4llen, till final trots lite osynk i b\u00f6rjan", "user": "dc4706"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:27 +0000 2015", "id": 571757592747368448, "retweet_count": 19, "message": "I det h\u00e4r startf\u00e4ltet kan M\u00e5ns sjunga snopp/snippal\u00e5ten p\u00e5 hebreiska och g\u00e5 vidare. #melfest", "user": "puttenelsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:27 +0000 2015", "id": 571757592424235008, "retweet_count": 13, "message": "RT @Fellsis: Nu kommer M\u00e5ns och ba; HEJ HEJ FINALEN \ud83d\ude0f #melfest", "user": "Williamjogi"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:26 +0000 2015", "id": 571757590113353728, "retweet_count": 0, "message": "Ja h\u00e4r har vi n\u00e4sta objekt att spelas s\u00f6nder p\u00e5 radio #melfest", "user": "NiemiIda"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:26 +0000 2015", "id": 571757589081530368, "retweet_count": 0, "message": "Men \u00e4nd\u00e5...nej! #melfest", "user": "smellberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:26 +0000 2015", "id": 571757588334940160, "retweet_count": 0, "message": "Shit denna var riktigt bra #melfest", "user": "jenniferlilja_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:26 +0000 2015", "id": 571757588150407168, "retweet_count": 0, "message": "Okej... Det h\u00e4r k\u00e4ndes mer som ett typiskt mellannummer. Konstigt. #melfest", "user": "deeped"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:43:26 +0000 2015", "id": 571757587747741697, "retweet_count": 1, "message": "@JohannesKvist: Mums-M\u00e5ns \u00e4r fan mitt frikort, synd att han anv\u00e4nt sitt redan, flera g\u00e5nger om. #melfest #melfest2015", "user": "JohannesKvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:26 +0000 2015", "id": 571757587533864960, "retweet_count": 0, "message": "Caroline Wennergren \u00e4r b\u00e4st i kv\u00e4ll. M\u00e5ns god tv\u00e5a. #melfest", "user": "charlottewibe"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:26 +0000 2015", "id": 571757587181531136, "retweet_count": 9, "message": "RT @niklassvensson: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. Yes, klart. Final!\n#melfest", "user": "petrakarlsson69"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:25 +0000 2015", "id": 571757585017270272, "retweet_count": 0, "message": "Cool effekt iallafall... #melfest", "user": "kexiiii"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:25 +0000 2015", "id": 571757583666683904, "retweet_count": 0, "message": "Den lilla gubben i bakgrunden \u00e4r helt klart kv\u00e4llens h\u00f6jdpunkt #melfest", "user": "nonnis97"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:25 +0000 2015", "id": 571757582769131520, "retweet_count": 3, "message": "RT @Leijdstrom: L\u00e5s in era d\u00f6ttrar! Kasta mammor i k\u00e4llaren och kedja fast morm\u00f6drarna i rullatorn utanf\u00f6r! Nu \u00e4r det dags f\u00f6r Mums, nej M\u00e5\u2026", "user": "MrMissanpassad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:25 +0000 2015", "id": 571757582353862656, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns g\u00f6r snyggaste framtr\u00e4dandet i \u00e5r redan #melfest", "user": "mackepls"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:24 +0000 2015", "id": 571757581816885248, "retweet_count": 0, "message": "Den h\u00e4r \u00e4r braa ass\u00e5 #melfest", "user": "melisadesilvaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:24 +0000 2015", "id": 571757581229817856, "retweet_count": 0, "message": "Mer Bj\u00f6rn Ranelid s\u00e5 \u00e4r kv\u00e4llen r\u00e4ddad  \u2764 #melfest", "user": "ofin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:24 +0000 2015", "id": 571757580944580608, "retweet_count": 1, "message": "VAR \u00c4R H\u00c4STJ\u00c4VELN OCH PR\u00c4RIEN!? #melfest", "user": "MinLust"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:24 +0000 2015", "id": 571757580269305856, "retweet_count": 1, "message": "RT @SwedenOTRA: va e han tillbaks igen #melfest -f", "user": "styles_melle"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:24 +0000 2015", "id": 571757579573043200, "retweet_count": 2, "message": "RT @OscFor: F\u00f6rsta roliga sk\u00e4mtet i #Melfest 2015. Bj\u00f6rn Skifs/Ranelid", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:24 +0000 2015", "id": 571757578964885505, "retweet_count": 1, "message": "RT @Teaafugglas: \u00c5h nej hans hund har samna namn som min katt!! #melfest", "user": "thodenius"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:24 +0000 2015", "id": 571757578549653504, "retweet_count": 0, "message": "#melfest tar \u00f6ver mitt feed http://t.co/VUxUQbO1oY", "user": "SossoCarlsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:23 +0000 2015", "id": 571757577090043905, "retweet_count": 0, "message": "Familjen gillar att det regnar #melfest", "user": "JonssonBella"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:23 +0000 2015", "id": 571757574699278336, "retweet_count": 1, "message": "Bara introt sl\u00e5r ju typ alla bidrag i hela t\u00e4vlingen!  (F\u00f6rutom Jon-Henrik) #melfest", "user": "MajkenNilsen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:22 +0000 2015", "id": 571757573554237440, "retweet_count": 0, "message": "detta var en besvikelse #melfest", "user": "primadonnan"}, {"hashtags": ["melfest", "m\u00e5ns4life"], "date": "Sat Feb 28 19:43:22 +0000 2015", "id": 571757571905724416, "retweet_count": 0, "message": "M\u00c5NS!!!!!!! #melfest  #m\u00e5ns4life", "user": "Jonna_tongring"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:21 +0000 2015", "id": 571757568093245440, "retweet_count": 2, "message": "RT @Chris_Halvorsen: En hel delt\u00e4vling utan bidrag fr\u00e5n Gsson eller Kempe.\nVad \u00e4r Melodifestivalen ens l\u00e4ngre?! #melfest", "user": "MalinBrown"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:21 +0000 2015", "id": 571757568042901504, "retweet_count": 2, "message": "RT @beatricecaa: OJ vad falskt. Aj aj aj \ud83d\ude02 #melfest", "user": "AnnaBookshelf"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:21 +0000 2015", "id": 571757567690481664, "retweet_count": 1, "message": "Gissar p\u00e5 M\u00e5ns och Caroline till final.. #melfest", "user": "Lillansson"}, {"hashtags": ["svt", "melfest", "melfest2015", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 19:43:21 +0000 2015", "id": 571757567543803906, "retweet_count": 0, "message": "Sista delt\u00e4vlingen sista l\u00e5t M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w - inget opartiskt alls #svt? #melfest #melfest2015 #svpol", "user": "Denfinarasismen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:11 +0000 2015", "id": 571757523528749056, "retweet_count": 0, "message": "Lite Jills veranda \u00f6ver Zelmerl\u00f6f intro. Inte fel.  #melfest", "user": "JonasHinnfors"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:10 +0000 2015", "id": 571757521934921730, "retweet_count": 1, "message": "RT @SYdstedt: Helsingborg, Bj\u00e4re, Lund och s\u00e5 \u00c5karp och Brom\u00f6lla. Bra med sk\u00e5nsk representation den h\u00e4r g\u00e5ngen. #melfest", "user": "CeciliaEklund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:10 +0000 2015", "id": 571757520185794562, "retweet_count": 3, "message": "Kan n\u00e5n r\u00f6sta lite p\u00e5 M\u00e5ns f\u00f6r mig?? Messi och Moses \u00e4r kompisar hemma i hundg\u00e5rden i Kronobergsparken. #melfest", "user": "Malena_Ernman"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:43:10 +0000 2015", "id": 571757520181698560, "retweet_count": 0, "message": "ZOMFG lasertomte!!! Fr\u00e5n ingenstans!!!! #Melfest #Melfest2015 #Mello #mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:09 +0000 2015", "id": 571757519141535744, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns ber\u00e4ttade i en intervju i veckan att han tr\u00e4nar 6-7 ggr/vecka plus tre pass tennis. Han \u00e4lskar musik! #melfest", "user": "CarlCato"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:09 +0000 2015", "id": 571757517912588289, "retweet_count": 0, "message": "Hans snygghet #melfest", "user": "erikssoonnnn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:09 +0000 2015", "id": 571757517161824256, "retweet_count": 0, "message": "Den tecknade gubben med paraplyet &lt;3 #melfest", "user": "angelicadeluxe"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:09 +0000 2015", "id": 571757516662677504, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ter som Aviici #melfest", "user": "seriouslyirish"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:09 +0000 2015", "id": 571757515270184961, "retweet_count": 1, "message": "F\u00e5r extrema avicci-vibbar av detta #melfest", "user": "ofattbart"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:08 +0000 2015", "id": 571757514926243840, "retweet_count": 0, "message": "nu \u00e4r d _verkl_ Frost??? #melfest", "user": "ellentengstrm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:08 +0000 2015", "id": 571757512518737920, "retweet_count": 0, "message": "varf\u00f6r tycker jag om detta #melfest", "user": "globalsubstance"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:08 +0000 2015", "id": 571757511373656064, "retweet_count": 1, "message": "RT @HellOnHighHeels: R\u00e4dda oss M\u00e5ns! #melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:07 +0000 2015", "id": 571757510878748672, "retweet_count": 1, "message": "Snygg grafik men ge mig en melodi att dansa till M\u00e5ns! S\u00e5 besviken nu. #melfest", "user": "Jusey"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:07 +0000 2015", "id": 571757509595283457, "retweet_count": 1, "message": "f\u00f6rsta versen i m\u00e5ns l\u00e5t var ju ett s\u00e5nt magplask att mitt \u00f6ra ramla av #melfest", "user": "Fellevonanka"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:07 +0000 2015", "id": 571757509515579394, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns, de d\u00e4r animationerna k\u00e4nns till och mer med 80-tal \u00e4n f\u00f6rsta bidraget. #melfest", "user": "JonasParo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:07 +0000 2015", "id": 571757508383117312, "retweet_count": 1, "message": "N\u00c4MEN HAN \u00c4R JU QUEEN ELSA #melfest", "user": "elsasoderlind"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:07 +0000 2015", "id": 571757508248920064, "retweet_count": 9, "message": "RT @niklassvensson: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. Yes, klart. Final!\n#melfest", "user": "GiraffenNikki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:07 +0000 2015", "id": 571757507938549762, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns har skaffat en l\u00e5tsaskompis :) #melfest", "user": "Beerfiin00"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:07 +0000 2015", "id": 571757507800121346, "retweet_count": 0, "message": "#melfest M\u00e5ns vinner iaf s\u00f6taste grafiken.", "user": "Emmchen82"}, {"hashtags": ["Bj\u00f6rkman", "Ranelid", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:06 +0000 2015", "id": 571757505308721155, "retweet_count": 0, "message": "Nu skall inte #Bj\u00f6rkman skylla p\u00e5 Robin f\u00f6r valet av #Ranelid. #melfest", "user": "jimboyman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:05 +0000 2015", "id": 571757502485934081, "retweet_count": 13, "message": "RT @Fellsis: Nu kommer M\u00e5ns och ba; HEJ HEJ FINALEN \ud83d\ude0f #melfest", "user": "momajoja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:05 +0000 2015", "id": 571757499482824704, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00e4lskar effekterna!! #melfest", "user": "Maria1976"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:05 +0000 2015", "id": 571757498476204032, "retweet_count": 0, "message": "Okej. Jag gillar den h\u00e4r l\u00e5ten. #melfest", "user": "AndreiiV"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:05 +0000 2015", "id": 571757498362949633, "retweet_count": 0, "message": "Den \u00e4r j\u00e4ttefin #melfest", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:04 +0000 2015", "id": 571757498228736001, "retweet_count": 0, "message": "Snyggt!!! Snacka om att n\u00e5 fram till kidsen! #melfest", "user": "Dansantakossan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:04 +0000 2015", "id": 571757496341278721, "retweet_count": 0, "message": "Saknar Thorsten Flinck och Bj\u00f6rn Ranelid, sn\u00e4lla kom tillbaka??:)) #melfest", "user": "Joriksson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:04 +0000 2015", "id": 571757494508359680, "retweet_count": 1, "message": "RT @Karma_the_nurse: Ohhh.... snigelvarning f\u00f6r m\u00e5nga nu pga M\u00e5ns i skinnbrallor.\n#melfest", "user": "MrMissanpassad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:03 +0000 2015", "id": 571757494101524482, "retweet_count": 0, "message": "Han kunde inte ha n\u00e5gon coolare gubbe bredvid sig, typ med sexpack? #melfest", "user": "JonssonBella"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:03 +0000 2015", "id": 571757493128450048, "retweet_count": 1, "message": "Aaaw s\u00e5 kul att M\u00e5ns kl\u00e4dde upp sig #melfest", "user": "FridaMOlsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:03 +0000 2015", "id": 571757492801282049, "retweet_count": 0, "message": "n\u00e4r jag ser M\u00e5ns t\u00e4nker jag bara p\u00e5 kara mia??? Eller vad den heter #melfest", "user": "bellansss"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:03 +0000 2015", "id": 571757490796421120, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns f\u00e5r fem rosa hj\u00e4rtan av mig #melfest", "user": "Carrroooo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:02 +0000 2015", "id": 571757489856901120, "retweet_count": 33, "message": "RT @MarelPett: Det spelar ju ingen roll vad M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g\u00f6r, han kommer g\u00e5 vidare \u00e4nd\u00e5 #melfest", "user": "j0sefiin_Lp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:02 +0000 2015", "id": 571757488174972929, "retweet_count": 11, "message": "L\u00e5ter som en avicii-l\u00e5t. Cool. #melfest", "user": "PelleArn"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:02 +0000 2015", "id": 571757485780041728, "retweet_count": 0, "message": "Country \u00e4r framtiden #mello2015 #melfest", "user": "Sillen82"}, {"hashtags": ["Kvinnab\u00f6ske", "melfest", "fuck", "pussy"], "date": "Sat Feb 28 19:43:01 +0000 2015", "id": 571757483364122624, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r med #Kvinnab\u00f6ske \u00e4r sedan gammalt, kanske b\u00f6r f\u00f6rklaras f\u00f6r folk f\u00f6dda efter hiphopens f\u00f6delse! #melfest #fuck #pussy", "user": "Mats_Ingels"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:01 +0000 2015", "id": 571757482068090880, "retweet_count": 0, "message": "Jag orkar inte riktigt M\u00e5ns. Men nu h\u00e4nder n\u00e5got nytt. #melfest", "user": "Reaktionista"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:00 +0000 2015", "id": 571757480969146368, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4nta, varf\u00f6r har han en musikvideo?? \ud83d\ude26 #melfest", "user": "liisahomann"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:00 +0000 2015", "id": 571757480780435456, "retweet_count": 0, "message": "Yey! M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w is back! #melfest", "user": "maja_lonnroth"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:00 +0000 2015", "id": 571757480004468739, "retweet_count": 0, "message": "@Sawestahl jag tror det.. Eller s\u00e5 f\u00e5r vi bara omfamna denna k\u00e4rlek till Hasse :-) #melfest", "user": "Sofiafia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:00 +0000 2015", "id": 571757479496974336, "retweet_count": 2, "message": "RT @beatricecaa: OJ vad falskt. Aj aj aj \ud83d\ude02 #melfest", "user": "SugarCrazed"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:00 +0000 2015", "id": 571757478666489856, "retweet_count": 2, "message": "RT @MelloPontus: Detta \u00e4r vad Mellon handlar om. @manszelmerlow. #melfest", "user": "Linaasoderlind"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:00 +0000 2015", "id": 571757478196711424, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w - Heroes... What kind of costume is that, H&amp;M or Dressman, or Jack Jones? #melfest", "user": "entebo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:59 +0000 2015", "id": 571757476191866880, "retweet_count": 1, "message": "Vilket fint paraply #melfest", "user": "dencoolatjejen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:59 +0000 2015", "id": 571757473377492993, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4xa, han m\u00e5ste br\u00e4nnas p\u00e5 b\u00e5l #melfest", "user": "JakobKitzing"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellosnack", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:58 +0000 2015", "id": 571757470659584005, "retweet_count": 0, "message": "Hon s\u00f6g och var en hora. \u00c4rligt. Men sen lagade vi potatisgrat\u00e4ng och pratade med sv\u00e4rmor. #mello2015 #mellosnack #melfest", "user": "salivklanen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:58 +0000 2015", "id": 571757470244331520, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen lite h\u00e4ftigt p\u00e5 scen #melfest", "user": "myycket"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:57 +0000 2015", "id": 571757468818255873, "retweet_count": 8, "message": "RT @niklassvensson: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. B\u00f6r rimligen ta sig till final direkt. Oavsett l\u00e5t. \n#melfest", "user": "MalinBrown"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:57 +0000 2015", "id": 571757468797304834, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r \u00e4r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6ws \"m\u00f6rka sida\". #melfest", "user": "DJkluny"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:57 +0000 2015", "id": 571757466914045952, "retweet_count": 0, "message": "En diva har redan vunnit med Hero. Nu g\u00f6r en annan ett nytt f\u00f6rs\u00f6k.  #melfest", "user": "PJodenius"}, {"hashtags": ["melfest", "m\u00e5ns"], "date": "Sat Feb 28 19:42:57 +0000 2015", "id": 571757466582708224, "retweet_count": 6, "message": "RT @CarlStanleyy: OBS ALLA JOURNALISTER: Man kan inte kallas \"flickfavorit\" om man \u00e4r 30 bast.\n#melfest #m\u00e5ns", "user": "emeliehoglund_"}, {"hashtags": ["MelfesT"], "date": "Sat Feb 28 19:42:56 +0000 2015", "id": 571757462531022848, "retweet_count": 1, "message": "VA G\u00d6R HAN #MelfesT", "user": "deryaserinkaya"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:55 +0000 2015", "id": 571757460480000000, "retweet_count": 0, "message": "Ja okej jag f\u00f6rst\u00e5r hur min mamma tycker att @Fritsson och Zelmerl\u00f6w \u00e4r lite lika #melfest", "user": "FannyNordgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:55 +0000 2015", "id": 571757459754393601, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "Snkaaaaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:54 +0000 2015", "id": 571757454310154241, "retweet_count": 0, "message": "H\u00f6jdpunkten p\u00e5 livet #melfest", "user": "DYRENDAAHL"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:54 +0000 2015", "id": 571757454012375040, "retweet_count": 0, "message": "VARF\u00d6R L\u00c5TER DET SOM EN AVICII-L\u00c5T I B\u00d6RJAN???? #melfest", "user": "selmajennervall"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:54 +0000 2015", "id": 571757453899132928, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5sse chockar alla? #melfest", "user": "Lindberg_K"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:54 +0000 2015", "id": 571757453425156099, "retweet_count": 0, "message": "Pengarna fr alls\u00e5ngen slut nu? #melfest", "user": "Mariasbokliv"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:42:54 +0000 2015", "id": 571757452955398145, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "monikaholmberg"}, {"hashtags": ["zelmerl\u00f6w", "melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:54 +0000 2015", "id": 571757452808605696, "retweet_count": 1, "message": "@Vendis_14 : nu kommer banjon in snart... flygande! #zelmerl\u00f6w #melfest #melfest2015", "user": "essejohansson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:53 +0000 2015", "id": 571757450363322370, "retweet_count": 1, "message": "RT @KureKureMartin: \"Vad heter din hund\"\n\n\"Hon hette Marie. Det \u00e4r slut nu.\"\n\n#melfest", "user": "JohanEckman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:52 +0000 2015", "id": 571757446747840512, "retweet_count": 0, "message": "Har M\u00e5ns konverterat till cowboy? #melfest", "user": "Pehrsonen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:52 +0000 2015", "id": 571757445489545217, "retweet_count": 8, "message": "RT @Palstrobaek: Ok att folk sjunger p\u00e5 engelska men s\u00e5 h\u00e4r grov sk\u00e5nska \u00e4r fan inte ok #melfest", "user": "fakemrsdicaprio"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:52 +0000 2015", "id": 571757445443391489, "retweet_count": 5, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Har ni missat M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w i Let\u00b4s Dance och Idol s\u00e5 \u00e4r det f\u00f6rmodligen f\u00f6r att ni \u00e4r yngre \u00e4n 20 \u00e5r\"\n#melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:52 +0000 2015", "id": 571757443987976192, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns och M\u00e5llgam p\u00e5 nya \u00e4ventyr i Schlager-Sverige #melfest", "user": "EViding"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:51 +0000 2015", "id": 571757442905874432, "retweet_count": 1, "message": "Skulle g\u00e4rna brokebacka dig m\u00e5ns!! L\u00e4tt!! #melfest", "user": "smellberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:51 +0000 2015", "id": 571757442662588416, "retweet_count": 0, "message": "detta var ov\u00e4ntat? #melfest", "user": "EbbaRamden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:51 +0000 2015", "id": 571757441844678658, "retweet_count": 0, "message": "Den bredvid e l\u00e4skig #melfest", "user": "ashtonsfavegirl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:51 +0000 2015", "id": 571757441731444736, "retweet_count": 2, "message": "Vem har kidnappat den bra M\u00e5ns och ersatt den med detta? #melfest", "user": "BerlinJuliana"}, {"hashtags": ["m\u00e5ns", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:51 +0000 2015", "id": 571757441161043968, "retweet_count": 0, "message": "Men varf\u00f6r en tomte? #m\u00e5ns #melfest", "user": "PiaSjoholm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:50 +0000 2015", "id": 571757439550398464, "retweet_count": 0, "message": "Men va? Jag vill ha Cara Mia, inte n\u00e5gon l\u00e5tsascountry #melfest", "user": "NinafinaB"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:50 +0000 2015", "id": 571757439286185985, "retweet_count": 1, "message": "RT @divahisterya: Men, seri\u00f6st, den hurtiga violinisten i blommigt skulle vara fantastisk i ESC. Vem som \u00e4n vinner #melfest borde ta henne \u2026", "user": "monemar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:50 +0000 2015", "id": 571757437000278016, "retweet_count": 0, "message": "Kul om han hade l\u00f6kat #melfest", "user": "matilda_westman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:49 +0000 2015", "id": 571757435251232769, "retweet_count": 1, "message": "Det l\u00e5ter som en b\u00f6rjan av en avicii l\u00e5t ju hahahah #melfest", "user": "linneaakessonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:49 +0000 2015", "id": 571757433707741184, "retweet_count": 0, "message": "Inte den b\u00e4sta s\u00e5nginsats som M\u00e5ns har gjort. #melfest", "user": "CarlEricE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:49 +0000 2015", "id": 571757433657425920, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5h tomten el John blund  #melfest", "user": "lenaekst"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:49 +0000 2015", "id": 571757433405759488, "retweet_count": 0, "message": "KOLLA NOGA F\u00d6R ANIMATIONERNA KOMMER VARA ASCOOLA #melfest", "user": "Metakarp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:49 +0000 2015", "id": 571757432524943360, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5H VA GULLIG LITEN MAN #melfest", "user": "ClaessonLinnea"}, {"hashtags": ["m\u00e5nsforpresident", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:48 +0000 2015", "id": 571757431195344896, "retweet_count": 0, "message": "Men oj vad h\u00e4nder?? #m\u00e5nsforpresident #melfest", "user": "CarinCarinlou"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:48 +0000 2015", "id": 571757429341483009, "retweet_count": 0, "message": "DET FINNS FAN HOPP NU N\u00c4R M\u00c5NS K\u00d6R #melfest", "user": "ESjobom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:48 +0000 2015", "id": 571757427139461120, "retweet_count": 33, "message": "RT @MarelPett: Det spelar ju ingen roll vad M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g\u00f6r, han kommer g\u00e5 vidare \u00e4nd\u00e5 #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:47 +0000 2015", "id": 571757425738563584, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r heter alla j\u00e4vla l\u00e5tar nuf\u00f6rtiden n\u00e5got med hero #melfest", "user": "ErikOchMittLiv"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:47 +0000 2015", "id": 571757425382039553, "retweet_count": 0, "message": "Nu f\u00e5r du leverera, Mums Mums, s\u00e5 att finalen blir n\u00e5got att se! #melfest", "user": "CatVonG"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:47 +0000 2015", "id": 571757423830159360, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r detta en musikvideo? #melfest", "user": "madebylosan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:46 +0000 2015", "id": 571757420638306307, "retweet_count": 5, "message": "En kvalitetsh\u00f6jning p\u00e5 Mello 16 skulle vara att ta bort alla l\u00e5tarna och bara k\u00f6ra p\u00e5 mellanakterna, sketcherna och programledare. #melfest", "user": "mickegunnarsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:46 +0000 2015", "id": 571757420206276609, "retweet_count": 1, "message": "RT @block_lennart: Nu \u00e4r det m\u00e5nga som g\u00e5r ut och kissar. #melfest", "user": "ra82510245"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:46 +0000 2015", "id": 571757420000636929, "retweet_count": 0, "message": "\u00e4r det d\u00e4r wirt #melfest", "user": "rymdprins"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:45 +0000 2015", "id": 571757417849085953, "retweet_count": 0, "message": "Ok b\u00f6rjan d\u00e5lig men det kanske g\u00e5r fram\u00e5t ? #melfest", "user": "supernudeln"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:45 +0000 2015", "id": 571757417312231424, "retweet_count": 1, "message": "#melfest v\u00e4nta vilken p\u00e5minner denna om? Typ en avicii eller n\u00e5t? Hj\u00e4lp?", "user": "piercethemaja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:45 +0000 2015", "id": 571757417115070464, "retweet_count": 33, "message": "RT @MarelPett: Det spelar ju ingen roll vad M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g\u00f6r, han kommer g\u00e5 vidare \u00e4nd\u00e5 #melfest", "user": "idarudbeerg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:44 +0000 2015", "id": 571757412232892416, "retweet_count": 0, "message": "vilda v\u00e4stern #melfest", "user": "ewaiguess"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:44 +0000 2015", "id": 571757411888971776, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r \u00e4r det s\u00e5 d\u00e5ligt ljud? #melfest", "user": "MrWaternooze"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:44 +0000 2015", "id": 571757411821850624, "retweet_count": 0, "message": "Mamma tycker M\u00e5ns \u00e4r snygg #melfest", "user": "DaniellaMarkus"}, {"hashtags": ["B\u00e5stad", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:44 +0000 2015", "id": 571757411326926850, "retweet_count": 2, "message": "Varf\u00f6r \u00e4r alla artister fr\u00e5n en stad - utom Hasse Kvinnab\u00f6ske som \u00e4r fr\u00e5n Sk\u00e5ne!? Heja Hasse! #B\u00e5stad #melfest", "user": "anetteakesson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:44 +0000 2015", "id": 571757410689421313, "retweet_count": 0, "message": "Sen N\u00c4R b\u00f6rjade M\u00e5ns sjunga country? #melfest", "user": "ClaraBerre"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:43 +0000 2015", "id": 571757408718102528, "retweet_count": 0, "message": "Leverera nu ZELMERL\u00d6V!!  #melfest", "user": "pingel67E"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:43 +0000 2015", "id": 571757408151867392, "retweet_count": 0, "message": "Vad \u00e4r det f\u00f6r figur bredvid honom?? #melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:43 +0000 2015", "id": 571757407296221184, "retweet_count": 0, "message": "Nu vill jag se streckgubbarna \u2764#melfest", "user": "YoXxiiee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:43 +0000 2015", "id": 571757406541230081, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e4ns Semelr\u00f6v! #melfest", "user": "KokoKarin85"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:42:42 +0000 2015", "id": 571757404322451456, "retweet_count": 14, "message": "\"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melodifestivalen", "user": "Scouterna"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:42:42 +0000 2015", "id": 571757402925760513, "retweet_count": 1, "message": "Kom igen nu M\u00e5ns! Hoppas p\u00e5 dig! #melfest #melfest15", "user": "markusgranseth"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:31 +0000 2015", "id": 571757359170789378, "retweet_count": 0, "message": "Mel 7 oj m\u00e5lbrottet #melfest", "user": "Mechaoctotron"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:31 +0000 2015", "id": 571757357337853952, "retweet_count": 13, "message": "RT @nilrod: Vill bara p\u00e5peka att ANNIKA HERLITZ \u00e4r ett anagram f\u00f6r ZLATAN I HENRIK.\n\n#melfest", "user": "lovix182"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:31 +0000 2015", "id": 571757356851331072, "retweet_count": 0, "message": "Jag ska starta Nomello, ett socialt media d\u00e4r man kan h\u00e4nga n\u00e4r alla andra sociala medier fylls av #melfest", "user": "befasb"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:30 +0000 2015", "id": 571757355572039680, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Slemr\u00f6v? Semell\u00f6v? #melfest", "user": "Emzoyy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:30 +0000 2015", "id": 571757352497500160, "retweet_count": 0, "message": "What r u doin M\u00e5ns #melfest", "user": "LisaCarlssonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:30 +0000 2015", "id": 571757351608455168, "retweet_count": 0, "message": "Vad \u00e4r detta f\u00f6r hipsterier? #melfest", "user": "mikkeymausclub"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:30 +0000 2015", "id": 571757351566499840, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns, titeln l\u00e5ter bekant. #melfest", "user": "S_Adotter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:29 +0000 2015", "id": 571757351168024576, "retweet_count": 33, "message": "RT @MarelPett: Det spelar ju ingen roll vad M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g\u00f6r, han kommer g\u00e5 vidare \u00e4nd\u00e5 #melfest", "user": "Ella_Svende"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:29 +0000 2015", "id": 571757348752125952, "retweet_count": 4, "message": "RT @deeped: Och det numret var native advertising fr\u00e5n Disney #melfest", "user": "nyhetschefjonas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:29 +0000 2015", "id": 571757347376406528, "retweet_count": 0, "message": "Han \u00e4r liksom typ inte uppkl\u00e4dd... tack! #melfest", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:28 +0000 2015", "id": 571757346302664704, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rsta g\u00e5ngen M\u00e5ns inte har kostym #melfest", "user": "TindraI"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:28 +0000 2015", "id": 571757345115676673, "retweet_count": 0, "message": "Blir s\u00e5 lycklig varje g\u00e5ng jag blir p\u00e5mind om Bj\u00f6rns mirakel &lt;3 #melfest", "user": "AnythingbutJoel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:28 +0000 2015", "id": 571757344805265409, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5\u00e5\u00e5h M\u00e5ns , s\u00e5 j\u00e4vla vacker !! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #melfest", "user": "elsan0718"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:28 +0000 2015", "id": 571757343865737216, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerlol #melfest", "user": "HanawRashid"}, {"hashtags": ["perfektion", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:27 +0000 2015", "id": 571757341886038016, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 M\u00e5ns \u00e4r en solklar 10a! Orkar ej hans snygghet #perfektion #melfest", "user": "jenniferalvhall"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:27 +0000 2015", "id": 571757341433040898, "retweet_count": 0, "message": "Va i helvete #melfest", "user": "linnea_lindahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:27 +0000 2015", "id": 571757340686479361, "retweet_count": 0, "message": "Sn\u00e4lla M\u00e5ns nu h\u00e4nger dig p\u00e5 dig\u2026\n#melfest", "user": "JoakimHager"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:27 +0000 2015", "id": 571757340455784451, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen n\u00e5gon med bekr\u00e4ftelsebehov p\u00e5 scen #melfest #mello2015 #melfest2015", "user": "nadiaboussir"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:25 +0000 2015", "id": 571757333317095424, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns p\u00e5 TV, samtliga tjejer i rummet \"AV MED KL\u00c4DERNA!!!\" #melfest", "user": "JossanAmigo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:25 +0000 2015", "id": 571757330632724480, "retweet_count": 13, "message": "Nu kommer M\u00e5ns och ba; HEJ HEJ FINALEN \ud83d\ude0f #melfest", "user": "Fellsis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:24 +0000 2015", "id": 571757330381062144, "retweet_count": 0, "message": "damn dat basr\u00f6st #melfest", "user": "hejeple"}, {"hashtags": ["melfest", "sistut", "m\u00e5ns"], "date": "Sat Feb 28 19:42:23 +0000 2015", "id": 571757326358716417, "retweet_count": 0, "message": "Dags f\u00f6r Bj\u00f6rkmans favorit! #melfest #sistut #m\u00e5ns", "user": "KreativiTok"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:23 +0000 2015", "id": 571757325461155841, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r detta country??? #melfest", "user": "SossoCarlsson"}, {"hashtags": ["stagemom", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:23 +0000 2015", "id": 571757324462886913, "retweet_count": 1, "message": "\"Mamma brukar vara n\u00f6jd\" sa han med skakig r\u00f6st. Herregud M\u00e5ns kanske inte vill det h\u00e4r egentligen #stagemom #melfest", "user": "Denicecompier"}, {"hashtags": ["v\u00e4ntat", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:23 +0000 2015", "id": 571757324077027328, "retweet_count": 0, "message": "Sn\u00e4lla M\u00e5ns var bra nu #v\u00e4ntat #melfest", "user": "MaiwiMaiwi"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:23 +0000 2015", "id": 571757323141693440, "retweet_count": 3, "message": "RT @ninalainen: Syrran: \"Har det g\u00e5tt s\u00e5 l\u00e5ngt att hon tror att hon \u00c4R Elsa eller?\" #melfest", "user": "Linaasoderlind"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:23 +0000 2015", "id": 571757322936180736, "retweet_count": 0, "message": "Vamos M\u00e5ns!!!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #melfest", "user": "lfrm85"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:23 +0000 2015", "id": 571757322181210112, "retweet_count": 1, "message": "RT @Pixelpaj: Anton Ewald st\u00e5r p\u00e5 scen och han h\u00e5ller i en Meta Knight amiibo som han t\u00e4nder eld p\u00e5. Han pekar in i kameran. K\u00e4nner mig kr\u00e4\u2026", "user": "HeLikesNintendo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:22 +0000 2015", "id": 571757321090703360, "retweet_count": 0, "message": "Leverera nu d\u00e5, M\u00e5ns! #melfest", "user": "maggilindblom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:22 +0000 2015", "id": 571757318733492224, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 motsatta fr\u00e5gan som om Hasse! 28! Hur gammal var han n\u00e4r han slog igenom? 14? #melfest", "user": "monikaholmberg"}, {"hashtags": ["melfest", "m\u00e5ns"], "date": "Sat Feb 28 19:42:22 +0000 2015", "id": 571757318687358976, "retweet_count": 6, "message": "OBS ALLA JOURNALISTER: Man kan inte kallas \"flickfavorit\" om man \u00e4r 30 bast.\n#melfest #m\u00e5ns", "user": "CarlStanleyy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:21 +0000 2015", "id": 571757316565045248, "retweet_count": 0, "message": "Oj m\u00f6rkt HAHQHAH #melfest", "user": "AlmaSoderholm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:21 +0000 2015", "id": 571757316279832579, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4h\u00e4 nu ska jag hj\u00e4rtr\u00f6sta och fokusera p\u00e5 att titta p\u00e5 M\u00e5ns! #melfest", "user": "ninalainen"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:21 +0000 2015", "id": 571757314551750656, "retweet_count": 0, "message": "Inget sl\u00e5r \u00e4nd\u00e5 \"Ska vi plocka k\u00f6rsb\u00e4r i min tr\u00e4dg\u00e5rd\" fr\u00e5n 1975! \n#melfest2015 #melfest", "user": "CarlJ1900"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:20 +0000 2015", "id": 571757312614002690, "retweet_count": 0, "message": "T\u00e4nker att M\u00e5ns f\u00e5r ta och styra upp det h\u00e4r nu #melfest", "user": "kajsahogdahl"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:20 +0000 2015", "id": 571757311762542592, "retweet_count": 0, "message": "Jaha, dags f\u00f6r min look-a-like... #melfest #melfest2015 #mello #mello2015", "user": "Conna73"}, {"hashtags": ["MZHeroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:20 +0000 2015", "id": 571757311192129536, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5ns \u2764 #MZHeroes #melfest", "user": "rinjehaun"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:20 +0000 2015", "id": 571757310768504833, "retweet_count": 0, "message": "M\u00c5NSSS #melfest", "user": "_oliiivia_"}, {"hashtags": ["mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:20 +0000 2015", "id": 571757310583947264, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5, mellos lilla gunstling! ;) #mello #melfest", "user": "Defhum"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:19 +0000 2015", "id": 571757309153681409, "retweet_count": 2, "message": "RT @MelloPontus: Detta \u00e4r vad Mellon handlar om. @manszelmerlow. #melfest", "user": "MajkenNilsen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:19 +0000 2015", "id": 571757307564040193, "retweet_count": 1, "message": "Coola snurrande plattor #melfest", "user": "ellabellabu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:19 +0000 2015", "id": 571757305747939328, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e4derbyxor \u00e4r verkligen inne i \u00e5r. Hur m\u00e5nga procent av alla deltagare har haft det? #melfest", "user": "TeresiaOlsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:18 +0000 2015", "id": 571757304695156736, "retweet_count": 0, "message": "varf\u00f6r m\u00e5ste alla deltagare snurra p\u00e5 den d\u00e4r plattan s\u00e5 fult wtf #melfest", "user": "linelr14"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:42:18 +0000 2015", "id": 571757304682569728, "retweet_count": 0, "message": "Mum... M\u00e5\u00e5ns... D\u00e4r faller v\u00e5r (min) r\u00f6st i kv\u00e4ll! #melfest #melfest15", "user": "lindacastell77"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:18 +0000 2015", "id": 571757303445245952, "retweet_count": 0, "message": "Kl\u00e4nningen var gr\u00f6n,  l\u00e5ten urtrist. Eller melerad. Eller supertrist. #melfest", "user": "MarietheLarsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:18 +0000 2015", "id": 571757303189413888, "retweet_count": 9, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. Yes, klart. Final!\n#melfest", "user": "niklassvensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:17 +0000 2015", "id": 571757300383412224, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 M\u00e5ns beh\u00f6ver ju fan inte ens sjunga f\u00f6r att g\u00e5 vidare. #melfest", "user": "best_nilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:17 +0000 2015", "id": 571757298932166656, "retweet_count": 0, "message": "Mamma smsar \"vi r\u00f6star v\u00e4l p\u00e5 M\u00e5ns\" innan han sjungit. Men tydligen \u00e4r han en sv\u00e4rmorsdr\u00f6m. De sa hon om Alexander Rybak ocks\u00e5 #melfest", "user": "mariannevonSeau"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:17 +0000 2015", "id": 571757297191546880, "retweet_count": 2, "message": "En hel delt\u00e4vling utan bidrag fr\u00e5n Gsson eller Kempe.\nVad \u00e4r Melodifestivalen ens l\u00e4ngre?! #melfest", "user": "Chris_Halvorsen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:16 +0000 2015", "id": 571757296776306688, "retweet_count": 0, "message": "@Williamjogi h\u00e5ller med dig s\u00e5 mycket #melfest", "user": "EllenSways"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:16 +0000 2015", "id": 571757293529919490, "retweet_count": 1, "message": "\"Vad heter din hund\"\n\n\"Hon hette Marie. Det \u00e4r slut nu.\"\n\n#melfest", "user": "KureKureMartin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:16 +0000 2015", "id": 571757293055942656, "retweet_count": 0, "message": "En g\u00e5ng dr\u00f6mde min mormor att jag och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w f\u00f6rlovade oss. Hoppas innerligt att hon \u00e4r sanndr\u00f6mmare. #melfest", "user": "claraalfrida"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:15 +0000 2015", "id": 571757290325467136, "retweet_count": 1, "message": "RT @dencoolatjejen: Bor han m\u00f6jligen hemma? #melfest", "user": "EmmaaJ03"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:14 +0000 2015", "id": 571757288576421889, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e5ll i trosorna nu, Sverige! #melfest", "user": "EViding"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:14 +0000 2015", "id": 571757288572252161, "retweet_count": 0, "message": "\"Vem \u00e4r ditt st\u00f6rsta fan?\"\n\"Min hund tror jag faktiskt\"\nSame M\u00e5ns... #melfest", "user": "EkstromJosefine"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:14 +0000 2015", "id": 571757288370913280, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns &lt;3 #melfest", "user": "idkmaja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:14 +0000 2015", "id": 571757286852575234, "retweet_count": 2, "message": "RT @IOGTNTO: Vi \u00f6nskar v\u00e5r medlem Caroline all lycka i kv\u00e4llens #melfest http://t.co/ZkWCNTruRV", "user": "Reaktionista"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:14 +0000 2015", "id": 571757286600908800, "retweet_count": 0, "message": "@Fnordspotting @rtendahl V\u00e4ck djuren!! Nu kommer @manszelmerlow !!! #mello2015 #melfest", "user": "robertibacka"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:13 +0000 2015", "id": 571757283849474048, "retweet_count": 0, "message": "Uunderbare @manszelmerlow! Han levererar alltid och framst\u00e5r som den schysstaste personen i hela landet! #melfest", "user": "elseammor"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:13 +0000 2015", "id": 571757282020728832, "retweet_count": 2, "message": "RT @AnnelieMalmsten: M\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5nsss!!!! \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c #melfest", "user": "Linaasoderlind"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:13 +0000 2015", "id": 571757280728903681, "retweet_count": 0, "message": "5-\u00e5ringen fr\u00e5gar: \u00e4r det \"Let it go\" med Frost om bidrag 6.  #melfest", "user": "HedbergMikaela"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:12 +0000 2015", "id": 571757280078770177, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns har kl\u00e4tt upp sig ser jag #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:12 +0000 2015", "id": 571757279793582080, "retweet_count": 1, "message": "Ohhh.... snigelvarning f\u00f6r m\u00e5nga nu pga M\u00e5ns i skinnbrallor.\n#melfest", "user": "Karma_the_nurse"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:12 +0000 2015", "id": 571757279281868800, "retweet_count": 8, "message": "RT @niklassvensson: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. B\u00f6r rimligen ta sig till final direkt. Oavsett l\u00e5t. \n#melfest", "user": "AllanDalqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:12 +0000 2015", "id": 571757278790983680, "retweet_count": 0, "message": "Alla borde ha l\u00e4derbrallor! #melfest", "user": "jacobssonrobert"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:12 +0000 2015", "id": 571757278652710912, "retweet_count": 0, "message": "Nu kommer den ena finalisten. #melfest", "user": "byro82"}, {"hashtags": ["melfest", "UMK15"], "date": "Sat Feb 28 19:42:12 +0000 2015", "id": 571757278447206401, "retweet_count": 0, "message": "Ede M\u00e5sse p\u00e5 andra kanalen nu? M\u00e5st sv\u00e4nga till #melfest d\u00e5. Norlan f\u00e5r v\u00e4nta. #UMK15", "user": "TageRonnqvist"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:12 +0000 2015", "id": 571757278279405568, "retweet_count": 1, "message": "Vem fasen \u00e4r M\u00e5ns? Det vete katten... #mello2015 #melfest #melfest2015", "user": "bo_karlsson"}, {"hashtags": ["melfest", "hyenor"], "date": "Sat Feb 28 19:42:12 +0000 2015", "id": 571757276446519297, "retweet_count": 0, "message": ".@mattiasb Det \u00e4r v\u00e4l ungef\u00e4r som att f\u00f6lja twitter under #melfest. #hyenor.", "user": "F1John"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:11 +0000 2015", "id": 571757274567462912, "retweet_count": 0, "message": "Min hund heter Bim. Och min mamma Ingegerd. #melfest", "user": "HolmIngela"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:11 +0000 2015", "id": 571757274135433217, "retweet_count": 0, "message": "Har inte Kempe skrivit n\u00e5gon av l\u00e5tarna ikv\u00e4ll? #melfest", "user": "JonnyHamnell"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:11 +0000 2015", "id": 571757273938300928, "retweet_count": 0, "message": "Heroes? Ooooh, ska David Bowie komma p\u00e5 sce-- Nae. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:11 +0000 2015", "id": 571757273602756611, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskat han sen barn o kommer \u00e4lska han tills gammal #melfest", "user": "MySandin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:10 +0000 2015", "id": 571757271799205888, "retweet_count": 2, "message": "Man sparar det b\u00e4sta till sist #melfest", "user": "SannaAnsbjer"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:10 +0000 2015", "id": 571757270972960769, "retweet_count": 0, "message": "Sluta envisa du, m\u00e5ns #melfest", "user": "siilverstrumpan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:10 +0000 2015", "id": 571757270171844610, "retweet_count": 0, "message": "denna f\u00e5r 5/5 hj\u00e4rtr\u00f6ster bara f\u00f6r att det \u00e4r m\u00e5ns #melfest", "user": "hejeple"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:10 +0000 2015", "id": 571757267667845124, "retweet_count": 0, "message": "Annika Herlitz g\u00f6r en Dover Calais?  #melfest", "user": "annasundstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:09 +0000 2015", "id": 571757266153697280, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t nr7 J\u00e4vla granne. M\u00e5ns! Funkar inte! #melfest", "user": "so4824"}, {"hashtags": ["manifestation", "melfest", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:09 +0000 2015", "id": 571757265587466241, "retweet_count": 1, "message": "Vilken sj\u00e4lvfallet #manifestation p\u00e5 TV. S\u00e5n d\u00e4r #melfest borde d\u00e5m visa varje \u00e5r! \nMin rejerings vall\u00f6fte: #mello varje \u00e5r\n\n #mello2015", "user": "Stassministern"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:09 +0000 2015", "id": 571757265574858752, "retweet_count": 0, "message": "Nu d\u00e5 - hoppas p\u00e5 den sista l\u00e5ten, kom igen nu M\u00e5ns! #melfest", "user": "SusannMarkow"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:09 +0000 2015", "id": 571757263528046592, "retweet_count": 1, "message": "RT @YOHIO_puss_: Hoppas M\u00e5ns \u00e4r bra #melfest", "user": "Matildda99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:08 +0000 2015", "id": 571757263100219392, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det kommentatorn ifr\u00e5n halv 8 hos mig? Hmm #melfest", "user": "kexiiii"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:08 +0000 2015", "id": 571757260348788736, "retweet_count": 0, "message": "ansikte ansikte mitt ansikte ansikte mitt du \u00e4r den enda f\u00f6r mig #melfest", "user": "prongsiscool"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:07 +0000 2015", "id": 571757258884968448, "retweet_count": 0, "message": "\"Allts\u00e5 han ser ut som Robin.\" 8-\u00e5ringen om M\u00e5ns Z. #melfest", "user": "linaekstrand"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:07 +0000 2015", "id": 571757258801061888, "retweet_count": 0, "message": "Dags f\u00f6r M\u00e5ns!!! Heja heja!! #melfest", "user": "Maria1976"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:07 +0000 2015", "id": 571757258419376128, "retweet_count": 1, "message": "RT @dencoolatjejen: En hund??? Som st\u00f6rsta fan??? #melfest", "user": "EmmaaJ03"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:07 +0000 2015", "id": 571757256443875329, "retweet_count": 0, "message": "M\u00c5NS \u00c4R SNYGG #melfest", "user": "mattichan_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:07 +0000 2015", "id": 571757255634366464, "retweet_count": 1, "message": "M\u00c5NS. #melfest", "user": "darrenjl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:06 +0000 2015", "id": 571757255034605569, "retweet_count": 0, "message": "#melfest M\u00e5ns \u00e4r ju bara f\u00f6r snygg", "user": "feliciaa_e"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:06 +0000 2015", "id": 571757254959099904, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns \u00e4r fan snygg #melfest", "user": "Tovishen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:06 +0000 2015", "id": 571757254275411968, "retweet_count": 1, "message": "\u00c5h nej hans hund har samna namn som min katt!! #melfest", "user": "Teaafugglas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:06 +0000 2015", "id": 571757254191525889, "retweet_count": 3, "message": "L\u00e5s in era d\u00f6ttrar! Kasta mammor i k\u00e4llaren och kedja fast morm\u00f6drarna i rullatorn utanf\u00f6r! Nu \u00e4r det dags f\u00f6r Mums, nej M\u00e5ns! #melfest", "user": "Leijdstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:06 +0000 2015", "id": 571757253918908416, "retweet_count": 1, "message": "Bor han m\u00f6jligen hemma? #melfest", "user": "dencoolatjejen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:06 +0000 2015", "id": 571757253474295809, "retweet_count": 0, "message": "Nu kommer M\u00e5ns, mannen med den blixtrande blicken. Sp\u00e4nnande! #melfest", "user": "Nelayah"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:06 +0000 2015", "id": 571757251121311745, "retweet_count": 1, "message": "RT @dencoolatjejen: Kommer kalla honom l\u00f6vet #melfest", "user": "EmmaaJ03"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:05 +0000 2015", "id": 571757250810937345, "retweet_count": 6, "message": "RT @SirPrankmonkey: \"B\u00f6ske\" \u00e4r sk\u00e5nska f\u00f6r bukkake. #melfest", "user": "Gullman_Jr"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:42:05 +0000 2015", "id": 571757250324373505, "retweet_count": 0, "message": "\"H\u00e4r \u00e4r M\u00e5ns Zemmerl\u00f6v\". Nu \u00e4r sambon hysterisk. M\u00e5ste ta telefonen fr\u00e5n henne. #melfest #melfest15", "user": "MuharremDemirok"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:05 +0000 2015", "id": 571757249808506880, "retweet_count": 4, "message": "RT @RichardHerrey: Ja M\u00e5ns \u2026 det blir inte sv\u00e5rt att toppa detta.\n#melfest", "user": "KPalvia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:05 +0000 2015", "id": 571757249800118272, "retweet_count": 1, "message": "RT @Matilda_Gunnar: M\u00e5ns don't let us down #melfest", "user": "LenniTheUnicorn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:05 +0000 2015", "id": 571757248558587904, "retweet_count": 1, "message": "RT @Jebor69: Annie L\u00f6\u00f6f med extensions. #melfest", "user": "smellberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:54 +0000 2015", "id": 571757204631625728, "retweet_count": 0, "message": "Nej d\u00e5 M\u00e5ns, JAG \u00e4r ditt st\u00f6rsta fan. #melfest", "user": "szofiaj"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:54 +0000 2015", "id": 571757204480663553, "retweet_count": 0, "message": "\"Ungar! Vi bettar 10 miljoner p\u00e5 M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w s\u00e5 flyttar vi till USA\" - ensamst\u00e5ende mamma #melfest", "user": "jackohaschips"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:54 +0000 2015", "id": 571757204073811968, "retweet_count": 0, "message": "Alla m\u00e5ste r\u00f6sta p\u00e5 Mums-Mums\ud83d\ude0d #melfest", "user": "hanna_petersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:54 +0000 2015", "id": 571757203499196416, "retweet_count": 1, "message": "RT @emmasundlof: TEAM M\u00c5NS #melfest", "user": "DeakinOfficial"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:54 +0000 2015", "id": 571757203398508544, "retweet_count": 2, "message": "RT @OscFor: F\u00f6rsta roliga sk\u00e4mtet i #Melfest 2015. Bj\u00f6rn Skifs/Ranelid", "user": "monemar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:54 +0000 2015", "id": 571757201708199937, "retweet_count": 0, "message": "Jaaaa! Nu kommer lillgubben!!! Fri tolkning. #melfest", "user": "Lollouisen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:54 +0000 2015", "id": 571757201548832768, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Z ser laddad ut. #melfest", "user": "SusannaVidlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:54 +0000 2015", "id": 571757201037107200, "retweet_count": 8, "message": "RT @scholm240: Nu kommer Zla... Zelmerl\u00f6w... #melfest", "user": "Johanhem"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:54 +0000 2015", "id": 571757200827412480, "retweet_count": 7, "message": "RT @kuttersmycket: Tror hunden dog pga s\u00e5 nasalt. #melfest http://t.co/tgyT3anzhT", "user": "kjelleman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:53 +0000 2015", "id": 571757199883706368, "retweet_count": 0, "message": "Uuff, vilken snygging #melfest", "user": "elmgrenfanny"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:53 +0000 2015", "id": 571757197828476929, "retweet_count": 0, "message": "Nu j\u00e4vlar blir tjejerna galna! M\u00e5ns intar scenen  #melfest", "user": "Onlynellies"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:53 +0000 2015", "id": 571757196930916353, "retweet_count": 0, "message": "FAN VAD GRYM DU \u00c4R M\u00c5NS #melfest", "user": "julialonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:52 +0000 2015", "id": 571757195404152833, "retweet_count": 0, "message": "Jag vill ha M\u00e5ns tomtar n\u00e4sta jul. #melfest", "user": "ForsNillad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:52 +0000 2015", "id": 571757192812072960, "retweet_count": 0, "message": "Heter inte 70% av alla mellol\u00e5tar n\u00e5got med hero #melfest", "user": "JakobKitzing"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:52 +0000 2015", "id": 571757192577196032, "retweet_count": 0, "message": "NU K\u00d6R VI M\u00c5NS! #melfest http://t.co/QikxuUGa6R", "user": "erikabjo"}, {"hashtags": ["melfest", "fb"], "date": "Sat Feb 28 19:41:52 +0000 2015", "id": 571757192509968384, "retweet_count": 0, "message": "Kan vi f\u00e5 en rackarr\u00f6kare nu?\nTack p\u00e5 f\u00f6rhand!\n#melfest #fb", "user": "magnuslindqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:51 +0000 2015", "id": 571757191323107328, "retweet_count": 13, "message": "RT @niklassvensson: Fyra\u00e5ringen flyr till ett annat rum. Och sl\u00e5r stenh\u00e5rt igen d\u00f6rren. \n#melfest", "user": "walkaboutsweden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:51 +0000 2015", "id": 571757191121780736, "retweet_count": 2, "message": "Detta \u00e4r vad Mellon handlar om. @manszelmerlow. #melfest", "user": "MelloPontus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:51 +0000 2015", "id": 571757190542974976, "retweet_count": 0, "message": "Min tweet fr\u00e5n f\u00f6rra veckan passar \u00e5ter igen #melfest https://t.co/dpIBwztmVC", "user": "liselottesanna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:51 +0000 2015", "id": 571757190106779649, "retweet_count": 0, "message": "Minns ni den g\u00e5ngen d\u00e5 vi alla p\u00e5 riktigt ville emigrera???? Tider, det. #melfest", "user": "Emzoyy"}, {"hashtags": ["melfest15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:51 +0000 2015", "id": 571757189695705088, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns vinner hela Melodifestivalen &amp; dvs esc med!! S\u00e5 bra l\u00e5t!! Superhit! #melfest15 #melfest", "user": "EmilJansson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:51 +0000 2015", "id": 571757189330812929, "retweet_count": 0, "message": "Mel 7 Haaah skinnbyxor. J\u00e4vligt fr\u00e4sigt #melfest", "user": "Mechaoctotron"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:51 +0000 2015", "id": 571757188617768960, "retweet_count": 0, "message": "Var \u00e4r G:son och Kempe ikv\u00e4ll?! Sk\u00e4rpning! #melfest", "user": "tobbelindstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:50 +0000 2015", "id": 571757187711811584, "retweet_count": 7, "message": "RT @aliciadickner: \"ETT ANDETAG\" \u00c4R L\u00c5TEN ELSA SKULLE SJUNGIT I FROZEN OM DET VARIT V\u00c5R OCH INTE VINTER #melfest", "user": "dodshjalp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:50 +0000 2015", "id": 571757186218659841, "retweet_count": 2, "message": "RT @klingonska: \u00abwa'logh pur\u00bb\n= \"hon andas in en g\u00e5ng\"\n\n#melfest http://t.co/uqvJKh444w", "user": "ZeeSweden"}, {"hashtags": ["melfest", "m\u00e5steblifinal"], "date": "Sat Feb 28 19:41:50 +0000 2015", "id": 571757186189299712, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5ns ..... \ud83d\ude0d #melfest #m\u00e5steblifinal", "user": "Sawestahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:50 +0000 2015", "id": 571757185098764288, "retweet_count": 33, "message": "RT @MarelPett: Det spelar ju ingen roll vad M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g\u00f6r, han kommer g\u00e5 vidare \u00e4nd\u00e5 #melfest", "user": "hind2002Sara"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:50 +0000 2015", "id": 571757184821936128, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "ellieenD"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:50 +0000 2015", "id": 571757184717086720, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns har ju skinnbralla!! #melfest", "user": "Fnittertant"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:50 +0000 2015", "id": 571757184054394881, "retweet_count": 0, "message": "Finns det statistik \u00f6ver hur m\u00e5nga sk\u00e5ningar som \u00e4r med i #melfest?", "user": "EvaMort"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:49 +0000 2015", "id": 571757182552829952, "retweet_count": 0, "message": "Har varit taggad f\u00f6r detta \u00f6gonblick sen det visade sig att M\u00e5nsan skulle va med #melfest", "user": "SvenssonBella"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:49 +0000 2015", "id": 571757179801346048, "retweet_count": 0, "message": "Och d\u00e4r gick decibelm\u00e4taren i topp bland publiken #melfest", "user": "riwah93"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:49 +0000 2015", "id": 571757179709067264, "retweet_count": 0, "message": "KOMIGEN nu M\u00e5sen \ud83d\ude48\ud83d\ude1c\u270c\ufe0f #melfest", "user": "Molanders_babe"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:41:48 +0000 2015", "id": 571757179558088705, "retweet_count": 0, "message": "Semmelr\u00f6v beh\u00f6ver v\u00e4l inte ens upptr\u00e4da eller? #melfest #melfest15", "user": "ciczie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:48 +0000 2015", "id": 571757178870239232, "retweet_count": 1, "message": "En hund??? Som st\u00f6rsta fan??? #melfest", "user": "dencoolatjejen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:48 +0000 2015", "id": 571757178715029504, "retweet_count": 0, "message": "och d\u00e4r kom Anna ur Frost ocks\u00e5. #melfest", "user": "Hattaya"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:48 +0000 2015", "id": 571757177360269312, "retweet_count": 2, "message": "Men huuuuuuur bra ser inte M\u00e5ns ut??\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #melfest", "user": "eiraholstrup"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:48 +0000 2015", "id": 571757176320098304, "retweet_count": 0, "message": "Det blir promenadseger f\u00f6r lilla bocken M\u00e5ns i denna delfinal. #melfest", "user": "Lotta1010"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:48 +0000 2015", "id": 571757175409905665, "retweet_count": 0, "message": "#Melfest \u00e4ntligen Kung @manszelmerlow  &lt;3 &lt;3 &lt;3 S\u00c5JAAAAAA", "user": "FilppuDIF"}, {"hashtags": ["melfest", "MZHeroes"], "date": "Sat Feb 28 19:41:47 +0000 2015", "id": 571757174361341954, "retweet_count": 0, "message": "M\u00c5NS VINN F\u00d6R FAN JAG \u00c4LSKAR DIG S\u00c5 MYCKET #melfest #MZHeroes", "user": "basdildo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:47 +0000 2015", "id": 571757174193573888, "retweet_count": 0, "message": "Frost-Annika stal inte bara musiken fr\u00e5n Disney, hon norpade kl\u00e4nningen ocks\u00e5. #melfest", "user": "halderot"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:47 +0000 2015", "id": 571757174013235200, "retweet_count": 4, "message": "RT @Swipsey: herrrregu jag beh\u00f6vde INTE bli p\u00e5mind om ranelid d\u00e4r #melfest", "user": "TheNalle"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:47 +0000 2015", "id": 571757173304365056, "retweet_count": 0, "message": "Heja M\u00e5ns! #melfest", "user": "hepp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:47 +0000 2015", "id": 571757172230643712, "retweet_count": 0, "message": "tredje??? TREDJE???? HAN VAR VARIT MED TYP 21764781267284 G\u00c5NGER K\u00c4NNS DET SOM #melfest", "user": "globalsubstance"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:47 +0000 2015", "id": 571757172033527808, "retweet_count": 0, "message": "#melfest den k\u00e4nslan n\u00e4r man faktiskt \u00e4r taggad p\u00e5 M\u00e5ns", "user": "arctvcmonkeys"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:46 +0000 2015", "id": 571757169378508801, "retweet_count": 0, "message": "mamma brukar va n\u00f6jd.... HAHAHAHAHAHAHA #melfest", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["Melfest", "toffel"], "date": "Sat Feb 28 19:41:46 +0000 2015", "id": 571757169206534145, "retweet_count": 0, "message": "Skid-VM och Mello p\u00e5 TV och d\u00e4remellan ett bes\u00f6k te Gek\u00e5s! Toffel eller \u00e5rets svensk? #Melfest #toffel", "user": "MarDan1979"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:46 +0000 2015", "id": 571757169156198400, "retweet_count": 1, "message": "Helsingborg, Bj\u00e4re, Lund och s\u00e5 \u00c5karp och Brom\u00f6lla. Bra med sk\u00e5nsk representation den h\u00e4r g\u00e5ngen. #melfest", "user": "SYdstedt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:46 +0000 2015", "id": 571757167608520704, "retweet_count": 0, "message": "Jag var s\u00e5 k\u00e4r i M\u00e5ns n\u00e4r jag var mindre #melfest", "user": "madebylosan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:46 +0000 2015", "id": 571757167503659009, "retweet_count": 0, "message": "Skinnbrallor \ud83d\ude33 #melfest", "user": "sofialotta"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:46 +0000 2015", "id": 571757167075844096, "retweet_count": 16, "message": "RT @carinabergfeldt: Make me lalala.\nLalala. Yeah Yeah. Lalala.\nMake me lalala. Plane in the sky.\nx16\n\nS\u00e5. L\u00e5ttexten. Vassego.\n#melfest htt\u2026", "user": "t75tiger"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:45 +0000 2015", "id": 571757166010499072, "retweet_count": 5, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Har ni missat M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w i Let\u00b4s Dance och Idol s\u00e5 \u00e4r det f\u00f6rmodligen f\u00f6r att ni \u00e4r yngre \u00e4n 20 \u00e5r\"\n#melfest", "user": "ellan2000"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:45 +0000 2015", "id": 571757164487942144, "retweet_count": 5, "message": "\u2728 H\u00e4lsning fr\u00e5n @annikaherlitz \u2728 #melfest https://t.co/jSSAGraquH", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:44 +0000 2015", "id": 571757160771805185, "retweet_count": 2, "message": "RT @pennylvania: NU KOMMER HAN OCH JAG OCKS\u00c5!!!! #melfest", "user": "MrtaLarsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:43 +0000 2015", "id": 571757158301364224, "retweet_count": 1, "message": "RT @thelovebing: Alla dansnummer ser ut som grupp\u00f6vningar p\u00e5 SATS. L\u00e5ter ungef\u00e4r lika ocks\u00e5. #melfest", "user": "LundellarN"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:43 +0000 2015", "id": 571757157726597120, "retweet_count": 0, "message": "nu d\u00e5 m\u00e5ns!!! #melfest", "user": "ojfie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:43 +0000 2015", "id": 571757157227614208, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e5ga v\u00e4gra #melfest", "user": "Peter_Berntsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:43 +0000 2015", "id": 571757157168906240, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "KristoferKjell"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:43 +0000 2015", "id": 571757156980166658, "retweet_count": 5, "message": "RT @fridaboisen: \"\u00c4r det en parodi p\u00e5 Frost?\" undrar en av kidsen. #melfest", "user": "ensamborgare"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:43 +0000 2015", "id": 571757155382120449, "retweet_count": 0, "message": "Hoppas verkligen att numret g\u00e5r bra #melfest", "user": "itisamariathing"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:43 +0000 2015", "id": 571757154597789696, "retweet_count": 0, "message": "nu ska vi se hur komplicerat hans nummer \u00e4r #melfest", "user": "FredrikGlad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:43 +0000 2015", "id": 571757154417414145, "retweet_count": 1, "message": "RT @AlmaSoderholm: nu kommer @pennylvania #melfest", "user": "MrtaLarsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:42 +0000 2015", "id": 571757154149003264, "retweet_count": 0, "message": "M\u00c5NS MIN BBY\ud83d\ude0d\ud83d\ude22 #melfest", "user": "MySandin"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:42 +0000 2015", "id": 571757153914109952, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 f\u00e5r \u00e4ven Putin att tappa intresset f\u00f6r sverige.. S\u00e4ger som Ranelid \"Heeeerrrrrrrregud\" #melfest", "user": "MorganKarlsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:42 +0000 2015", "id": 571757152890687488, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5nsis &lt;3333 #melfest", "user": "agnessorensen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:42 +0000 2015", "id": 571757150428663808, "retweet_count": 2, "message": "Min mamma \u00e4r helt nerk\u00e4rad i M\u00e5ns Semmelr\u00f6v #melfest", "user": "AlvaBjorklund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:41 +0000 2015", "id": 571757149526892545, "retweet_count": 0, "message": "Ranelids bidrag skymtade f\u00f6rbi och @sofiekarlberg utbrister: 'Att det var p\u00e5 riktigt?!' #melfest", "user": "Maldador"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:41 +0000 2015", "id": 571757149438799872, "retweet_count": 33, "message": "RT @MarelPett: Det spelar ju ingen roll vad M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g\u00f6r, han kommer g\u00e5 vidare \u00e4nd\u00e5 #melfest", "user": "jl03201"}, {"hashtags": ["MELFEST"], "date": "Sat Feb 28 19:41:41 +0000 2015", "id": 571757149220675584, "retweet_count": 0, "message": "M\u00c5NSSSS #MELFEST", "user": "MimmiOfficial"}, {"hashtags": ["melfest", "m\u00e5nszelmerl\u00f6w"], "date": "Sat Feb 28 19:41:41 +0000 2015", "id": 571757149149396992, "retweet_count": 0, "message": "Nu sl\u00e5r vi upp sidan 7 i alls\u00e5ngsh\u00e4ftet och g\u00f6r oss redo. \n#melfest #m\u00e5nszelmerl\u00f6w", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:41 +0000 2015", "id": 571757147962413056, "retweet_count": 7, "message": "RT @kuttersmycket: Tror hunden dog pga s\u00e5 nasalt. #melfest http://t.co/tgyT3anzhT", "user": "flygbladet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:41 +0000 2015", "id": 571757147534573569, "retweet_count": 0, "message": "Vad i helvete har han p\u00e5 sig #melfest", "user": "Pstromsten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:41 +0000 2015", "id": 571757146179817472, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns - direkt till final?! #melfest", "user": "stefanwaborg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:40 +0000 2015", "id": 571757145953345536, "retweet_count": 0, "message": "Kan mums mums verkligen missa detta \u00f6ppna m\u00e5l? #melfest", "user": "Jorba1971"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:40 +0000 2015", "id": 571757145311604736, "retweet_count": 0, "message": "Bj\u00f6rkman \u00e4r i himlen. F\u00f6rst groupie, sen st\u00f6nande same och nu b\u00e5de midnattspojk och sk\u00e4ggig old man. Det \u00e4r s\u00e5 Y-fronten raknar. #melfest", "user": "jensryden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:40 +0000 2015", "id": 571757144200101888, "retweet_count": 1, "message": "Hoppas M\u00e5ns \u00e4r bra #melfest", "user": "YOHIO_puss_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:40 +0000 2015", "id": 571757143629701121, "retweet_count": 0, "message": "Min hund kan skriva en b\u00e4ttre l\u00e5t \u00e4n 5 personer. Jag har inte ens en hund. #melfest", "user": "Clairebellcoco"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:39 +0000 2015", "id": 571757139250847744, "retweet_count": 0, "message": "#melfest m\u00e5ns du kan r\u00e4dda detta, sn\u00e4lla", "user": "piercethemaja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:39 +0000 2015", "id": 571757137912848384, "retweet_count": 8, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. B\u00f6r rimligen ta sig till final direkt. Oavsett l\u00e5t. \n#melfest", "user": "niklassvensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:38 +0000 2015", "id": 571757136952365056, "retweet_count": 0, "message": "Vill ha en repris p\u00e5 cara mia tbh #melfest", "user": "SagaAndersson_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:38 +0000 2015", "id": 571757136302231552, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r luftonanerar M\u00e5ns i #melfest????", "user": "sophiecarlgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:38 +0000 2015", "id": 571757135614361600, "retweet_count": 7, "message": "RT @kuttersmycket: Tror hunden dog pga s\u00e5 nasalt. #melfest http://t.co/tgyT3anzhT", "user": "henryfcohen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:38 +0000 2015", "id": 571757135580807170, "retweet_count": 0, "message": "Nu kommer M\u00e5ns \ud83d\ude0d #melfest", "user": "SannaAnsbjer"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:38 +0000 2015", "id": 571757135559827460, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns don't let us down #melfest", "user": "Matilda_Gunnar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:38 +0000 2015", "id": 571757135144607744, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4NTLIGEN ALLTS\u00c5 @manszelmerlow #melfest", "user": "nicandersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:37 +0000 2015", "id": 571757133399650304, "retweet_count": 0, "message": "Har ni missat honom i alla desperata f\u00f6rs\u00f6k att forts\u00e4tta vara k\u00e4nd s\u00e5 f\u00e5r ni en ny chans nu #melfest", "user": "LisaCarlssonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:37 +0000 2015", "id": 571757132707725312, "retweet_count": 1, "message": "Sj\u00e4lvgod j\u00e4vel #melfest", "user": "mattivx"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:37 +0000 2015", "id": 571757132594483200, "retweet_count": 1, "message": "RT @Williamjogi: Alla r\u00f6star p\u00e5 M\u00e5ns! #melfest", "user": "EllenSways"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:37 +0000 2015", "id": 571757131378135040, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns\ud83d\ude0d #melfest", "user": "kexiiii"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:37 +0000 2015", "id": 571757130270822403, "retweet_count": 5, "message": "RT @niklassvensson: Dinah Nah. Nix, t\u00e4nker inte b\u00f6rja tr\u00e4na i kv\u00e4ll heller. \n#melfest", "user": "LundellarN"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:37 +0000 2015", "id": 571757129419362304, "retweet_count": 93, "message": "RT @emanuelkarlsten: B\u00e4st hittills \u00e4r ju annars killen som gl\u00f6mde sluta l\u00e5tsasspela p\u00e5 sin gitarr. #melfest https://t.co/8ZghgMI5VK", "user": "femenistfaktist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:36 +0000 2015", "id": 571757128723116032, "retweet_count": 2, "message": "RT @pennylvania: NU KOMMER HAN OCH JAG OCKS\u00c5!!!! #melfest", "user": "AlmaSoderholm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:36 +0000 2015", "id": 571757126403690496, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns k\u00f6r en Jocke berg med l\u00e4derbyxor #melfest", "user": "celinediana"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:36 +0000 2015", "id": 571757125850009600, "retweet_count": 0, "message": "Driva med Bj\u00f6rn!? #melfest", "user": "nickemannen"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:41:36 +0000 2015", "id": 571757125682237440, "retweet_count": 0, "message": "#melfest #melfest15 heja M\u00e5ns\ud83d\udc4d", "user": "1Selma"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:36 +0000 2015", "id": 571757125040521216, "retweet_count": 0, "message": "Hej M\u00e5ns, det var l\u00e4nge sedan #melfest", "user": "klarajnsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:35 +0000 2015", "id": 571757124960849920, "retweet_count": 11, "message": "RT @Malena_Ernman: T\u00e4vlade inte Dinah na s l\u00e5t f\u00f6r typ Cypern f\u00f6r 2 \u00e5r sen? #melfest", "user": "Dahlhojd"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:35 +0000 2015", "id": 571757124730142721, "retweet_count": 0, "message": "MUMS-M\u00c5NS !!! \ud83d\ude0d #melfest", "user": "ChilaMyy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:35 +0000 2015", "id": 571757124675633152, "retweet_count": 1, "message": "RT @Jusey: H\u00e4r har @mikaelordenius helt r\u00e4tt i att det g\u00e5r att sjunga Dover-Calais i refr\u00e4ngen! #melfest", "user": "mikaelordenius"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:41:35 +0000 2015", "id": 571757124197474304, "retweet_count": 0, "message": "Jag v\u00e4ntar bara vad Filippa bark kommer s\u00e4ga till M\u00e5ns #melfest #mello2015", "user": "sannaaej"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:25 +0000 2015", "id": 571757082409627648, "retweet_count": 0, "message": "Mums mums! Hj\u00e4rtat g\u00e5r varmt #melfest", "user": "tobiaswallberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:25 +0000 2015", "id": 571757081721749505, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e4tter en femma p\u00e5 han g\u00e5r direkt till final... #melfest", "user": "HBrink98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:25 +0000 2015", "id": 571757080794816514, "retweet_count": 1, "message": "\"\u00c5rets sista artist\", sedan st\u00e4nger hela musik-Sverige ner eller? #melfest", "user": "CarlEricE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:25 +0000 2015", "id": 571757080748670977, "retweet_count": 1, "message": "RT @IdaHammarback: M\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5NS &lt;3333 #melfest", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:41:25 +0000 2015", "id": 571757080106967041, "retweet_count": 0, "message": "Han tog fel bj\u00f6rn! Solklart. #melfest #mello2015", "user": "hanna_moqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:24 +0000 2015", "id": 571757076839596033, "retweet_count": 4, "message": "herrrregu jag beh\u00f6vde INTE bli p\u00e5mind om ranelid d\u00e4r #melfest", "user": "Swipsey"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:24 +0000 2015", "id": 571757075560177664, "retweet_count": 0, "message": "Yes M\u00e5ns!!! #melfest", "user": "itisamariathing"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:41:23 +0000 2015", "id": 571757072305532929, "retweet_count": 0, "message": "Annika Herlitz - Ett andetag. - how about no.... Ass\u00e5 nej... #melfest #mello2015 #melfest2015", "user": "m00nkeyslut"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "Eurovision"], "date": "Sat Feb 28 19:41:23 +0000 2015", "id": 571757071391199232, "retweet_count": 0, "message": "Last for tonight is Mr M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w!!! &lt;3 #melfest #mello2015 #Eurovision", "user": "EurovisionUncut"}, {"hashtags": ["melfest", "mellis"], "date": "Sat Feb 28 19:41:23 +0000 2015", "id": 571757070711697408, "retweet_count": 0, "message": "Tagga M\u00e5ns nu ;) #melfest #mellis", "user": "mackepls"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:22 +0000 2015", "id": 571757068169977856, "retweet_count": 0, "message": "Tack f\u00f6r p\u00e5minnelsen. Jag hade ju f\u00f6rtr\u00e4ngt Ranelid! #melfest", "user": "ThereseL79"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:22 +0000 2015", "id": 571757067226238977, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5nzzzzzz #melfest", "user": "danisoderlund"}, {"hashtags": ["m\u00e5ns", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:22 +0000 2015", "id": 571757067066875904, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskade han n\u00e4r jag va liten s\u00e5 vi f\u00e5r se #m\u00e5ns #melfest", "user": "emilia_123_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:22 +0000 2015", "id": 571757066945228800, "retweet_count": 0, "message": "Okej flickor chilla det \u00e4r bara M\u00e5ns okej? #melfest", "user": "AndreiiV"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:21 +0000 2015", "id": 571757065930182656, "retweet_count": 0, "message": "Omfg. Comedy gold rajt d\u00e4r #melfest", "user": "ofattbart"}, {"hashtags": ["mufswe", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:21 +0000 2015", "id": 571757064424439808, "retweet_count": 0, "message": "Ska \u00e4ven motionera om att f\u00f6rbjuda liknande artister #mufswe #melfest", "user": "jonas_ivarsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:21 +0000 2015", "id": 571757063879204864, "retweet_count": 0, "message": "Undrar hur m\u00e5nga r\u00f6ster hon f\u00e5r bara p\u00e5 Frost-kommentaren #melfest", "user": "RickardEdler"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:21 +0000 2015", "id": 571757062570582017, "retweet_count": 0, "message": "Min snart tv\u00e5\u00e5riga dotter har bytt kanal fr\u00e5n #melfest, s\u00e5 nu tittar vi tydligen p\u00e5 ett program om hyenor.", "user": "mattiasb"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:20 +0000 2015", "id": 571757060007837696, "retweet_count": 0, "message": "Hahahahah .. det var faktiskt kul. #melfest", "user": "wiickstrand"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:19 +0000 2015", "id": 571757056069386241, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99 #melfest", "user": "Carrroooo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:19 +0000 2015", "id": 571757054815125507, "retweet_count": 0, "message": "INTE RANELID IGEN #melfest", "user": "NiemiIda"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:19 +0000 2015", "id": 571757054290997249, "retweet_count": 1, "message": "Alla r\u00f6star p\u00e5 M\u00e5ns! #melfest", "user": "Williamjogi"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:18 +0000 2015", "id": 571757053661851648, "retweet_count": 1, "message": "N\u00e4r man sitter och skrattar h\u00f6gt ensam till sk\u00e4mten p\u00e5 Melodifestivalen... #melfest", "user": "cecilialindee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:18 +0000 2015", "id": 571757052781056002, "retweet_count": 1, "message": "Men, seri\u00f6st, den hurtiga violinisten i blommigt skulle vara fantastisk i ESC. Vem som \u00e4n vinner #melfest borde ta henne med sig till Wien.", "user": "divahisterya"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:18 +0000 2015", "id": 571757051061383168, "retweet_count": 4, "message": "RT @RichardHerrey: Ja M\u00e5ns \u2026 det blir inte sv\u00e5rt att toppa detta.\n#melfest", "user": "tinsaynes"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:18 +0000 2015", "id": 571757049681453059, "retweet_count": 4, "message": "RT @RichardHerrey: Ja M\u00e5ns \u2026 det blir inte sv\u00e5rt att toppa detta.\n#melfest", "user": "mimmiwesterlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:18 +0000 2015", "id": 571757049547247617, "retweet_count": 1, "message": "R\u00e4dda oss M\u00e5ns! #melfest", "user": "HellOnHighHeels"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:17 +0000 2015", "id": 571757048247029760, "retweet_count": 0, "message": "Go M\u00e5ns\ud83d\udc4a @manszelmerlow  #melfest", "user": "mcan98"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:41:17 +0000 2015", "id": 571757047303307264, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns!! #melfest #mello2015", "user": "AnnaFlodellLind"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:17 +0000 2015", "id": 571757047114539008, "retweet_count": 0, "message": "M\u00c5\u00c5\u00c5NS ZEMELR\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6V #melfest", "user": "CarolineHaff"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:16 +0000 2015", "id": 571757044765745153, "retweet_count": 0, "message": "Mums Z. \u00c4ntligen. #melfest", "user": "FaderStefan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:16 +0000 2015", "id": 571757044262436864, "retweet_count": 0, "message": "Tycker att dessa mellan akter eller va de nu heter \u00e4r s\u00e5 dryga och tr\u00e5kiga... #melfest", "user": "Fellsis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:16 +0000 2015", "id": 571757043813642240, "retweet_count": 0, "message": "YAAAS M\u00c5NS SN\u00c4LLA VA BRA #melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:15 +0000 2015", "id": 571757041016025088, "retweet_count": 0, "message": "Ranelid jag saknar dig!! #melfest", "user": "sarah_melin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:15 +0000 2015", "id": 571757037660585985, "retweet_count": 0, "message": "Ber p\u00e5 mina kn\u00e4n att M\u00e5ns \u00e4r bra #melfest", "user": "SannaOfficialx"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:15 +0000 2015", "id": 571757037635411968, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste skynda mig \u00e5 tweeta innan @manszelmerlow upptr\u00e4der. F\u00f6rlorar s\u00e5 mycket tid annars. Hj\u00e4rtr\u00f6stningen tar tid xD #melfest", "user": "CoveredInCake"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:15 +0000 2015", "id": 571757037010472961, "retweet_count": 0, "message": "Dags f\u00f6r M\u00e5ns att sopa banan med alla? #melfest", "user": "mikkeymausclub"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:13 +0000 2015", "id": 571757032048615424, "retweet_count": 0, "message": "Allt \u00e4r upplagt f\u00f6r att Semmelr\u00f6v skall g\u00e5 vidare. Trist #melfest", "user": "JonasScherman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:13 +0000 2015", "id": 571757031998267392, "retweet_count": 1, "message": "RT @MStjernstrom: Sn\u00f6glitter &lt;3 #melfest", "user": "Reaktionista"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:13 +0000 2015", "id": 571757030253441024, "retweet_count": 0, "message": "Jag k\u00f6per att det var s\u00e5 Ranelid hamnade i #melfest", "user": "Sawestahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:13 +0000 2015", "id": 571757028647043072, "retweet_count": 2, "message": "NU KOMMER HAN OCH JAG OCKS\u00c5!!!! #melfest", "user": "pennylvania"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:12 +0000 2015", "id": 571757027975929856, "retweet_count": 1, "message": "RT @Saurmus: @vlofling gillar bristen p\u00e5 tr\u00f6jor! #melfest", "user": "vlofling"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:12 +0000 2015", "id": 571757026730233858, "retweet_count": 3, "message": "RT @ninalainen: Syrran: \"Har det g\u00e5tt s\u00e5 l\u00e5ngt att hon tror att hon \u00c4R Elsa eller?\" #melfest", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:41:12 +0000 2015", "id": 571757026386309120, "retweet_count": 1, "message": "Hela familjen taggar den episka finalen med M\u00e5ns.. #melfest #melfest15", "user": "SandraClaaudia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:12 +0000 2015", "id": 571757025891389440, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "ewaiguess"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:12 +0000 2015", "id": 571757024914112512, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5, halskedja utanf\u00f6r tr\u00f6jan... #melfest", "user": "bisonblog"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:12 +0000 2015", "id": 571757024662462464, "retweet_count": 1, "message": "K\u00c4FTEN!K\u00c4FTEN!K\u00c4FTEN!K\u00c4FTEN!K\u00c4FTEN!K\u00c4FTEN!K\u00c4FTEN!K\u00c4FTEN!K\u00c4FTEN!K\u00c4FTEN!K\u00c4FTEN!K\u00c4FTEN!K\u00c4FTEN!K\u00c4FTEN!K\u00c4FTEN!K\u00c4FTEN!K\u00c4FTEN!K\u00c4FTEN! #melfest", "user": "HjonusBlocklund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:11 +0000 2015", "id": 571757024301740036, "retweet_count": 0, "message": "Min kusins kille ang frost-tjejens framtr\u00e4dande: ah p\u00e5kostat! Vet de f\u00f6r jag jobbar med hissar jag #melfest", "user": "douchigt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:11 +0000 2015", "id": 571757023076995072, "retweet_count": 0, "message": "Kom igen nu M\u00e5ns!! #melfest", "user": "corneliarinaldo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:11 +0000 2015", "id": 571757022120685568, "retweet_count": 0, "message": "Samma recept som Let It Go. Ov\u00e4ntat! #melfest", "user": "chrillesson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:11 +0000 2015", "id": 571757021265068033, "retweet_count": 5, "message": "RT @fridaboisen: \"\u00c4r det en parodi p\u00e5 Frost?\" undrar en av kidsen. #melfest", "user": "KatjaLigneman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:11 +0000 2015", "id": 571757020631732225, "retweet_count": 8, "message": "RT @scholm240: Nu kommer Zla... Zelmerl\u00f6w... #melfest", "user": "tinsaynes"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:10 +0000 2015", "id": 571757019855773697, "retweet_count": 3, "message": "RT @elnoh: de ler i alla fall samtidigt som de suger. proffs. \n#melfest", "user": "frufranlund"}, {"hashtags": ["melfest", "frost", "Disney"], "date": "Sat Feb 28 19:41:09 +0000 2015", "id": 571757011903369216, "retweet_count": 0, "message": "Hon \u00c4R ju Elsa  #melfest #frost #Disney", "user": "Framtidspedagog"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:08 +0000 2015", "id": 571757011093856256, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5!!!!! Jaaaa till Bj\u00f6rn Ranelid sk\u00e4mt #melfest", "user": "Bitterfnitter"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:08 +0000 2015", "id": 571757010708000768, "retweet_count": 2, "message": "F\u00f6rsta roliga sk\u00e4mtet i #Melfest 2015. Bj\u00f6rn Skifs/Ranelid", "user": "OscFor"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:08 +0000 2015", "id": 571757009491652609, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns baby #melfest", "user": "mathildahdqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:08 +0000 2015", "id": 571757008937988096, "retweet_count": 0, "message": "M\u00c5NS! #melfest", "user": "glitterkaoz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:08 +0000 2015", "id": 571757008766021632, "retweet_count": 5, "message": "RT @RichardHerrey: \u2026. nu blev det tomt i soffan\nDottern s\u00e4ger - Hon m\u00e5ste vara \u00e4ldre \u00e4n dig Mamma\n#melfest", "user": "rasmus1997"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:06 +0000 2015", "id": 571757001023340544, "retweet_count": 2, "message": "M\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5nsss!!!! \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c #melfest", "user": "AnnelieMalmsten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:06 +0000 2015", "id": 571757000226430976, "retweet_count": 0, "message": "M\u00c5\u00c5\u00c5NSBEBISABSBWNW #melfest", "user": "94Frida"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:05 +0000 2015", "id": 571756996216684544, "retweet_count": 0, "message": "Kom igen nuuu #melfest", "user": "LeBree99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:05 +0000 2015", "id": 571756996103413760, "retweet_count": 7, "message": "RT @kuttersmycket: Tror hunden dog pga s\u00e5 nasalt. #melfest http://t.co/tgyT3anzhT", "user": "smellberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:04 +0000 2015", "id": 571756993968513026, "retweet_count": 1, "message": "Annie L\u00f6\u00f6f med extensions. #melfest", "user": "Jebor69"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:04 +0000 2015", "id": 571756991976218624, "retweet_count": 1, "message": "nu kommer @pennylvania #melfest", "user": "AlmaSoderholm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:04 +0000 2015", "id": 571756991955247105, "retweet_count": 2, "message": "Vi \u00f6nskar v\u00e5r medlem Caroline all lycka i kv\u00e4llens #melfest http://t.co/ZkWCNTruRV", "user": "IOGTNTO"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:04 +0000 2015", "id": 571756991934283777, "retweet_count": 1, "message": "RT @ninalainen: Barnen p\u00e5 jobbet som \u00e4lskar Frost sl\u00e5r v\u00e4l ihj\u00e4l mig nu men Annikas l\u00e5t \u00e4r alldeles f\u00f6r traditionell och old-skool f\u00f6r mig.\u2026", "user": "ALjungcrantz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:04 +0000 2015", "id": 571756991707787264, "retweet_count": 1, "message": "Fl\u00e4kten, tonartsh\u00f6jning, roterande rund scen, GLITTER och slitsen! Hon beter sig som om redan vunnit! #melfest", "user": "RamsbyFischer"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:03 +0000 2015", "id": 571756990650843136, "retweet_count": 0, "message": "GO M\u00c5NS #melfest", "user": "JenSpeaksBS"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:03 +0000 2015", "id": 571756989228982272, "retweet_count": 1, "message": "TEAM M\u00c5NS #melfest", "user": "emmasundlof"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:03 +0000 2015", "id": 571756988528529408, "retweet_count": 4, "message": "Ja M\u00e5ns \u2026 det blir inte sv\u00e5rt att toppa detta.\n#melfest", "user": "RichardHerrey"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:03 +0000 2015", "id": 571756988012634112, "retweet_count": 0, "message": "In med M\u00e5ns Nuuuu! #melfest", "user": "Maglotta"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:03 +0000 2015", "id": 571756987609972736, "retweet_count": 8, "message": "Nu kommer Zla... Zelmerl\u00f6w... #melfest", "user": "scholm240"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:02 +0000 2015", "id": 571756985651220480, "retweet_count": 11, "message": "RT @MarelPett: \u00c4lskar badass-Sanna #melfest", "user": "oliviamagnusson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:02 +0000 2015", "id": 571756982824280064, "retweet_count": 2, "message": "RT @hejsonja: Dottern har varit taggad p\u00e5 att r\u00f6sta p\u00e5 denna hela kv\u00e4llen och n\u00e4r den b\u00f6rjade hon ba \"...n...ej..\" #melfest", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:01 +0000 2015", "id": 571756982115426305, "retweet_count": 0, "message": "Saknar n\u00e4r jag va typ 12 \u00e5r och tr\u00e4ffade M\u00e5ns och vi hade en 10 minuters l\u00e5ng konversation om mitt namn :) #melfest", "user": "underligt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:01 +0000 2015", "id": 571756980794200067, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "idapalm01"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:01 +0000 2015", "id": 571756980626452480, "retweet_count": 2, "message": "RT @AAmandaBerggren: \"Ett andetag f\u00f6r att krossa det vi har\" l\u00e5ter som n\u00e5gon har d\u00e5lig andedr\u00e4kt.. #melfest", "user": "jessens98"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mellosnack", "melfest", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:01 +0000 2015", "id": 571756980584493056, "retweet_count": 0, "message": "Jaha d\u00e5 va dr sol med p\u00e5 ett h\u00f6rn ocks\u00e5 #melfest2015 #mellosnack #melfest #melfest", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:01 +0000 2015", "id": 571756979473002497, "retweet_count": 0, "message": "JAAA M\u00c5NS &lt;3&lt;3&lt;3&lt;3 #melfest", "user": "hejeple"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:00 +0000 2015", "id": 571756977837236225, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2012 f\u00e5r mig bara att t\u00e4nka p\u00e5 Seremedy och SIREN falling down #melfest", "user": "YOHIO_puss_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:00 +0000 2015", "id": 571756977682063360, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns&lt;3333333333 #melfest", "user": "SagaAndersson_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:00 +0000 2015", "id": 571756977526874112, "retweet_count": 0, "message": "M\u00c5NSAN! &lt;3 #melfest", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:59 +0000 2015", "id": 571756973621944320, "retweet_count": 4, "message": "RT @deeped: Och det numret var native advertising fr\u00e5n Disney #melfest", "user": "DangerousDolly"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:59 +0000 2015", "id": 571756971554181120, "retweet_count": 1, "message": "RT @EHaneklou: Vidrigt att de skulle n\u00e4mna att hon \u00e4r r\u00f6sten i frozen det var bara f\u00f6r att s\u00e4lja l\u00e5ten till filmens fans #melfest", "user": "halvkentaur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:59 +0000 2015", "id": 571756971000508416, "retweet_count": 10, "message": "RT @kjelleman: Jag saknar de sju dv\u00e4rgarna. Tog de ledigt? #melfest", "user": "juliuspersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:58 +0000 2015", "id": 571756969553498112, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns bby #melfest", "user": "Alvaa_"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:40:58 +0000 2015", "id": 571756969410891776, "retweet_count": 0, "message": "Se d\u00e4r, lite sj\u00e4lvdistans xD #melfest #mello2015", "user": "Tobio88"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:58 +0000 2015", "id": 571756969125646336, "retweet_count": 40, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Min Idol \u00e4r Beyonce\"\nALLAS IDOL \u00c4R BEYONCE! \n#melfest", "user": "idalovstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:58 +0000 2015", "id": 571756968580403201, "retweet_count": 0, "message": "OMG M\u00c5NS!!!! #melfest", "user": "jvlichellek"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:58 +0000 2015", "id": 571756965963165696, "retweet_count": 5, "message": "RT @fridaboisen: \"\u00c4r det en parodi p\u00e5 Frost?\" undrar en av kidsen. #melfest", "user": "sportblogg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:57 +0000 2015", "id": 571756965187227649, "retweet_count": 0, "message": "Okej, jag skrattade. H\u00f6gt. #melfest", "user": "Emzoyy"}, {"hashtags": ["feyflippmelo", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:57 +0000 2015", "id": 571756964851650560, "retweet_count": 0, "message": "Kul att de sk\u00e4mtar om d\u00e5liga val:p #feyflippmelo #melfest", "user": "MrMissanpassad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:57 +0000 2015", "id": 571756963211677696, "retweet_count": 1, "message": "Nej... Inte fler sk\u00e4mt om Ranelid... Hj\u00e4lp... Jag vill inte mer...\n#melfest", "user": "CarlStanleyy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:57 +0000 2015", "id": 571756963069075456, "retweet_count": 1, "message": "RT @FannyNordgren: Men allts\u00e5 \"ena benet-slits\" har gjorts s\u00e5 m\u00e5nga g\u00e5nger #melfest", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:57 +0000 2015", "id": 571756961815003137, "retweet_count": 1, "message": "RT @EViding: F\u00f6rst Let it go och Nu stanna kvar. Best\u00e4m dig, kvinna! #melfest", "user": "EmelieTheBat"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:56 +0000 2015", "id": 571756960980336640, "retweet_count": 0, "message": "M\u00c5NS! #melfest", "user": "superdryg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:56 +0000 2015", "id": 571756959621386240, "retweet_count": 1, "message": "M\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5NS &lt;3333 #melfest", "user": "IdaHammarback"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:56 +0000 2015", "id": 571756957775896576, "retweet_count": 0, "message": "Bra shower men vi beh\u00f6ver starkare l\u00e5tar #melfest", "user": "AnnMarieStenhof"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:55 +0000 2015", "id": 571756953996812288, "retweet_count": 0, "message": "HAHAHAHA jag t\u00e4nkte f\u00f6r fan bj\u00f6rn skifs #melfest", "user": "motettiket"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:45 +0000 2015", "id": 571756914507440128, "retweet_count": 0, "message": "\"G\u00e5r detta vidare spyr jag!\" - mamma om Annikas bidrag! #melfest", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:44 +0000 2015", "id": 571756910262820866, "retweet_count": 11, "message": "RT @karinadelskold: Lovar att hon \u00e4r en s\u00e5n som har carpe diem-stenar i sitt vardagsrum. #melfest", "user": "laurriiiiii"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:44 +0000 2015", "id": 571756908861890560, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4ntar fortfarande p\u00e5 en l\u00e5t man fastnar s\u00e5 f\u00f6r att man faktiskt gl\u00f6mmer r\u00f6sta #melfest", "user": "emelieperssonz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:43 +0000 2015", "id": 571756904986378240, "retweet_count": 6, "message": "RT @aliciadickner: Nu anv\u00e4nder de den d\u00e4r upph\u00f6jda scenen precis som Elsas isslott #melfest", "user": "dimmigadar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:43 +0000 2015", "id": 571756903841337344, "retweet_count": 1, "message": "Kan vi f\u00e5 Filippa Bark nu? Innan jag somnar. #melfest", "user": "louise_th"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:43 +0000 2015", "id": 571756903300239362, "retweet_count": 1, "message": "RT @tesshenriksson: Hej Frost! #melfest", "user": "jessens98"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:40:42 +0000 2015", "id": 571756901962276864, "retweet_count": 0, "message": "Let it go var b\u00e4ttre. Hur var det h\u00e4r en powerballad? #melfest #melfest2015 #mello2015", "user": "Wincklan"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:42 +0000 2015", "id": 571756898711670785, "retweet_count": 0, "message": "Jag fr\u00e5gade Annika om hennes \u00e5sikt om hur Yuki Yuna slutade. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:42 +0000 2015", "id": 571756898669756416, "retweet_count": 2, "message": "RT @angelicadeluxe: \"Ett andetag fr\u00e5n att krossa det vi har\" och s\u00e5 ser hon \u00f6verlycklig ut? #melfest", "user": "Carrroooo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:41 +0000 2015", "id": 571756898376155137, "retweet_count": 3, "message": "RT @DjurensRatt: Sv\u00e5rt att r\u00f6sta? L\u00e4gg din r\u00f6st p\u00e5 djuren! Sms:a GE50 till 72 901 s\u00e5 blir du m\u00e5nadsgivare i Djurens R\u00e4tt. Kostar 50 kr/m\u00e5na\u2026", "user": "LudvigDeSang"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:41 +0000 2015", "id": 571756896727801857, "retweet_count": 2, "message": "RT @rodvinssosse: Guld och gr\u00f6na knogar - Krasse Mandelsson #melfest", "user": "LundellarN"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:41 +0000 2015", "id": 571756894521585664, "retweet_count": 0, "message": "Nu M\u00e5ns!! R\u00f6sta r\u00f6sta r\u00f6sta!! #mzheroes #melfest", "user": "Angelus_1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:40 +0000 2015", "id": 571756894139908096, "retweet_count": 0, "message": "#melfest HAHAHAHAHAHHAAH RANELID I MITT HJ\u00c4RTA?", "user": "piercethemaja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:40 +0000 2015", "id": 571756893066141698, "retweet_count": 2, "message": "RT @IdaHammarback: N\u00c4MEN KONFETTI IGEN SK\u00c4MTAR NI MED MIG #melfest", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:40 +0000 2015", "id": 571756892621561856, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "linnnyylander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:40 +0000 2015", "id": 571756890679590913, "retweet_count": 11, "message": "RT @Malena_Ernman: T\u00e4vlade inte Dinah na s l\u00e5t f\u00f6r typ Cypern f\u00f6r 2 \u00e5r sen? #melfest", "user": "ALjungcrantz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:39 +0000 2015", "id": 571756889081577472, "retweet_count": 1, "message": "RT @linneaakessonn: L\u00e5ten var ju frozen likt ju, den skulle l\u00e4tt kunnat vara med i frozen \ud83d\ude47\ud83d\ude47\ud83d\ude47 #melfest", "user": "EmelieTheBat"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:39 +0000 2015", "id": 571756887781314560, "retweet_count": 0, "message": "HAAH JAG D\u00d6\u00d6R\n#melfest", "user": "nellierooos"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:39 +0000 2015", "id": 571756886988607489, "retweet_count": 1, "message": "RT @Soxter: Jag m\u00e5ste tyv\u00e4rr st\u00e4lla in kv\u00e4llens tweets om Mello... :( TR\u00c5KIGT FAKTUM. #melfest", "user": "jonas_bengtson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:38 +0000 2015", "id": 571756883800940547, "retweet_count": 0, "message": "s\u00e5 besviken att det inte var let it go #melfest", "user": "oliviabothen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:38 +0000 2015", "id": 571756882450358272, "retweet_count": 0, "message": "Sju\u00e5ringen: hon h\u00e4rmar sig sj\u00e4lv, hela tiden! #melfest", "user": "lillannab"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:37 +0000 2015", "id": 571756881330475008, "retweet_count": 3, "message": "RT @CarlEricE: \"L\u00e5ten handlar om att vara sig sj\u00e4lv\", f\u00f6r den har vi ju aldrig h\u00f6rt tidigare. #melfest", "user": "ChilaMyy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:37 +0000 2015", "id": 571756880680394752, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4n helt okej tonartsh\u00f6jning med en lite s\u00e4mre variant av Sarah Dawn Finers \"hiss-podium\".. Men @sdfiner och Moving on \u00e4r b\u00e4ttre #melfest", "user": "minnisfrikadell"}, {"hashtags": ["Skavlan", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:37 +0000 2015", "id": 571756880525197312, "retweet_count": 1, "message": "Inget bidrag som passar dig i smaken? Kolla in n\u00e4r @kanyewest framf\u00f6r \"Only One\" hos #Skavlan https://t.co/SBVNgW0iYV #melfest", "user": "SKAVLANTVShow"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:37 +0000 2015", "id": 571756879472410624, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns g\u00e5r ju vidare!! Var ju bara ett bidrag som var bra #melfest", "user": "Dansantakossan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:35 +0000 2015", "id": 571756870182043648, "retweet_count": 0, "message": "Sl\u00e5 dig friiiii sjungs av 6\u00e5ringen h\u00e4r hemma.. #melfest", "user": "ablund"}, {"hashtags": ["K\u00e4mpa", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:34 +0000 2015", "id": 571756868479164416, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e5ll skyltarna \u00e5t r\u00e4tt h\u00e5ll publiken! #K\u00e4mpa #melfest", "user": "johanochida"}, {"hashtags": ["melfest", "svtmelfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:34 +0000 2015", "id": 571756868315561984, "retweet_count": 0, "message": "\"Vi s\u00e5g p\u00e5 varann d\u00e5 vi n\u00e4rmade oss land, n\u00e4r vi m\u00f6ttes mellan Dover Calais\"-ripoff #melfest #svtmelfest", "user": "markohuttunen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:34 +0000 2015", "id": 571756866910461952, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t som blev bortklippt fr\u00e5n frosen? #melfest", "user": "mathiiiiiiias"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:33 +0000 2015", "id": 571756862934265857, "retweet_count": 0, "message": "Nej. Nu ska de sk\u00e4mta igen. Huvva! #melfest", "user": "monikaholmberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:32 +0000 2015", "id": 571756857569755136, "retweet_count": 0, "message": "Vem \u00e4r bj\u00f6rn? #melfest", "user": "dencoolatjejen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:32 +0000 2015", "id": 571756856831549440, "retweet_count": 1, "message": "RT @EbbaRamden: varf\u00f6r sj\u00f6ng Fiona fr\u00e5n shrek just en l\u00e5t fr\u00e5n frozen? #melfest", "user": "vapensyster"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:32 +0000 2015", "id": 571756856676356096, "retweet_count": 0, "message": "Skulle vara sp\u00e4nnande att ha en shuffle-funktion n\u00e4sta mello. ALLT SKULLE KUNNA H\u00c4NDA! #melfest", "user": "MelloPontus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:31 +0000 2015", "id": 571756856378585088, "retweet_count": 0, "message": "Ja! Schlager-h\u00f6jning! Det tackar vi varmt f\u00f6r melodi nr 6. #melfest", "user": "SofiaPetren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:31 +0000 2015", "id": 571756855485186048, "retweet_count": 0, "message": "Hon g\u00e5r vidare jag lovar, Not gonna lie detta \u00e4r schlager #melfest", "user": "lisasvea27"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:30 +0000 2015", "id": 571756852146536448, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "Zibrarie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:30 +0000 2015", "id": 571756848749146112, "retweet_count": 0, "message": "Elsa mig!!!! Elsa mig!!!!! Haha #melfest", "user": "vhammarback"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:29 +0000 2015", "id": 571756847633444864, "retweet_count": 0, "message": "Ajaj sn\u00f6 \u00f6ver Frost-Annika #melfest", "user": "annarkia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:29 +0000 2015", "id": 571756847092400129, "retweet_count": 0, "message": "Snygg \u00e4nglahund p\u00e5 guran, tack f\u00f6r den H Andersson #melfest", "user": "80_talshits_se"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:28 +0000 2015", "id": 571756842222817280, "retweet_count": 0, "message": "har denna p\u00e5 Andra chansen i min tippning, Men satan vilken r\u00f6st. herrej\u00f6sses. Hasse \u00e5 Annika till Friends #melfest", "user": "FredrikGlad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:28 +0000 2015", "id": 571756842113732608, "retweet_count": 0, "message": "\"Inte f\u00f6r att vara s\u00e5n nu, men sannas kl\u00e4nning va rosa nyss????\" - @LoviiisaJ  #melfest", "user": "aliciadickner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:27 +0000 2015", "id": 571756838124953600, "retweet_count": 22, "message": "RT @iamdanielparis: Bra nummer p\u00e5 #melfest just nu! Men vilken f\u00e4rg \u00e4r hennes kl\u00e4nning egentligen?!", "user": "vestlie78"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:25 +0000 2015", "id": 571756830029946880, "retweet_count": 17, "message": "RT @CarlStanleyy: Var fan \u00e4r Filippa nu? TA IN SHOWEN F\u00d6R FAN! SL\u00c4NG UT ALLA J\u00c4VLA ROOKIES!\n#melfest", "user": "corneliarinaldo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:25 +0000 2015", "id": 571756827509174272, "retweet_count": 0, "message": "Annika... bra artistnamn, faktiskt...#melfest", "user": "AndreasGillberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:24 +0000 2015", "id": 571756825516888064, "retweet_count": 0, "message": "Var e Filippa Bark hon beh\u00f6vs nu #melfest", "user": "SHITSTAINBARBIE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:24 +0000 2015", "id": 571756824757735424, "retweet_count": 4, "message": "RT @Fellsis: Vart \u00e4r is effekterna?! Besviken...#melfest", "user": "FoooerElla"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:24 +0000 2015", "id": 571756824568967169, "retweet_count": 0, "message": "NU R\u00d6STAR VI P\u00c5 M\u00c5NS OKEJ #melfest", "user": "Maatildav"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:24 +0000 2015", "id": 571756823839154176, "retweet_count": 9, "message": "RT @MrSweFish: Springer du runt som ett f\u00e5n p\u00e5 scenen och \u00e4r med i en killgrupp s\u00e5 har du automatiskt kommit vidare till finalen #melfest", "user": "EngstrmIsabelle"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:23 +0000 2015", "id": 571756821557465089, "retweet_count": 1, "message": "Jag har en teori. Andra chansen kanske \u00e4r SVT:s andra chans. D.v.s. nya l\u00e5tar som \u00e4nnu inte spelats. Bra l\u00e5tar, allts\u00e5. #melfest", "user": "Dr_PO"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:23 +0000 2015", "id": 571756820584378369, "retweet_count": 2, "message": "RT @deeped: Det h\u00e4r \u00e4r ju fusk. Varenda tjej fr\u00e5n tv\u00e5 till tio kommer kr\u00e4va att Frost-Annika vinner #melfest", "user": "JimmyKallstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:22 +0000 2015", "id": 571756817300246528, "retweet_count": 0, "message": "Klassisk schlager, inget nytt under solen men r\u00e4tt sjyst. #melfest", "user": "frankdegonzo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:22 +0000 2015", "id": 571756814783680512, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskade sambon tittar slaviskt p\u00e5 #melfest &amp; skrattar \u00e5t mig, J\u00c4MT f\u00f6r att det enda jag gillar \u00e4r den d\u00e4r sk\u00e5nske trubaduren. Dumma p\u00f4jk.", "user": "koltsovagreen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:21 +0000 2015", "id": 571756813680558082, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 vacker r\u00f6st, helt okej l\u00e5t. Hade varit b\u00e4ttre p\u00e5 engelska. #melfest #06", "user": "Freddy20_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:21 +0000 2015", "id": 571756812451627010, "retweet_count": 2, "message": "Klassisk uppf\u00f6ljare. F\u00f6rst skulle hon l\u00e5ta n\u00e5gon g\u00e5 och nu hon vill att n\u00e5gon ska stanna #melfest", "user": "ironisktvit"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:40:21 +0000 2015", "id": 571756811759591424, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t 6, ont i huvudet fan vad det skriks.  #mello2015 #melfest #mello #melodifestivalen", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:20 +0000 2015", "id": 571756807569473536, "retweet_count": 4, "message": "RT @deeped: Och det numret var native advertising fr\u00e5n Disney #melfest", "user": "evaernfors"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:19 +0000 2015", "id": 571756804251750400, "retweet_count": 0, "message": "Nej jag stannar inte kvar om det ska forts\u00e4tta s\u00e5h\u00e4r #melfest", "user": "duamberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:19 +0000 2015", "id": 571756802372706305, "retweet_count": 6, "message": "RT @aliciadickner: Nu anv\u00e4nder de den d\u00e4r upph\u00f6jda scenen precis som Elsas isslott #melfest", "user": "psykdansa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:18 +0000 2015", "id": 571756801902972929, "retweet_count": 93, "message": "RT @emanuelkarlsten: B\u00e4st hittills \u00e4r ju annars killen som gl\u00f6mde sluta l\u00e5tsasspela p\u00e5 sin gitarr. #melfest https://t.co/8ZghgMI5VK", "user": "kobbah"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:18 +0000 2015", "id": 571756801210892288, "retweet_count": 0, "message": "St\u00f6r mig p\u00e5 f\u00e4rguppdelningen #melfest", "user": "JenSpeaksBS"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:18 +0000 2015", "id": 571756800200060928, "retweet_count": 2, "message": "RT @IdaHammarback: N\u00c4MEN KONFETTI IGEN SK\u00c4MTAR NI MED MIG #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:18 +0000 2015", "id": 571756798342008832, "retweet_count": 0, "message": "men s\u00e4mst \u00e4r \u00e4nd\u00e5 den d\u00e5ligt skrivna humorn mellan bidragen #melfest", "user": "Mechaoctotron"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:17 +0000 2015", "id": 571756794944614400, "retweet_count": 0, "message": "NU!!! NUUU!!!!!!! M\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5NS!!!!!!!! #melfest", "user": "sequinedheart"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:16 +0000 2015", "id": 571756792285413376, "retweet_count": 0, "message": "Nu kommer MumsMums och styr upp detta. \u00c4ntligen. #melfest", "user": "MBeijar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:16 +0000 2015", "id": 571756791471718400, "retweet_count": 10, "message": "RT @kjelleman: Jag saknar de sju dv\u00e4rgarna. Tog de ledigt? #melfest", "user": "tantpower"}, {"hashtags": ["Frozen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:15 +0000 2015", "id": 571756789093572608, "retweet_count": 2, "message": "RT @IdaHammarback: P\u00e5 riktigt, vart \u00e4r Elsa? #Frozen #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:15 +0000 2015", "id": 571756787608752129, "retweet_count": 0, "message": "\"Det l\u00e5ter som en l\u00e5t i filmen\" Mmmm. Men hon kan ju iaf sjunga. #melfest", "user": "GunillaGH"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:15 +0000 2015", "id": 571756786937667584, "retweet_count": 0, "message": "Strypsex som uppenbarligen g\u00e5tt liite f\u00f6r l\u00e5ngt. Viktigt att hon v\u00e5gar dela med sig av sina erfarenheter. #melfest", "user": "DJkluny"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:14 +0000 2015", "id": 571756781824819200, "retweet_count": 0, "message": "Ett andetag... mellem Dover och Calais. #melfest", "user": "misterjorgensen"}, {"hashtags": ["TheDress", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:13 +0000 2015", "id": 571756781036298240, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ten var s\u00e5 tr\u00e5kig s\u00e5 vi b\u00f6rjade disskutera #TheDress #melfest", "user": "KokoKarin85"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:13 +0000 2015", "id": 571756780377776128, "retweet_count": 0, "message": "In med M\u00e5ns beh\u00f6ver eyecandy #melfest", "user": "underligt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:13 +0000 2015", "id": 571756780193234944, "retweet_count": 0, "message": "Hasse ass\u00e5. S\u00e5 go #melfest", "user": "jvlichellek"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:13 +0000 2015", "id": 571756780142895104, "retweet_count": 2, "message": "RT @angelicadeluxe: \"Ett andetag fr\u00e5n att krossa det vi har\" och s\u00e5 ser hon \u00f6verlycklig ut? #melfest", "user": "momajoja"}, {"hashtags": ["melfest", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:40:13 +0000 2015", "id": 571756779836739584, "retweet_count": 0, "message": "Undra vem Annika Herlitz l\u00e5nat sin Disneykl\u00e4nning fr\u00e5n? Eller har Askungens m\u00f6ss sytt den? #melfest #mellosnack", "user": "riktigkvinna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:13 +0000 2015", "id": 571756779476025345, "retweet_count": 0, "message": "Finns det n\u00e5gra romantiker kvar? #melfest", "user": "S_Adotter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:13 +0000 2015", "id": 571756778670723072, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@juliashepherd91: \"Sl\u00e5 dig loss, sl\u00e5 dig fri!\" \u00c4r allt jag h\u00f6r om denna l\u00e5t. #melfest\u201d\n\nDet kommer nog l\u00e5ta b\u00e4ttre p\u00e5 engelska", "user": "berry20030"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:13 +0000 2015", "id": 571756777706000385, "retweet_count": 1, "message": "RT @ullissandberg: Det \u00e4r aldrig ett gott tecken n\u00e5r ngn kommer ut i l\u00e5ngkl\u00e4nning p\u00e5 #melfest . Eller som sonen s\u00e4ger \"nej, inte en s\u00e5dan h\u2026", "user": "AnnikaoErik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:12 +0000 2015", "id": 571756775667576832, "retweet_count": 6, "message": "RT @HiildaYakoob: Allts\u00e5 nej? Detta \u00e4r fan Melodifestivalen inte frost typ? Hejd\u00e5 #melfest", "user": "idagrenholm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:12 +0000 2015", "id": 571756775227195392, "retweet_count": 7, "message": "RT @niklassvensson: Elsa i Frost. Bolibompatittarna f\u00e5r jobba i kv\u00e4ll. Om de \u00e4r vakna. \n#melfest", "user": "brusosus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:11 +0000 2015", "id": 571756770688954369, "retweet_count": 0, "message": "Om inte zelmerl\u00f6v vinner detta vet jag inte vad, och d\u00e5 har jag inte h\u00f6rt bidraget \u00e4n... #melfest", "user": "gabriellalav"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:11 +0000 2015", "id": 571756770512646144, "retweet_count": 22, "message": "RT @iamdanielparis: Bra nummer p\u00e5 #melfest just nu! Men vilken f\u00e4rg \u00e4r hennes kl\u00e4nning egentligen?!", "user": "whosaideminem"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:11 +0000 2015", "id": 571756770290483201, "retweet_count": 0, "message": "Jag har inte ens s\u00e4tt hela frozen men l\u00e5ten fr\u00e5n melo \u00e4r v\u00e4ll ok #melfest", "user": "Beri_Ibrahim"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:10 +0000 2015", "id": 571756767807442945, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillar den! Nu n\u00e4r den kom ig\u00e5ng lite. #melfest", "user": "erwinhun"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:10 +0000 2015", "id": 571756767136382976, "retweet_count": 9, "message": "RT @ellentengstrm: Annika more like Annie L\u00f6\u00f6f p\u00e5 scen?? #melfest", "user": "juliiaaee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:10 +0000 2015", "id": 571756765433491456, "retweet_count": 0, "message": "Nu vill jag ha M\u00e5ns. #melfest", "user": "ForsNillad"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:09 +0000 2015", "id": 571756762761719808, "retweet_count": 0, "message": "Snart bara M\u00c5NS M\u00c5NS. #mello2015. #melfest.", "user": "ChristerSvenss7"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:09 +0000 2015", "id": 571756761838952449, "retweet_count": 1, "message": "RT @almabengtsson: Hade de mycket konfetti \u00f6ver sen f\u00f6rra \u00e5ret alla har ju typ det i sina bidrag #melfest", "user": "ju1iaa99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:08 +0000 2015", "id": 571756759666327552, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det inte v\u00e4ldigt l\u00e5g niv\u00e5 p\u00e5 #melfest i \u00e5r?", "user": "emellertid"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:07 +0000 2015", "id": 571756755836911616, "retweet_count": 3, "message": "Syrran: \"Har det g\u00e5tt s\u00e5 l\u00e5ngt att hon tror att hon \u00c4R Elsa eller?\" #melfest", "user": "ninalainen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:07 +0000 2015", "id": 571756754696073217, "retweet_count": 1, "message": "varf\u00f6r sj\u00f6ng Fiona fr\u00e5n shrek just en l\u00e5t fr\u00e5n frozen? #melfest", "user": "EbbaRamden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:07 +0000 2015", "id": 571756754318581760, "retweet_count": 0, "message": "\"Mamma, det ser n\u00e4stan ut som en Elsa-kl\u00e4nning\" #melfest", "user": "lafqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:07 +0000 2015", "id": 571756753844609026, "retweet_count": 0, "message": "Mello m\u00e5ste kolla om visa l\u00e5tar \u00e4r plagiat #melfest", "user": "maddeharaldson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:06 +0000 2015", "id": 571756750883434497, "retweet_count": 4, "message": "Och det numret var native advertising fr\u00e5n Disney #melfest", "user": "deeped"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:06 +0000 2015", "id": 571756750149455873, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r tydligen hon som sjunger i frost! Ping @nilslindstrom #melfest", "user": "VictorHarju"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:06 +0000 2015", "id": 571756750124277762, "retweet_count": 0, "message": "Disneyprinsessa irl g\u00e5r vidare #melfest", "user": "abfmicke"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:06 +0000 2015", "id": 571756749339922433, "retweet_count": 0, "message": "Var \u00e4r isen #melfest \u2744\ufe0f", "user": "superlinus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:05 +0000 2015", "id": 571756746718511105, "retweet_count": 0, "message": "Ni som inte h\u00f6rt l\u00e5tarna \u00e4nnu - f\u00f6rbered er nu p\u00e5 kv\u00e4llens st\u00f6rsta besvikelse #melfest", "user": "linkan1033"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:05 +0000 2015", "id": 571756744931741698, "retweet_count": 0, "message": "En fin l\u00e5t, men k\u00e4nns mkt frost \u00f6ver den \u00e5 v\u00e4ldigt lite melodifestival #melfest", "user": "sweetieangel84"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:05 +0000 2015", "id": 571756743564365827, "retweet_count": 7, "message": "RT @aliciadickner: \"ETT ANDETAG\" \u00c4R L\u00c5TEN ELSA SKULLE SJUNGIT I FROZEN OM DET VARIT V\u00c5R OCH INTE VINTER #melfest", "user": "baronessan96"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:04 +0000 2015", "id": 571756741467222016, "retweet_count": 1, "message": "Kan vi inte f\u00e5 dem som skrev \"Let It Go\" att skriva lite l\u00e5tar till #melfest n\u00e4sta \u00e5r?", "user": "Perzec"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:58 +0000 2015", "id": 571756715663888385, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "SagaAndersson_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:57 +0000 2015", "id": 571756712987918337, "retweet_count": 0, "message": "Ska det likna sn\u00f6!? Var ju precis lycklig \u00f6ver att den hade f\u00f6rsvunnit! #melfest", "user": "HBrink98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:57 +0000 2015", "id": 571756711406657537, "retweet_count": 0, "message": "Hahah gud s\u00e5 hysterisk hon ser ut, som om hon druckit 20 koppar kaffe innan #melfest", "user": "Myzoz99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:57 +0000 2015", "id": 571756711331151872, "retweet_count": 0, "message": "#melfest Var det h\u00e4r den skippade l\u00e5ten fr\u00e5n Frost? Eller?", "user": "Emmchen82"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:57 +0000 2015", "id": 571756711045935104, "retweet_count": 0, "message": "Fattar inte grejen med att hen ser s\u00e5 glad ut?? Vill hen att relationen ska ta slut elr vad h\u00e4nder\n#melfest", "user": "hannawlofgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:57 +0000 2015", "id": 571756710240620545, "retweet_count": 3, "message": "RT @RIXFM: Nu @JTRofficial i #melfest! I somras gjorde grabbarna en tokigt sk\u00f6n spelning hos oss p\u00e5 redaktionen \ud83d\udc4d\ud83d\ude00 http://t.co/GCGofVch7S", "user": "KickiSunnerhage"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:56 +0000 2015", "id": 571756709099786240, "retweet_count": 0, "message": "Maravilla Annika. *_______* #melfest", "user": "bbp_19"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:56 +0000 2015", "id": 571756707656929280, "retweet_count": 0, "message": "Nu k\u00f6r vi snyggm\u00e5ns! #melfest", "user": "Pstromsten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:56 +0000 2015", "id": 571756707388514304, "retweet_count": 0, "message": "Kanske kanske till AC men den var svag skulle kanske Sanna sjungit b\u00e4ttre #melfest", "user": "mimmiumea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:56 +0000 2015", "id": 571756706914566146, "retweet_count": 8, "message": "RT @annika_lantz: \u00c4ntligen dansare jag kan identifiera mig med! #melfest", "user": "maria510k"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:55 +0000 2015", "id": 571756705547206656, "retweet_count": 6, "message": "RT @HiildaYakoob: Allts\u00e5 nej? Detta \u00e4r fan Melodifestivalen inte frost typ? Hejd\u00e5 #melfest", "user": "emeliie18"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:55 +0000 2015", "id": 571756704892891137, "retweet_count": 4, "message": "RT @niklassvensson: H\u00f6rt i soffan: \u201cHon ser n\u00e4stan lite animerad ut.\u201d\n#melfest", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:54 +0000 2015", "id": 571756701134823424, "retweet_count": 2, "message": "RT @HiildaYakoob: Vad h\u00e4nder med melodifestival? S\u00e4mre &amp; s\u00e4mre f\u00f6r varje \u00e5r #melfest", "user": "sandrasardqvist"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:54 +0000 2015", "id": 571756700094636032, "retweet_count": 0, "message": "Och till detta beh\u00f6vdes allts\u00e5 typ fem l\u00e5tskrivare??? #melfest #melfest2015", "user": "jessica_strand"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:54 +0000 2015", "id": 571756699780026368, "retweet_count": 7, "message": "RT @aliciadickner: \"ETT ANDETAG\" \u00c4R L\u00c5TEN ELSA SKULLE SJUNGIT I FROZEN OM DET VARIT V\u00c5R OCH INTE VINTER #melfest", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:54 +0000 2015", "id": 571756698609815553, "retweet_count": 4, "message": "RT @niklassvensson: H\u00f6rt i soffan: \u201cHon ser n\u00e4stan lite animerad ut.\u201d\n#melfest", "user": "idagrenholm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:54 +0000 2015", "id": 571756698265886721, "retweet_count": 10, "message": "RT @kjelleman: Jag saknar de sju dv\u00e4rgarna. Tog de ledigt? #melfest", "user": "WhoElinnoo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:53 +0000 2015", "id": 571756696965656576, "retweet_count": 0, "message": "En orgie i billig sj\u00e4lfullhet. N\u00e4rande som en p\u00e5se chips. #melfest", "user": "HansS01"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:53 +0000 2015", "id": 571756695128551425, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "mickekock1"}, {"hashtags": ["melfest", "feyflippmelo"], "date": "Sat Feb 28 19:39:53 +0000 2015", "id": 571756695074041856, "retweet_count": 0, "message": "Jag f\u00e5r en pl\u00f6tsligt k\u00e4nsla av att se p\u00e5 disneyfilmer! #melfest #feyflippmelo", "user": "MrMissanpassad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:53 +0000 2015", "id": 571756694432296962, "retweet_count": 1, "message": "Allts\u00e5 jag \u00e4r ledsen, men det h\u00e4r \u00e4r n\u00e5gon annans l\u00e5t Annika. S\u00c5 bekant! #melfest", "user": "LandstromLina"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:52 +0000 2015", "id": 571756691961876480, "retweet_count": 1, "message": "Hade de mycket konfetti \u00f6ver sen f\u00f6rra \u00e5ret alla har ju typ det i sina bidrag #melfest", "user": "almabengtsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:52 +0000 2015", "id": 571756690930077697, "retweet_count": 9, "message": "RT @ellentengstrm: Annika more like Annie L\u00f6\u00f6f p\u00e5 scen?? #melfest", "user": "SandhKarin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:52 +0000 2015", "id": 571756690728734721, "retweet_count": 0, "message": "Glitter och upph\u00f6jd plattform. Coolt! #melfest", "user": "nadim1803"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:52 +0000 2015", "id": 571756689785028608, "retweet_count": 3, "message": "RT @ochlivetvann: Hunden ringde och fr\u00e5gade om hen f\u00e5r ta med sig Hasse in i himlen? #melfest", "user": "lippertino"}, {"hashtags": ["annikaherlitz", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:51 +0000 2015", "id": 571756688325398528, "retweet_count": 0, "message": "Powerballad..? L\u00e5ter som vilken svensktoppsl\u00e5t som helst. #annikaherlitz #melfest", "user": "pasokvist"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:51 +0000 2015", "id": 571756688065355777, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e5gon fastnade i Disneytr\u00e4sket.... #mello2015 #melfest", "user": "Darlingsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:51 +0000 2015", "id": 571756687704641536, "retweet_count": 0, "message": "Tack, men nej tack #melfest", "user": "henryfcohen"}, {"hashtags": ["Frozen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:50 +0000 2015", "id": 571756684328247296, "retweet_count": 2, "message": "RT @IdaHammarback: P\u00e5 riktigt, vart \u00e4r Elsa? #Frozen #melfest", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["SkitstorSkillnad", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:50 +0000 2015", "id": 571756684122701824, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r kan folk som twittrar inte skilja p\u00e5 ENDA och \u00c4NDA? #SkitstorSkillnad #melfest", "user": "bjoli8"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:50 +0000 2015", "id": 571756683619381249, "retweet_count": 0, "message": "Okej att det \u00e4r Frostvibbar men jag vill sjunga den sj\u00e4lv!! #melfest", "user": "tanjamaro"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:50 +0000 2015", "id": 571756682688245760, "retweet_count": 2, "message": "RT @hejsonja: Dottern har varit taggad p\u00e5 att r\u00f6sta p\u00e5 denna hela kv\u00e4llen och n\u00e4r den b\u00f6rjade hon ba \"...n...ej..\" #melfest", "user": "Swipsey"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:50 +0000 2015", "id": 571756682155581442, "retweet_count": 0, "message": "Jag har absolut ingenting att s\u00e4ga om detta #melfest", "user": "sequinedheart"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:50 +0000 2015", "id": 571756680565919745, "retweet_count": 0, "message": "Bara f\u00f6r att hon sjungit Frost betyder inte att hon m\u00e5ste sjunga en l\u00e5t som l\u00e5ter likdant... #melfest", "user": "SannaOfficialx"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:49 +0000 2015", "id": 571756680159096832, "retweet_count": 8, "message": "RT @HejaInternet: K\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4nn en dooooft av k\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4rlekeeeen #melfest", "user": "Iamcazzie"}, {"hashtags": ["letsdancese", "melfest", "minhelg"], "date": "Sat Feb 28 19:39:49 +0000 2015", "id": 571756679727067137, "retweet_count": 0, "message": "Ig\u00e5r tvingades jag se #letsdancese och idag #melfest. Imorgon skall vi tydligen \u00e5ka p\u00e5 auktion och k\u00f6pa (mer) keramik. #minhelg", "user": "A_Wennerberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:49 +0000 2015", "id": 571756678854676481, "retweet_count": 1, "message": "Men allts\u00e5 \"ena benet-slits\" har gjorts s\u00e5 m\u00e5nga g\u00e5nger #melfest", "user": "FannyNordgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:48 +0000 2015", "id": 571756675541176321, "retweet_count": 16, "message": "RT @annika_lantz: Tv\u00e5 och en halv Jedward! #melfest", "user": "evelinnyberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:48 +0000 2015", "id": 571756674681339905, "retweet_count": 6, "message": "RT @SirPrankmonkey: \"B\u00f6ske\" \u00e4r sk\u00e5nska f\u00f6r bukkake. #melfest", "user": "PJLundberg"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:48 +0000 2015", "id": 571756674157051904, "retweet_count": 0, "message": "Kom igen nu M\u00e5ns #mzheroes #melfest", "user": "Rebecca4ever96"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:48 +0000 2015", "id": 571756673720827905, "retweet_count": 0, "message": "Var \u00e4r Olaf? Och Sven?????? #melfest", "user": "HansWinberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:47 +0000 2015", "id": 571756672022134784, "retweet_count": 6, "message": "Nu anv\u00e4nder de den d\u00e4r upph\u00f6jda scenen precis som Elsas isslott #melfest", "user": "aliciadickner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:47 +0000 2015", "id": 571756671560753154, "retweet_count": 0, "message": "G\u00f6r hon en Sarah Dawn Finer och \u00e5ker upp i luften? Fast utan s\u00e4kerhetsb\u00e4lte. #melfest", "user": "mrs_maple"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:47 +0000 2015", "id": 571756669727838210, "retweet_count": 0, "message": "Detta va fint. Slits o allt. Elsa till final!! #melfest", "user": "Dagispappan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:47 +0000 2015", "id": 571756669262270464, "retweet_count": 7, "message": "Tror hunden dog pga s\u00e5 nasalt. #melfest http://t.co/tgyT3anzhT", "user": "kuttersmycket"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:47 +0000 2015", "id": 571756669186793472, "retweet_count": 10, "message": "RT @kjelleman: Jag saknar de sju dv\u00e4rgarna. Tog de ledigt? #melfest", "user": "ffeministen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:47 +0000 2015", "id": 571756668226306048, "retweet_count": 16, "message": "RT @annika_lantz: Tv\u00e5 och en halv Jedward! #melfest", "user": "LundellarN"}, {"hashtags": ["frost", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:46 +0000 2015", "id": 571756667655884800, "retweet_count": 1, "message": "Man kan faktiskt sjunga Dover - Calais \u00f6ver den refr\u00e4ngen. #frost #melfest", "user": "CarlCato"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:46 +0000 2015", "id": 571756667374862336, "retweet_count": 0, "message": "Det sn\u00f6ade ju till och med haha #melfest", "user": "emmepotter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:46 +0000 2015", "id": 571756665537744896, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "linneareidner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:46 +0000 2015", "id": 571756665185443840, "retweet_count": 17, "message": "RT @CarlStanleyy: Var fan \u00e4r Filippa nu? TA IN SHOWEN F\u00d6R FAN! SL\u00c4NG UT ALLA J\u00c4VLA ROOKIES!\n#melfest", "user": "klaramrk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:46 +0000 2015", "id": 571756664518529026, "retweet_count": 2, "message": "\"Ett andetag fr\u00e5n att krossa det vi har\" och s\u00e5 ser hon \u00f6verlycklig ut? #melfest", "user": "angelicadeluxe"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:45 +0000 2015", "id": 571756663583195136, "retweet_count": 4, "message": "RT @malinmichea: inte f\u00f6r att va s\u00e5n men 5 pers skrev den h\u00e4r l\u00e5ten? 5 st?? #melfest", "user": "missgradelin"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:45 +0000 2015", "id": 571756663528685568, "retweet_count": 0, "message": "\"Jag kan v\u00e4l l\u00e4gga till 4:an \u00e5x\u00e5, alla \u00e4r bra d\u00e5\" said dottern efter 6 bidrag. #melfest #mello2015", "user": "clintdegroin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:45 +0000 2015", "id": 571756663293775872, "retweet_count": 0, "message": "hej kathy griffin. #melfest", "user": "cowboystyle"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:45 +0000 2015", "id": 571756662995992576, "retweet_count": 2, "message": "RT @AAmandaBerggren: \"Ett andetag f\u00f6r att krossa det vi har\" l\u00e5ter som n\u00e5gon har d\u00e5lig andedr\u00e4kt.. #melfest", "user": "elinjarnry"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:45 +0000 2015", "id": 571756662119399424, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste hon ta ett andetag till? #Melfest2015 #mello2015 #melfest", "user": "sjostromove"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:45 +0000 2015", "id": 571756661427322881, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ven Dover Calais har \u00e5teruppst\u00e5tt i #melfest http://t.co/bfSaYkzD7c", "user": "ulfgg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:45 +0000 2015", "id": 571756660978532352, "retweet_count": 0, "message": "Annika igen: ...\u00e5 d\u00e4r h\u00f6jer hon en halv. Suck!\n#melfest", "user": "sweholst"}, {"hashtags": ["melfest", "Melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:45 +0000 2015", "id": 571756659904802817, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4nder ju absolut INGENTING fr\u00f6ken Herlitz. Zzzzz...\nVa, betygsutl\u00e5tande ocks\u00e5!? En Etta. Zzzz...\n#melfest #Melfest2015", "user": "patbyr"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:45 +0000 2015", "id": 571756659820900352, "retweet_count": 0, "message": "Men en ordentlig tonartsh\u00f6jning och glitter r\u00e4ddar hela l\u00e5ten. #melfest", "user": "Jusey"}, {"hashtags": ["recycle", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:45 +0000 2015", "id": 571756659732832256, "retweet_count": 0, "message": "Hoppas att de \u00e5tervinner glittret fr\u00e5n f\u00f6rra veckan!! #recycle #melfest", "user": "kexiiii"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:44 +0000 2015", "id": 571756657254002690, "retweet_count": 0, "message": "Sonja Ald\u00e9n goes Disney och snor Carolafl\u00e4kten. #melfest", "user": "Chris_Halvorsen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:44 +0000 2015", "id": 571756655702085634, "retweet_count": 0, "message": "#melfest skjut mig! Vilka skitl\u00e5tar", "user": "Karlehem"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:44 +0000 2015", "id": 571756655353974784, "retweet_count": 0, "message": "Men snacka om att tigga r\u00f6ster fr\u00e5n sju\u00e5ringar. #melfest", "user": "MrSvenskTjej"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:43 +0000 2015", "id": 571756652745134080, "retweet_count": 0, "message": "Disney ringde och vill ha tillbaka ALLT. #melfest", "user": "MagnusJson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:43 +0000 2015", "id": 571756652522835968, "retweet_count": 0, "message": "Sn\u00e4lla vinn #melfest", "user": "Sobzob"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:43 +0000 2015", "id": 571756651214200832, "retweet_count": 1, "message": "RT @juliashepherd91: \"Sl\u00e5 dig loss, sl\u00e5 dig fri!\" \u00c4r allt jag h\u00f6r om denna l\u00e5t. #melfest", "user": "Carrroooo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:42 +0000 2015", "id": 571756650304040963, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "MariaHMoller"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:42 +0000 2015", "id": 571756649922334720, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest\u201d", "user": "proudfoooer0103"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:42 +0000 2015", "id": 571756649150590978, "retweet_count": 0, "message": "Annika sjunger sommarvindsvackert. Jag ligger bland smultronen och bl\u00e5b\u00e4ren. En citronfj\u00e4ril sveper f\u00f6rbi. Och jag somnar...#melfest", "user": "HansGordon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:42 +0000 2015", "id": 571756647623880705, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r s\u00e5 r\u00e4dd att hennes r\u00f6st ska spricka herregud #melfest", "user": "Elinoo090"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:42 +0000 2015", "id": 571756647330263040, "retweet_count": 0, "message": "Men snygg kl\u00e4nning Annika Herrslits! Inte svart Yay! #melfest", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:42 +0000 2015", "id": 571756647258988544, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "SandraClaaudia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:41 +0000 2015", "id": 571756646009049089, "retweet_count": 0, "message": "\"@amandathun: L\u00e5ter som en Disney l\u00e5t  OCH JAG \u00c4LSKAR DISNEY men inte i Melodifestivalen #melfest\" @sar_skrivning", "user": "jaghetertobias"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:41 +0000 2015", "id": 571756645514145793, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rs\u00f6ker hon vinna alla barns r\u00f6ster? #melfest", "user": "corneliarinaldo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:41 +0000 2015", "id": 571756645052772352, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "yrsaalander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:41 +0000 2015", "id": 571756644197109760, "retweet_count": 0, "message": "Roligt hur hj\u00e4rtat bredvid nummer f\u00f6r r\u00f6stning l\u00e4ngst ner till v\u00e4nster i rutan gl\u00f6der mer vid mkt hj\u00e4rtr\u00f6ster - inge gl\u00f6d hittills #melfest", "user": "jackohaschips"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:41 +0000 2015", "id": 571756643341500417, "retweet_count": 1, "message": "L\u00e5ten var ju frozen likt ju, den skulle l\u00e4tt kunnat vara med i frozen \ud83d\ude47\ud83d\ude47\ud83d\ude47 #melfest", "user": "linneaakessonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:40 +0000 2015", "id": 571756641777008640, "retweet_count": 0, "message": "Sjung n\u00e5got fr\u00e5n Frozen ist\u00e4llet #melfest", "user": "riksland"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:40 +0000 2015", "id": 571756641605066753, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r \u00e4r ju Dover Calais i slow motion. #melfest", "user": "Riddersporre"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:40 +0000 2015", "id": 571756640657145858, "retweet_count": 0, "message": "Lite Annie L\u00f6\u00f6f goes Disney \u00f6ver den h\u00e4r? #melfest", "user": "ab_aviva"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:40 +0000 2015", "id": 571756640262852608, "retweet_count": 6, "message": "RT @HiildaYakoob: Allts\u00e5 nej? Detta \u00e4r fan Melodifestivalen inte frost typ? Hejd\u00e5 #melfest", "user": "JuliaAnnekvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:40 +0000 2015", "id": 571756640111890432, "retweet_count": 65, "message": "RT @tramsfrans: S\u00e5h\u00e4r hade ALLA l\u00e5tar sett ut om Sverigedemokraternas kulturpolitik f\u00e5tt best\u00e4mma. #melfest", "user": "MelissaAkbarzad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:40 +0000 2015", "id": 571756638706798592, "retweet_count": 0, "message": "Havet \u00e4r djupt. S\u00e5 \u00e4r det.\n#melfest", "user": "DanPanas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:39 +0000 2015", "id": 571756637721141248, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "woahlinnea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:39 +0000 2015", "id": 571756636915834880, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e4mre version av carola #melfest", "user": "ssstinisss00"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:39 +0000 2015", "id": 571756636295065600, "retweet_count": 13, "message": "RT @nilrod: Vill bara p\u00e5peka att ANNIKA HERLITZ \u00e4r ett anagram f\u00f6r ZLATAN I HENRIK.\n\n#melfest", "user": "87Skold"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:39 +0000 2015", "id": 571756636005634048, "retweet_count": 4, "message": "RT @Fellsis: Vart \u00e4r is effekterna?! Besviken...#melfest", "user": "lovisaelg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:39 +0000 2015", "id": 571756635653341184, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ter som en typical Disney l\u00e5t \ud83d\udc4c #melfest", "user": "emmak006"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:39 +0000 2015", "id": 571756634952871936, "retweet_count": 0, "message": "Annika Herlitz: h\u00e4r har man studerat tonartsskiftet vers/refr\u00e4ng i \"Undo\" \u2014 f\u00f6r att sedan planka \"Dover Calais\"?! Kn\u00e4ppt. #melfest", "user": "kjellhaglund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:39 +0000 2015", "id": 571756634894159873, "retweet_count": 0, "message": "tror hon fastnat i frost lite #melfest", "user": "linelr14"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:38 +0000 2015", "id": 571756633640046593, "retweet_count": 1, "message": "F\u00f6rst Let it go och Nu stanna kvar. Best\u00e4m dig, kvinna! #melfest", "user": "EViding"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:38 +0000 2015", "id": 571756633195474945, "retweet_count": 0, "message": "Annikas fantastiska r\u00f6st skulle f\u00e5tt en r\u00f6st med lite mer tempo. Skojar inte om jag h\u00f6rt henne som Elsa hundra ggr\u2026 #melfest", "user": "DrUlf"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:38 +0000 2015", "id": 571756632583106563, "retweet_count": 0, "message": "@Malena_Ernman Men Wennergren \u00e4r b\u00e4st \u00e4nd\u00e5. #melfest", "user": "Revoluanders"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:38 +0000 2015", "id": 571756631941373952, "retweet_count": 13, "message": "RT @nilrod: Vill bara p\u00e5peka att ANNIKA HERLITZ \u00e4r ett anagram f\u00f6r ZLATAN I HENRIK.\n\n#melfest", "user": "tumba_tarzan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:38 +0000 2015", "id": 571756631832313857, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4 nu regnar det fan glitter ocks\u00e5 #melfest", "user": "MathildaMyersF"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:38 +0000 2015", "id": 571756631786176512, "retweet_count": 1, "message": "RT @niklassvensson: #Melfest i Sj\u00f6stan. https://t.co/2oY8mAsdx4", "user": "sportblogg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:38 +0000 2015", "id": 571756630137827328, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "Zombiecuupcake"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:37 +0000 2015", "id": 571756628938240000, "retweet_count": 1, "message": "N\u00e4, det \u00e4r p\u00e5 tiden att vi kvoterar in lite tenorer och sopraner i #melfest Tre per delt\u00e4vling, minst.", "user": "signordaniel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:29 +0000 2015", "id": 571756594909876224, "retweet_count": 0, "message": "AAAAaaaaaAAAAaaaaaAAAAAaaaaaAAaaAaA det h\u00e4r \u00e4r j\u00e4tte bra #melfest", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:29 +0000 2015", "id": 571756593467006978, "retweet_count": 0, "message": "Vad har SVT f\u00f6r ljudtekniker egentligen? #melfest", "user": "jessicabyfalt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:29 +0000 2015", "id": 571756593194377217, "retweet_count": 0, "message": "NU K\u00d6R VI MUMS MUMS!!! #melfest", "user": "majandersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:29 +0000 2015", "id": 571756593110499328, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4e ni - den h\u00e4r lyfter inte heller. \u00c4ven denna kv\u00e4ll k\u00e4nner jag mig som en riktig neggotant - melodi nummer sex #melfest", "user": "SusannMarkow"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:29 +0000 2015", "id": 571756592703660032, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "halvradikal"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:28 +0000 2015", "id": 571756591336198144, "retweet_count": 0, "message": "Tror kv\u00e4llens tema \u00e4r \u00e5rtionden, f\u00f6rst 80talet, sen typ 60talet och s\u00e5 kom 90talet och nu 2014 \ud83d\ude4a #melfest", "user": "Hoshikoneko"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:28 +0000 2015", "id": 571756590036099072, "retweet_count": 1, "message": "RT @Unibet_Sverige: Om det var Bondl\u00e5t tidigare s\u00e5 \u00e4r det Disneydags nu. G\u00e5r Annika Herlitz vidare ska jag \u00e4ta min egen hand, finger f\u00f6r fi\u2026", "user": "KirtapPatrik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:28 +0000 2015", "id": 571756589742460928, "retweet_count": 0, "message": "#melfest s\u00e5 tr\u00e5kigt s\u00e5 att frugan valde att titta p\u00e5 herrstafetten i SVT-play.", "user": "Larselia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:28 +0000 2015", "id": 571756589708906497, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "Agnes_Paj"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:28 +0000 2015", "id": 571756588731641857, "retweet_count": 2, "message": "\"Ett andetag f\u00f6r att krossa det vi har\" l\u00e5ter som n\u00e5gon har d\u00e5lig andedr\u00e4kt.. #melfest", "user": "AAmandaBerggren"}, {"hashtags": ["melfest", "annikaElsaAriel"], "date": "Sat Feb 28 19:39:27 +0000 2015", "id": 571756587850862592, "retweet_count": 0, "message": "Ariel ville ocks\u00e5 ha en maffig frostballand och t\u00e4vla i mello och det fick hon! #melfest #annikaElsaAriel", "user": "PiaSjoholm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:27 +0000 2015", "id": 571756587804712963, "retweet_count": 0, "message": "Sn\u00e4lla. N\u00f6dslakta relationen ist\u00e4llet. #melfest", "user": "tildor"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:27 +0000 2015", "id": 571756587511107584, "retweet_count": 0, "message": "@Annikaherlitz m\u00e5ste g\u00e5 till final #melfest", "user": "AmandaKallgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:27 +0000 2015", "id": 571756586097610752, "retweet_count": 93, "message": "RT @emanuelkarlsten: B\u00e4st hittills \u00e4r ju annars killen som gl\u00f6mde sluta l\u00e5tsasspela p\u00e5 sin gitarr. #melfest https://t.co/8ZghgMI5VK", "user": "thodenius"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:27 +0000 2015", "id": 571756585598504960, "retweet_count": 1, "message": "Annika Herlitz. Betyg: tv\u00e5a. \n#melfest", "user": "niklassvensson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:27 +0000 2015", "id": 571756585447505920, "retweet_count": 40, "message": "RT @CarlStanleyy: \"Min Idol \u00e4r Beyonce\"\nALLAS IDOL \u00c4R BEYONCE! \n#melfest", "user": "HagsetKajsa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:26 +0000 2015", "id": 571756582620553217, "retweet_count": 2, "message": "Dottern har varit taggad p\u00e5 att r\u00f6sta p\u00e5 denna hela kv\u00e4llen och n\u00e4r den b\u00f6rjade hon ba \"...n...ej..\" #melfest", "user": "hejsonja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:26 +0000 2015", "id": 571756581580353536, "retweet_count": 8, "message": "RT @HejaInternet: K\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4nn en dooooft av k\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4rlekeeeen #melfest", "user": "emilia_123_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:26 +0000 2015", "id": 571756581274161153, "retweet_count": 0, "message": "Nu kom alla tillbaka fr\u00e5n k\u00f6ket. #melfest", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:26 +0000 2015", "id": 571756580842172416, "retweet_count": 1, "message": "Nu \u00e4r Elsa uppe i berget ocks\u00e5 #melfest", "user": "Reaktionista"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:26 +0000 2015", "id": 571756580519186433, "retweet_count": 0, "message": "Shiiit vilken j\u00e4vla r\u00f6st hon har #melfest", "user": "fridaeneblom1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:25 +0000 2015", "id": 571756579403538432, "retweet_count": 8, "message": "RT @HejaInternet: K\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4nn en dooooft av k\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4rlekeeeen #melfest", "user": "sarisene"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:25 +0000 2015", "id": 571756579256729600, "retweet_count": 11, "message": "RT @Malena_Ernman: T\u00e4vlade inte Dinah na s l\u00e5t f\u00f6r typ Cypern f\u00f6r 2 \u00e5r sen? #melfest", "user": "evelinnyberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:25 +0000 2015", "id": 571756578430439425, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r kommer musse och mimmi in p\u00e5 skridskor? #melfest", "user": "EmmaLindstrand"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:25 +0000 2015", "id": 571756578141044736, "retweet_count": 1, "message": "RT @FreTill: Man f\u00e5r ta det onda med det goda, det h\u00e4r med att tvingas se #melfest n\u00e4r man har sm\u00e5barn. Ikv\u00e4ll g\u00f6r det ont. D\u00e5ligt d\u00e5ligt d\u2026", "user": "petronellawarg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:25 +0000 2015", "id": 571756575641223170, "retweet_count": 7, "message": "RT @KureKureMartin: Det enda positiva med detta \u00e4r v\u00e4l att lilla sj\u00f6jungfrun \u00e4ntligen f\u00e5tt m\u00e4nniskoben. #melfest", "user": "gustavohrn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:24 +0000 2015", "id": 571756574919806978, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "SugarCrazed"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:24 +0000 2015", "id": 571756574152237056, "retweet_count": 4, "message": "Vart \u00e4r is effekterna?! Besviken...#melfest", "user": "Fellsis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:24 +0000 2015", "id": 571756574047399936, "retweet_count": 0, "message": "Bra sjungit men fel program l\u00e5t 6 .#melfest", "user": "lilianthonney"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:24 +0000 2015", "id": 571756573028179968, "retweet_count": 0, "message": "Var kan jag k\u00f6pa kl\u00e4nningen? #melfest", "user": "DeniseWessman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:24 +0000 2015", "id": 571756572642287616, "retweet_count": 11, "message": "RT @karinadelskold: Lovar att hon \u00e4r en s\u00e5n som har carpe diem-stenar i sitt vardagsrum. #melfest", "user": "Teaafugglas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:24 +0000 2015", "id": 571756572172525568, "retweet_count": 0, "message": "Perfekt som Elsa, perfekt som mellovinnare \ud83d\udc4c\ud83d\ude0d #melfest", "user": "MrSweFish"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:24 +0000 2015", "id": 571756572159938560, "retweet_count": 0, "message": "5-\u00e5ringen om Hasse Kvinnab\u00f6ske: \"Jag \u00e4lskar honom!\" #melfest", "user": "ulrikagronerus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:23 +0000 2015", "id": 571756570566111232, "retweet_count": 0, "message": "@tim_sweden Det \u00e4r ju typ samma l\u00e5t, ju \ud83d\ude15 #melfest", "user": "MiaESa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:23 +0000 2015", "id": 571756570469658624, "retweet_count": 2, "message": "N\u00c4MEN KONFETTI IGEN SK\u00c4MTAR NI MED MIG #melfest", "user": "IdaHammarback"}, {"hashtags": ["melfest", "antiklimax"], "date": "Sat Feb 28 19:39:23 +0000 2015", "id": 571756570008289280, "retweet_count": 1, "message": "RT @Medelheim: Herlitz. Kom igen nu. Nu kommer refr\u00e4ngen. Let it go! Let it go! #melfest #antiklimax", "user": "tanjamaro"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:23 +0000 2015", "id": 571756569584656384, "retweet_count": 0, "message": "De enda jag h\u00f6r \u00e4r frost detta funkar inte  #Melfest", "user": "literallysanna"}, {"hashtags": ["melfest", "ripoff", "fusk"], "date": "Sat Feb 28 19:39:23 +0000 2015", "id": 571756569211363328, "retweet_count": 1, "message": "RT @Poldantennis: Det \u00e4r ju den! Dover Calies!! #melfest #ripoff #fusk", "user": "PetterToivonen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:23 +0000 2015", "id": 571756567672049664, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5r alltid illa av l\u00e5tar som riktar sig till en uppdiktad partner. Relationsproblem \u00e4r v\u00e4l inget som g\u00e5r att romantisera... #melfest", "user": "MineaLindqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:22 +0000 2015", "id": 571756566950629376, "retweet_count": 2, "message": "RT @corneliarinaldo: Man f\u00e5r ju hoppas p\u00e5 att M\u00e5ns har en bra l\u00e5t f\u00f6r att kunna r\u00e4dda denna kv\u00e4ll! #melfest", "user": "elinbritta"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:22 +0000 2015", "id": 571756566053036032, "retweet_count": 1, "message": "RT @atBLT: Tittar p\u00e5 mellon med bla en \u00e5tta\u00e5ring. Tittar tyst med stora \u00f6gon p\u00e5 Hasse Andersson. Och fr\u00e5gar: Lever han? #melfest", "user": "JohanLfberg"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:22 +0000 2015", "id": 571756565834956800, "retweet_count": 0, "message": "No 6: Modig m\u00f6ter Lilla Sj\u00f6jungfrun. #melfest #mello2015", "user": "monicamarklund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:22 +0000 2015", "id": 571756565813985280, "retweet_count": 0, "message": "Inte originellt, men bra utf\u00f6rt! #melfest", "user": "Ankeborgsboende"}, {"hashtags": ["melfest", "fb"], "date": "Sat Feb 28 19:39:22 +0000 2015", "id": 571756563729289216, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ter som en \u00f6verbliven l\u00e5t fr\u00e5n valfri Disneyfilm. \n#melfest #fb", "user": "magnuslindqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:22 +0000 2015", "id": 571756563309957120, "retweet_count": 0, "message": "dock s\u00e5 g\u00e5r den nog inte vidare heller, powerballader brukar inte funka #melfest", "user": "klarakallgren_"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:22 +0000 2015", "id": 571756563154780160, "retweet_count": 2, "message": "RT @HaroldsClifford: \u00c4r de l\u00e5ten som inte kom med i frost eller? #melfest #mello2015", "user": "rebeccahyperion"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:21 +0000 2015", "id": 571756562848600065, "retweet_count": 1, "message": "RT @EkstromJosefine: \u00c4r du medveten om att du \u00e4r med i melodifestivalen och inte i frozen? #melfest", "user": "Jgusfors"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:21 +0000 2015", "id": 571756562529845248, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 bra Annika Herlitz \u00e4r!! #melfest", "user": "MrFoghagen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:21 +0000 2015", "id": 571756561456095232, "retweet_count": 79, "message": "RT @RichardHerrey: Nu s\u00e4ger min dotters sambo i soffan pl\u00f6tsligt att han aldrig gillat melodifestivall\u00e5tar?!\nHouston we have a problem. :)\n\u2026", "user": "falkenfranorr"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:21 +0000 2015", "id": 571756560956977152, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "ElzieElsa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:21 +0000 2015", "id": 571756559283429376, "retweet_count": 0, "message": "Jag tror att hon tror att hon \u00e4r med i en Disney-film p\u00e5 riktigt nu. #melfest", "user": "TomasJamtback"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:20 +0000 2015", "id": 571756558654279681, "retweet_count": 1, "message": "RT @carlssonmoaa: Sjung inte p\u00e5 svenska... #melfest", "user": "EmiliaBergstedt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:20 +0000 2015", "id": 571756557563760641, "retweet_count": 7, "message": "RT @aliciadickner: \"ETT ANDETAG\" \u00c4R L\u00c5TEN ELSA SKULLE SJUNGIT I FROZEN OM DET VARIT V\u00c5R OCH INTE VINTER #melfest", "user": "emmisa95"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:20 +0000 2015", "id": 571756556913643522, "retweet_count": 0, "message": "Alla som sett frost fattar :/ #melfest", "user": "typsos"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:20 +0000 2015", "id": 571756555667947520, "retweet_count": 93, "message": "RT @emanuelkarlsten: B\u00e4st hittills \u00e4r ju annars killen som gl\u00f6mde sluta l\u00e5tsasspela p\u00e5 sin gitarr. #melfest https://t.co/8ZghgMI5VK", "user": "FriskyUnicorn69"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:20 +0000 2015", "id": 571756555483394051, "retweet_count": 0, "message": "Jag ser bara #melfest p\u00e5 min tl. \u00d6h va?!", "user": "littlecookiiie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:20 +0000 2015", "id": 571756554850074626, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e5ll frozen musiken d\u00e4r den h\u00e4r hemma... #melfest", "user": "Oliviahholmberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:19 +0000 2015", "id": 571756554338353152, "retweet_count": 16, "message": "RT @carinabergfeldt: Make me lalala.\nLalala. Yeah Yeah. Lalala.\nMake me lalala. Plane in the sky.\nx16\n\nS\u00e5. L\u00e5ttexten. Vassego.\n#melfest htt\u2026", "user": "AxelmanEdvard"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:19 +0000 2015", "id": 571756554250285057, "retweet_count": 0, "message": "Hon har ju en j\u00e4vla st\u00e4mma iaf, helvete.. #melfest", "user": "Pstromsten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:19 +0000 2015", "id": 571756553096826881, "retweet_count": 0, "message": "#melfest Annica, ballader g\u00e5r alltid hem..", "user": "dc4706"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:18 +0000 2015", "id": 571756549913370628, "retweet_count": 0, "message": "Jag har en mycket b\u00e4ttre, souligare ballad som bara v\u00e4ntar p\u00e5 #melfest. N\u00e5gon som vill producera?", "user": "thelovebing"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:18 +0000 2015", "id": 571756549208743936, "retweet_count": 0, "message": "Hennes uppsp\u00e4rrade \u00f6gon och stora leende g\u00f6r mig t\u00e5r\u00f6gd \u2764\ufe0f #melfest http://t.co/b3LecEyAax", "user": "HarleLiv"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:18 +0000 2015", "id": 571756548176928768, "retweet_count": 0, "message": "Okej hon sjunger fint, men det h\u00e4r \u00e4r trist. #melfest", "user": "linaekstrand"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:18 +0000 2015", "id": 571756547640049664, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "julia_julia004"}, {"hashtags": ["melfest", "matematik"], "date": "Sat Feb 28 19:39:18 +0000 2015", "id": 571756547589713920, "retweet_count": 26, "message": "RT @FilosofenNils: F\u00f6rs\u00f6ker f\u00f6rklara f\u00f6r dottern att om hon r\u00f6star p\u00e5 alla bidrag s\u00e5 \u00e4r det samma som att inte r\u00f6sta alls, fast dyrare. #me\u2026", "user": "janmrg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:18 +0000 2015", "id": 571756546570498048, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "slytheriinz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:18 +0000 2015", "id": 571756546474037252, "retweet_count": 0, "message": "Nej, detta r\u00e4ddar vi inte kvar! #melfest", "user": "jessica_strand"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:18 +0000 2015", "id": 571756546411139073, "retweet_count": 7, "message": "RT @aliciadickner: \"ETT ANDETAG\" \u00c4R L\u00c5TEN ELSA SKULLE SJUNGIT I FROZEN OM DET VARIT V\u00c5R OCH INTE VINTER #melfest", "user": "TheNalle"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:17 +0000 2015", "id": 571756545433849856, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r jag elak och tr\u00e5ngsynt som s\u00e4ger att precis ALLA l\u00e5tar l\u00e5ter likadant? Ska de vara s\u00e5? Vad \u00e4r det jag inte f\u00f6rst\u00e5r? #melfest", "user": "uniiiicornfluff"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:17 +0000 2015", "id": 571756545144463360, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "victorialaess"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:17 +0000 2015", "id": 571756544511094784, "retweet_count": 0, "message": "Somnar #melfest", "user": "mattichan_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:17 +0000 2015", "id": 571756543823233024, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest\u201d Ja herregud nu flyger hon som i Alladin ocks\u00e5", "user": "ErikOchMittLiv"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:16 +0000 2015", "id": 571756541768040449, "retweet_count": 0, "message": "Sn\u00f6 ocks\u00e5! #melfest", "user": "OscFor"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:16 +0000 2015", "id": 571756541474439168, "retweet_count": 10, "message": "RT @kjelleman: Jag saknar de sju dv\u00e4rgarna. Tog de ledigt? #melfest", "user": "ellentengstrm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:16 +0000 2015", "id": 571756541369581569, "retweet_count": 5, "message": "RT @hejsonja: \u00c5h nu kommer han som sjunger \"hej du spajder-mann\" s\u00e4ger barnen! #melfest", "user": "filippanna"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:16 +0000 2015", "id": 571756540434239488, "retweet_count": 0, "message": "Lite otippat \u00e4r Hasse Andersson min 11-\u00e5rige sons favorit #melfest #melfest2015", "user": "hultinskan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:16 +0000 2015", "id": 571756538374823936, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "FredrikFuru"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:16 +0000 2015", "id": 571756538332876800, "retweet_count": 12, "message": "RT @CarlStanleyy: Dubbar hon en Disneyfilm live fr\u00e5n scen? Coolt.\n#melfest", "user": "ohlssonnj"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:16 +0000 2015", "id": 571756538148356096, "retweet_count": 8, "message": "RT @HejaInternet: K\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4nn en dooooft av k\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4rlekeeeen #melfest", "user": "LenniTheUnicorn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:15 +0000 2015", "id": 571756536697106432, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "sandrasardqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:15 +0000 2015", "id": 571756536218951680, "retweet_count": 0, "message": "Dinah Nah: vill ha en l\u00e5t som rimmar p\u00e5 mitt namn och en framtr\u00e4dande som liknar mitt h\u00e5r #melfest", "user": "cecilialindee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:15 +0000 2015", "id": 571756535132655618, "retweet_count": 0, "message": "Snart m\u00e5ns! \ud83d\ude03 #melfest!", "user": "mlii96"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:15 +0000 2015", "id": 571756534578982912, "retweet_count": 0, "message": "Har hon glasskor? #melfest", "user": "JohannaWolfhman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:14 +0000 2015", "id": 571756533106810883, "retweet_count": 6, "message": "RT @niklassvensson: Hasse Andersson. Har inte blivit en dag \u00e4ldre de senaste 50 \u00e5ren. \n#melfest", "user": "HGePersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:14 +0000 2015", "id": 571756532850921474, "retweet_count": 1, "message": "Om det var Bondl\u00e5t tidigare s\u00e5 \u00e4r det Disneydags nu. G\u00e5r Annika Herlitz vidare ska jag \u00e4ta min egen hand, finger f\u00f6r finger. #melfest", "user": "Unibet_Sverige"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:14 +0000 2015", "id": 571756530778939393, "retweet_count": 8, "message": "RT @HejaInternet: K\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4nn en dooooft av k\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4rlekeeeen #melfest", "user": "ju1iaa99"}, {"hashtags": ["melfest", "HSM"], "date": "Sat Feb 28 19:39:14 +0000 2015", "id": 571756530372104192, "retweet_count": 0, "message": "Nu f\u00e5r jag flashbacks fr\u00e5n n\u00e4r jag fick tr\u00e4ffa bla Annika Herlitz backstage p\u00e5 N\u00f6jesteatern i Malm\u00f6 :) #melfest #HSM", "user": "xosaris"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:13 +0000 2015", "id": 571756527977172992, "retweet_count": 12, "message": "RT @CarlStanleyy: Dubbar hon en Disneyfilm live fr\u00e5n scen? Coolt.\n#melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:13 +0000 2015", "id": 571756525947133953, "retweet_count": 0, "message": "Vad \u00e4r rekordet f\u00f6r hur m\u00e5nga l\u00e5tskrivare det finns till EN l\u00e5t? #melfest", "user": "modonilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:13 +0000 2015", "id": 571756525489917952, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r l\u00e5ter alla l\u00e5tar i #melfest som Dover-Calais?", "user": "hejzabina"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:13 +0000 2015", "id": 571756525397671937, "retweet_count": 0, "message": "Nej men.. Snark och suck #melfest", "user": "SandraJTweets"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:12 +0000 2015", "id": 571756524906946560, "retweet_count": 0, "message": "Jag l\u00e4ngtar tills underbara n\u00f6rdiga Filippa Bark h\u00f6jer kvalit\u00e9n p\u00e5 showen \u2764\ufe0f #melfest", "user": "CatzSto"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:12 +0000 2015", "id": 571756523954806784, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4h\u00e4, inte s\u00e5 mycket hj\u00e4rtr\u00f6ster p\u00e5 Annika Herlitz. M\u00e5ns f\u00e5r k\u00e4mpa nu! #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:12 +0000 2015", "id": 571756522394558464, "retweet_count": 1, "message": "RT @FannyNordgren: Som ballad i en Disney-film, sure, men mjaeee allts\u00e5 #melfest", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["hasseandersson", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:11 +0000 2015", "id": 571756521035587584, "retweet_count": 5, "message": "RT @gabrielforss: Och 145 veckor p\u00e5 Svensktoppen. Grattis #hasseandersson #melfest", "user": "mariabohme"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:10 +0000 2015", "id": 571756516451205121, "retweet_count": 0, "message": "Jag kollar kollar p\u00e5 Mello och inte p\u00e5 frost. #melfest", "user": "julietaboudon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:10 +0000 2015", "id": 571756516430233600, "retweet_count": 7, "message": "RT @aliciadickner: \"ETT ANDETAG\" \u00c4R L\u00c5TEN ELSA SKULLE SJUNGIT I FROZEN OM DET VARIT V\u00c5R OCH INTE VINTER #melfest", "user": "FannyNordgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:10 +0000 2015", "id": 571756514081431552, "retweet_count": 0, "message": "#melfest ena benet visas lite diskret f\u00f6r ett smakfulld m\u00e4ngd hud", "user": "piercethemaja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:10 +0000 2015", "id": 571756513108365312, "retweet_count": 1, "message": "RT @ahrlinamanda: Hon \u00e4gde i frost, skulle n\u00f6jt sig d\u00e4r #melfest", "user": "ohlssonnj"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:09 +0000 2015", "id": 571756510776311808, "retweet_count": 0, "message": "Inte ens dottern som \u00e4lskar Frost ger n\u00e5gra hj\u00e4rter\u00f6ster. #melfest", "user": "YvonneLoA"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:00 +0000 2015", "id": 571756472977264640, "retweet_count": 0, "message": "En Frost-l\u00e5t #melfest", "user": "Matildda99"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:00 +0000 2015", "id": 571756472826257408, "retweet_count": 0, "message": "Annika ser ut som Elsa!!!!!! #melfest #mello2015", "user": "novahutchbeck"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:00 +0000 2015", "id": 571756471731531777, "retweet_count": 1, "message": "Vidrigt att de skulle n\u00e4mna att hon \u00e4r r\u00f6sten i frozen det var bara f\u00f6r att s\u00e4lja l\u00e5ten till filmens fans #melfest", "user": "EHaneklou"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:00 +0000 2015", "id": 571756470804602881, "retweet_count": 4, "message": "RT @malinmichea: inte f\u00f6r att va s\u00e5n men 5 pers skrev den h\u00e4r l\u00e5ten? 5 st?? #melfest", "user": "hallongrodan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:59 +0000 2015", "id": 571756470372597760, "retweet_count": 0, "message": "\"Det h\u00e4r \u00e4r taget ur Frost\" #melfest", "user": "peggylindbergs"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:59 +0000 2015", "id": 571756469814616064, "retweet_count": 18, "message": "RT @SVTmelfest: \u2728 H\u00e4lsning fr\u00e5n Hasse Andersson \u2728 #melfest https://t.co/VgXGFDGA9W", "user": "Mathiildastrand"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:59 +0000 2015", "id": 571756468623544321, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "AHedgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:59 +0000 2015", "id": 571756468573216768, "retweet_count": 7, "message": "\"ETT ANDETAG\" \u00c4R L\u00c5TEN ELSA SKULLE SJUNGIT I FROZEN OM DET VARIT V\u00c5R OCH INTE VINTER #melfest", "user": "aliciadickner"}, {"hashtags": ["herlitz", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:59 +0000 2015", "id": 571756468216721409, "retweet_count": 0, "message": "Amparo gick inte vidare f\u00f6rra veckan med sin ballad. \u00c4r fortfarande bitter. S\u00e5 Disneyjolm b\u00f6r d\u00e4rf\u00f6r inte skickas vidare. #herlitz #melfest", "user": "ForsNillad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:59 +0000 2015", "id": 571756467709198337, "retweet_count": 0, "message": "Nu har hon blivit Disney st\u00e4mplad ocks\u00e5 #melfest", "user": "MathildaMyersF"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:58 +0000 2015", "id": 571756466346049536, "retweet_count": 4, "message": "RT @niklassvensson: H\u00f6rt i soffan: \u201cHon ser n\u00e4stan lite animerad ut.\u201d\n#melfest", "user": "Trickofthewrist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:58 +0000 2015", "id": 571756466287345664, "retweet_count": 0, "message": "Stoooora \u00f6gon #melfest", "user": "Elinoo090"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:58 +0000 2015", "id": 571756465855315968, "retweet_count": 0, "message": "Vilken r\u00f6st! #melfest", "user": "LinusHagander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:58 +0000 2015", "id": 571756464295051264, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r \u00e4r det j\u00e4vligaste som h\u00e4nt. #melfest", "user": "blandfers"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:58 +0000 2015", "id": 571756463988875265, "retweet_count": 1, "message": "Det \u00e4r aldrig ett gott tecken n\u00e5r ngn kommer ut i l\u00e5ngkl\u00e4nning p\u00e5 #melfest . Eller som sonen s\u00e4ger \"nej, inte en s\u00e5dan h\u00e4r l\u00e5t\".", "user": "ullissandberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:58 +0000 2015", "id": 571756463661707264, "retweet_count": 17, "message": "RT @CarlStanleyy: Var fan \u00e4r Filippa nu? TA IN SHOWEN F\u00d6R FAN! SL\u00c4NG UT ALLA J\u00c4VLA ROOKIES!\n#melfest", "user": "TuvaOttosson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:58 +0000 2015", "id": 571756463137419265, "retweet_count": 1, "message": "\u00c4r du medveten om att du \u00e4r med i melodifestivalen och inte i frozen? #melfest", "user": "EkstromJosefine"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:58 +0000 2015", "id": 571756462965440513, "retweet_count": 5, "message": "RT @RichardHerrey: \u2026. nu blev det tomt i soffan\nDottern s\u00e4ger - Hon m\u00e5ste vara \u00e4ldre \u00e4n dig Mamma\n#melfest", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:57 +0000 2015", "id": 571756461723922432, "retweet_count": 0, "message": "6. \u00c5 den h\u00e4r gillar jag verkligen! Bra s\u00e5ng, bra l\u00e5t. \u00c5 en h\u00f6jning! Ja a d\u00e5, men det st\u00e5r mellan Hasse och denna mot M\u00e5ns. #melfest", "user": "christiankba"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:57 +0000 2015", "id": 571756461212246016, "retweet_count": 0, "message": "Ser ut som Ariel och sjunger en Disneyl\u00e5t. Nja... #melfest", "user": "Anderssonphille"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:57 +0000 2015", "id": 571756460083949569, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ter den inte som Dover-Calais i refr\u00e4ngen? #melfest", "user": "szofiaj"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:57 +0000 2015", "id": 571756459236728834, "retweet_count": 0, "message": "oj s\u00e5 mkt power jeezuz #melfest", "user": "EbbaRamden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:57 +0000 2015", "id": 571756458624360448, "retweet_count": 17, "message": "RT @CarlStanleyy: Var fan \u00e4r Filippa nu? TA IN SHOWEN F\u00d6R FAN! SL\u00c4NG UT ALLA J\u00c4VLA ROOKIES!\n#melfest", "user": "EbbaSjoholm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:56 +0000 2015", "id": 571756457718386688, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "dimmigadar"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:56 +0000 2015", "id": 571756457315708928, "retweet_count": 1, "message": "S\u00e5 glad att dom fick anv\u00e4nda en klippt l\u00e5t fr\u00e5n Frost... ...v\u00e4nta, s\u00e4ger du att den h\u00e4r \u00e4r nyskriven? #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:56 +0000 2015", "id": 571756456686579712, "retweet_count": 0, "message": "Elsa? Anna?  #melfest", "user": "lisasvea27"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:56 +0000 2015", "id": 571756456250376192, "retweet_count": 0, "message": "Carola fl\u00e4kt... lite f\u00f6ruts\u00e4gbart tho... #melfest", "user": "Saurmus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:56 +0000 2015", "id": 571756455738642434, "retweet_count": 2, "message": "RT @klingonska: \u00abwa'logh pur\u00bb\n= \"hon andas in en g\u00e5ng\"\n\n#melfest http://t.co/uqvJKh444w", "user": "Morrica"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:56 +0000 2015", "id": 571756454362923009, "retweet_count": 2, "message": "RT @Metsis: Stylad som disneyprinsessa. Hon k\u00e4nner sin m\u00e5lgrupp #melfest", "user": "monemar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:55 +0000 2015", "id": 571756453691858944, "retweet_count": 8, "message": "RT @HejaInternet: K\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4nn en dooooft av k\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4rlekeeeen #melfest", "user": "Trickofthewrist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:55 +0000 2015", "id": 571756451615678464, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest\u201d", "user": "cassinn1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:54 +0000 2015", "id": 571756449493327874, "retweet_count": 0, "message": "Men vad \u00e4r det  f\u00f6r omg\u00e5ng av mello ..??? \nS\u00e5 s\u00e4mst! \n#melfest", "user": "pingel67E"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:54 +0000 2015", "id": 571756449216532480, "retweet_count": 0, "message": "ville hon inte sluta f\u00f6rknippas med frost?? #melfest", "user": "niklasblohm"}, {"hashtags": ["melfest", "ripoff", "fusk"], "date": "Sat Feb 28 19:38:54 +0000 2015", "id": 571756449031974912, "retweet_count": 1, "message": "Det \u00e4r ju den! Dover Calies!! #melfest #ripoff #fusk", "user": "Poldantennis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:54 +0000 2015", "id": 571756448818053120, "retweet_count": 0, "message": "Inge h\u00f6jdare precis! #melfest", "user": "kimwistemark"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:54 +0000 2015", "id": 571756447303909377, "retweet_count": 93, "message": "RT @emanuelkarlsten: B\u00e4st hittills \u00e4r ju annars killen som gl\u00f6mde sluta l\u00e5tsasspela p\u00e5 sin gitarr. #melfest https://t.co/8ZghgMI5VK", "user": "FrippeFriman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:54 +0000 2015", "id": 571756446930632704, "retweet_count": 0, "message": "Annika: Beg\u00e5vad tjej - men fullst\u00e4ndigt k\u00f6nl\u00f6s l\u00e5t. L\u00e5ter som n\u00e5t ur en B-musikal... Bortgl\u00f6md s\u00e5 fort l\u00e5ten \u00e4r slut...\n#melfest", "user": "sweholst"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:54 +0000 2015", "id": 571756446502817793, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "manoihedemalm1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:54 +0000 2015", "id": 571756446205001730, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen kom fl\u00e4kten fram. #melfest", "user": "CarinaBQ"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:54 +0000 2015", "id": 571756446146289664, "retweet_count": 0, "message": "Christer Bj\u00f6rkman \u00e4r en s\u00e5n j\u00e4vla tryhard. Allt \u00e4r s\u00e5 krystat. F\u00f6rutom Filippa Bark #melfest", "user": "nadim1803"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:54 +0000 2015", "id": 571756445814951936, "retweet_count": 0, "message": "har inget mer att kommentera \u00e4n *host* frozen #melfest", "user": "globalsubstance"}, {"hashtags": ["melfest", "frost"], "date": "Sat Feb 28 19:38:53 +0000 2015", "id": 571756445118685184, "retweet_count": 0, "message": "Hon har verkligen en Disneyr\u00f6st #melfest #frost", "user": "NordqvistLinda"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:53 +0000 2015", "id": 571756445080924160, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "natalieliiindh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:53 +0000 2015", "id": 571756442484649984, "retweet_count": 0, "message": "Herlitz. Jag gillar s\u00e5na h\u00e4r balladernas tryck i. Sjunga kan hon verkligen. Riktigt bra. Final eller andra chansen? #melfest", "user": "arydmagnus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:53 +0000 2015", "id": 571756441935212544, "retweet_count": 3, "message": "RT @MickeToverland: Straffspark f\u00f6r Zelmerl\u00f6v idag. Han skulle g\u00e5 vidare med \"Imse Vimse Spindel\"... #melfest", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:53 +0000 2015", "id": 571756441876504576, "retweet_count": 2, "message": "RT @ElinEkelund1: Hon \u00e4r en Disney prinsessa \ud83d\ude0d #melfest", "user": "JezzicaRedin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:52 +0000 2015", "id": 571756440920182786, "retweet_count": 0, "message": "Ok.... det \u00e4r skillnad p\u00e5 l\u00e5tskrivare fr\u00e5n Disney och Afrodite #melfest", "user": "eggemannen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:52 +0000 2015", "id": 571756440660123649, "retweet_count": 0, "message": "Jag b\u00f6rjar t\u00e4nka p\u00e5 en disneyfilm #melfest", "user": "violaa_j"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:52 +0000 2015", "id": 571756440509136896, "retweet_count": 0, "message": "Lite frost \u00f6ver denna l\u00e5t \u00e4nd\u00e5 #melfest", "user": "misslittleli"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:52 +0000 2015", "id": 571756439640924160, "retweet_count": 1, "message": "RT @aggressioner: N\u00e5gon har inspirerats av Sanna i alla fall  #melfest", "user": "lisaaaalm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:52 +0000 2015", "id": 571756439120842753, "retweet_count": 5, "message": "RT @RichardHerrey: \u2026. nu blev det tomt i soffan\nDottern s\u00e4ger - Hon m\u00e5ste vara \u00e4ldre \u00e4n dig Mamma\n#melfest", "user": "datamamma"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:38:52 +0000 2015", "id": 571756437866729473, "retweet_count": 0, "message": "Mannen funderar p\u00e5 att sl\u00e5 \u00f6ver till den teckentolkade versionen. Utan ljud. #melfest #melfest15 #melodifestivalen", "user": "KatjaLigneman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:51 +0000 2015", "id": 571756437032062976, "retweet_count": 6, "message": "RT @SirPrankmonkey: \"B\u00f6ske\" \u00e4r sk\u00e5nska f\u00f6r bukkake. #melfest", "user": "FredrikSelin1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:51 +0000 2015", "id": 571756436985909248, "retweet_count": 0, "message": "Sinnes vilken frostaura p\u00e5 l\u00e5ten, men var helt okej faktiskt! #melfest", "user": "Pstromsten"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:38:51 +0000 2015", "id": 571756436298080257, "retweet_count": 0, "message": "6. G\u00e4sp, n\u00e4sta tack. Som en Disneyballad som blev \u00f6ver. #melfest #melfest15", "user": "socialliberal"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:51 +0000 2015", "id": 571756436147056640, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t 06? Eva r\u00f6se? #melfest", "user": "AlmaFernqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:51 +0000 2015", "id": 571756435970891776, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det n\u00e5n som minns hur f\u00f6rsta l\u00e5ten gick? N\u00e4, t\u00e4nkte v\u00e4l det. #melfest", "user": "MBeijar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:51 +0000 2015", "id": 571756435278827520, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ten i frozen 2 #melfest", "user": "handbollsamanda"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:51 +0000 2015", "id": 571756434968485888, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "Malintheawsome"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:51 +0000 2015", "id": 571756434825854977, "retweet_count": 0, "message": "Bara jag som inte kan sl\u00e4ppa tanken p\u00e5 att denna inte kommer platsa i Eurovision?? #melfest", "user": "linnea_lindahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:51 +0000 2015", "id": 571756434020548608, "retweet_count": 1, "message": "RT @KreativiTok: Favoritmat: choklad. Och om det inte r\u00e4knas: sushi. ANNIKA \u00c4R JAG #melfest", "user": "tanjamaro"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:50 +0000 2015", "id": 571756432418328576, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "RasberryButera_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:50 +0000 2015", "id": 571756429465522176, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "liisahomann"}, {"hashtags": ["nykarri\u00e4r", "melfest", "kduschlager"], "date": "Sat Feb 28 19:38:50 +0000 2015", "id": 571756429222252546, "retweet_count": 0, "message": "Om man bara skrivit ett ord i l\u00e5ten typ \"och\" f\u00e5r man st\u00e5 som l\u00e5tskrivare? #nykarri\u00e4r #melfest #kduschlager", "user": "StinaSinclair"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:50 +0000 2015", "id": 571756428895109120, "retweet_count": 1, "message": "\"Sl\u00e5 dig loss, sl\u00e5 dig fri!\" \u00c4r allt jag h\u00f6r om denna l\u00e5t. #melfest", "user": "juliashepherd91"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:49 +0000 2015", "id": 571756427959783425, "retweet_count": 0, "message": "Har hon f\u00f6rs\u00f6kt h\u00e4rma Merida i modig eller????? #melfest", "user": "finnen02"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:49 +0000 2015", "id": 571756427087380481, "retweet_count": 0, "message": "*g\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4sp* #melfest", "user": "Kingritchon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:49 +0000 2015", "id": 571756425648705536, "retweet_count": 1, "message": "Dottern s\u00e4ger att Anna fr\u00e5n Frost \u00e4r p\u00e5 tv och n\u00e4r kommer Elsa? #melfest", "user": "MikaelLindmark"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:49 +0000 2015", "id": 571756425011195904, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "hind2002Sara"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:48 +0000 2015", "id": 571756422997909505, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5h nu kom Carolas fl\u00e4kt #melfest", "user": "JLindhe"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:48 +0000 2015", "id": 571756422519771136, "retweet_count": 0, "message": "Annie l\u00f6\u00f6f kopia #melfest :;-)", "user": "naomisanden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:47 +0000 2015", "id": 571756419063672835, "retweet_count": 0, "message": "Fantastisk r\u00f6st, charm och h\u00e5ret fantastiskt med  #melfest kommer g\u00e5 till final !", "user": "lenaekst"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:47 +0000 2015", "id": 571756416639344640, "retweet_count": 0, "message": "G\u00e5 h\u00e4rifr\u00e5n #melfest", "user": "LenaMyhre"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:47 +0000 2015", "id": 571756416429645825, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "moaem_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:46 +0000 2015", "id": 571756415624323072, "retweet_count": 0, "message": "Svag s\u00e5nginsats och en ballad fr\u00e5n krita-perioden. #melfest", "user": "gustavohrn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:46 +0000 2015", "id": 571756414533816320, "retweet_count": 10, "message": "RT @kjelleman: Jag saknar de sju dv\u00e4rgarna. Tog de ledigt? #melfest", "user": "allyswriting"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:46 +0000 2015", "id": 571756413640441856, "retweet_count": 0, "message": "Snacka om att f\u00e5 alla ungar att \u00e4lska henne. Direkt fr\u00e5n Frost. Hon har vunnit sm\u00e5ttingarnas hj\u00e4rta #melfest", "user": "Dansantakossan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:46 +0000 2015", "id": 571756413464252416, "retweet_count": 17, "message": "RT @CarlStanleyy: Var fan \u00e4r Filippa nu? TA IN SHOWEN F\u00d6R FAN! SL\u00c4NG UT ALLA J\u00c4VLA ROOKIES!\n#melfest", "user": "myrbergemilia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:46 +0000 2015", "id": 571756412717699073, "retweet_count": 0, "message": "Dags f\u00f6r SVT att l\u00e4gga in reklam. Typ nu\u2026\n#melfest", "user": "JoakimHager"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:46 +0000 2015", "id": 571756412440850432, "retweet_count": 0, "message": "Fyfan va tr\u00e5kig #melfest", "user": "gxdneyspearsus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:45 +0000 2015", "id": 571756411660722176, "retweet_count": 16, "message": "RT @carinabergfeldt: Make me lalala.\nLalala. Yeah Yeah. Lalala.\nMake me lalala. Plane in the sky.\nx16\n\nS\u00e5. L\u00e5ttexten. Vassego.\n#melfest htt\u2026", "user": "PellePolisen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:45 +0000 2015", "id": 571756411585208321, "retweet_count": 12, "message": "RT @CarlStanleyy: Dubbar hon en Disneyfilm live fr\u00e5n scen? Coolt.\n#melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["mellosnack", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:45 +0000 2015", "id": 571756411505520641, "retweet_count": 2, "message": "RT @MartinSoneby: .@Blomqvisthamp n\u00e4 det r\u00e4tt trevligt h\u00e4r p\u00e5 #mellosnack #melfest", "user": "salivklanen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:45 +0000 2015", "id": 571756411128033280, "retweet_count": 0, "message": "Detta l\u00e5ter ju till och med som sl\u00e5 dig loss. Ja, jag vet vad den heter p\u00e5 svenska. Jag har en lillasyster, hon lan inte engelska. #melfest", "user": "kungananas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:45 +0000 2015", "id": 571756410796679168, "retweet_count": 11, "message": "RT @karinadelskold: Lovar att hon \u00e4r en s\u00e5n som har carpe diem-stenar i sitt vardagsrum. #melfest", "user": "Abbetyckertill"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:45 +0000 2015", "id": 571756408129118208, "retweet_count": 7, "message": "RT @KureKureMartin: Det enda positiva med detta \u00e4r v\u00e4l att lilla sj\u00f6jungfrun \u00e4ntligen f\u00e5tt m\u00e4nniskoben. #melfest", "user": "OlgaSmoggel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:44 +0000 2015", "id": 571756406493319168, "retweet_count": 4, "message": "RT @malinmichea: inte f\u00f6r att va s\u00e5n men 5 pers skrev den h\u00e4r l\u00e5ten? 5 st?? #melfest", "user": "Denicecompier"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:44 +0000 2015", "id": 571756404710760448, "retweet_count": 17, "message": "RT @CarlStanleyy: Var fan \u00e4r Filippa nu? TA IN SHOWEN F\u00d6R FAN! SL\u00c4NG UT ALLA J\u00c4VLA ROOKIES!\n#melfest", "user": "Beerfiin00"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:43 +0000 2015", "id": 571756403238559747, "retweet_count": 7, "message": "RT @KureKureMartin: Det enda positiva med detta \u00e4r v\u00e4l att lilla sj\u00f6jungfrun \u00e4ntligen f\u00e5tt m\u00e4nniskoben. #melfest", "user": "emmmasvenssonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:43 +0000 2015", "id": 571756400512245761, "retweet_count": 0, "message": "Elsa fr\u00e5n frost \u00e4r p\u00e5 bes\u00f6k #melfest", "user": "josefinestrdell"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:42 +0000 2015", "id": 571756399056818176, "retweet_count": 0, "message": "Annika...musikalm\u00e4ssigt visst men inte i Mello...ingen kraft i l\u00e5ten alls! Uscha!! #melfest", "user": "Maria1976"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:42 +0000 2015", "id": 571756398859710465, "retweet_count": 1, "message": "RT @hejsonja: L\u00e5ter skittr\u00e5kigt. #melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:42 +0000 2015", "id": 571756398066999297, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "nellierooos"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:42 +0000 2015", "id": 571756397530103808, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "lmforsberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:42 +0000 2015", "id": 571756396770930688, "retweet_count": 1, "message": "RT @nellierooos: Hon ser fan ut som hon i frost\u00bf\n#melfest", "user": "Carrroooo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:41 +0000 2015", "id": 571756394866733056, "retweet_count": 3, "message": "RT @elnoh: de ler i alla fall samtidigt som de suger. proffs. \n#melfest", "user": "Isacparker"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:41 +0000 2015", "id": 571756394451509249, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5h vad vackert!!! \ud83d\ude0d #melfest", "user": "ellenhedlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:41 +0000 2015", "id": 571756393964965888, "retweet_count": 0, "message": "Svensk l\u00e5t, med en konstig text som inte l\u00e5ter bra n\u00e4r man sjunger p\u00e5 svenska, hmmm, p\u00e5 minner mig om Frozen p\u00e5 svenska #melfest", "user": "MySandin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:41 +0000 2015", "id": 571756392706650112, "retweet_count": 0, "message": "Var \u00e4r ispalatset? \u2744\ufe0f och Olof? \u26c4\ufe0f #melfest", "user": "johannapetren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:41 +0000 2015", "id": 571756392673095680, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t 6. Hej Elsa! Jag gillade filmen. \ud83c\udfb6 let it go \ud83c\udfb6 let it go \ud83c\udfb6 #melfest", "user": "ThereseL79"}]
