[{"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:32:14 +0000 2015", "id": 571769871442292736, "retweet_count": 0, "message": "Min reaktion n\u00e4r de n\u00e4mnde killarna i mello", "user": "Johannaasss"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:32:06 +0000 2015", "id": 571769837422313472, "retweet_count": 0, "message": "Filippa g\u00f6r ju mello till det b\u00e4sta programmet n\u00e5gonsin @filippabark", "user": "emmaalundberrg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:32:06 +0000 2015", "id": 571769835325153280, "retweet_count": 1, "message": "RT @Rymdskeppen: Det var inte ens kul att twittra till mello i dag jag ger upp", "user": "lxvisadxrxthea"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:32:05 +0000 2015", "id": 571769830916935682, "retweet_count": 5, "message": "RT @ngntingstort: allts\u00e5 d som g\u00f6r mello e s\u00e5 krystat e att ALLTING m\u00e5ste vara roligt??? slappna aaaaaaaaav", "user": "SomEnOrkan"}, {"hashtags": ["melfest", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 20:31:58 +0000 2015", "id": 571769801087041536, "retweet_count": 12, "message": "RT @CarlStanleyy: Fr\u00e5n och med nu g\u00e4ller r\u00f6str\u00e4tten f\u00f6r mello ocks\u00e5.\n#melfest #svpol", "user": "johanniisen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:31:46 +0000 2015", "id": 571769752793812994, "retweet_count": 6, "message": "RT @SVTChris: Zelmerl\u00f6w eller Jojken vinner Mello.", "user": "SVTDusan"}, {"hashtags": ["melfest15"], "date": "Sat Feb 28 20:31:44 +0000 2015", "id": 571769743847391232, "retweet_count": 0, "message": "Kv\u00e4llens b\u00e4sta Mello-tweet skrevs av @Backabo . Den borde omg\u00e5ende inf\u00f6ras som dagens Twitter i @Sydostran #melfest15 http://t.co/gSfkbQn21p", "user": "fredrikegerman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:31:42 +0000 2015", "id": 571769736322813953, "retweet_count": 0, "message": "@Amandaberggrenn va ere ens f\u00f6r id\u00e9 med mello n\u00e4r det inte finns n\u00e5gra b\u00e4sta", "user": "hannatynong"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:31:41 +0000 2015", "id": 571769730287181824, "retweet_count": 0, "message": "@annaherdy \u00d6h? Respekt f\u00f6r Mello?", "user": "erikssonskultur"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:31:37 +0000 2015", "id": 571769712436244480, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns framtr\u00e4dande i mello va ju s\u00e5 grymt bra\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udcaa\ud83d\ude46\ud83d\ude04", "user": "HANNASARN"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:31:33 +0000 2015", "id": 571769695591923712, "retweet_count": 1, "message": "RT @Ms_Emzie: N\u00e4r ska vi inf\u00f6ra \u00e5ldersgr\u00e4ns p\u00e5 r\u00f6stningen? Man sk\u00e4ms ju som svensk! #melfest #mello", "user": "EmelieTheBat"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:31:32 +0000 2015", "id": 571769691523452928, "retweet_count": 1, "message": "Det var inte ens kul att twittra till mello i dag jag ger upp", "user": "Rymdskeppen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:31:31 +0000 2015", "id": 571769689682145280, "retweet_count": 5, "message": "RT @MartinGrahn: Sitter folk &amp; snackar Mello nu igen? Vad fan?? L\u00e4rde ni er inget sist??? H\u00e4r! Ta en Bengalbr\u00e4nnare! http://t.co/lUwU4SmDGG", "user": "hemligtrykte"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:31:31 +0000 2015", "id": 571769688163815424, "retweet_count": 0, "message": "Fr\u00e5n mello till X-men. Bra skit p\u00e5 tven denna l\u00f6rdag \ud83d\ude4c", "user": "emegustavsson"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:31:28 +0000 2015", "id": 571769678051323905, "retweet_count": 0, "message": "Hur g\u00f6r man f\u00f6r att kunna ignorera alla tweetar om #mello*(whatever)\nTv'n har jag sl\u00e4ngt!", "user": "HHedlund50"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:31:26 +0000 2015", "id": 571769667854991360, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rsta l\u00f6rdagen jag kollar melodifestivalen. S\u00e4ger bara ge mig samma kvalit\u00e9 som mello \u00e5ren 2003-2010, det h\u00e4r \u00e4r ju bara skit", "user": "paulinelindholm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:31:21 +0000 2015", "id": 571769647076392960, "retweet_count": 0, "message": "\"OHH vi samlade in s\u00e5 h\u00e4r mkt till Radiohj\u00e4lpen!!!\" Id\u00e9: privatisera mello, ge hela budgeten till Radiohj\u00e4lpen \ud83d\udc81", "user": "emmybenedicto"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:31:12 +0000 2015", "id": 571769608643997696, "retweet_count": 0, "message": "@SiggeIMC trodde du dissade mig f\u00f6r mello....", "user": "VidrigaStrumpor"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:31:10 +0000 2015", "id": 571769600045674496, "retweet_count": 0, "message": "@RosenThessan L\u00e5ten kommer att \u00f6verleva mello.", "user": "falckkom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:31:10 +0000 2015", "id": 571769599743680512, "retweet_count": 0, "message": "*mello slut*\n\"NU SKA VI TITTA P\u00c5 SPINDELMANNEN!\"-jag\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "user": "PluttenMira"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:31:09 +0000 2015", "id": 571769597583593473, "retweet_count": 0, "message": "Tack mello! N\u00e4sta vecka \u00e4r det i MIN stad. Hbg-power", "user": "EbbaSjoholm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:31:04 +0000 2015", "id": 571769574305222656, "retweet_count": 0, "message": "@1cecilialind @GrantchesterUK F\u00f6ljer du inte den Cecilia? Kommer nu. Direkt efter Mello. Samma kanal. Sitt kvar.", "user": "malmeling"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:30:55 +0000 2015", "id": 571769537026252800, "retweet_count": 0, "message": "Och nu ploppade @BabbenLarsson upp i mello! Eller nej efter...", "user": "AnnaFlodellLind"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:30:53 +0000 2015", "id": 571769528226615296, "retweet_count": 1, "message": "RT @matildarune: S\u00e4tter p\u00e5 mute p\u00e5 tv varje g\u00e5ng Filippa bark kommer p\u00e5 mello", "user": "emmeliesalonen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:30:40 +0000 2015", "id": 571769474174599168, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5sse Z direkt till finalen. D\u00e4r har vi \u00e5rets vinnarl\u00e5t i Mello finalen.", "user": "micke_franzen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:30:39 +0000 2015", "id": 571769472236847105, "retweet_count": 0, "message": "Det roliga med Mello \u00e4r att n\u00e4r det \u00e4r slut f\u00f6r kv\u00e4llen ryker man av ilska och n\u00e4sta morgon har man gl\u00f6mt det #melfest", "user": "elsasoderlind"}, {"hashtags": ["MZHeroes", "motfinal"], "date": "Sat Feb 28 20:30:37 +0000 2015", "id": 571769463319756800, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4rldens absolut b\u00e4sta i mello 2015 \ud83d\ude48\u2764\ufe0f @manszelmerlow #MZHeroes #motfinal", "user": "Sandraniva98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:30:36 +0000 2015", "id": 571769457670025217, "retweet_count": 0, "message": "T\u00e4nk nu taktiskt Sverige, l\u00e5t M\u00e5ns vinna mello. #melfest", "user": "Rocksussu"}, {"hashtags": ["mello2015", "m\u00e5ns", "mello2015", "svt"], "date": "Sat Feb 28 20:30:29 +0000 2015", "id": 571769427714310144, "retweet_count": 0, "message": "Han \u00e4r mer \u00e4n mello, mer \u00e4n en artist! Om inte M\u00e5ns tar hem #mello2015 m\u00e5ste jury systemet g\u00f6ras om #m\u00e5ns #mello2015 #svt", "user": "HenricLindberg"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:30:24 +0000 2015", "id": 571769408470818817, "retweet_count": 0, "message": "Ist\u00e4llet f\u00f6r #mello http://t.co/DDSAG9DSWA", "user": "vivocalle"}, {"hashtags": ["m\u00e5nszelmerl\u00f6v", "mello2015", "melfest", "mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:30:18 +0000 2015", "id": 571769384924000257, "retweet_count": 0, "message": "Trodde inte jag skulle s\u00e4ga detta men #m\u00e5nszelmerl\u00f6v du \u00e4ger #mello2015 #melfest #mello #melodifestivalen. Grattis!!", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": ["ESC2015", "heroes", "M\u00e5nsZ", "melfest2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:30:17 +0000 2015", "id": 571769377185509376, "retweet_count": 0, "message": "Nu har vi \u00e4ntligen en chans till final i #ESC2015 - kanske \u00e4ven topp 3! #heroes #M\u00e5nsZ #melfest2015 #mello", "user": "SthlmNemo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:30:15 +0000 2015", "id": 571769368440397824, "retweet_count": 0, "message": "(det och att det tydligen heter \"mello\" nuf\u00f6rtiden, allts\u00e5, urs\u00e4kta, men jag kan aldrig acceptera det)", "user": "adolvsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:30:14 +0000 2015", "id": 571769367274377217, "retweet_count": 3, "message": "RT @sandralindquist: Vart fan \u00e4r Carola, Charlotte Perrelli &amp; Lena PH \u00e4r ju min fr\u00e5ga?? Mello ska va schlager wtf h\u00e5ller de p\u00e5 med??", "user": "vilmanilsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:30:08 +0000 2015", "id": 571769342649630721, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ven om jag ej \u00e4r ett fan mello s\u00e5 r\u00f6star jag \u00e4nd\u00e5 \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "user": "moahalll"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:30:07 +0000 2015", "id": 571769338442723328, "retweet_count": 1, "message": "N\u00e4r ska vi inf\u00f6ra \u00e5ldersgr\u00e4ns p\u00e5 r\u00f6stningen? Man sk\u00e4ms ju som svensk! #melfest #mello", "user": "Ms_Emzie"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:30:06 +0000 2015", "id": 571769334550425601, "retweet_count": 0, "message": "Plockar ut \u00f6ron pluggen..mello \u00f6ver.\ud83d\udc4d", "user": "BrembergM"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:30:05 +0000 2015", "id": 571769328716128258, "retweet_count": 1, "message": "Enda anledningen till att jag laddade ner mello appen \u00e4r s\u00e5 att jag ska kunna r\u00f6sta p\u00e5 M\u00e5ns i finalen.. Japp", "user": "minnaahallberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:30:04 +0000 2015", "id": 571769322332397569, "retweet_count": 0, "message": "INGET G\u00d6R MIG S\u00c5 UPPR\u00d6RD SOM MELLO. FOLK R\u00d6STAR SOM PAPPMUGGAR \u00c5\u00c5HHHH", "user": "esthermanktelow"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:30:02 +0000 2015", "id": 571769314942054401, "retweet_count": 4, "message": "RT @gabucciofficial: \ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\nS\u00d6KER 4 BILJETTER TILL FINALEN I MELLO,oavsett plats\nRT:A= k\u00e4rlek!\n\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb", "user": "MorePunkThanU"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:30:01 +0000 2015", "id": 571769312064774145, "retweet_count": 4, "message": "RT @_johannawestman: M\u00e5ns gick vidare i mello http://t.co/3pYAbHRnme", "user": "rebeckaleth"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:30:00 +0000 2015", "id": 571769307811721216, "retweet_count": 4, "message": "RT @gabucciofficial: \ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\nS\u00d6KER 4 BILJETTER TILL FINALEN I MELLO,oavsett plats\nRT:A= k\u00e4rlek!\n\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb", "user": "NoraTuvell"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:29:51 +0000 2015", "id": 571769270394351618, "retweet_count": 4, "message": "RT @gabucciofficial: \ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\nS\u00d6KER 4 BILJETTER TILL FINALEN I MELLO,oavsett plats\nRT:A= k\u00e4rlek!\n\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb", "user": "KakanJensen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:29:47 +0000 2015", "id": 571769252845391872, "retweet_count": 0, "message": "Kollar slutet av mello ensam i sl\u00e4ktings l\u00e4genhet. Festligare blir det inte. \u00c4r allts\u00e5 7e jobbhelgen i rad.", "user": "annasofiag"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:29:46 +0000 2015", "id": 571769249368297472, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 att jag missat mello alla gg f\u00f6rutom en?? Vem \u00e4r jag ens?? Idag var det d\u00e5ligt teckning + n\u00e4r det v\u00e4l funkade somnade jag h\u00e4r p\u00e5 t\u00e5get", "user": "lyckoregn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:29:39 +0000 2015", "id": 571769218796015618, "retweet_count": 0, "message": "s\u00e5 nu ska jag sl\u00e4ppa mello (i en vecka)", "user": "hata_allt"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:29:37 +0000 2015", "id": 571769210583564288, "retweet_count": 0, "message": "Skulle l\u00e4tt kunna dra till mello finalen i \u00e5r", "user": "anika_00"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:29:37 +0000 2015", "id": 571769210076078081, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w och JTR till mello-final: http://t.co/gS6m02aLQB", "user": "untse"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:29:31 +0000 2015", "id": 571769185489055744, "retweet_count": 0, "message": "@sannaic va h\u00e4nde med de bra l\u00e5tarna som faktiskt spelats f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen i mello????", "user": "ViggePagge"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:29:31 +0000 2015", "id": 571769184541143040, "retweet_count": 0, "message": "D\u00e5 var mello slut", "user": "betsi99_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:29:30 +0000 2015", "id": 571769183463206913, "retweet_count": 3, "message": "RT @fyraminuter: Carro va typ den l\u00e5ten av ALLA jag h\u00f6rt denna mello som va RIKTIGT BRA", "user": "dimmigadar"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:29:25 +0000 2015", "id": 571769162084818945, "retweet_count": 0, "message": "\u00e4r s\u00e5 besviken p\u00e5 mello idag. och p\u00e5 mitt eget twittrande. har inte varit roligt", "user": "halvkentaur"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:29:24 +0000 2015", "id": 571769156489641984, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4r blev det mello! Zelmerl\u00f6v gillas\ud83c\udfa4\ud83c\udfa7\ud83c\udfbc\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfb9", "user": "SusanneHellemar"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:29:20 +0000 2015", "id": 571769137632043008, "retweet_count": 2, "message": "RT @KippelLina: F\u00f6rl\u00e5t dem, Caroline, ty de veta icke vad de g\u00f6r.\n#melfest #melfest2015 #mello2015 #mello", "user": "ThereseEnman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:29:19 +0000 2015", "id": 571769136554102785, "retweet_count": 4, "message": "\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\nS\u00d6KER 4 BILJETTER TILL FINALEN I MELLO,oavsett plats\nRT:A= k\u00e4rlek!\n\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\ud83d\udcdb", "user": "gabucciofficial"}, {"hashtags": ["mello", "mello2015", "mellofest"], "date": "Sat Feb 28 20:29:14 +0000 2015", "id": 571769115494506496, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns VS Saade #mello #mello2015 #mellofest", "user": "lingerslev"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:29:10 +0000 2015", "id": 571769099442896896, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 h\u00e4r tippade jag i kv\u00e4llens mello efter ha h\u00f6rt alla 7 bidrag. 5 r\u00e4tt av 7. \ud83c\udf89 #melfest http://t.co/i0x4XZeFso", "user": "lindapokela"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:29:10 +0000 2015", "id": 571769098385936384, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5n himla turnoff i mello n\u00e4r alla intensivt fejkspelar p\u00e5 sina instrument?", "user": "ledarhonan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:29:10 +0000 2015", "id": 571769097341542402, "retweet_count": 3, "message": "RT @fyraminuter: Carro va typ den l\u00e5ten av ALLA jag h\u00f6rt denna mello som va RIKTIGT BRA", "user": "psykdansa"}, {"hashtags": ["Mello", "Melfest", "ESC"], "date": "Sat Feb 28 20:29:09 +0000 2015", "id": 571769093285552128, "retweet_count": 0, "message": "Heroes with M\u00e5nz Semmell\u00f6fv! Yep.\n\n--\n#Mello #Melfest #ESC\u2026 (w/ Karin at Casa Abrahamsson Johansson) [pic] \u2014 https://t.co/nfr0xyDfub", "user": "sliceonline"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:29:05 +0000 2015", "id": 571769076034510848, "retweet_count": 0, "message": "Aldrig mer mello f\u00f6r min del, \u00e4ckligt att de som har b\u00e4st s\u00e5ngr\u00f6st \u00e5ker ut \ud83d\ude24 Caroline Wennergren var b\u00e4st ikv\u00e4ll \ud83d\ude4f", "user": "Jessicafilipson"}, {"hashtags": ["eurovision2015"], "date": "Sat Feb 28 20:29:05 +0000 2015", "id": 571769074860085250, "retweet_count": 1, "message": "RT @elinasvelander: Han kommer vinna mello OCH ta hem hela skiten #eurovision2015", "user": "niemiembla"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:29:05 +0000 2015", "id": 571769074776199168, "retweet_count": 0, "message": "@KimonaWrede jaaa!! Vi satsar p\u00e5 att f\u00e5 med en l\u00e5t i mello n\u00e4sta \u00e5r d\u00e5, med tanke p\u00e5 \u00e5rets \"kvalitet\" kan det v\u00e4l inte vara sv\u00e5rt", "user": "lillliis"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:29:04 +0000 2015", "id": 571769070468640768, "retweet_count": 0, "message": "Att M\u00e5ns inte fick s\u00e4llskap av Caroline beror p\u00e5 att jurysystemet \u00e4r avskaffat #melfest #mello", "user": "hlmalmo"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:29:02 +0000 2015", "id": 571769063212503040, "retweet_count": 0, "message": "Tack f\u00f6r att jag fick se M\u00e5ns en g\u00e5ng till ikv\u00e4ll #mello", "user": "falings"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:28:58 +0000 2015", "id": 571769048012333057, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r arg p\u00e5 mello", "user": "JonssonBella"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:28:56 +0000 2015", "id": 571769040181579776, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns m\u00e5ste vinna mello!!!", "user": "namlessjulia"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:28:44 +0000 2015", "id": 571768990638452736, "retweet_count": 0, "message": "Fan, M\u00e5ns l\u00e5t \u00e4r sen f\u00f6rsta jag gillar av alla l\u00e5tar jag h\u00f6rt InPress Mello. Snygg helhet med ljusanimationer etc desautom", "user": "mittmigjag"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:28:44 +0000 2015", "id": 571768990500069376, "retweet_count": 0, "message": "Just nu sl\u00e5r @signordaniel s\u00f6nder TVn pga att fel l\u00e5t vann. #mello", "user": "EmpaJoh"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:39 +0000 2015", "id": 571768965619453952, "retweet_count": 0, "message": "De sparade den b\u00e4sta l\u00e5ten till sist i hela mello #mello2015", "user": "harrysbunneh"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:28:37 +0000 2015", "id": 571768959554465792, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns kommer vinna hela mello", "user": "moasiirtolaa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:28:35 +0000 2015", "id": 571768951715315713, "retweet_count": 6, "message": "RT @SVTChris: Zelmerl\u00f6w eller Jojken vinner Mello.", "user": "Jafoool"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:28:33 +0000 2015", "id": 571768941204393985, "retweet_count": 2, "message": "RT @MarieHerrey: Tror ni den h\u00e4r killen hade platsat i f\u00f6rsta numret i kv\u00e4llens mello? \ud83d\ude02\u2764\ufe0f http://t.co/0P1uZBs3sr", "user": "storspiken"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:28:22 +0000 2015", "id": 571768894492413956, "retweet_count": 0, "message": "Mamma: Hamnade inte JTR i fel mello? Grabbar, LILLA melodifestivalen", "user": "CarinCarinlou"}, {"hashtags": ["mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:21 +0000 2015", "id": 571768891900350465, "retweet_count": 0, "message": "Har inte sett n\u00e5got avsnitt av #mello men ser nu @manszelmerlow p\u00e5 SVT. Han vinner hela skiten. #mello2015", "user": "MajaSiosteen"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:16 +0000 2015", "id": 571768869473427457, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 vad kul f\u00f6r M\u00e5ns! Han kanske \u00e4nd\u00e5 vinner hela mello?!han lyfte ju skansens alls\u00e5ng med h\u00f6jder!p\u00e5 sina 3 \u00e5r? Sv\u00e4rmorsdr\u00f6m!", "user": "markiewicz_maya"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:14 +0000 2015", "id": 571768861453918209, "retweet_count": 4, "message": "RT @Otymplig: Kan mello sn\u00e4lla spela shoreline ist\u00e4llet? #mello2015", "user": "PatrikHej"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:28:11 +0000 2015", "id": 571768851081383936, "retweet_count": 0, "message": "Ja Caroline va egentligen b\u00e4ttre men vad trodde ni? Detta \u00e4r mello", "user": "WiikVik"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:28:10 +0000 2015", "id": 571768847675625472, "retweet_count": 0, "message": "mammas jubel n\u00e4r M\u00e5ns gick vidare i mello \ud83d\ude05", "user": "feliciasvarfvar"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:28:08 +0000 2015", "id": 571768839194710017, "retweet_count": 10, "message": "RT @RichardHerrey: N\u00e4 nu drar jag till radion\ud83d\ude33\nRT @MarieHerrey: Tror ni denna killen hade platsat i f\u00f6rsta numret i kv\u00e4llens mello? \ud83d\ude02\u2764\ufe0f htt\u2026", "user": "frojdh"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:28:05 +0000 2015", "id": 571768823185051649, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns har ju l\u00e4tt b\u00e4st 'bakgrund' p\u00e5 mello", "user": "Isabellaleoo"}, {"hashtags": ["eurovision2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:03 +0000 2015", "id": 571768814859378688, "retweet_count": 1, "message": "Han kommer vinna mello OCH ta hem hela skiten #eurovision2015", "user": "elinasvelander"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:28:00 +0000 2015", "id": 571768805426393089, "retweet_count": 0, "message": "Att M\u00e5ns gick vidare var ingen skr\u00e4ll precis. Rutinerad, bra r\u00f6st och snyggt framtr\u00e4dande.  #mello", "user": "kajsa_hedberg"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:27:56 +0000 2015", "id": 571768786564583426, "retweet_count": 2, "message": "RT @KippelLina: F\u00f6rl\u00e5t dem, Caroline, ty de veta icke vad de g\u00f6r.\n#melfest #melfest2015 #mello2015 #mello", "user": "bmt76sthlm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:27:55 +0000 2015", "id": 571768782366085122, "retweet_count": 10, "message": "RT @RichardHerrey: N\u00e4 nu drar jag till radion\ud83d\ude33\nRT @MarieHerrey: Tror ni denna killen hade platsat i f\u00f6rsta numret i kv\u00e4llens mello? \ud83d\ude02\u2764\ufe0f htt\u2026", "user": "eSkeptisk"}, {"hashtags": ["Heroes", "mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:53 +0000 2015", "id": 571768773889400832, "retweet_count": 0, "message": "Kv\u00e4llens sista finalist fr\u00e5n \u00d6rebro \u00e4r storfavoriten @manszelmerlow med #Heroes \n#mello #melfest\u2026 https://t.co/dFqNqXtPjQ", "user": "iidaoolofsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:27:51 +0000 2015", "id": 571768767153381377, "retweet_count": 10, "message": "RT @RichardHerrey: N\u00e4 nu drar jag till radion\ud83d\ude33\nRT @MarieHerrey: Tror ni denna killen hade platsat i f\u00f6rsta numret i kv\u00e4llens mello? \ud83d\ude02\u2764\ufe0f htt\u2026", "user": "savitsperser"}, {"hashtags": ["melodikollen"], "date": "Sat Feb 28 20:27:49 +0000 2015", "id": 571768759310032896, "retweet_count": 0, "message": "Haha killar dom n\u00e4mnde er i mello \ud83d\ude02\ud83d\udc81 @thefooomusic #melodikollen @JTRofficial", "user": "NellyWeiholt"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:27:42 +0000 2015", "id": 571768728385392640, "retweet_count": 0, "message": "kan inte se mello f\u00f6r har inte tillr\u00e4ckligt bra internet &lt;/3", "user": "jaehuyns"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:27:41 +0000 2015", "id": 571768725310992384, "retweet_count": 0, "message": "Har inte sett mello \u00e4n kan alla va tysta sn\u00e4lla respekt", "user": "lollobehrenfors"}, {"hashtags": ["Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:27:39 +0000 2015", "id": 571768717228568577, "retweet_count": 0, "message": "New low, Svenska folket. Den f\u00f6rsta genuint bra l\u00e5ten i mello ever g\u00e5r inte vidare alls. #Mello2015", "user": "lillebaah"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:27:35 +0000 2015", "id": 571768697624375296, "retweet_count": 0, "message": "\"hon (nr2) var f\u00f6r bra f\u00f6r eurovision\" #mello", "user": "torontorunaway"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:27:33 +0000 2015", "id": 571768691634929664, "retweet_count": 0, "message": "Som mello...\n\nhttp://t.co/kASfTPVx7s\n\nH\u00f6j ljudet f\u00f6rst. http://t.co/5m0XiYqSFN", "user": "Bagaranders"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:27:32 +0000 2015", "id": 571768687713234944, "retweet_count": 0, "message": "Nu tar vi en skaka rumpa till. Upp i soffan Skickar lite k\u00e4rlek till er alla hj\u00e4ltar som @manszelmerlow sjunger om. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83#melfest #mello", "user": "nettanmalmo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:27:32 +0000 2015", "id": 571768686417195009, "retweet_count": 6, "message": "Zelmerl\u00f6w eller Jojken vinner Mello.", "user": "SVTChris"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:27:28 +0000 2015", "id": 571768671196082176, "retweet_count": 1, "message": "Jag tittar p\u00e5 Ghost Hunters. Alla andra p\u00e5 Mello. Vad \u00e4r skillnaden? Alla g\u00e5r vidare f\u00f6rr eller senare i alla fall.", "user": "signesignum"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:27:27 +0000 2015", "id": 571768664116080640, "retweet_count": 0, "message": "@rtendahl @Fnordspotting Den h\u00e4r debatten \u00e4r v\u00e4l det n\u00e4rmaste jag kommer \"mello\" d\u00e5 ;). Champagnev\u00e4rlden \u00e4r l\u00e4skigt n\u00e4ra.", "user": "marcusmaunula"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:27:24 +0000 2015", "id": 571768651717734401, "retweet_count": 0, "message": "@MartinGrahn ser du mello nu ocks\u00e5? Det \u00e4r mina radiotj\u00e4nstpengar du myglar p\u00e5", "user": "Brgmstrgrdn"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:27:23 +0000 2015", "id": 571768648374853632, "retweet_count": 0, "message": "#melodifestivalen N\u00e4r Sverige v\u00e4l har ett Bond-bidrag i Mello skickar vi hellre vidare en lantis. F\u00f6r i helvete, Sverige... #mello2015", "user": "WagnerLarsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:27:19 +0000 2015", "id": 571768632067403776, "retweet_count": 0, "message": "@DanielaEngstrm2 de n\u00e4mnde dom p\u00e5 mello", "user": "linneaakessonn"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:27:14 +0000 2015", "id": 571768610168942592, "retweet_count": 2, "message": "F\u00f6rl\u00e5t dem, Caroline, ty de veta icke vad de g\u00f6r.\n#melfest #melfest2015 #mello2015 #mello", "user": "KippelLina"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:27:12 +0000 2015", "id": 571768602522734592, "retweet_count": 0, "message": "@lifeliiketova aha well kollar inte mello &lt;/3", "user": "Georgiiaolsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:27:07 +0000 2015", "id": 571768581681242112, "retweet_count": 0, "message": "Vad \u00e4r det ens f\u00f6r id\u00e9 med mello om den b\u00e4sta inte g\u00e5r vidare n\u00e4ej fyfan", "user": "Amandaberggrenn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:27:05 +0000 2015", "id": 571768572390744064, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r \u00e5t helvete att en del av ens tv-avgift g\u00e5r till mello. Vill inte gynna skiten. Inte l\u00e4sa om den heller!!!", "user": "AndenCooper"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:27:05 +0000 2015", "id": 571768571753316352, "retweet_count": 4, "message": "M\u00e5ns gick vidare i mello http://t.co/3pYAbHRnme", "user": "_johannawestman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:27:03 +0000 2015", "id": 571768566225223681, "retweet_count": 0, "message": "Hej @JTRofficial grattis att ni kom till final i mello 2015\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude04\ud83d\ude04", "user": "KaiEmmas"}, {"hashtags": ["mello", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:27:03 +0000 2015", "id": 571768564476219393, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ldsta 28 \u00e5ringen vann! #mello #melfest #mello2015", "user": "Lelle_5"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:27:03 +0000 2015", "id": 571768563872219136, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns l\u00e5t i mello va s\u00e5\u00e5\u00e5 Avicii \u2601\ufe0f", "user": "juliaXlia"}, {"hashtags": ["JTRmelfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:01 +0000 2015", "id": 571768556465070080, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial NI KOM IN O TOG HELA MELLO MED STORM\ud83d\ude2d\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b #JTRmelfest", "user": "EbbaHammarstedt"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:26:59 +0000 2015", "id": 571768548965683200, "retweet_count": 10, "message": "RT @RichardHerrey: N\u00e4 nu drar jag till radion\ud83d\ude33\nRT @MarieHerrey: Tror ni denna killen hade platsat i f\u00f6rsta numret i kv\u00e4llens mello? \ud83d\ude02\u2764\ufe0f htt\u2026", "user": "SyntolkningNu"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:26:53 +0000 2015", "id": 571768523334270976, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5h gillar Sannas armband i mello, m\u00e4rke/design n\u00e5n? #melfest #mello #mello2015", "user": "thereze_se"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:26:46 +0000 2015", "id": 571768491772157953, "retweet_count": 0, "message": "Har inte s\u00e5 m\u00e5nga \u00e5sikter om mello... Det var b\u00e4ttre f\u00f6rr eller s\u00e5 hade jag inte h\u00f6rt b\u00e4ttre musik d\u00e5....", "user": "Stayingstrong47"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:26:43 +0000 2015", "id": 571768479629623296, "retweet_count": 0, "message": "Har bara en sak att s\u00e4ga om mello ikv\u00e4ll &amp; det \u00e4r att jag \u00e4lskar hur f\u00f6rol\u00e4mpad mitten-JTR var n\u00e4r Filippa sa \"hetare h\u00f6gre upp\" kommentaren", "user": "snigeldrottning"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:26:41 +0000 2015", "id": 571768473208139776, "retweet_count": 0, "message": "Kollar p\u00e5 mello typ en timme efter alla andra... allts\u00e5 gubben med \u00e4ngeln p\u00e5 gitarren som sjunger om \u00e5 ha sex p\u00e5 en loge?", "user": "ledarhonan"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:26:41 +0000 2015", "id": 571768472310566912, "retweet_count": 0, "message": "Nu f\u00e5r Zanne s\u00e4llskap och kolla p\u00e5 Finalen i #mello! F\u00f6r jag tror att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w kommer att vinna hela Svenska uttagning!", "user": "ZloggZ"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:26:33 +0000 2015", "id": 571768439901175808, "retweet_count": 0, "message": "Grattis M\u00e5ns! Sjukt bra l\u00e5t, n\u00e4stan f\u00f6r bra f\u00f6r mello! Vilken r\u00f6st!\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4dVinn nu hela skiten! Lycka till !#mello2015 #melfest2015", "user": "hellenkaramllen"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:26:33 +0000 2015", "id": 571768438940684288, "retweet_count": 0, "message": "Tomtarna rule the world! RT @tommixhelsinki: Tomtarna...dom...\u00e4r tillbaks!!! #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "IlonaAE"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:26:20 +0000 2015", "id": 571768383416504320, "retweet_count": 10, "message": "RT @RichardHerrey: N\u00e4 nu drar jag till radion\ud83d\ude33\nRT @MarieHerrey: Tror ni denna killen hade platsat i f\u00f6rsta numret i kv\u00e4llens mello? \ud83d\ude02\u2764\ufe0f htt\u2026", "user": "Pisan11"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:26:20 +0000 2015", "id": 571768382602788864, "retweet_count": 0, "message": "L\u00c4TT snyggast i hela mello!", "user": "Ebba__Olsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:26:19 +0000 2015", "id": 571768378916016128, "retweet_count": 10, "message": "RT @RichardHerrey: N\u00e4 nu drar jag till radion\ud83d\ude33\nRT @MarieHerrey: Tror ni denna killen hade platsat i f\u00f6rsta numret i kv\u00e4llens mello? \ud83d\ude02\u2764\ufe0f htt\u2026", "user": "tesas"}, {"hashtags": ["mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:18 +0000 2015", "id": 571768375124369412, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r aldrig fel att ha med M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w i en Mellofinal.. #mello #melfest", "user": "PaulaBlomQvist"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:26:13 +0000 2015", "id": 571768357374066688, "retweet_count": 0, "message": "Att Hasse Andersson g\u00e5r vidare, men inte Caroline Wennergren trotsar all logik. Ta ifr\u00e5n pension\u00e4rerna deras telefoner. Och r\u00f6str\u00e4tt. #mello", "user": "kajsa_hedberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:13 +0000 2015", "id": 571768354421264384, "retweet_count": 0, "message": "Min fd pojkv\u00e4n fr\u00e5n Australien trodde hela mello var ett satirprogram .... jag r\u00e4ttade honom aldrig  #melfest", "user": "areuloquacious"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:26:11 +0000 2015", "id": 571768347483906050, "retweet_count": 1, "message": "RT @MagnusThelning: Mycket travfolk p\u00e5 tw som f\u00f6raktar n\u00e4that inom trav men tydligen \u00e4r Bark o mello en annan sak......", "user": "perrakakel"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:26:11 +0000 2015", "id": 571768345525149698, "retweet_count": 0, "message": "Tomtarna...dom...\u00e4r tillbaks!!! #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:26:11 +0000 2015", "id": 571768345319632896, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4rsta med att se mello i repris \u00e4r att man inte f\u00e5r tweetsen i repris :/", "user": "AnnaBetlehem"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:26:06 +0000 2015", "id": 571768326130667521, "retweet_count": 0, "message": "\"En fe som nyst mig i ansiktet\" Ahw man m\u00e5ste nog \u00e4lska henne iaf. #mello", "user": "NybergCecilia"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:26:05 +0000 2015", "id": 571768323706380288, "retweet_count": 0, "message": "@ViggePagge vet ej! Har ju inte h\u00f6rt n\u00e5got! Men ska lyssna in mig till mello-kv\u00e4llen!", "user": "sannaic"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:26:02 +0000 2015", "id": 571768309571592192, "retweet_count": 0, "message": "Mello rena sk\u00e4mtet. B\u00e4sta l\u00e5ten av alla som varit med g\u00e5r inte ens till andra chansen...", "user": "kangoo82"}, {"hashtags": ["dantesinferno", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:26:01 +0000 2015", "id": 571768306815934464, "retweet_count": 0, "message": "T\u00e4nker os\u00f6kt p\u00e5 den gudomliga komedin. Vi f\u00e5r h\u00f6ra kvinnab\u00f6ske och lallala igen. #dantesinferno #mello", "user": "a_parkas"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:25:57 +0000 2015", "id": 571768287194955776, "retweet_count": 0, "message": "@thefooomusic De snacka om er p\u00e5 Mello eller de sa att @JTRofficial har vart f\u00f6rband till The Fooo Conspiracy!\ud83d\ude00\ud83d\udc4c\n\u00c5 grattis till finalen JTR!", "user": "jjkarlssonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:49 +0000 2015", "id": 571768254311608320, "retweet_count": 0, "message": "Mello p\u00e5 l\u00f6ningshelgen \u00e4r d\u00e5lig kombo. Fulla svenskar ska inte r\u00f6sta. #melfest", "user": "ralftraskman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:25:46 +0000 2015", "id": 571768243473530881, "retweet_count": 0, "message": "- Pojkar ... \nTycker det ska vara kvotering i mello ocks\u00e5.", "user": "Trikrister"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:43 +0000 2015", "id": 571768229636534272, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 jag kan ju g\u00e5 och l\u00e4gga mig vad g\u00e4llande tippning p\u00e5 mello. Inte ett enda r\u00e4tt, eller jo M\u00e5ns. #melfest", "user": "ochlivetvann"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:25:42 +0000 2015", "id": 571768226700517376, "retweet_count": 2, "message": "R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello Min 12:a gick till Auster http://t.co/tqCBpPrHVZ", "user": "AnnaLenaHllner"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:25:42 +0000 2015", "id": 571768223382818817, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns f\u00f6rtj\u00e4nade final, men hon nr 2 med! Varf\u00f6r skulle p12:orna g\u00e5 vidare??? #melfest #mello", "user": "torontorunaway"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:25:41 +0000 2015", "id": 571768223164710912, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns b\u00e4st i mello i \u00e5r\ud83d\udc37", "user": "pogge96"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:25:41 +0000 2015", "id": 571768222497824769, "retweet_count": 0, "message": "Mormor sl\u00e4pper l\u00f6s sin finska ilska p\u00e5 mello. Hahahah", "user": "izabelleastrom"}, {"hashtags": ["GuldOchGr\u00f6naSkogar", "mello", "melfest", "melfest15", "svt"], "date": "Sat Feb 28 20:25:39 +0000 2015", "id": 571768211986911232, "retweet_count": 0, "message": "Till andra chansen g\u00e5r \u00e4ven Hasse Andersson med #GuldOchGr\u00f6naSkogar \n#mello #melfest #melfest15 #svt\u2026 https://t.co/nOIboFpVLv", "user": "iidaoolofsson"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:25:39 +0000 2015", "id": 571768211546488832, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5 d\u00e4r slapp min man speinga runt huset naken och jag fick inga pengar av mannen. S\u00e5 s\u00e4ker var han att @manszelmerlow skulle g\u00e5 vidare #mello", "user": "nettanmalmo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:25:36 +0000 2015", "id": 571768198862909440, "retweet_count": 0, "message": "Fyfan det \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r jag hatar Mello..", "user": "P0PMACHINE"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:25:32 +0000 2015", "id": 571768183272685568, "retweet_count": 10, "message": "N\u00e4 nu drar jag till radion\ud83d\ude33\nRT @MarieHerrey: Tror ni denna killen hade platsat i f\u00f6rsta numret i kv\u00e4llens mello? \ud83d\ude02\u2764\ufe0f http://t.co/GOxBTbD0g6\u201d", "user": "RichardHerrey"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:30 +0000 2015", "id": 571768172845637634, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta l\u00e5ten Mello har haft p\u00e5 en evighet och den \u00e4r kastad \u00e5t sidan. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:25:25 +0000 2015", "id": 571768154076139521, "retweet_count": 3, "message": "Carro va typ den l\u00e5ten av ALLA jag h\u00f6rt denna mello som va RIKTIGT BRA", "user": "fyraminuter"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:25:19 +0000 2015", "id": 571768130852298754, "retweet_count": 0, "message": "Alla foooers be like: \"OMG DOM N\u00c4MDE THE FOOO I MELLO\" \nOch jag erk\u00e4nner jag reagerade p\u00e5 samma s\u00e4tt...", "user": "ssofiaass"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:25:15 +0000 2015", "id": 571768112858718208, "retweet_count": 0, "message": "@karinadelskold N\u00c4. Avlagda politiker blir landsh\u00f6vdingar, avlagda Idol-t\u00e4vlande blir Mello-artister.", "user": "TomasAhlbeck"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:25:08 +0000 2015", "id": 571768084014469120, "retweet_count": 0, "message": "k\u00e4mpa mello", "user": "ngntingstort"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:25:02 +0000 2015", "id": 571768056378216449, "retweet_count": 1, "message": "RT @marcussonfanny: @alskaroscarzia du borde jobba p\u00e5 mello och fota de som g\u00e5 vidare", "user": "alskaroscarzia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:00 +0000 2015", "id": 571768050149679104, "retweet_count": 1, "message": "RT @letensketen: Vi borde inf\u00f6ra 18 \u00e5rs gr\u00e4ns p\u00e5 mello #melfest", "user": "Uliviaaq"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:25:00 +0000 2015", "id": 571768049868673026, "retweet_count": 0, "message": "Men va nej?! black swan var det b\u00e4sta l\u00e5ten n\u00e5gonsin i Mello ju?!", "user": "OlssonMilla"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:24:49 +0000 2015", "id": 571768004058460160, "retweet_count": 0, "message": "@lillliis hahaha jod\u00e5, har iaf l\u00e4rt mig att man kan upptr\u00e4da i vimpeln och ngn m\u00e5nad senare g\u00e5 till final i mello om det nu \u00e4r positivt", "user": "KimonaWrede"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:48 +0000 2015", "id": 571768000195514369, "retweet_count": 1, "message": "RT @olofaxel: @bob_hund @svtplay helt r\u00e4tt tid, att konkurrera med mello. Varf\u00f6r kan ni inte ha samma uppl\u00e4gg? bob hund varje l\u00f6rdag i en m\u2026", "user": "HyllerLisa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:24:47 +0000 2015", "id": 571767994948452352, "retweet_count": 0, "message": "Mello \u00e4r skit. Den b\u00e4sta l\u00e5ten \u00e5ker ut. Jag sk\u00e4ms f\u00f6r er som r\u00f6star s\u00e5 kass.", "user": "LadyFejk"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:24:37 +0000 2015", "id": 571767953189961728, "retweet_count": 0, "message": "Men vad fan. Hon skulle ju ocks\u00e5 g\u00e5 vidare. Grymt bra ju! #mello", "user": "vadsadusadu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:24:37 +0000 2015", "id": 571767951843586048, "retweet_count": 0, "message": "Vi som har absolut geh\u00f6r har givetvis sv\u00e5rare f\u00f6r att klara oss igenom en mello.", "user": "anntikapitalist"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:24:35 +0000 2015", "id": 571767942251225088, "retweet_count": 0, "message": "Ja, ja - inte ov\u00e4ntat. M\u00e5ns, v\u00e4nta bara tills du m\u00f6ter Molly, Dolly och Polly... #mello", "user": "ChristerSjoberg"}, {"hashtags": ["Vi\u00c4r\u00d6verallt", "melfest", "mellofest", "mello2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:24:32 +0000 2015", "id": 571767933027942400, "retweet_count": 0, "message": "Snygg-M\u00e5ns till final. Blir m\u00e5nga sk\u00e5ningar i Stockholm. H\u00e4rligt! #Vi\u00c4r\u00d6verallt #melfest #mellofest #mello2015 #mello", "user": "TimmyNHLkollen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:29 +0000 2015", "id": 571767919316738048, "retweet_count": 0, "message": "Nej. N\u00e5gon skr\u00e4ll \u00e4r det knappast n\u00e4r pojkband g\u00e5r vidare i mello! #melfest", "user": "Matulda"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:24:27 +0000 2015", "id": 571767910076682240, "retweet_count": 0, "message": "L\u00f6rdag, mello, r\u00e4kor och askultationsbest\u00e4llningstankar. Vad \u00f6nskar jag f\u00e5 input p\u00e5 i l\u00e4ssatsningen? Hmmmm", "user": "malovgren"}, {"hashtags": ["mello", "melfest", "elfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:24:26 +0000 2015", "id": 571767907769843714, "retweet_count": 0, "message": "Alts\u00e5 \u00e5ker M\u00e5ns ut b\u00f6rjar jag gr\u00e5ta.... #mello #melfest #elfest2015", "user": "Vixifyx"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:24:24 +0000 2015", "id": 571767898575912960, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4R DEt ngn spM SER UT SOM ALEX GASKARTH?? I MELLO? WTF", "user": "w0rris"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:24:23 +0000 2015", "id": 571767893240750080, "retweet_count": 0, "message": "Jag s\u00e4ger inte nej till en t-shirt- och slitna jeans-bekl\u00e4dd Mums Mums v\u00e4ntandes p\u00e5 motorhuven. #mello", "user": "KirriRolander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:23 +0000 2015", "id": 571767891869233152, "retweet_count": 1, "message": "RT @Henke_H1978: Men f\u00f6r i helvete!! Nu ger jag upp Mello f\u00f6r alltid. #melfest", "user": "TessNoren"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:24:18 +0000 2015", "id": 571767870889324546, "retweet_count": 1, "message": "R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello http://t.co/u7Lb8dY9ue", "user": "ulejo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:24:17 +0000 2015", "id": 571767870285357056, "retweet_count": 4, "message": "RT @AnnieAndersson_: fan vad d\u00e5ligt mello \u00e4r :(", "user": "LinneaOlen"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:24:03 +0000 2015", "id": 571767811992887296, "retweet_count": 0, "message": "Om M\u00e5ns inte g\u00e5r vidare, ska jag aldrig kolla p\u00e5 mello igen #mello2015", "user": "linnnyylander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:03 +0000 2015", "id": 571767811154042882, "retweet_count": 1, "message": "@bob_hund @svtplay helt r\u00e4tt tid, att konkurrera med mello. Varf\u00f6r kan ni inte ha samma uppl\u00e4gg? bob hund varje l\u00f6rdag i en m\u00e5nad! #melfest", "user": "olofaxel"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:23:51 +0000 2015", "id": 571767759564120064, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 himla roligt att f\u00f6lja feeden och se hur alla tycker olika. \u00c4lskar att bo i Sverige d\u00e4r det \u00e4r ok. Att tycka olika. #mello", "user": "IngelaLoren"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:23:51 +0000 2015", "id": 571767758674903040, "retweet_count": 0, "message": "P\u00e5 Mellon... Borde det vara 18-\u00e5rsgr\u00e4ns f\u00f6r att r\u00f6sta? #mello", "user": "NybergCecilia"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:23:42 +0000 2015", "id": 571767723056885760, "retweet_count": 0, "message": "N\u00c4! Folk lyssnar ju inte alls p\u00e5 mig! #mello", "user": "AxelNyden"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:23:40 +0000 2015", "id": 571767712315260928, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nns fel \u00e5 svika v\u00e5rt mello mys idag..", "user": "lovenorberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:23:33 +0000 2015", "id": 571767684469264385, "retweet_count": 1, "message": "RT @MinnaWester_: Okej. M\u00e5ns kan vinna mello och s\u00e5 \u00e4r jag glad! @manszelmerlow", "user": "moaaldsjo"}, {"hashtags": ["b\u00f6rjarblif\u00f6rgammal"], "date": "Sat Feb 28 20:23:29 +0000 2015", "id": 571767668933566464, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e4mnade officiellt \u00f6ver Mello till min son idag, ungdomarnas musik numera\ud83d\udc4d\n#b\u00f6rjarblif\u00f6rgammal", "user": "elakelindgren"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:23:26 +0000 2015", "id": 571767654119317504, "retweet_count": 0, "message": "@donFredrik @matsnystrom har ett uppslag till fr\u00e5n kv\u00e4llens #mello.", "user": "medinjonas"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:23:25 +0000 2015", "id": 571767649010651137, "retweet_count": 0, "message": "Min kusin skulle komma hit f\u00f6r att se mello och spela Xbox och nu \u00e4r det 8 pers h\u00e4r som dricker upp min sprit\ud83d\ude10", "user": "calleekstrom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:23:24 +0000 2015", "id": 571767644753436672, "retweet_count": 0, "message": "@mensbarn duschade under mello b\u00f6rjan osv, var det seri\u00f6st Annie L\u00f6\u00f6f?\ud83d\ude02", "user": "ssandraalbeer"}, {"hashtags": ["livet"], "date": "Sat Feb 28 20:23:20 +0000 2015", "id": 571767629918175232, "retweet_count": 0, "message": "Denna l\u00f6rdagen spenderar jag med pojkv\u00e4nnen framf\u00f6r mello med en sk\u00e5l godis fr\u00e5n bogge #livet", "user": "EklundLinnea"}, {"hashtags": ["melfest", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 20:23:20 +0000 2015", "id": 571767628206882816, "retweet_count": 12, "message": "RT @CarlStanleyy: Fr\u00e5n och med nu g\u00e4ller r\u00f6str\u00e4tten f\u00f6r mello ocks\u00e5.\n#melfest #svpol", "user": "jessens98"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:23:17 +0000 2015", "id": 571767615263268864, "retweet_count": 0, "message": "VILKA H\u00d6RDE ATT DE SA THE FOOO CONSPIRACY P\u00c5 MELLO????\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f", "user": "danira_nordin"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:23:16 +0000 2015", "id": 571767614122397697, "retweet_count": 0, "message": "JTR = om ton\u00e5rshormonerna f\u00e5r v\u00e4lja #mello", "user": "kronbjorn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:23:15 +0000 2015", "id": 571767609873580032, "retweet_count": 0, "message": "@LoanSundman Inte i mello, d\u00e4r funkar tydligen alla \u00e5rtionden...", "user": "HrafninIngrid"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15", "melfest2015", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:23:10 +0000 2015", "id": 571767587564101633, "retweet_count": 1, "message": "RT @HerrForsberg: JTR till final. Det naturliga urvalets totala misslyckande\n\n #melfest #melfest15 #melfest2015 #mello #mello2015", "user": "kajsa_hedberg"}, {"hashtags": ["Midnightboy", "melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:23:06 +0000 2015", "id": 571767572183560193, "retweet_count": 3, "message": "RT @gunthermarder: \u00c4r det en vild gissning att #Midnightboy redan efter introt \u00e4r bokad som huvudnummer till s\u00e5v\u00e4l QX-galan &amp; Pride-festiva\u2026", "user": "242evo"}, {"hashtags": ["mello", "handbollsSM"], "date": "Sat Feb 28 20:23:05 +0000 2015", "id": 571767566244442112, "retweet_count": 0, "message": "@Sidlinjen i \u00e5r blir det nog sk\u00e5nskt #mello #handbollsSM ;-)", "user": "Jakobnr8"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:22:59 +0000 2015", "id": 571767542995415041, "retweet_count": 0, "message": "@Valerijamedj G\u00e5r inte M\u00e5ns vidare direkt s\u00e5 g\u00f6r jag fan slut med mello.", "user": "SofiaNordstrom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:22:59 +0000 2015", "id": 571767542152359936, "retweet_count": 1, "message": "Foooers spammar f\u00f6r dom n\u00e4mnde killarna p\u00e5 mello", "user": "jenniiitorres"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:54 +0000 2015", "id": 571767520228716544, "retweet_count": 0, "message": "Hejar p\u00e5 Linus Svenning, JTR och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w i hela mello!! #melfest", "user": "mmalinanita"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:22:54 +0000 2015", "id": 571767519318573056, "retweet_count": 1, "message": "Mycket travfolk p\u00e5 tw som f\u00f6raktar n\u00e4that inom trav men tydligen \u00e4r Bark o mello en annan sak......", "user": "MagnusThelning"}, {"hashtags": ["melfest", "melodifestivalen", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:22:51 +0000 2015", "id": 571767507926814722, "retweet_count": 0, "message": "Jag saknar Dolph\n#melfest #melodifestivalen #mello", "user": "naknaapan"}, {"hashtags": ["melfest", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 20:22:49 +0000 2015", "id": 571767498519003136, "retweet_count": 12, "message": "RT @CarlStanleyy: Fr\u00e5n och med nu g\u00e4ller r\u00f6str\u00e4tten f\u00f6r mello ocks\u00e5.\n#melfest #svpol", "user": "nathalieankar"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:22:48 +0000 2015", "id": 571767495176159233, "retweet_count": 0, "message": "@DanielaEngstrm2 de sa att JTR var f\u00f6rband till grabbarna, p\u00e5 mello allts\u00e5", "user": "jonssonelleen"}, {"hashtags": ["melfest", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 20:22:47 +0000 2015", "id": 571767489941639168, "retweet_count": 12, "message": "RT @CarlStanleyy: Fr\u00e5n och med nu g\u00e4ller r\u00f6str\u00e4tten f\u00f6r mello ocks\u00e5.\n#melfest #svpol", "user": "ju1iaa99"}, {"hashtags": ["melfest", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 20:22:46 +0000 2015", "id": 571767487567663104, "retweet_count": 12, "message": "RT @CarlStanleyy: Fr\u00e5n och med nu g\u00e4ller r\u00f6str\u00e4tten f\u00f6r mello ocks\u00e5.\n#melfest #svpol", "user": "hejeple"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:22:38 +0000 2015", "id": 571767453023399938, "retweet_count": 0, "message": "*kollar p\u00e5 JTRs bidrag i mello*\nMamma: har du tr\u00e4ffat dem?\n\nHahahhahahahah", "user": "amandaanagrius"}, {"hashtags": ["SVT", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:35 +0000 2015", "id": 571767442583781376, "retweet_count": 0, "message": "Dags att inf\u00f6ra \u00e5ldersgr\u00e4ns f\u00f6r att r\u00f6sta i mello? #SVT #melfest", "user": "48lida"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15", "melfest2015", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:22:35 +0000 2015", "id": 571767440176242689, "retweet_count": 1, "message": "JTR till final. Det naturliga urvalets totala misslyckande\n\n #melfest #melfest15 #melfest2015 #mello #mello2015", "user": "HerrForsberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:22:34 +0000 2015", "id": 571767438704037888, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4sta \u00e5r vill jag att @thefooomusic kommer &amp; visar mello-folket hur det ska se ut @theartisthouse @daffkjellstrom @KatiaMosally Okay? Okay.", "user": "ebbarosler"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:22:32 +0000 2015", "id": 571767427555561472, "retweet_count": 0, "message": "Orkar inte kolla p\u00e5 mello s\u00e5 kollar p\u00e5 Tylers livestream", "user": "emmystar00"}, {"hashtags": ["expressen", "aftonbladet"], "date": "Sat Feb 28 20:22:31 +0000 2015", "id": 571767426070798337, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r ju fan BARA Lets Dance o Mello p\u00e5 n\u00f6jessighterna nu, tragiskt!\ud83d\udc4e #expressen #aftonbladet", "user": "Gnaget92"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:22:31 +0000 2015", "id": 571767425710075904, "retweet_count": 0, "message": "@thefooomusic de n\u00e4mnde er nyss p\u00e5 mello, jag skrek. Min pappa blev d\u00f6v, inget sk\u00e4mt", "user": "tildealvarson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:22:31 +0000 2015", "id": 571767423801688064, "retweet_count": 0, "message": "@DanielaEngstrm2 de n\u00e4mnde dem p\u00e5 mello", "user": "aangelicablom"}, {"hashtags": ["melfest", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 20:22:31 +0000 2015", "id": 571767422451130368, "retweet_count": 12, "message": "RT @CarlStanleyy: Fr\u00e5n och med nu g\u00e4ller r\u00f6str\u00e4tten f\u00f6r mello ocks\u00e5.\n#melfest #svpol", "user": "stinaj01"}, {"hashtags": ["melfest", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 20:22:29 +0000 2015", "id": 571767417812221952, "retweet_count": 12, "message": "RT @CarlStanleyy: Fr\u00e5n och med nu g\u00e4ller r\u00f6str\u00e4tten f\u00f6r mello ocks\u00e5.\n#melfest #svpol", "user": "LottieJohanna"}, {"hashtags": ["melfest15"], "date": "Sat Feb 28 20:22:27 +0000 2015", "id": 571767405795536896, "retweet_count": 0, "message": "\u00d6verv\u00e4ger att skita i mello 2016. Det h\u00e4r duger inte! #melfest15", "user": "miapersson72"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:22:26 +0000 2015", "id": 571767404465926144, "retweet_count": 0, "message": "Det borde vara \u00e5ldersgr\u00e4ns p\u00e5 att r\u00f6sta i mello annars f\u00e5r vi aldrig de bra l\u00e5tarna vidare", "user": "nathalieankar"}, {"hashtags": ["melfest", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 20:22:25 +0000 2015", "id": 571767400217092097, "retweet_count": 12, "message": "RT @CarlStanleyy: Fr\u00e5n och med nu g\u00e4ller r\u00f6str\u00e4tten f\u00f6r mello ocks\u00e5.\n#melfest #svpol", "user": "johanna_winberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:22:17 +0000 2015", "id": 571767364028657667, "retweet_count": 0, "message": "@GustafssonJohn \u00e5 SSUs v\u00e4gnar s\u00e5 sk\u00e4ms jag \u00f6ver dig! MER MELLO TILL FOLKET! \ud83d\ude3b", "user": "LinneaStevander"}, {"hashtags": ["melfest", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 20:22:12 +0000 2015", "id": 571767345133330433, "retweet_count": 12, "message": "Fr\u00e5n och med nu g\u00e4ller r\u00f6str\u00e4tten f\u00f6r mello ocks\u00e5.\n#melfest #svpol", "user": "CarlStanleyy"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:22:10 +0000 2015", "id": 571767338145619968, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r har en av dom platt h\u00e5r medan dom andra tv\u00e5 har typ svampmoln? #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:22:09 +0000 2015", "id": 571767330939777025, "retweet_count": 0, "message": "Man borde n\u00e4stan f\u00e5 betalt f\u00f6r att titta p\u00e5 Mello. Det blir bara mer och mer skit f\u00f6r varje \u00e5r.", "user": "Tellhound"}, {"hashtags": ["mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:08 +0000 2015", "id": 571767328507076608, "retweet_count": 1, "message": "RT @nettanmalmo: Nu skakar vi rumpa till JTR. #mello #melfest", "user": "FransHenriksson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:22:06 +0000 2015", "id": 571767318243635201, "retweet_count": 0, "message": "Men varf\u00f6r ser jag mello?????G\u00e5r Hasse kvinna v\u00e4ska Andersson vidare s\u00e4ger jag upp allt som har med detta att g\u00f6ra....", "user": "Lena_1962"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:22:06 +0000 2015", "id": 571767317828403202, "retweet_count": 0, "message": "Det borde vara \u00e5ldersgr\u00e4ns p\u00e5 att f\u00e5 r\u00f6sta i mello.. #melfest", "user": "lindholmalice"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:22:04 +0000 2015", "id": 571767310144413696, "retweet_count": 0, "message": "Nu \u00e4 ni mello k\u00e4ndisar med @thefooomusic", "user": "tiildaao"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:22:04 +0000 2015", "id": 571767309087469569, "retweet_count": 4, "message": "RT @AnnieAndersson_: fan vad d\u00e5ligt mello \u00e4r :(", "user": "rebeccahagstrom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:22:00 +0000 2015", "id": 571767293480333312, "retweet_count": 0, "message": "@intejohannes \u00e4r det mello nu?", "user": "MsOddish"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:56 +0000 2015", "id": 571767278171230208, "retweet_count": 0, "message": "JAG HETER FELIX  OCH \u00c4LSKAR DIN L\u00c5T I MELLO. HEJAR P\u00c5 DIG\u263a\u263a\u263a\u263a\u263a\u263a\u263a\u263a\u263a\u263a\u263a\u263a\u263a\u263a\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude04\ud83d\ude03\ud83d\ude02\ud83d\ude01\ud83d\ude00\ud83d\ude0a\u263a", "user": "maoisten"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:56 +0000 2015", "id": 571767275319103488, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@marcussonfanny: @alskaroscarzia du borde jobba p\u00e5 mello och fota de som g\u00e5 vidare\u201d \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "user": "alskaroscarzia"}, {"hashtags": ["BuildingItUp", "mello", "melfest", "melfest15", "svt", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:21:53 +0000 2015", "id": 571767264380370944, "retweet_count": 0, "message": "Vidare till final! @jtrofficial med #BuildingItUp \n#mello #melfest #melfest15 #svt #melodifestivalen\u2026 https://t.co/SFfO6QqqRl", "user": "iidaoolofsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:49 +0000 2015", "id": 571767247020138497, "retweet_count": 3, "message": "RT @BellaMomente: Detta \u00e4r allts\u00e5 F\u00d6RSTA ggn jag ser mello i\u00e5r, och denna killen har nu visat att de definitivt \u00e4r sista ocks\u00e5:) http://t.c\u2026", "user": "viktoriamatilda"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:49 +0000 2015", "id": 571767246248419328, "retweet_count": 0, "message": "@tramsfrans hahah men de kan inte vara syskon.. De \u00e4nda som \u00e4r likt med dom \u00e4r v\u00e4ll n\u00e4sorna!? Eller \u00e4r jag bara mello-kn\u00e4pp nu?\ud83d\ude01", "user": "LitemerLina"}, {"hashtags": ["mello", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 20:21:47 +0000 2015", "id": 571767241609486336, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r har han gitarr? #mello #melfest15 och varf\u00f6r har de f\u00e5tt mickar...", "user": "a_parkas"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:46 +0000 2015", "id": 571767233766158336, "retweet_count": 5, "message": "RT @MartinGrahn: Sitter folk &amp; snackar Mello nu igen? Vad fan?? L\u00e4rde ni er inget sist??? H\u00e4r! Ta en Bengalbr\u00e4nnare! http://t.co/lUwU4SmDGG", "user": "Bastardou"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:45 +0000 2015", "id": 571767229408260096, "retweet_count": 0, "message": "@OathNox mello \u00e4r inte v\u00e4rt mina 3kr \ud83d\ude29", "user": "hampemyhr"}, {"hashtags": ["manszelmerlow", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:21:43 +0000 2015", "id": 571767223787905025, "retweet_count": 0, "message": "#manszelmerlow, vackrast i Sverige hade \u00e5rets b\u00e4sta #mello l\u00e5t.H\u00e5ller tummarna!", "user": "Zilarrezko"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:43 +0000 2015", "id": 571767223754330113, "retweet_count": 1, "message": "RT @stenhuggaren64: S\u00e5 irriterad p\u00e5 mello jtr till final s\u00e5 kass", "user": "VannaeMartino"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:43 +0000 2015", "id": 571767220939984898, "retweet_count": 0, "message": "Sn\u00e4lla SVT TA BORT APPEN!! Den f\u00f6rst\u00f6r hela mello!", "user": "ChristinaKeo"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:21:42 +0000 2015", "id": 571767219551653888, "retweet_count": 0, "message": "Hur kunde dockornas pojkv\u00e4nner g\u00e5 direkt till final???? #melfest #mello", "user": "Ms_Emzie"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:21:41 +0000 2015", "id": 571767212815601664, "retweet_count": 2, "message": "RT @ladyAKMW: Tyv\u00e4rr har jag inte ekonomi att r\u00f6sta. Br\u00e4nde allt p\u00e5 Alexander Rybak i Eurovision. 2009. #melfest #mello #melfest2015", "user": "almaosv"}, {"hashtags": ["mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:21:38 +0000 2015", "id": 571767201763594241, "retweet_count": 0, "message": "Kommentarer \u00f6verfl\u00f6diga, som Melodifestivalen, ungef\u00e4r. #mello #mello2015 \n\nhttp://t.co/kASfTPVx7s\n\nPS h\u00f6j ljudet f\u00f6rst...", "user": "Bagaranders"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:21:36 +0000 2015", "id": 571767193848967168, "retweet_count": 1, "message": "RT @MikaelAhlerup: Mello visar \u00e5terigen att man kan aldrig r\u00e4kna bort faktorn av andelen unga med smartphones n\u00e4r det kommer till omr\u00f6stnin\u2026", "user": "kahansson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:31 +0000 2015", "id": 571767170637676544, "retweet_count": 0, "message": "Vart \u00e4r Carola? R\u00c4DDA MELLO", "user": "vanessasderstrm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:30 +0000 2015", "id": 571767167445798912, "retweet_count": 0, "message": "@biebsswerve @ouchcth JTR \u00c4R MED I MELLO", "user": "blowjmgc"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:29 +0000 2015", "id": 571767163733872641, "retweet_count": 0, "message": "@AD0RI ahaa, n\u00e4men en karakt\u00e4r (som \u00e4r m i mello nu) som \u00e4r fett awkward och st\u00e4ller dumma fr\u00e5gor, jag blir precis s\u00e5 d\u00e4r when in love", "user": "malinmichea"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:29 +0000 2015", "id": 571767162752409600, "retweet_count": 0, "message": "Har 4% och mello \u00e4r inte slut \u00e4nnu&lt;/3 hur ska detta sluta", "user": "Isabellaleoo"}, {"hashtags": ["UMK15", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:21:26 +0000 2015", "id": 571767152878985216, "retweet_count": 0, "message": "Sv\u00e5rt att kolla p\u00e5 mello \u00e5 UMK samtidigt \ud83d\ude02 men va g\u00f6r man int f\u00f6r @satincircus \ud83d\ude0e #UMK15 #melodifestivalen", "user": "Ann1ca_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:26 +0000 2015", "id": 571767150404366336, "retweet_count": 0, "message": "@thefooomusic dom n\u00e4mnde er p\u00e5 mello. K\u00e4nns det bra eller?\ud83d\ude48", "user": "foooer_mallan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:25 +0000 2015", "id": 571767149313847296, "retweet_count": 0, "message": "VAD H\u00c4NDER, MELLO \u00c4R TYDLIGEN TILL F\u00d6R SM\u00c5FLICKOR SOM GILLAR THE FOOO", "user": "Rozannnas"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:25 +0000 2015", "id": 571767146050658304, "retweet_count": 0, "message": "@daffkjellstrom DAFF! MELLO N\u00c4MDE TFC !!", "user": "PluttenMira"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:19 +0000 2015", "id": 571767123518877697, "retweet_count": 0, "message": "HAHAHHAHA SKREK N\u00c4R DE SA \"THE FOOO\" P\u00c5 MELLO\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @thefooomusic", "user": "tildeeholmqvist"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:19 +0000 2015", "id": 571767120897413120, "retweet_count": 0, "message": "men gewd mello jag f\u00f6rst\u00e5r dig icke. Hur kunde inte h\u00e4rliga 80-talskillen g\u00e5 vidare? Det var ju en bra l\u00e5t p\u00e5 riktigt? De h\u00e4r tre mupparna?", "user": "skuggjaget"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:18 +0000 2015", "id": 571767119077089280, "retweet_count": 0, "message": "@thefooomusic @KatiaMosally ansiktsuttrycket man g\u00f6r n\u00e4r man h\u00f6r Sanna i mello s\u00e4ga: the fooo conspiracy.. \ud83d\ude0b", "user": "ivonacaluk"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:16 +0000 2015", "id": 571767108780105728, "retweet_count": 0, "message": "Vi bytte fr\u00e5n mello till tv\u00e5 knullande sk\u00f6ldpaddor. Same same.", "user": "kallsinnig"}, {"hashtags": ["DagensSkratt"], "date": "Sat Feb 28 20:21:15 +0000 2015", "id": 571767105575636993, "retweet_count": 1, "message": "RT @elefantflickan: M\u00e5ste man inte vara k\u00f6nsmogen f\u00f6r att vara med i mello? Citat @johnande \n\n#DagensSkratt", "user": "besikafur"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:15 +0000 2015", "id": 571767104690647040, "retweet_count": 0, "message": "@lillliis Linnea sitter du och kollar mello? Lite allm\u00e4nbildning \ud83d\udc4d", "user": "KimonaWrede"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:21:10 +0000 2015", "id": 571767085413638144, "retweet_count": 1, "message": "Mello visar \u00e5terigen att man kan aldrig r\u00e4kna bort faktorn av andelen unga med smartphones n\u00e4r det kommer till omr\u00f6stningar #melfest2015", "user": "MikaelAhlerup"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:21:10 +0000 2015", "id": 571767084021129216, "retweet_count": 0, "message": "Kom igen @manszelmerlow \ud83d\udc4f helt klart b\u00e4sta bidraget i \u00e5rets mello! #melfest2015", "user": "feliciaa_olsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:08 +0000 2015", "id": 571767074361614336, "retweet_count": 0, "message": "@daffkjellstrom KILLARNA BLEV N\u00c4MDA I MELLO OMG", "user": "Eeelviiraaa"}, {"hashtags": ["NollReaktionP\u00e5L\u00f6rdagsGodis"], "date": "Sat Feb 28 20:21:05 +0000 2015", "id": 571767063645175808, "retweet_count": 0, "message": "@masb3tting @gjolec @Realandrea91 Kollar du p\u00e5 Mello'n eller varf\u00f6r #NollReaktionP\u00e5L\u00f6rdagsGodis!!", "user": "Smulan420"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:04 +0000 2015", "id": 571767059039821824, "retweet_count": 1, "message": "@alskaroscarzia du borde jobba p\u00e5 mello och fota de som g\u00e5 vidare", "user": "marcussonfanny"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:04 +0000 2015", "id": 571767057471160321, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5rets final kommer ju till st\u00f6rsta del best\u00e5 av l\u00e5tar som borde varit med i Lilla Mello. #melfest", "user": "vjanz"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:03 +0000 2015", "id": 571767055524999169, "retweet_count": 0, "message": "Borde inte f\u00e5 kolla p\u00e5 mello ensam pga detta h\u00e4nder n\u00e4r jag f\u00e5r tr\u00e5kigt http://t.co/51IvzZwGfS", "user": "HeyItsElin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:01 +0000 2015", "id": 571767048675721217, "retweet_count": 0, "message": "@juliabernstrm1 de n\u00e4mnde dem i mello fast \"the fu conspiacy\"", "user": "ClaessonLinnea"}, {"hashtags": ["melfest", "Melfest2015", "Melodifestivalen", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:20:55 +0000 2015", "id": 571767023144992768, "retweet_count": 0, "message": "Och veckans f\u00f6rsta finalister.. kl\u00e4mde bollarna n\u00e5gonstans! Pinsamt! #melfest #Melfest2015 #Melodifestivalen #mello", "user": "lillamalins"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:20:55 +0000 2015", "id": 571767022352277504, "retweet_count": 4, "message": "RT @AnnieAndersson_: fan vad d\u00e5ligt mello \u00e4r :(", "user": "eemeliebrander"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:20:51 +0000 2015", "id": 571767006363553792, "retweet_count": 0, "message": "G\u00e5r alltf\u00f6r ofta i f\u00e4llan att s\u00e4tta mig framf\u00f6r tv:n under mello...", "user": "Oliver_7iL"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:20:51 +0000 2015", "id": 571767004643921920, "retweet_count": 0, "message": "Sitter i bilen och hela min tl \u00e4r full utav \"omg! De n\u00e4mde the fooo i mello!\"", "user": "lisajonsson_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:20:50 +0000 2015", "id": 571766998679588864, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 beh\u00f6ver inte kolla p\u00e5 mello alla ber\u00e4ttar ju", "user": "juliabernstrm1"}, {"hashtags": ["mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:20:48 +0000 2015", "id": 571766991142424576, "retweet_count": 0, "message": "Om inte Hasse Andersson g\u00e5r till final kommer jag aldrig betala TV-licensen. \n\n#mello #melfest", "user": "per_nagchampa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:20:47 +0000 2015", "id": 571766986117652480, "retweet_count": 5, "message": "RT @MartinGrahn: Sitter folk &amp; snackar Mello nu igen? Vad fan?? L\u00e4rde ni er inget sist??? H\u00e4r! Ta en Bengalbr\u00e4nnare! http://t.co/lUwU4SmDGG", "user": "engdahlfredrik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:20:45 +0000 2015", "id": 571766978924421120, "retweet_count": 0, "message": "NEEEEEJJJJ!!! M\u00e5ns \u00e5 Caroline skulle vidare direkt. Inf\u00f6r \u00e5ldersgr\u00e4ns f\u00f6r r\u00f6stningen i Mello. #melfest", "user": "Loppanbus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:20:45 +0000 2015", "id": 571766977464811520, "retweet_count": 0, "message": "Trodde mello handlade om musik och inte utseende. #melfest", "user": "glassgubben_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:20:42 +0000 2015", "id": 571766968308645888, "retweet_count": 1, "message": "RT @LinneaNoord: Dom n\u00e4mnde precis er p\u00e5 mello, hur k\u00e4nns det??\ud83d\ude0f @thefooomusic #melfest", "user": "tildealvarson"}, {"hashtags": ["DagensSkratt"], "date": "Sat Feb 28 20:20:41 +0000 2015", "id": 571766962432417793, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ste man inte vara k\u00f6nsmogen f\u00f6r att vara med i mello? Citat @johnande \n\n#DagensSkratt", "user": "elefantflickan"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015", "mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:20:41 +0000 2015", "id": 571766962017185793, "retweet_count": 1, "message": "RT @Conna73: Problemet med att alla barn har egna mobiler nu f\u00f6r tiden... #mello2015 #melfest2015 #mello #melfest", "user": "HCahling"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:20:38 +0000 2015", "id": 571766951644680192, "retweet_count": 0, "message": "@thefooomusic ni borde va med i mello\ud83d\udc4f ni skulle vinna! @JTRofficial g\u00e5r ju om er nu!! \ud83d\ude0f\ud83d\ude02", "user": "Mysifer"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:20:34 +0000 2015", "id": 571766935156879360, "retweet_count": 1, "message": "Dom n\u00e4mnde precis er p\u00e5 mello, hur k\u00e4nns det??\ud83d\ude0f @thefooomusic #melfest", "user": "LinneaNoord"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:20:34 +0000 2015", "id": 571766932506079232, "retweet_count": 0, "message": "@KErlingson ja. Varf\u00f6r blir vi f\u00f6rv\u00e5nade. Det \u00e4r ju mello.", "user": "petronellawarg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:20:29 +0000 2015", "id": 571766913073881088, "retweet_count": 1, "message": "RT @amandaanagrius: 3/6 AV RUSSIAN POPCORNCREW \u00c4R ALLTS\u00c5 I FINAL I MELLO \u00c5H \u00c4R S\u00c5 STOLT", "user": "moaem_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:20:29 +0000 2015", "id": 571766910737637376, "retweet_count": 1, "message": "S\u00e5 irriterad p\u00e5 mello jtr till final s\u00e5 kass", "user": "stenhuggaren64"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:20:25 +0000 2015", "id": 571766895873015809, "retweet_count": 0, "message": "@magiskemanfred @thefooomusic h\u00f6rde ni grabbar? Ni n\u00e4mndes i Mello! Ni koller v\u00e4l?", "user": "Zibrarie"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:20:22 +0000 2015", "id": 571766884506451968, "retweet_count": 0, "message": "@daffkjellstrom MELLO N\u00c4MNDE OSSS", "user": "idagrenholm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:20:22 +0000 2015", "id": 571766883424346113, "retweet_count": 0, "message": "Saade, Jessica Andersson Magnus Carlsson o Hasse \u00e4r mina topp4 i \u00e5rets Mello", "user": "nilsson10alex"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:20:17 +0000 2015", "id": 571766860670238720, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nns de att ha n\u00e4mnts i mello nur\u00e5 boyzz?\ud83d\ude0f @thefooomusic", "user": "Ameliasoder"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:20:16 +0000 2015", "id": 571766858124300288, "retweet_count": 0, "message": "@moahrling okej\ud83d\ude0a fast p\u00e5 mello ikv\u00e4ll va ingen bra\ud83d\ude14\ud83d\ude2e", "user": "AhlbergLisa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:20:16 +0000 2015", "id": 571766856249438208, "retweet_count": 0, "message": "@dewide dom skulle fan vinna hela mello", "user": "EllinorDesire"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:20:13 +0000 2015", "id": 571766846376050689, "retweet_count": 0, "message": "@thefooomusic Dom n\u00e4mde er i mello", "user": "MarwaHusseiiin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:20:11 +0000 2015", "id": 571766835789611009, "retweet_count": 0, "message": "uppskattar mello mest f\u00f6r man hittar s\u00e5 m\u00e5nga hemliga svenskar p\u00e5 ens timeline, hejhej", "user": "ironicallypayne"}, {"hashtags": ["jtr", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:20:09 +0000 2015", "id": 571766830202793985, "retweet_count": 1, "message": "RT @PiaSjoholm: Nu \u00e4r det bevisat att  det inte \u00e4r melodierna och s\u00e5ngen som t\u00e4vlar i mello. Det \u00e4r h\u00e5ret och leendena (och luftgitarren) #\u2026", "user": "tinsaynes"}, {"hashtags": ["cutformellodeltagare"], "date": "Sat Feb 28 20:20:05 +0000 2015", "id": 571766813308166144, "retweet_count": 0, "message": "Vem vill ens vara med i mello? Varf\u00f6r? Varf\u00f6r just mello? #cutformellodeltagare http://t.co/M71XYzZqBg", "user": "hannatynong"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:20:02 +0000 2015", "id": 571766800138035200, "retweet_count": 0, "message": "Hon p\u00e5 mello BA \" JTR har \u00e4ven varit f\u00f6rband till The  Fuu Conspiracy\" \ud83d\ude02", "user": "seerriii1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:20:01 +0000 2015", "id": 571766795595591681, "retweet_count": 0, "message": "@niklassvensson det borde finnas \u00e5ldersgr\u00e4ns f\u00f6r r\u00f6stning i mello , ska vi s\u00e4ga 30", "user": "The_Ankare"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:20:01 +0000 2015", "id": 571766794949693440, "retweet_count": 1, "message": "RT @magnusfrancke: F\u00e5r man ta #mello med sig in i himlen?", "user": "KerstinZezze"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:19:59 +0000 2015", "id": 571766786649165824, "retweet_count": 0, "message": "Dom kan ju inte ens sjunga. \u00c5ldersgr\u00e4ns p\u00e5 r\u00f6str\u00e4tt \u00e4ven i mello tack #melfest2015", "user": "hassesamuelsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:19:55 +0000 2015", "id": 571766770656284672, "retweet_count": 0, "message": "Tjejer borde ha r\u00f6stf\u00f6rbud i Mello.", "user": "Wexio2Good"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:19:55 +0000 2015", "id": 571766768806584320, "retweet_count": 0, "message": "@sannaic jo visst. Min go to guy i det fallet fr\u00e5n mello \u00e4r ju danny saucedo. M\u00e5ns kommer g\u00e5 vidare som 2a uppenvarligen", "user": "ViggePagge"}, {"hashtags": ["mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:19:54 +0000 2015", "id": 571766766604574720, "retweet_count": 1, "message": "Nu skakar vi rumpa till JTR. #mello #melfest", "user": "nettanmalmo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:19:53 +0000 2015", "id": 571766762896793600, "retweet_count": 0, "message": "Ta ifr\u00e5n barnen deras mobiler under mello!!!!", "user": "RickardKarlss0n"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:19:53 +0000 2015", "id": 571766760527036417, "retweet_count": 0, "message": "Hade kanske inte varit lika jobbigt att se Mello om inte folk hade r\u00f6stat som idioter. Ps. Filippa Bark \u00e4ger. Bye.", "user": "MStenlund"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:19:50 +0000 2015", "id": 571766747042324480, "retweet_count": 0, "message": "@thefooomusic NI N\u00c4MDES I MELLO! FAN SJUKT\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udf89", "user": "EllinorDesire"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melfest", "mello2015", "melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:19:49 +0000 2015", "id": 571766744043393024, "retweet_count": 0, "message": "Oh M\u00e5ns du f\u00e5r alltid mitt hj\u00e4rta att sm\u00e4lta \u2665 snyggo snyggo dig #melfest2015 #melfest #mello2015 #melfest #mello", "user": "Vixifyx"}, {"hashtags": ["jtr", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:19:47 +0000 2015", "id": 571766737605152768, "retweet_count": 1, "message": "Nu \u00e4r det bevisat att  det inte \u00e4r melodierna och s\u00e5ngen som t\u00e4vlar i mello. Det \u00e4r h\u00e5ret och leendena (och luftgitarren) #jtr #melfest", "user": "PiaSjoholm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:19:45 +0000 2015", "id": 571766726771286016, "retweet_count": 0, "message": "Man kommer v\u00e4ldigt l\u00e5ngt p\u00e5 enbart snygghet. Till och med till finalen i mello. ENBART snygghet", "user": "Palmfjord"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:19:44 +0000 2015", "id": 571766725190000640, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4e...ska jag beh\u00f6va g\u00f6ra slut med Mello igen?", "user": "snusmumRiikka"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:19:43 +0000 2015", "id": 571766720454643712, "retweet_count": 0, "message": "@thefooomusic ni har v\u00e4l tittat p\u00e5 mello och hejat p\u00e5 @JTRofficial ? \ud83d\ude0f\ud83c\udf89", "user": "emmaapettersson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:19:43 +0000 2015", "id": 571766717816438784, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4sta \u00e5r st\u00e4ller jag upp i mello f\u00f6r om detta kan komma vidare kan jag", "user": "santanachord"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015", "mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:19:42 +0000 2015", "id": 571766714314194945, "retweet_count": 1, "message": "Problemet med att alla barn har egna mobiler nu f\u00f6r tiden... #mello2015 #melfest2015 #mello #melfest", "user": "Conna73"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:19:41 +0000 2015", "id": 571766710761619456, "retweet_count": 0, "message": "Nya one direction p\u00e5 mello", "user": "Carlssonsmoa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:19:39 +0000 2015", "id": 571766704583385089, "retweet_count": 2, "message": "Anledning 233 att jag inte kollar p\u00e5 mello: 3 fjortiskillar skickas direkt till final, allts\u00e5 vafan", "user": "hhedluund"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:19:33 +0000 2015", "id": 571766676477386752, "retweet_count": 0, "message": "@thefooomusic de n\u00e4mnde er p\u00e5 mello, k\u00e4nner ni er stolta eller", "user": "aangelicablom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:19:31 +0000 2015", "id": 571766667765788672, "retweet_count": 0, "message": "Vad s\u00e4ger du om resultatet i dagens mello @patrikkluft \ud83d\ude09", "user": "zwintho"}, {"hashtags": ["melfest15", "melfest15", "mello", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:19:30 +0000 2015", "id": 571766663919616001, "retweet_count": 0, "message": "#melfest15 #melfest15 #mello #mello2015 - Allts\u00e5! Hur sv\u00e5rt \u00e4r det att anv\u00e4nda officiella taggen #melfest - Varf\u00f6r hitta p\u00e5 egna? :)", "user": "ChristianImho"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:19:29 +0000 2015", "id": 571766660111192064, "retweet_count": 0, "message": "Dom n\u00e4mnde er i mello, coolt va? Det tycker jag. @thefooomusic", "user": "JosefineBarne"}, {"hashtags": ["s\u00f6tn\u00f6t"], "date": "Sat Feb 28 20:19:28 +0000 2015", "id": 571766656759955456, "retweet_count": 0, "message": "Kollar mello med 11 \u00e5riga sonen. Han hejar p\u00e5 Hasse Andersson \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #s\u00f6tn\u00f6t", "user": "grynet_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:19:27 +0000 2015", "id": 571766651730976768, "retweet_count": 1, "message": "RT @JoelNyvelius: AHHAHHA \u00e4lskar mello!! \nSa INGEN n\u00e5gonsin.", "user": "AnizetteJ"}, {"hashtags": ["melfest", "Melfest2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:19:26 +0000 2015", "id": 571766646492307456, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e4tt \u00e5ldersgr\u00e4ns p\u00e5 Melodifestivalen.  #melfest #Melfest2015 #mello", "user": "ladyAKMW"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:19:24 +0000 2015", "id": 571766640947404800, "retweet_count": 0, "message": "Mello blir fan s\u00e4mre o s\u00e4mre", "user": "nilsson10alex"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:19:24 +0000 2015", "id": 571766638883803136, "retweet_count": 0, "message": "Dom p\u00e5 mello uttalade tfc feeel hahahaha", "user": "muppalexx"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:19:21 +0000 2015", "id": 571766627248828416, "retweet_count": 0, "message": "Sn\u00e4lla SVT l\u00e4gg ner mello!", "user": "sasparn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:19:20 +0000 2015", "id": 571766624732241921, "retweet_count": 1, "message": "Vi borde inf\u00f6ra 18 \u00e5rs gr\u00e4ns p\u00e5 mello #melfest", "user": "letensketen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:19:20 +0000 2015", "id": 571766624421851136, "retweet_count": 0, "message": "@oroande Mello och chips \u00e5t folket. Dagens br\u00f6d och sk\u00e5despel... Ha en fin l\u00f6rdagskv\u00e4ll.", "user": "patrikoksanen"}, {"hashtags": ["avg\u00e5allakidz", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:19:18 +0000 2015", "id": 571766615219556353, "retweet_count": 2, "message": "RT @DanteBerg: Hahaha, sicket sk\u00e4mt. #avg\u00e5allakidz #mello", "user": "northmountains"}, {"hashtags": ["JTR", "mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:19:15 +0000 2015", "id": 571766601579696128, "retweet_count": 0, "message": "Woohooo, heja #JTR \ud83d\udc83 \ud83d\ude45 Misst\u00e4nkte @ de skulle skr\u00e4lla! #mello #melfest", "user": "clubdisco"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:19:09 +0000 2015", "id": 571766578456485888, "retweet_count": 0, "message": "Det finns ingen gud. JTR direkt till final. #mello", "user": "kajsa_hedberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:19:07 +0000 2015", "id": 571766567182192640, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e4rks att det fr\u00e4mst \u00e4r sm\u00e5barn som r\u00f6star i mello", "user": "linnrebecka"}, {"hashtags": ["gothenburghorseshow"], "date": "Sat Feb 28 20:19:06 +0000 2015", "id": 571766562249707520, "retweet_count": 0, "message": "klickar bort mello och kollar hoppning #gothenburghorseshow", "user": "estriid"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:19:04 +0000 2015", "id": 571766557690478592, "retweet_count": 0, "message": "\"De (JTR) skulle passa b\u00e4ttre i lilla melodifestivalen\" #mello", "user": "Ilonakroll"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:19:04 +0000 2015", "id": 571766554771230720, "retweet_count": 0, "message": "@thefooomusic dom n\u00e4mnde er p\u00e5 mello coolt va?\ud83d\ude0f", "user": "AmandaFoooer98"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:19:02 +0000 2015", "id": 571766548358152195, "retweet_count": 0, "message": "@thefooomusic ni blev n\u00e4mnda i mello omga", "user": "Eeelviiraaa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:19:00 +0000 2015", "id": 571766538585444352, "retweet_count": 0, "message": "DE N\u00c4MDE ER I MELLO KILLAR @thefooomusic", "user": "Tova_fransson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:18:54 +0000 2015", "id": 571766515676151808, "retweet_count": 0, "message": "blicken pappa gav mig n\u00e4r de n\u00e4mnde killarna p\u00e5 mello HAHAHHAHAHAH", "user": "sagaaer"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:18:53 +0000 2015", "id": 571766510567469056, "retweet_count": 0, "message": "MELLO N\u00c4MNDE ER KILLAR!! @thefooomusic", "user": "missmaja02"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:18:53 +0000 2015", "id": 571766508424196096, "retweet_count": 1, "message": "Svenska versionen av one direction p\u00e5 mello just nu :')", "user": "emmaindahl"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:18:52 +0000 2015", "id": 571766506972958720, "retweet_count": 0, "message": "Omg dom n\u00e4mnde the fooo i mello&lt;33333", "user": "JosefineBarne"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:18:52 +0000 2015", "id": 571766505702076416, "retweet_count": 0, "message": "@thefooomusic dom n\u00e4mnde er i mello \u00e5\u00e5\u00e5\u00e5h \ud83d\udeb6\ud83d\udc97", "user": "tove_haugum"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:18:47 +0000 2015", "id": 571766486429265920, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r de sa \"The Fooo Conspiracy\" p\u00e5 Mello d\u00e5 skrek jag", "user": "J0hannaLindgren"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:18:47 +0000 2015", "id": 571766484940267520, "retweet_count": 0, "message": "Sicken skr\u00e4ll. #mello", "user": "vadsadusadu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:18:44 +0000 2015", "id": 571766470117597185, "retweet_count": 0, "message": "@cypherbico ska ta och lyssna p\u00e5 de d\u00e4r efter jag \u00e4r klar att s\u00e5ga mello", "user": "fuckingcheoljay"}, {"hashtags": ["avg\u00e5allakidz", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:18:42 +0000 2015", "id": 571766462395899904, "retweet_count": 2, "message": "RT @DanteBerg: Hahaha, sicket sk\u00e4mt. #avg\u00e5allakidz #mello", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:18:39 +0000 2015", "id": 571766450710548480, "retweet_count": 1, "message": "Men f\u00f6r i helvete!! Nu ger jag upp Mello f\u00f6r alltid. #melfest", "user": "Henke_H1978"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:18:38 +0000 2015", "id": 571766448214949888, "retweet_count": 1, "message": "3/6 AV RUSSIAN POPCORNCREW \u00c4R ALLTS\u00c5 I FINAL I MELLO \u00c5H \u00c4R S\u00c5 STOLT", "user": "amandaanagrius"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:18:28 +0000 2015", "id": 571766403260407808, "retweet_count": 0, "message": ".... n\u00e4r fjortistjejerna tar \u00f6ver mello ....", "user": "amandaglarke"}, {"hashtags": ["avg\u00e5allakidz", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:18:27 +0000 2015", "id": 571766402635444224, "retweet_count": 2, "message": "Hahaha, sicket sk\u00e4mt. #avg\u00e5allakidz #mello", "user": "DanteBerg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:18:19 +0000 2015", "id": 571766369206865923, "retweet_count": 0, "message": "@GustafssonJohn men John, vad h\u00e4nde med mello-distriktet? Varf\u00f6r s\u00e5 neggo mot M\u00e5ns superkropp?", "user": "LinneaStevander"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:18:14 +0000 2015", "id": 571766344804405248, "retweet_count": 1, "message": "RT @oroande: @patrikoksanen n\u00e4 n\u00e4, den l\u00e4ste vi ju i morse. (Mkt bra f\u00f6r\u00f6vrigt) Nu \u00e4r det Mello. Att v\u00e4rlden st\u00e5r i brand f\u00e5r v\u00e4nta ;-)", "user": "patrikoksanen"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:18:09 +0000 2015", "id": 571766326538194944, "retweet_count": 0, "message": "Urs\u00e4kta - vad h\u00e4nde? #melfest #mello", "user": "Ms_Emzie"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:18:04 +0000 2015", "id": 571766304560062464, "retweet_count": 0, "message": "@RasmusOredsson @OttossonHerman @JBjurbrant det gjorde @kimthornberg . Hade Arsenal, United och Sanne Nielsen vinna mello 2012 p\u00e5 en lapp.", "user": "Jackonella"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:17:58 +0000 2015", "id": 571766278597287936, "retweet_count": 0, "message": "Wtf vad h\u00e4nder med mello???", "user": "MalinJonsson3"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:17:29 +0000 2015", "id": 571766156593397760, "retweet_count": 0, "message": "KAN ALLA SLUTA TWITTRA OM MELLO", "user": "AndreaGyllemo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:17:24 +0000 2015", "id": 571766138427871232, "retweet_count": 1, "message": "Shoppingdag, tacos, jordgubbar, popcorn, mello och b\u00e4sta @victoriakarlstr @EmmaBendroth \u2764\ufe0f", "user": "elisabetfrida"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:17:16 +0000 2015", "id": 571766103950684160, "retweet_count": 0, "message": "@HjonusBlocklund V\u00e4nner som gillar mello \u00e4r f\u00f6rmodligen \u00e4ven isis suportande pedofilistiska satanister!", "user": "lesbianhulaboy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:17:11 +0000 2015", "id": 571766081729261569, "retweet_count": 0, "message": "Filippa \u00e4r h\u00f6jdpunkten i mello #melfest", "user": "Elinpeliin96"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:17:08 +0000 2015", "id": 571766069217665024, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e4ser hel feeden i mello-kontext. \u00c4ven reklam och orelaterat.  Weird. #melfest2015", "user": "slivensays"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:17:05 +0000 2015", "id": 571766056601182208, "retweet_count": 5, "message": "RT @MartinGrahn: Sitter folk &amp; snackar Mello nu igen? Vad fan?? L\u00e4rde ni er inget sist??? H\u00e4r! Ta en Bengalbr\u00e4nnare! http://t.co/lUwU4SmDGG", "user": "oberg79"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:17:01 +0000 2015", "id": 571766038846689281, "retweet_count": 3, "message": "RT @Metakarp: \"D\u00e5lig stil, eller som man s\u00e4ger p\u00e5 mello-spr\u00e5k DOLLY STYLE\" \n\nJAG SKRIKER DET VAR DEN B\u00c4STA BURNEN JAG H\u00d6RT TACK FILIPPA #me\u2026", "user": "miidnightie"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:17:01 +0000 2015", "id": 571766038741843968, "retweet_count": 0, "message": "@SsaraAxelsson fast Hasse finns, han r\u00e4ddar hela mello", "user": "Meliiiindaa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:17:01 +0000 2015", "id": 571766037999431680, "retweet_count": 0, "message": "Kan vi ha Miranda Sings och Filippa Bark som pausunderh\u00e5llning i mello n\u00e4sta \u00e5r", "user": "olssonlinnea"}, {"hashtags": ["mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:16:53 +0000 2015", "id": 571766008144396288, "retweet_count": 0, "message": "Alla som s\u00e4ger att M\u00e5ns inte \u00e4r snygg, HAN \u00c4R ASSNYGG S\u00c5 H\u00c5LL K\u00c4FTEN #mello #melfest", "user": "torontorunaway"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:16:51 +0000 2015", "id": 571765999420219393, "retweet_count": 3, "message": "RT @Metakarp: \"D\u00e5lig stil, eller som man s\u00e4ger p\u00e5 mello-spr\u00e5k DOLLY STYLE\" \n\nJAG SKRIKER DET VAR DEN B\u00c4STA BURNEN JAG H\u00d6RT TACK FILIPPA #me\u2026", "user": "lisasvea27"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:16:44 +0000 2015", "id": 571765969326112769, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r oengagerad i mello pga min mellofreak-bestie flyttade till Australien. D\u00e5ligt planerat av honom. \ud83d\udc4e", "user": "sofiahjalmvall"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:16:43 +0000 2015", "id": 571765965211488258, "retweet_count": 5, "message": "Sitter folk &amp; snackar Mello nu igen? Vad fan?? L\u00e4rde ni er inget sist??? H\u00e4r! Ta en Bengalbr\u00e4nnare! http://t.co/lUwU4SmDGG", "user": "MartinGrahn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:16:40 +0000 2015", "id": 571765953576488960, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Bark \u00e4r det \u00e4nda bra med mello.", "user": "oliviasoderlind"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:16:40 +0000 2015", "id": 571765953173835776, "retweet_count": 5, "message": "RT @ngntingstort: allts\u00e5 d som g\u00f6r mello e s\u00e5 krystat e att ALLTING m\u00e5ste vara roligt??? slappna aaaaaaaaav", "user": "Lykta"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:16:38 +0000 2015", "id": 571765942310600704, "retweet_count": 0, "message": "Filippa bark g\u00f6r ju hela mello", "user": "sofiawugk"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:16:37 +0000 2015", "id": 571765940192448512, "retweet_count": 0, "message": "@FilipWinther's mello tweets \u00e4r kungliga\ud83d\ude02", "user": "lowabjorkdahl"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:16:37 +0000 2015", "id": 571765938518953985, "retweet_count": 0, "message": "@AhlbergLisa fick d\u00e5ligt samvete \u00f6ver att jag skulle missa mello s\u00e5 ja gick till hotellet \ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10", "user": "moahrling"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:16:37 +0000 2015", "id": 571765937906569216, "retweet_count": 2, "message": "Vad vore mello utan Filippa?", "user": "amandakronvall"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:16:32 +0000 2015", "id": 571765916318482433, "retweet_count": 1, "message": "RT @anloubrain: filippa \u00e4r allt mello beh\u00f6ver \ud83d\udc95\ud83d\udc95 #melfest", "user": "ironicallypayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:16:30 +0000 2015", "id": 571765911142707202, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "ToffzenToffzen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:16:25 +0000 2015", "id": 571765890414452736, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "marre_parre"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:16:23 +0000 2015", "id": 571765880239104001, "retweet_count": 1, "message": "filippa \u00e4r allt mello beh\u00f6ver \ud83d\udc95\ud83d\udc95 #melfest", "user": "anloubrain"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:16:21 +0000 2015", "id": 571765873511440385, "retweet_count": 0, "message": "Hafftips med Filippa bark, just nu p\u00e5 mello!!!!!! #melfest", "user": "ellamariakula"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:16:18 +0000 2015", "id": 571765860819451905, "retweet_count": 0, "message": "Mello# det h\u00e4r \u00e4r ju rena rama #=*$~_&amp;@\"?", "user": "popcadlemon"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:16:03 +0000 2015", "id": 571765795841302528, "retweet_count": 0, "message": "@HjonusBlocklund Den d\u00e4r mello? Jag har bunkrat upp med \u00f6l och s\u00e4songs avslutningen av Broadchurch och en bbc doku om leoparder fuck mello!", "user": "lesbianhulaboy"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:15:57 +0000 2015", "id": 571765769773694976, "retweet_count": 5, "message": "allts\u00e5 d som g\u00f6r mello e s\u00e5 krystat e att ALLTING m\u00e5ste vara roligt??? slappna aaaaaaaaav", "user": "ngntingstort"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:15:44 +0000 2015", "id": 571765717542047745, "retweet_count": 7, "message": "RT @aliciadickner: Haha denna sketch e d roligaste i mello hitintills", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["vitah\u00e4sten", "mellfest", "playoff"], "date": "Sat Feb 28 20:15:43 +0000 2015", "id": 571765714941546497, "retweet_count": 0, "message": "Mitt fl\u00f6de just nu: mello,h\u00e4star,musik,blod,playoff,spybaggar,r\u00e5ttor,kamelt\u00e5,bark =ett med naturen #vitah\u00e4sten #mellfest #playoff", "user": "calinonline"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:15:42 +0000 2015", "id": 571765707542794240, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 M\u00e5ns l\u00e5t \u00e4r ju bra...men synd att han har utseendet emot sig... #melfest #mello #melfest2015 #mello2015", "user": "Conna73"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:15:33 +0000 2015", "id": 571765671383711744, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5rets programledare f\u00f6r #mello2015 - snacka om fulltr\u00e4ff \u263a. Snacka om personkemi som st\u00e4mmer #melfest #mello", "user": "ittan"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:15:30 +0000 2015", "id": 571765659065044993, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4LSKAR Filippa Bark! #mello", "user": "kajsa_hedberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:15:29 +0000 2015", "id": 571765654979780609, "retweet_count": 0, "message": "@aannahelander haha kollar p\u00e5 mello o d gjorde narr av dementa \ud83d\ude48", "user": "saarajoohansson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:15:29 +0000 2015", "id": 571765652119277568, "retweet_count": 3, "message": "RT @Metakarp: \"D\u00e5lig stil, eller som man s\u00e4ger p\u00e5 mello-spr\u00e5k DOLLY STYLE\" \n\nJAG SKRIKER DET VAR DEN B\u00c4STA BURNEN JAG H\u00d6RT TACK FILIPPA #me\u2026", "user": "jojobouvin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:15:27 +0000 2015", "id": 571765643713908737, "retweet_count": 0, "message": "@tommixhelsinki har inte sett en bildruta av Mello, men jag skulle f\u00f6rsvara Sissela med cykelkedjor om det skulle vara s\u00e5.", "user": "johanskold"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:15:06 +0000 2015", "id": 571765557760028672, "retweet_count": 3, "message": "RT @ssarabackman: allts\u00e5 im sorry men om ni tycker att svenska mello \u00e4r d\u00e5ligt skulle ni h\u00f6ra den finska", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:14:57 +0000 2015", "id": 571765520153911296, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6r mycket sk\u00e5nska i mello. Fattar nada.", "user": "EllinorJohanssn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:14:40 +0000 2015", "id": 571765449681190912, "retweet_count": 0, "message": "@Jeppehus mello Jeppe, kom-ih\u00e5g det med! #melfest", "user": "Pstromsten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:14:37 +0000 2015", "id": 571765437882626048, "retweet_count": 3, "message": "\"D\u00e5lig stil, eller som man s\u00e4ger p\u00e5 mello-spr\u00e5k DOLLY STYLE\" \n\nJAG SKRIKER DET VAR DEN B\u00c4STA BURNEN JAG H\u00d6RT TACK FILIPPA #melfest", "user": "Metakarp"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:14:34 +0000 2015", "id": 571765424456536065, "retweet_count": 1, "message": "AHHAHHA \u00e4lskar mello!! \nSa INGEN n\u00e5gonsin.", "user": "JoelNyvelius"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:14:30 +0000 2015", "id": 571765406366625792, "retweet_count": 0, "message": "Bara jag som inte ser p\u00e5 mello", "user": "Bmelindaf"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:14:25 +0000 2015", "id": 571765384266821632, "retweet_count": 4, "message": "RT @Daniel_Sjoberg: Otippat n\u00e4r Doug Stamper dyker upp i Mello med l\u00e5ngt blont h\u00e5r. Vad s\u00e4ger Frank Underwood om det? http://t.co/L9Ses6g8ph", "user": "DanielAhlbeck"}, {"hashtags": ["Mello"], "date": "Sat Feb 28 20:14:22 +0000 2015", "id": 571765375194570752, "retweet_count": 0, "message": ".@SVT Wow s\u00e4ger vi ocks\u00e5. You suck! #Mello", "user": "rixstep"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:14:20 +0000 2015", "id": 571765365128224768, "retweet_count": 0, "message": "Hoppas Per Andersson f\u00e5r en slant f\u00f6r det numret. #mello", "user": "medinjonas"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:14:19 +0000 2015", "id": 571765362569678849, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4nta er livetwittring fr\u00e5n mig ang mello fast med n\u00e5gon timmes f\u00f6rsening", "user": "Beroende"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:14:16 +0000 2015", "id": 571765345977032704, "retweet_count": 0, "message": "Sanna b\u00e4sta programledaren ever i Mello eller?", "user": "Juborg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:14:11 +0000 2015", "id": 571765325387210752, "retweet_count": 2, "message": "RT @SAGAafsillen: det h\u00e4r var det b\u00e4sta p\u00e5 mello i \u00e5r hittills tbh", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:14:02 +0000 2015", "id": 571765291098738688, "retweet_count": 3, "message": "RT @ssarabackman: allts\u00e5 im sorry men om ni tycker att svenska mello \u00e4r d\u00e5ligt skulle ni h\u00f6ra den finska", "user": "Malintheawsome"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:13:55 +0000 2015", "id": 571765261868670977, "retweet_count": 0, "message": "Vad ska man g\u00f6ra p\u00e5 l\u00f6rdagarna n\u00e4r mello \u00e4r \u00f6ver", "user": "Mikeypiie"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:13:52 +0000 2015", "id": 571765246752378880, "retweet_count": 0, "message": "@AAmandaBerggren Robin p hade en ber\u00e4ttelse som tidigare mello l\u00e5tar", "user": "elinjarnry"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:13:50 +0000 2015", "id": 571765237931741184, "retweet_count": 0, "message": "Jag tror M\u00e5ns vinner \u00e5rets Mello. Jag kanske \u00e4ndrar mig, men s\u00e5 k\u00e4nns det nu. Men n\u00e5gon vinnarl\u00e5t hittar jag inte i \u00e5r. #melfest", "user": "Lotta1010"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:13:40 +0000 2015", "id": 571765197603532800, "retweet_count": 0, "message": "F\u00d6RSTA G\u00c5NG I MELLO 2015 \u00c4R DET S\u00c5 ROLIG OCH BRA INSLAG!!!!!! \ud83d\udc4f #melfest", "user": "siilverstrumpan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:13:39 +0000 2015", "id": 571765192805261312, "retweet_count": 0, "message": "@rymdprins hon \u00e4r v\u00e4l den enda som aldrig har haft en d\u00e5lig l\u00e5t i mello?? avundsjuk var ju The Jam", "user": "hayleywillam"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:13:32 +0000 2015", "id": 571765162102919168, "retweet_count": 0, "message": "@moahrling f\u00f6rst\u00e5r inte, hur kan du v\u00e4lja mello f\u00f6re GHS?\ud83d\ude30\ud83d\ude48\ud83c\udfc7", "user": "AhlbergLisa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:13:27 +0000 2015", "id": 571765143757045760, "retweet_count": 7, "message": "RT @aliciadickner: Haha denna sketch e d roligaste i mello hitintills", "user": "MineaLindqvist"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:13:25 +0000 2015", "id": 571765135330676736, "retweet_count": 0, "message": "Jag skiter i vad ni s\u00e4ger! Filippa Bark \u00e4r skitrolig! #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:13:23 +0000 2015", "id": 571765124400336896, "retweet_count": 1, "message": "RT @mariastarck: \u00c4lskar att @GnestaEmma \ud83d\udc95\ud83d\udc96 twittrar om milj\u00f6brott och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter n\u00e4r Twitter brinner mello", "user": "GnestaEmma"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:13:19 +0000 2015", "id": 571765110965981185, "retweet_count": 7, "message": "RT @aliciadickner: Haha denna sketch e d roligaste i mello hitintills", "user": "baronessan96"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:13:13 +0000 2015", "id": 571765083103232000, "retweet_count": 1, "message": "RT @Myzoz99: Det roligaste som h\u00e4nt mello i \u00e5r #melfest", "user": "SchlagerAlex"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:13:13 +0000 2015", "id": 571765082805424130, "retweet_count": 7, "message": "RT @aliciadickner: Haha denna sketch e d roligaste i mello hitintills", "user": "MalinBrown"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:13:13 +0000 2015", "id": 571765082629283840, "retweet_count": 0, "message": "Wow en mello sketch som faktiskt var rolig.", "user": "alfridajo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:13:08 +0000 2015", "id": 571765062370762752, "retweet_count": 0, "message": "Aooch politik sk\u00e4mt i mello. V\u00e5gar typ inte skratta riktigt ordentligt.", "user": "emmybenedicto"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:13:06 +0000 2015", "id": 571765054724542464, "retweet_count": 2, "message": "RT @SAGAafsillen: det h\u00e4r var det b\u00e4sta p\u00e5 mello i \u00e5r hittills tbh", "user": "natalieliiindh"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:13:05 +0000 2015", "id": 571765049792040963, "retweet_count": 0, "message": "trevligt d\u00e5 vet vi det mello kommer h\u00e5lla p\u00e5 i en eviiighet", "user": "lamija_cekic"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:13:05 +0000 2015", "id": 571765049641070593, "retweet_count": 0, "message": "Okej, f\u00f6rsta g\u00e5ngen man skrattar till \u00e5rets Melodifestival. #mello", "user": "vadsadusadu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:13:03 +0000 2015", "id": 571765039893483520, "retweet_count": 7, "message": "RT @aliciadickner: Haha denna sketch e d roligaste i mello hitintills", "user": "hallongrodan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:12:58 +0000 2015", "id": 571765021925113856, "retweet_count": 7, "message": "RT @aliciadickner: Haha denna sketch e d roligaste i mello hitintills", "user": "otrevligmennice"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:12:52 +0000 2015", "id": 571764994251104256, "retweet_count": 0, "message": "\u00e4lskar att mello kan driva med sig sj\u00e4lva tho", "user": "agneschrunak"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:12:49 +0000 2015", "id": 571764982616076288, "retweet_count": 2, "message": "det h\u00e4r var det b\u00e4sta p\u00e5 mello i \u00e5r hittills tbh", "user": "SAGAafsillen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:12:47 +0000 2015", "id": 571764973665300480, "retweet_count": 7, "message": "Haha denna sketch e d roligaste i mello hitintills", "user": "aliciadickner"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:12:44 +0000 2015", "id": 571764963271938048, "retweet_count": 0, "message": "AVG\u00c5 mello ni suger", "user": "josefinjournath"}, {"hashtags": ["mello", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:12:37 +0000 2015", "id": 571764933983145984, "retweet_count": 2, "message": "RT @marcuseklof: Snart b\u00f6rjar #mello och det \u00e4r en l\u00f6jlig t\u00e4vling! Vi beh\u00f6ver f\u00e5 vara l\u00f6jliga! \u00c4lska l\u00f6jlighet och #melfest2015", "user": "plunstrm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:12:32 +0000 2015", "id": 571764912457945088, "retweet_count": 0, "message": "Sanna, Robin, M\u00e5ns och FILIPPA- b\u00e4st i mello!  #melfest", "user": "EvasskEva"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:12:30 +0000 2015", "id": 571764902160953344, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4rldsklass nu i Mello! \u00c4ntligen ett bra inslag.", "user": "SVTDusan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:12:28 +0000 2015", "id": 571764896033067008, "retweet_count": 7, "message": "RT @nannegronvall: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w - \u00f6verl\u00e4gset snyggaste numret i \u00e5rets Mello. :-)", "user": "AnnPastis"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:12:24 +0000 2015", "id": 571764878924513281, "retweet_count": 0, "message": "@WessmanAnna men det fattar man ju haha \ud83d\ude02\ud83d\ude02 \u00e4r ju mello nu mannen", "user": "anderssoneebba"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:12:23 +0000 2015", "id": 571764873018925057, "retweet_count": 1, "message": "Det roligaste som h\u00e4nt mello i \u00e5r #melfest", "user": "Myzoz99"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:12:18 +0000 2015", "id": 571764852236140544, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson var b\u00e4st i mello idag\ud83d\ude03 \n#melfest #mello2015", "user": "ericaanderss0n"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:12:12 +0000 2015", "id": 571764829284917248, "retweet_count": 0, "message": "@taklampaa nya hashtagen f\u00f6r mello?", "user": "zimonsen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:12:06 +0000 2015", "id": 571764800742682626, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "EllenSways"}, {"hashtags": ["mellosnack", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:11:52 +0000 2015", "id": 571764745117798400, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta veckan hittills? Eller vad s\u00e4ger mello m\u00e4staren? Ping @Dsnellman #mellosnack #mello2015", "user": "Skuttarn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:11:42 +0000 2015", "id": 571764702763749377, "retweet_count": 0, "message": "Min mobil dog, sprang i f\u00f6rtvivlan och h\u00e4mtade ipaden, mello twittrandet \u00e4r viktigt af", "user": "Mikeypiie"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:11:33 +0000 2015", "id": 571764663437959168, "retweet_count": 0, "message": "Mello \u00e4r kaos", "user": "HugoWilhelmsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:11:25 +0000 2015", "id": 571764628939796480, "retweet_count": 0, "message": "@WessmanAnna \u00e4r ju inte relevant \ud83d\ude02 hon \u00e4r inte rolig i mello i alla fall \ud83d\ude02", "user": "anderssoneebba"}, {"hashtags": ["Plurask\u00f6k"], "date": "Sat Feb 28 20:11:09 +0000 2015", "id": 571764561960939523, "retweet_count": 0, "message": "Snart @plurajonsson med #Plurask\u00f6k \u00c4ntligen!!! Min sj\u00e4l f\u00f6rg\u00e5s just nu med mello.....", "user": "rokad77"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:11:05 +0000 2015", "id": 571764545728991232, "retweet_count": 1, "message": "RT @rymdprins: \u00e4lskar att jag f\u00e5r nya f\u00f6ljare pga mello-tweetandet??? :'-)", "user": "halvkentaur"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:10:59 +0000 2015", "id": 571764522475757568, "retweet_count": 0, "message": "@shanotaha1 okej menade mello, men ah eurovison ox\u00e5", "user": "shanotaha1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:10:49 +0000 2015", "id": 571764479077318656, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "myygunnarsson"}, {"hashtags": ["mello", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 20:10:45 +0000 2015", "id": 571764462753071105, "retweet_count": 0, "message": "FY. FAN. VAD. ROLIGT... #mello #mellosnack", "user": "OliverSimonsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:10:44 +0000 2015", "id": 571764458499928064, "retweet_count": 0, "message": "N\u00f6jd tjej p\u00e5 mello! http://t.co/NFhejxLdfu", "user": "PeterHovlund"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:10:44 +0000 2015", "id": 571764457770127360, "retweet_count": 1, "message": "\u00e4lskar att jag f\u00e5r nya f\u00f6ljare pga mello-tweetandet??? :'-)", "user": "rymdprins"}, {"hashtags": ["mello", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:10:33 +0000 2015", "id": 571764413339963392, "retweet_count": 1, "message": "Allting var b\u00e4ttre f\u00f6rr, p\u00e5 Tage Erlanders och \u00c5ke Tr\u00e5ks tid #mello #mello2015 #melfest", "user": "hlmalmo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:10:32 +0000 2015", "id": 571764409879674880, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest\u201d", "user": "Natttass"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:10:29 +0000 2015", "id": 571764396051062784, "retweet_count": 0, "message": "Hall\u00e5 ni som kollar mello ikv \u00e4r det v\u00e4rt att kolla p\u00e5 svtplay om man missade eller var det skit lame sn\u00e4lla svara:(", "user": "jcmkarlsson"}, {"hashtags": ["mello", "letsdancese"], "date": "Sat Feb 28 20:10:28 +0000 2015", "id": 571764392951455744, "retweet_count": 0, "message": "Liksom David Helenius s\u00e5 varierar Filippa Barks kvalit\u00e9. Men hon g\u00f6r s\u00e4llan riktiga bottennapp,idag var hon riktigt kul #mello #letsdancese", "user": "a_parkas"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:10:26 +0000 2015", "id": 571764381568147458, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6r mig finns det bara ett nummer att r\u00f6sta p\u00e5: Det som st\u00f6djer Radiohj\u00e4lpen! De kommer f\u00e5 ett gott bidrag fr\u00e5n mig ikv\u00e4ll \ud83d\ude09 #melfest #mello", "user": "Jenerfi"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:10:21 +0000 2015", "id": 571764364291801088, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t nummer ett i kv\u00e4llens Mello, You spin me round (like a record) med Dead or Alive var b\u00e4st! #melfest", "user": "Linkan72"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:10:17 +0000 2015", "id": 571764347476819968, "retweet_count": 1, "message": "RT @idamatilde: M\u00e5ns framtr\u00e4dande p\u00e5 Mello, saaatan va snyggt", "user": "ccarolinaacc"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:10:13 +0000 2015", "id": 571764329504215040, "retweet_count": 0, "message": "Enda anledningen att jag tittar p\u00e5 mello ikv\u00e4ll \u00e4r f\u00f6r att mums M\u00e5ns \u00e4r med, annars var det katastrofalt d\u00e5ligt #mello2015 #melfest", "user": "majahellstrom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:10:10 +0000 2015", "id": 571764316728377344, "retweet_count": 3, "message": "RT @EllenJaseyRae: Det roliga med mello \u00e4r egentligen att l\u00e4sa @klarakallgren_ s tweets och inte ha en j\u00e4vla aning vad hon kommenterar p\u00e5.", "user": "klarakallgren_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:09:56 +0000 2015", "id": 571764256074567681, "retweet_count": 0, "message": "@FelixErixson Gick inte att misslyckas. SS odds\u00e4ttare var \u00e4nnu s\u00e4mre p\u00e5 Mello \u00e4n basket och Bandy p\u00e5 den tiden. Tyv\u00e4rr blivit b\u00e4ttre Bandy", "user": "HattenHelander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:09:55 +0000 2015", "id": 571764253335674880, "retweet_count": 4, "message": "RT @rymdprins: visst e bolibompa-mello en grej? med toarullar som har garnh\u00e5r? tror det \u00e4r b\u00e4ttre \u00e4n riktiga #melfest", "user": "jessicaaagren"}, {"hashtags": ["m\u00e5nszelmerl\u00f6w", "mello", "loversofthesun"], "date": "Sat Feb 28 20:09:54 +0000 2015", "id": 571764248742912000, "retweet_count": 0, "message": "David Guetta ringde osv... #m\u00e5nszelmerl\u00f6w #mello #loversofthesun", "user": "IgnatiuzR"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:09:54 +0000 2015", "id": 571764247971155968, "retweet_count": 0, "message": "Jag vill ha mer livetweets om mello", "user": "VeronicaNadler"}, {"hashtags": ["melfest", "pewdiepie", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:09:52 +0000 2015", "id": 571764242329817089, "retweet_count": 0, "message": "@pewdiepie M\u00c5NS I MELLO G\u00d6R EN BROFIRST!! \ud83d\ude46 #melfest #pewdiepie #mello2015", "user": "mollsbroback"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:09:51 +0000 2015", "id": 571764236885487617, "retweet_count": 0, "message": "Hur m\u00e5nga l\u00e5tar har hetat Heros eller liknande i mello genom alla \u00e5r #melfest", "user": "LisaCarlssonn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:09:50 +0000 2015", "id": 571764232292864000, "retweet_count": 0, "message": "Mello och r\u00f6dvin living on the edge", "user": "fjantnick"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:09:49 +0000 2015", "id": 571764226349522944, "retweet_count": 0, "message": "@sannaic hon \u00e4r ju uppenbarligen det b\u00e4sta med mello i \u00e5r", "user": "ViggePagge"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:09:45 +0000 2015", "id": 571764212873211905, "retweet_count": 0, "message": "Iron Maiden - Aces High (Flight 666) [HD] stoppa upp eran mello n\u00e5nstans. H\u00e4r har ni musik \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d http://t.co/jr3EGcY4nV", "user": "MatteRosengren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:09:35 +0000 2015", "id": 571764169663508481, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "moassandman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:09:33 +0000 2015", "id": 571764158959640576, "retweet_count": 7, "message": "RT @nannegronvall: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w - \u00f6verl\u00e4gset snyggaste numret i \u00e5rets Mello. :-)", "user": "emmaberglunds"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:09:31 +0000 2015", "id": 571764154245255170, "retweet_count": 1, "message": "RT @darrebarre: Det b\u00e4sta med mello \u00e4r Filippa Bark", "user": "emmadahren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:09:30 +0000 2015", "id": 571764147748265984, "retweet_count": 0, "message": "men beh\u00f6ver ju egentligen inte kolla p\u00e5 mello f\u00f6r alla p\u00e5 Twitter s\u00e4ger allt som h\u00e4nder\ud83d\ude02\ud83d\udc4c", "user": "alexandraliberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:09:28 +0000 2015", "id": 571764141775560707, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta delt\u00e4vlingen hittills men drar \u00e4nd\u00e5 p\u00e5 b\u00e4sta mello-l\u00e5ten n\u00e5nsin i mina h\u00f6gtalare. Diggiloo Diggiley, @RichardHerrey och hans \"br\u00f6der\"", "user": "flashbackare"}, {"hashtags": ["mello", "fpmello", "mello2015", "melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 20:09:25 +0000 2015", "id": 571764125996593152, "retweet_count": 0, "message": "R\u00f6star p\u00e5 l\u00e5t 04 Hasse. #mello #fpmello #mello2015 #melfest #melfest15", "user": "glimoscar"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:09:19 +0000 2015", "id": 571764100205817856, "retweet_count": 0, "message": "Sl\u00e5r p\u00e5 tvn. Melodifestivalen visar mello och en repetition p\u00e5 Hasse Anderssons bidrag!\nVet direkt d\u00e5 att han f\u00e5r min r\u00f6st! #mello2015", "user": "vincentsvensson"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:09:18 +0000 2015", "id": 571764098972708864, "retweet_count": 0, "message": "Skandal att inte Frost l\u00e5ten gick vidare #mello", "user": "SvenssonViktor"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:09:12 +0000 2015", "id": 571764074725429248, "retweet_count": 4, "message": "RT @rymdprins: visst e bolibompa-mello en grej? med toarullar som har garnh\u00e5r? tror det \u00e4r b\u00e4ttre \u00e4n riktiga #melfest", "user": "GetKnug"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:09:11 +0000 2015", "id": 571764068719173632, "retweet_count": 0, "message": "Kollar mello f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen i \u00e5r! B\u00e4st ikv\u00e4ll mammas kommentar -tycker dansarna ser lite feta ut!", "user": "h_glozz"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:09:05 +0000 2015", "id": 571764043888918528, "retweet_count": 0, "message": "@Leijdstrom olearys chockar med mello!! Dock utan ljud...", "user": "ImBraxen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:09:03 +0000 2015", "id": 571764033482850304, "retweet_count": 0, "message": "B\u00f6rjar bli seri\u00f6s i mello nu ass\u00e5.. Har till o med appen nu o hj\u00e4rtr\u00f6star, japp k\u00e4rringvarning p\u00e5 h\u00f6g niv\u00e5. Tar p\u00e5 mig den \u270b", "user": "hhheeleenaa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:09:03 +0000 2015", "id": 571764033336041472, "retweet_count": 0, "message": "Nu ser jag bara fram emot en monument\u00e4r s\u00e5gning av Mello av @oisincantwell.", "user": "mangelevin"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest15", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:09:01 +0000 2015", "id": 571764024733528064, "retweet_count": 0, "message": "Dags att checka ut fr\u00e5n #mello2015 #melfest15 #mello . S\u00e4mre \u00e4n n\u00e5nsin o jag undrar om det \u00e4r vettigt med tv-licenspengar till cirkusen.", "user": "Ikaabr"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:08:59 +0000 2015", "id": 571764018630815744, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "corlinvictoria"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:08:53 +0000 2015", "id": 571763993448210432, "retweet_count": 3, "message": "Det roliga med mello \u00e4r egentligen att l\u00e4sa @klarakallgren_ s tweets och inte ha en j\u00e4vla aning vad hon kommenterar p\u00e5.", "user": "EllenJaseyRae"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:08:48 +0000 2015", "id": 571763974078922752, "retweet_count": 0, "message": "@Elmroth sorry \u00c5sa.. Din r\u00f6st r\u00e4ckte inte idag#mello sk\u00e5l:)", "user": "adde7507"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:08:48 +0000 2015", "id": 571763970585047042, "retweet_count": 0, "message": "Okej, l\u00f6rdagkv\u00e4llar \u00e4r inte min twitterkv\u00e4ll, v\u00e4ldigt mkt Mello som jag inte tittar p\u00e5. H\u00e4nger inte med i fl\u00f6det :D", "user": "Marimija_swe"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:08:45 +0000 2015", "id": 571763959382056960, "retweet_count": 0, "message": "@aliciadickner sant. skulle g\u00f6ra en twitters\u00f6kning p\u00e5 \"fr\u00e4mlingsfientlighet mello\" om jag orkar med huvudv\u00e4rken.", "user": "Julia_ATC"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:08:41 +0000 2015", "id": 571763943426928640, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@rymdprins: visst e bolibompa-mello en grej? med toarullar som har garnh\u00e5r? tror det \u00e4r b\u00e4ttre \u00e4n riktiga #melfest\u201d HAHAHA JA\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:08:40 +0000 2015", "id": 571763938259558400, "retweet_count": 0, "message": "@Mjornberg \u00e4r du p\u00e5 mello?", "user": "johankarlsso"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:08:39 +0000 2015", "id": 571763936166604800, "retweet_count": 1, "message": "RT @kajsa_hedberg: Det h\u00e4r \u00e4r nog den konstigaste delt\u00e4vlingen hittills. P\u00e5 riktigt. #mello", "user": "vadsadusadu"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:08:38 +0000 2015", "id": 571763930521071616, "retweet_count": 0, "message": "Guld och gr\u00f6na skogar, vilken bror Hasse \u00e4r! \ud83d\ude02\ud83c\udf3b #melfest #mello", "user": "hejmonkan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:08:37 +0000 2015", "id": 571763926003818497, "retweet_count": 0, "message": "@andrewickstroem jag vill dementera att jag ser p\u00e5 mello", "user": "KajKristian"}, {"hashtags": ["Ume\u00e5"], "date": "Sat Feb 28 20:08:33 +0000 2015", "id": 571763909390155776, "retweet_count": 0, "message": "Skiter fullst\u00e4ndigt i mello drar p\u00e5 lottas ist\u00e4llet. #Ume\u00e5", "user": "OlaJanhall"}, {"hashtags": ["mello2015", "mello", "esc", "svt"], "date": "Sat Feb 28 20:08:31 +0000 2015", "id": 571763903019012096, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det Annika Herlitz som spelar fiol med Hasse? #mello2015 #mello #esc #svt", "user": "jerkihlgren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:08:16 +0000 2015", "id": 571763839685042176, "retweet_count": 3, "message": "allts\u00e5 im sorry men om ni tycker att svenska mello \u00e4r d\u00e5ligt skulle ni h\u00f6ra den finska", "user": "ssarabackman"}, {"hashtags": ["Mello", "mellofest"], "date": "Sat Feb 28 20:08:12 +0000 2015", "id": 571763819531411457, "retweet_count": 0, "message": "G\u00e5r inte Hasse Andersson till final s\u00e5 har SVT fifflat med r\u00f6sterna! #Mello #mellofest", "user": "1905JT"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:08:07 +0000 2015", "id": 571763802087288832, "retweet_count": 0, "message": "Hasses l\u00e5t l\u00e5ter mer som en dansbands l\u00e5t, allts\u00e5 inget f\u00f6r mello 2015 ;) #melfest", "user": "vesterlund94"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:08:06 +0000 2015", "id": 571763794940174337, "retweet_count": 4, "message": "RT @AnnieAndersson_: fan vad d\u00e5ligt mello \u00e4r :(", "user": "emeliehedborg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:08:05 +0000 2015", "id": 571763793237315584, "retweet_count": 4, "message": "RT @rymdprins: visst e bolibompa-mello en grej? med toarullar som har garnh\u00e5r? tror det \u00e4r b\u00e4ttre \u00e4n riktiga #melfest", "user": "EHaneklou"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:07:59 +0000 2015", "id": 571763767605911554, "retweet_count": 0, "message": "@OganGbg Nej jag bojkottar fram\u00f6ver, det var b\u00e4ttre f\u00f6rr! Vilja l\u00e5tar nynnar man p\u00e5 fr\u00e5n #mello", "user": "Limpotheking"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:07:58 +0000 2015", "id": 571763762312704000, "retweet_count": 4, "message": "RT @rymdprins: visst e bolibompa-mello en grej? med toarullar som har garnh\u00e5r? tror det \u00e4r b\u00e4ttre \u00e4n riktiga #melfest", "user": "halvkentaur"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:07:50 +0000 2015", "id": 571763729970421760, "retweet_count": 0, "message": "Jag har nog blivit fel m\u00e5lgrupp f\u00f6r mello helt pl\u00f6tsligt. Jag \u00e5terkommer om 15 \u00e5r n\u00e4r jag \u00e4r 50+. #melfest2015", "user": "pixdor"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:07:50 +0000 2015", "id": 571763727286046720, "retweet_count": 0, "message": "Mello, step up seri\u00f6st #melfest", "user": "elsadanielsoon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:07:46 +0000 2015", "id": 571763714241634305, "retweet_count": 4, "message": "visst e bolibompa-mello en grej? med toarullar som har garnh\u00e5r? tror det \u00e4r b\u00e4ttre \u00e4n riktiga #melfest", "user": "rymdprins"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:07:46 +0000 2015", "id": 571763712639545345, "retweet_count": 0, "message": "@Nihilistan Inget \u00e4r fan Guld och gr\u00f6na skogar n\u00e4r JTR \u00e4r i Mello", "user": "SuperSocialism"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:07:40 +0000 2015", "id": 571763687842811904, "retweet_count": 0, "message": "kommer hem, sl\u00e5r p\u00e5 mello och ser Hasse det f\u00f6rsta jag g\u00f6r och jag t\u00e4nker bara \"wow, 2015, get in it, knullgubbe\"", "user": "razmupp"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:07:39 +0000 2015", "id": 571763684764209152, "retweet_count": 0, "message": "@sophiaalun @xcalumsfave m\u00e5ste kissa &amp; s\u00e4tta p\u00e5 min dator men vi snackar v\u00e4l efter mello?", "user": "emmaamattssons"}, {"hashtags": ["hasse", "fangirl", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:07:37 +0000 2015", "id": 571763676434313218, "retweet_count": 0, "message": "Kan redan l\u00e5ten utantill hall\u00e5? #hasse #fangirl #mello", "user": "emilia_123_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:07:37 +0000 2015", "id": 571763672659435520, "retweet_count": 1, "message": "Minns f\u00f6r 4 \u00e5r sen n\u00e4r jag sms-r\u00f6stade p\u00e5 mello typ 200 ggr och kompis ba \"vad fan g\u00f6r du\" och jag svarade \"vad\u00e5 jag har 300 fria sms ;-)\"", "user": "peettrraa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:07:36 +0000 2015", "id": 571763670927192065, "retweet_count": 2, "message": "RT @HannaSvanberg: Va h\u00e4nder med mello", "user": "louiseeeriksson"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:07:34 +0000 2015", "id": 571763661276119040, "retweet_count": 0, "message": "Pojkband och gammalsk\u00e5nsk bondschlager. Bottennapp i 2:a omg\u00e5ngen! #melfest #mello #melodifestivalen #mello2015", "user": "Defhum"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:07:24 +0000 2015", "id": 571763621967085568, "retweet_count": 2, "message": "RT @ladyAKMW: Tyv\u00e4rr har jag inte ekonomi att r\u00f6sta. Br\u00e4nde allt p\u00e5 Alexander Rybak i Eurovision. 2009. #melfest #mello #melfest2015", "user": "essejohansson"}, {"hashtags": ["ILOVEBETONG"], "date": "Sat Feb 28 20:07:09 +0000 2015", "id": 571763557525803010, "retweet_count": 3, "message": "RT @LarsOlof: Nu \u00e4r Tidningen Betong med p\u00e5 Mello ocks\u00e5. G\u00f6tt mos! #ILOVEBETONG", "user": "Gustafeliasson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:07:07 +0000 2015", "id": 571763547027456000, "retweet_count": 0, "message": "Om man tycker mello \u00e4r tr\u00e5kigt, varf\u00f6r kollar man d\u00e5?", "user": "thildasundelin"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:07:06 +0000 2015", "id": 571763544011776000, "retweet_count": 6, "message": "RT @tommixhelsinki: N\u00e5n m\u00e5ste s\u00e4ga \u00e5t Hasse Andersson att tjejer rakar bort allt kvinnab\u00f6ske nuf\u00f6rtiden #Melfest #Melfest2015 #Mello #mello\u2026", "user": "LadyFejk"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:07:05 +0000 2015", "id": 571763539897135105, "retweet_count": 0, "message": "Fan vad nice d k\u00e4nns att ha r\u00f6stat p\u00e5 Caroline wennergren allts\u00e5. Hon r\u00e4ddar kv\u00e4llens mello totalt", "user": "annastinabelieb"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:07:00 +0000 2015", "id": 571763517994496000, "retweet_count": 0, "message": "@haroldscutebum vi snackar 2000-tal, mello var b\u00e4ttre f\u00f6rr innan \u00e5rsskiftet till 2000", "user": "louissweetass"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:06:59 +0000 2015", "id": 571763516245463040, "retweet_count": 1, "message": "RT @lindzzzor: Jag \u00c4LSKAR Midnight Boy i mello. S\u00e5 j\u00e4vla coolt med \u00f6ppen sexualitet och bara rocka den man \u00e4r. \u00c4LSKAR! Mer s\u00e5dant till Sver\u2026", "user": "lindamarie360"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:55 +0000 2015", "id": 571763500189659136, "retweet_count": 6, "message": "RT @tommixhelsinki: N\u00e5n m\u00e5ste s\u00e4ga \u00e5t Hasse Andersson att tjejer rakar bort allt kvinnab\u00f6ske nuf\u00f6rtiden #Melfest #Melfest2015 #Mello #mello\u2026", "user": "JanBrunby"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:55 +0000 2015", "id": 571763499124334592, "retweet_count": 6, "message": "RT @tommixhelsinki: N\u00e5n m\u00e5ste s\u00e4ga \u00e5t Hasse Andersson att tjejer rakar bort allt kvinnab\u00f6ske nuf\u00f6rtiden #Melfest #Melfest2015 #Mello #mello\u2026", "user": "LouiseOttossonS"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:06:48 +0000 2015", "id": 571763470791802880, "retweet_count": 0, "message": "@thefooomusic kan ni inte vara med i mello det \u00e4r min dr\u00f6m en s\u00e5 l\u00e4nge och att f\u00e5 tr\u00e4ffa er f\u00f6rsta g\u00e5ngen men detta kr\u00e4ver jag\ud83d\udc80\ud83d\ude31\ud83d\ude02\u2764\ufe0f\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "user": "mellispopis"}, {"hashtags": ["leksandsif"], "date": "Sat Feb 28 20:06:44 +0000 2015", "id": 571763450982076416, "retweet_count": 0, "message": "Tur det finns Mello! S\u00e5 man f\u00e5r annat att t\u00e4nka p\u00e5 !#leksandsif #", "user": "PeterLindqvist4"}, {"hashtags": ["melfest", "fashionklangen"], "date": "Sat Feb 28 20:06:40 +0000 2015", "id": 571763433894498306, "retweet_count": 1, "message": "RT @Pstromsten: Hade @erikaklang vart modecoach p\u00e5 mello hade M\u00e5ns l\u00e5t vart fett bra! #melfest #fashionklangen", "user": "erikaklang"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:06:39 +0000 2015", "id": 571763432355201024, "retweet_count": 0, "message": "Att mello alltid ska spara de b\u00e4sta till sist", "user": "gardelinjohanna"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:06:27 +0000 2015", "id": 571763382677852160, "retweet_count": 1, "message": "RT @LinneaStevander: Klart en r\u00f6star p\u00e5 80-talet i mello http://t.co/AUJLPJSwXD", "user": "tunisrunis"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:06:26 +0000 2015", "id": 571763378714255360, "retweet_count": 0, "message": "Mitt liv just nu \u00e4r ju ett av de tr\u00e5kigaste p\u00e5 l\u00e4nge... Sk\u00f6nt iallafall att jag inte var ensam att kolla mello", "user": "elinlidholm"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:22 +0000 2015", "id": 571763360062164992, "retweet_count": 2, "message": "Tyv\u00e4rr har jag inte ekonomi att r\u00f6sta. Br\u00e4nde allt p\u00e5 Alexander Rybak i Eurovision. 2009. #melfest #mello #melfest2015", "user": "ladyAKMW"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:22 +0000 2015", "id": 571763358598352896, "retweet_count": 6, "message": "RT @tommixhelsinki: N\u00e5n m\u00e5ste s\u00e4ga \u00e5t Hasse Andersson att tjejer rakar bort allt kvinnab\u00f6ske nuf\u00f6rtiden #Melfest #Melfest2015 #Mello #mello\u2026", "user": "tinsaynes"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:06:17 +0000 2015", "id": 571763338184671233, "retweet_count": 0, "message": "@OganGbg mello fuckar ur helt klart uselt!", "user": "Limpotheking"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:06:17 +0000 2015", "id": 571763337140314112, "retweet_count": 1, "message": "RT @sofiekarlberg: Alla kollar mello utom @ellestrom som uppdaterar sin lista \u00f6ver \u00e5rets b\u00e4sta l\u00e5tar 2012.", "user": "arvidssonskan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:10 +0000 2015", "id": 571763310837817344, "retweet_count": 0, "message": "Den \u00e4nda man vill se p\u00e5 mello \u00e4r Barkan #mello2015", "user": "hannarroman"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:06 +0000 2015", "id": 571763294245163008, "retweet_count": 6, "message": "RT @tommixhelsinki: N\u00e5n m\u00e5ste s\u00e4ga \u00e5t Hasse Andersson att tjejer rakar bort allt kvinnab\u00f6ske nuf\u00f6rtiden #Melfest #Melfest2015 #Mello #mello\u2026", "user": "Jazzoobies"}, {"hashtags": ["mello", "melfest", "melfest15", "svt", "melodifestivalen", "\u00d6rebro"], "date": "Sat Feb 28 20:05:58 +0000 2015", "id": 571763259608596481, "retweet_count": 0, "message": "De fem \u00e4r vidare bland de t\u00e4vlande! \n#mello #melfest #melfest15 #svt #melodifestivalen #2015 #\u00d6rebro\u2026 https://t.co/1UbROOxT1k", "user": "iidaoolofsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:05:58 +0000 2015", "id": 571763257750519808, "retweet_count": 0, "message": "Nya 1D tar \u00f6ver mello #melfest \u2764\ufe0f", "user": "heermanj"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:05:55 +0000 2015", "id": 571763247382196225, "retweet_count": 0, "message": "@emiliamayy @HugoBrinkfalt har alltid uppskattat mello fan men jag \u00e4r en av f\u00e5 :/", "user": "josefinevicky"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:05:54 +0000 2015", "id": 571763242869104640, "retweet_count": 0, "message": "Haribo saltmix, mello och damsugning\u270c", "user": "Sarnklints"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:05:53 +0000 2015", "id": 571763238850985984, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r har ingen jiddrat om mello p\u00e5 Twitter s\u00e5 jag blev p\u00e5mind\ud83d\udc94\ud83d\udc94", "user": "amandasorenssen"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:05:53 +0000 2015", "id": 571763237672394754, "retweet_count": 1, "message": "Det h\u00e4r \u00e4r nog den konstigaste delt\u00e4vlingen hittills. P\u00e5 riktigt. #mello", "user": "kajsa_hedberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:05:52 +0000 2015", "id": 571763235877216256, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det h\u00e4r sista mello f\u00f6r i \u00e5r eller \u00e4r det 10 andra delt\u00e4vlingar kvar?", "user": "ling0n"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:05:51 +0000 2015", "id": 571763229032095744, "retweet_count": 0, "message": "@thegreatnausea Haha. \u00c4h, vi \u00e4r s\u00e5 s\u00e4kra i v\u00e5r musiksmak att vi kan erk\u00e4nna att vi kollar p\u00e5 mello och uppskattar vissa bitar.", "user": "GeneralHjortron"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:05:50 +0000 2015", "id": 571763223604682752, "retweet_count": 0, "message": "Min dysfunktionella relation till mello. F\u00e5r upp hoppet och sen ba N\u00c4H\u00c4PP NI SUGER!!!", "user": "fthekidssection"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:05:48 +0000 2015", "id": 571763217673940992, "retweet_count": 0, "message": "Man f\u00e5r h\u00f6ja TVn lite extra under mello pga morsan som sitter igenom hela programmet i telefon med sin v\u00e4ninna. #melfest", "user": "sjuktcoolgrabb"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:05:46 +0000 2015", "id": 571763208282894336, "retweet_count": 1, "message": "Jag \u00c4LSKAR Midnight Boy i mello. S\u00e5 j\u00e4vla coolt med \u00f6ppen sexualitet och bara rocka den man \u00e4r. \u00c4LSKAR! Mer s\u00e5dant till Sverige #melfest", "user": "lindzzzor"}, {"hashtags": ["mello", "dummo", "tramso"], "date": "Sat Feb 28 20:05:45 +0000 2015", "id": 571763203753029632, "retweet_count": 0, "message": "Vaccinerad mot melodifestival, s\u00e5por, Let's dance, genusplogning, politiska skygglappar o annat dumt o meningsl\u00f6st. #mello #dummo #tramso", "user": "dagevag"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:05:43 +0000 2015", "id": 571763196610129920, "retweet_count": 0, "message": "@Mansl1 Kollar du p\u00e5 Mello? I s\u00e5 fall, vem va b\u00e4st?", "user": "buttercup_gamer"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:05:40 +0000 2015", "id": 571763184660570113, "retweet_count": 0, "message": "Folk kollar p\u00e5 mello och jag \u00e4r p\u00e5 h\u00e4stm\u00e4ssa. Same same but different.", "user": "Josef85"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:05:39 +0000 2015", "id": 571763178545258496, "retweet_count": 0, "message": "Trodde n\u00e4stan att Midnight Boy skulle f\u00e5 tillr\u00e4ckligt med r\u00f6ster. Men icke, sk\u00f6nt.  #mello", "user": "vadsadusadu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:05:35 +0000 2015", "id": 571763162283966465, "retweet_count": 0, "message": "@deeped Hela mello? L\u00e5ter rimligt.", "user": "halderot"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:05:34 +0000 2015", "id": 571763158441975808, "retweet_count": 0, "message": "Om nt Caroline g\u00e5r vidare s\u00e5 ee verkl Mello s\u00e4mst?? Hennes r\u00f6st ee verkl allt", "user": "ffeministen"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:05:30 +0000 2015", "id": 571763142902087682, "retweet_count": 1, "message": "RT @Stassministern: De d\u00e4r p\u00e5jkbandet se ju ut som storebrorserna ti min Trainee Gabriel Wikstr\u00f6m #melfest #mello #mello2015", "user": "Rebeckamannila"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:05:28 +0000 2015", "id": 571763135364927488, "retweet_count": 0, "message": "@Docent_B \ud83d\udc4d\ud83d\ude00 jag \u00e4r stort mello fan s\u00e5 jag sitter klistrad!!", "user": "missfunboard"}, {"hashtags": ["krisberedskap", "melfest", "mello", "blackswan"], "date": "Sat Feb 28 20:05:24 +0000 2015", "id": 571763118587699200, "retweet_count": 1, "message": "Man borde ju helt klart r\u00f6sta p\u00e5 melodi nr 2 Black swan! #krisberedskap #melfest #mello #blackswan", "user": "247sandra"}, {"hashtags": ["SSL"], "date": "Sat Feb 28 20:05:23 +0000 2015", "id": 571763110345900032, "retweet_count": 1, "message": "Tittar du p\u00e5 Mello men \u00e4r sugen p\u00e5 riktig underh\u00e5llning?\nLink\u00f6ping m\u00f6ter @IBFFalun i morgon in Sporthallen 17:00\n#SSL http://t.co/I5RlsCLxfX", "user": "LinkopingIBK"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:05:22 +0000 2015", "id": 571763107124674560, "retweet_count": 0, "message": "Guld och gr\u00f6na skogar \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt mello\u2764\ufe0f underbar  #melfest", "user": "JakobKitzing"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:05:10 +0000 2015", "id": 571763059103961089, "retweet_count": 0, "message": "@HugoBrinkfalt @ShitKerstisSays Fredrik b\u00f6r kanske lugna sig lite med mello...", "user": "julialunden"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:05:09 +0000 2015", "id": 571763054796525568, "retweet_count": 0, "message": "JAG FUCKING MISSADE MELLO", "user": "amandasorenssen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:05:07 +0000 2015", "id": 571763046613442561, "retweet_count": 0, "message": "@TasseNasse mamma ang mello n\u00e4r pudeln l\u00e4mna", "user": "TasseNasse"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:05:06 +0000 2015", "id": 571763041710313472, "retweet_count": 0, "message": "Silvana Imam ba \"det \u00e4r inget sk\u00e4mt\"\nMello ba \"det \u00e4r det visst lol\"", "user": "iKlaveret"}, {"hashtags": ["mello", "melfest", "fpmello", "mello2015", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 20:05:06 +0000 2015", "id": 571763039189508097, "retweet_count": 0, "message": "Yes Hasse  gick vidare. MidnightBoy gl\u00f6m inte dina skyltdockor. #mello #melfest #fpmello #mello2015  #melfest15", "user": "glimoscar"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:05:02 +0000 2015", "id": 571763024748519425, "retweet_count": 1, "message": "RT @hasse1982: Blir alltid nerv\u00f6s n\u00e4r n\u00e5gra skall \u00e5ka ut\u2026 men sedan minns jag att jag faktiskt inte bryr mig. #melfest #mello", "user": "Haaannhaaa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:04:54 +0000 2015", "id": 571762990057431040, "retweet_count": 0, "message": "alla mina v\u00e4nner \u00f6verger mig f\u00f6r mello", "user": "klarasparkles"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:04:53 +0000 2015", "id": 571762987436023808, "retweet_count": 0, "message": "Ger mej ut och bygger sn\u00f6gubbar i sn\u00f6n... #mello", "user": "medinjonas"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:04:53 +0000 2015", "id": 571762986660065282, "retweet_count": 0, "message": "Verkar som Bingolottopubliken r\u00f6star i kv\u00e4llens Mello..", "user": "PappaFixarAllt"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:04:45 +0000 2015", "id": 571762953252417537, "retweet_count": 0, "message": "vill n\u00e5n prata Skype/oovoo/FaceTime/telefon efter mello???", "user": "sophiaalun"}, {"hashtags": ["mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:04:43 +0000 2015", "id": 571762945690107904, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta l\u00e5ten i \u00e5rets #mello #melfest http://t.co/stQplVF8lW", "user": "Ms_Emzie"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:04:41 +0000 2015", "id": 571762936202571777, "retweet_count": 0, "message": "FUCK YOU SVERIGE F\u00d6RSTA F\u00c5NGEN JAG SER MELLO P\u00c5 \u00c5R OCH NI R\u00d6STAR NER MIDNIGHT BOY P\u00c5 SISTA PLATS", "user": "emmaringstrom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:04:39 +0000 2015", "id": 571762928677982211, "retweet_count": 0, "message": "jag hatar svenska folket &amp; dess mello-r\u00f6ster, mvh susanna maria alexandra klingstedt koski", "user": "1993storan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:04:33 +0000 2015", "id": 571762903147253761, "retweet_count": 0, "message": "Tack alla som twittrar om mello,p\u00e5 s\u00e5 s\u00e4tt beh\u00f6ver jag inte kolla p\u00e5t! \u263a", "user": "jagmorsan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:04:31 +0000 2015", "id": 571762896327327746, "retweet_count": 1, "message": "Det b\u00e4sta med mello \u00e4r Filippa Bark", "user": "darrebarre"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:04:22 +0000 2015", "id": 571762855357362177, "retweet_count": 0, "message": "tycker verkligen inte om mello", "user": "fridadeivard"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:04:21 +0000 2015", "id": 571762852261990400, "retweet_count": 6, "message": "N\u00e5n m\u00e5ste s\u00e4ga \u00e5t Hasse Andersson att tjejer rakar bort allt kvinnab\u00f6ske nuf\u00f6rtiden #Melfest #Melfest2015 #Mello #mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:04:21 +0000 2015", "id": 571762851142107136, "retweet_count": 1, "message": "Bara jag som tycker mello \u00e4r v\u00e4\u00e4\u00e4ldigt \u00f6verskattat? Inga bra ju", "user": "00Olsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:04:20 +0000 2015", "id": 571762847388205056, "retweet_count": 0, "message": "B\u00f6rjade precis titta p\u00e5 mello s\u00e5 haha.", "user": "aaleexaandraash"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:04:19 +0000 2015", "id": 571762845198786560, "retweet_count": 0, "message": "Mycket kan man s\u00e4ga om Cabal Bildt, men han blev inte Bilderbergh\u00f6jdare genom att \u00e4gna l\u00f6rdagskv\u00e4llarna \u00e5t billiga h\u00e5n p\u00e5 Mello-deltagare..", "user": "Rublakov"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:04:16 +0000 2015", "id": 571762831907004416, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@daniellaahs: Kan Gina leda Mello igen sn\u00e4lla\u201d", "user": "Natttass"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:04:12 +0000 2015", "id": 571762812588036096, "retweet_count": 1, "message": "RT @ultrish: Grymt f\u00f6rsta nummer i mello...", "user": "Danken76"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:04:02 +0000 2015", "id": 571762770749857792, "retweet_count": 0, "message": "Sp\u00e4nningen \u00e4r olidlig i mello http://t.co/dv4AriZV5G", "user": "Trubiskiss"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:04:01 +0000 2015", "id": 571762768312991744, "retweet_count": 0, "message": "Mello \u00e4r s\u00e5 konstigt", "user": "SAGAafsillen"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:03:58 +0000 2015", "id": 571762757642665984, "retweet_count": 0, "message": "Kv\u00e4llens tips, b\u00e4ttre med AFV p\u00e5 femman \u00e4n #mello", "user": "Tornegalningen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:03:57 +0000 2015", "id": 571762752789860352, "retweet_count": 1, "message": "Mello ikv inneh\u00f6ll allts\u00e5 b.la. 1d-wannabes, en gammeldags bondl\u00e5t, en \u00d6sten med resten-farbror, musiken till frost &amp; en Robbie Williams l\u00e5t", "user": "ElinHilli"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:03:56 +0000 2015", "id": 571762745860890625, "retweet_count": 2, "message": "RT @MarieHerrey: Tror ni den h\u00e4r killen hade platsat i f\u00f6rsta numret i kv\u00e4llens mello? \ud83d\ude02\u2764\ufe0f http://t.co/0P1uZBs3sr", "user": "berg_caroline1"}, {"hashtags": ["mello", "filippabark", "fr\u00e4mling", "svt"], "date": "Sat Feb 28 20:03:52 +0000 2015", "id": 571762732707536896, "retweet_count": 0, "message": "\"Om n\u00e5gon \u00e4r fr\u00e4mlingsfientlig s\u00e5 har dom ingen koll.\" Snygg \u00f6verg\u00e5ng av Filippa Bark i #mello #filippabark #fr\u00e4mling #svt", "user": "tinawilhelmsson"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:03:52 +0000 2015", "id": 571762729343717377, "retweet_count": 1, "message": "Blir alltid nerv\u00f6s n\u00e4r n\u00e5gra skall \u00e5ka ut\u2026 men sedan minns jag att jag faktiskt inte bryr mig. #melfest #mello", "user": "hasse1982"}, {"hashtags": ["merda", "vola", "lazio"], "date": "Sat Feb 28 20:03:42 +0000 2015", "id": 571762689661407232, "retweet_count": 1, "message": "RT @AntonSvensson4: Mello? Usch. Man s\u00e4tter sig i k\u00f6ket o lirar fm med @Martineez_89 favorit lag. #merda #vola #lazio http://t.co/vkNXIwBfjL", "user": "Martineez_89"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:03:37 +0000 2015", "id": 571762669679714304, "retweet_count": 0, "message": "Jag tror faktiskt jag h\u00f6ll andan innan M\u00e5ns gick vidare. #mello", "user": "kajsa_hedberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:03:36 +0000 2015", "id": 571762665271513088, "retweet_count": 0, "message": "@the____naib pga h\u00f6rde att det va popul\u00e4raste godiset i Sverige, satte mig framf\u00f6r mello och .. somnade", "user": "the____naib"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:03:35 +0000 2015", "id": 571762660808777728, "retweet_count": 1, "message": "Alla kollar mello utom @ellestrom som uppdaterar sin lista \u00f6ver \u00e5rets b\u00e4sta l\u00e5tar 2012.", "user": "sofiekarlberg"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest2015", "mellofest", "mello", "melfest", "hotshot"], "date": "Sat Feb 28 20:03:32 +0000 2015", "id": 571762646233567232, "retweet_count": 0, "message": "#melodifestivalen #melfest2015 #mellofest #mello #melfest Vem minns inte... Var det 80 eller 90 talet?? #hotshot http://t.co/hZQFcg3u5k", "user": "JonasGrahn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:03:29 +0000 2015", "id": 571762636058189825, "retweet_count": 0, "message": "Tittar p\u00e5 mello och tentapluggar. Den ena aktiviteten med mer framg\u00e5ng \u00e4n den andra.", "user": "bizzyklein"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:03:29 +0000 2015", "id": 571762633466118144, "retweet_count": 0, "message": "@Fellsis @magiskemanfred @Danielakatweets b\u00e4st mello genom tiderna d\u00e5", "user": "Ankamedenvinge"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:03:28 +0000 2015", "id": 571762629112406017, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r vi ser mello.\n http://t.co/LDykM6mwlP", "user": "LenaNestius"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:03:18 +0000 2015", "id": 571762587806896128, "retweet_count": 0, "message": "Kan Gina leda Mello igen sn\u00e4lla", "user": "daniellaahs"}, {"hashtags": ["mello", "melodifestivalen", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 20:03:17 +0000 2015", "id": 571762582912143360, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen lyckas kl\u00e4mma in lite PK politik.... #mello #melodifestivalen #svpol", "user": "Lorant_Al"}, {"hashtags": ["FilippaBark"], "date": "Sat Feb 28 20:03:15 +0000 2015", "id": 571762574045388800, "retweet_count": 0, "message": "Missat mello tre l\u00f6rdagar innan. Den s\u00e5 utsk\u00e4llda #FilippaBark \u00e4r ju st\u00f6rtsk\u00f6n.", "user": "Wisdom_of"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:03:15 +0000 2015", "id": 571762573592408064, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "tovamattsson"}, {"hashtags": ["ing\u00e5ngsv\u00e4rde", "mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:03:14 +0000 2015", "id": 571762570174046208, "retweet_count": 0, "message": "Mitt #ing\u00e5ngsv\u00e4rde \u00e4r att de h\u00e4r va den b\u00e4sta musik ja n\u00e5nsin h\u00f6rt.\n\u00c5 d\u00e5m roligaste komikerna ja n\u00e5nsin sett\nH\u00e5ll ni me mig?\n#mello #melfest", "user": "Stassministern"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:03:09 +0000 2015", "id": 571762550913826816, "retweet_count": 0, "message": "ojjj har jag missat mello. neeej, oooj neeej guuu vad synd. det som alltid \u00e4r s\u00e5 bra och roligt att se p\u00e5.", "user": "eatfrog"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:03:09 +0000 2015", "id": 571762549747818496, "retweet_count": 0, "message": "Ut med japanhasse!!!!! #mello", "user": "bananflugans"}, {"hashtags": ["inteenstittat"], "date": "Sat Feb 28 20:03:07 +0000 2015", "id": 571762542894288896, "retweet_count": 0, "message": "Tack Twitter f\u00f6r \u00e5rets roligaste mello. #inteenstittat", "user": "johansson7272"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:02:59 +0000 2015", "id": 571762509759324160, "retweet_count": 0, "message": "Vilken flopp Mello \u00e4r i \u00e5r allts\u00e5... det \u00e4r ju egentligen ingen l\u00e5t som \u00e4r n\u00e5got... \ud83d\udca9", "user": "Trondes"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:02:54 +0000 2015", "id": 571762485411385345, "retweet_count": 0, "message": "Filippa bark, vill du gifta dig med mig? #melfest #mello", "user": "arasamin"}, {"hashtags": ["ariel", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:02:49 +0000 2015", "id": 571762467786903553, "retweet_count": 0, "message": "Vad tror du om #ariel i nr 6 @05miwe? Eller kollar du inte #mello?", "user": "Nordanvind023"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:02:44 +0000 2015", "id": 571762443896164352, "retweet_count": 0, "message": "Tittar p\u00e5 mello endast f\u00f6r att se Filippa", "user": "linneareberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:02:43 +0000 2015", "id": 571762442587533314, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r sd inte ens f\u00e5r beh\u00e5lla mello. Kanske blir \u00e4nnu en falang i i partiet pga det h\u00e4r...", "user": "karlhallberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:02:38 +0000 2015", "id": 571762419258662912, "retweet_count": 0, "message": "Inte ens kul att kolla Twitter p\u00e5 l\u00f6rdagar f\u00f6r alla skriver om mello o fattar nada \ud83d\ude12", "user": "VanessaFuenzali"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:02:34 +0000 2015", "id": 571762402640990209, "retweet_count": 0, "message": "Mello gick att st\u00e5 ut med n\u00e4r man tj\u00e4nade 10k +  p\u00e5 varje delt\u00e4vling.Inte b\u00e4ttre nu utan dessv\u00e4rre uppm\u00e4rksammar man patetisk humor ist\u00e4llet", "user": "HattenHelander"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:02:30 +0000 2015", "id": 571762385922465792, "retweet_count": 2, "message": "H\u00f6jdpunkten i mello \u00e4r Filippa Bark&lt;33", "user": "moajansenius"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:02:21 +0000 2015", "id": 571762349608206336, "retweet_count": 1, "message": "RT @typgunnar: Sitter p\u00e5 jobbet och kan inte kolla p\u00e5 mello, twittrar och retweetar \u00e4nd\u00e5. Passion. #melfest", "user": "jessens98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:02:20 +0000 2015", "id": 571762345585840128, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "lovisalindberg"}, {"hashtags": ["merda", "vola", "lazio"], "date": "Sat Feb 28 20:02:16 +0000 2015", "id": 571762327156068352, "retweet_count": 1, "message": "Mello? Usch. Man s\u00e4tter sig i k\u00f6ket o lirar fm med @Martineez_89 favorit lag. #merda #vola #lazio http://t.co/vkNXIwBfjL", "user": "AntonSvensson4"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:02:08 +0000 2015", "id": 571762293807181824, "retweet_count": 1, "message": "Sitter p\u00e5 jobbet och kan inte kolla p\u00e5 mello, twittrar och retweetar \u00e4nd\u00e5. Passion. #melfest", "user": "typgunnar"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:02:04 +0000 2015", "id": 571762279663976449, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ste Ankan vara med i mello? -.-  Sveriges torraste humor med en r\u00f6st som sk\u00e4r in i huvudet..", "user": "WondahChild"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:01:55 +0000 2015", "id": 571762239482556417, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e4msta mello p\u00e5 m\u00e5nga \u00e5r och d\u00e5 \u00e4r det inte l\u00e5tarna jag t\u00e4nker p\u00e5 i f\u00f6rsta hand \ud83d\ude15", "user": "RebeccaRitscher"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:01:53 +0000 2015", "id": 571762232243179523, "retweet_count": 0, "message": "Pappa: \"tycker du detta (mello) \u00e4r mer fascinerande \u00e4n mitt dumle \u00e4tande?\"\n\nMamma: \"nej\"", "user": "OnlyOneCutie"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:01:46 +0000 2015", "id": 571762204158103553, "retweet_count": 0, "message": "Den d\u00e4r fillipa i mello vem \u00e4r hon och vart \u00e4r bj\u00f6rn Gustavsson?????", "user": "simongrade"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 20:01:46 +0000 2015", "id": 571762201675100160, "retweet_count": 2, "message": "FILIPPA RULES! \"\u00c4r det n\u00e5gon som \u00e4r fr\u00e4mlingsfientlig, s\u00e5 har den ingen koll.\" #melfest #mello #svpol", "user": "AxelNyden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:01:36 +0000 2015", "id": 571762160810008576, "retweet_count": 0, "message": "Mello hemma i soffan! #melfest http://t.co/HhKZ9bZTCD", "user": "valvan88"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:01:35 +0000 2015", "id": 571762155390951425, "retweet_count": 0, "message": "Sverige, vi har ett resultat! Jag har ont i magen! #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:01:30 +0000 2015", "id": 571762135107284992, "retweet_count": 0, "message": "Mellansnacket l\u00e4tt b\u00e4sta delen av #mello", "user": "gollolollo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:01:26 +0000 2015", "id": 571762118598524928, "retweet_count": 0, "message": "Tur att man inte ser mello i kv\u00e4ll och f\u00f6rst\u00f6r dagen med Filippa \ud83d\ude03\ud83d\udc4d #melfest", "user": "wigge_w"}, {"hashtags": ["mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:01:26 +0000 2015", "id": 571762117252161538, "retweet_count": 0, "message": "#mello #melfest Ett favorittippat bidrag: http://t.co/8xFOm2LfKE", "user": "Tele2Business"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:01:24 +0000 2015", "id": 571762109438013440, "retweet_count": 0, "message": "Hasse \u00e4r s\u00e5 sk\u00e5nsk att det g\u00f6r ont #mello", "user": "AEnstedt"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:01:24 +0000 2015", "id": 571762108335067137, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r fel att dricka saft! #mello blir kanske b\u00e4ttre med tv\u00e5 dunkar vin.", "user": "chpalm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:01:23 +0000 2015", "id": 571762103738109953, "retweet_count": 0, "message": "Vrf \u00e4r Annie L\u00f6\u00f6f med i mello #melfest", "user": "hilinnea"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:01:22 +0000 2015", "id": 571762102312030208, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r hatear folk p\u00e5 mello-sidekicken, hon e ju genial", "user": "EricsonLinus"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:01:21 +0000 2015", "id": 571762099329888257, "retweet_count": 0, "message": "s\u00e5, filippa bark f\u00f6rst\u00f6rde hela j\u00e4vla mello", "user": "mattiasberntss1"}, {"hashtags": ["svamp", "bajsvatten", "gr\u00e5vatten", "melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:01:08 +0000 2015", "id": 571762043788894210, "retweet_count": 1, "message": "RT @Jens_Kiil: Vad folk inte f\u00f6rst\u00e5r \u00e4r att Filippa Bark ber\u00e4ttade om en Mp-fest i min kajuta \n\n#svamp #bajsvatten #gr\u00e5vatten\n\n#melfest #me\u2026", "user": "BergstenAnders"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:01:04 +0000 2015", "id": 571762024415416320, "retweet_count": 0, "message": "Anledningar varf\u00f6r jag kollar p\u00e5 #melfest2015 \n1. Fillipa Bark\n2. Min mamma tog min dator f\u00f6r att kolla p\u00e5 mello.", "user": "ballafjang"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:01:02 +0000 2015", "id": 571762017578684417, "retweet_count": 0, "message": "Fan, \u00e4lskar mello helt sjukt, mer \u00e4r min syrra ass\u00e5! Ping @LinaStrmsten", "user": "Pstromsten"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:00:59 +0000 2015", "id": 571762005335535616, "retweet_count": 0, "message": "AxessTV nu - islams invasion av Jerusalem - intressantare \u00e4n Mello", "user": "raholmen11"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:00:53 +0000 2015", "id": 571761978340995072, "retweet_count": 0, "message": "@vickan_aa har aldrig sett en l\u00e5t i mello som heter heroes lol", "user": "elinamrenn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:00:50 +0000 2015", "id": 571761968819908609, "retweet_count": 2, "message": "RT @DanielaGoglia: N\u00e4r jag st\u00e4nger av ljudet p\u00e5 Mello och s\u00e4tter p\u00e5 en l\u00e5t p\u00e5 Spotify f\u00f6r att f\u00f6rhindra ett sammanbrott \u00e4r det fan illa", "user": "EbbaBrobeck"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:00:50 +0000 2015", "id": 571761968358551552, "retweet_count": 0, "message": "Alla kollar p\u00e5 mello", "user": "Berssaaa"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:00:46 +0000 2015", "id": 571761952466333696, "retweet_count": 0, "message": "Blir mer upphetsad p\u00e5 M\u00e5ns \u00e4n vad jag har roligt \u00e5t Bark. #mello2015 #melfest #mello #melodifestivalen", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": ["Mello"], "date": "Sat Feb 28 20:00:45 +0000 2015", "id": 571761944643833856, "retweet_count": 0, "message": "Att det h\u00e4r ska bekostas av skattepengar och licensavgifter. Till feta l\u00f6ner till s\u00e5 pass obeg\u00e5vade nollor... #Mello", "user": "rixstep"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:00:42 +0000 2015", "id": 571761933566795777, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4sta \u00e5r i mello \"\u00c5 n\u00e4sta band \u00e4r Death By Psykobitches med l\u00e5ten D\u00f6\" #mello", "user": "iJossan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:00:40 +0000 2015", "id": 571761927413760000, "retweet_count": 0, "message": "Hahah blandade k\u00e4nslor n\u00e4r Filippa snackar p\u00e5 mello", "user": "sahlin_olivia"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:00:37 +0000 2015", "id": 571761914910519296, "retweet_count": 0, "message": "Min och mormors sms konversation om det som h\u00e4nder under mello \u00e4r det b\u00e4sta p\u00e5 hela veckan", "user": "foooer_mallan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:00:34 +0000 2015", "id": 571761900066897921, "retweet_count": 0, "message": "Denna veckas konversationer med Emelie om mello handlar om vilken som \u00e4r snyggast!", "user": "ebbaheliiin"}, {"hashtags": ["mello2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:00:24 +0000 2015", "id": 571761860313141248, "retweet_count": 1, "message": "RT @Rsvedberg: Som alings\u00e5sare ber jag om urs\u00e4kt f\u00f6r JTR. Vi \u00e4r inte s\u00e5na egentligen... #mello2015 #mello", "user": "karlafg"}, {"hashtags": ["ILOVEBETONG"], "date": "Sat Feb 28 20:00:24 +0000 2015", "id": 571761857519857665, "retweet_count": 0, "message": "\"@LarsOlof: Nu \u00e4r Tidningen Betong med p\u00e5 Mello ocks\u00e5. G\u00f6tt mos! #ILOVEBETONG\" @svenskbetong", "user": "PigmentecAB"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:00:16 +0000 2015", "id": 571761826154872834, "retweet_count": 2, "message": "RT @patrikisaksson: M\u00e5ns \u00e4r grym. Tyv\u00e4rr \u00e4r l\u00e5ten f\u00f6r cool f\u00f6r mello. Dock bra!", "user": "jclugoholt"}, {"hashtags": ["melfest15", "sarkasmf\u00f6rersomintef\u00f6rst\u00e5r"], "date": "Sat Feb 28 20:00:15 +0000 2015", "id": 571761821138477057, "retweet_count": 2, "message": "RT @DanielAhlbeck: Monty Python sl\u00e4ng er i v\u00e4ggen, Mello-sketcherna tar er med h\u00e4stl\u00e4ngder! #melfest15 #sarkasmf\u00f6rersomintef\u00f6rst\u00e5r", "user": "JasmineAhlbeck"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:00:13 +0000 2015", "id": 571761812837965826, "retweet_count": 0, "message": "Har tittat p\u00e5 Thomas \u00d6berg i tjugo minuter i tron om att det var ett nytt dj\u00e4rvt grepp i mello. Blev lite upplivad.", "user": "Guslof"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:00:12 +0000 2015", "id": 571761809193107456, "retweet_count": 0, "message": "Tr\u00e4ningsl\u00e4ger p\u00e5 Lingvallen \ud83d\udc6f Hela f\u00f6reningen samlad framf\u00f6r mello... st\u00f6kigt.. http://t.co/qoOLYtiVX4", "user": "fridalandgrens"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:00:09 +0000 2015", "id": 571761795502891009, "retweet_count": 0, "message": "@mariaforssellen inte med tanke p\u00e5 att hans l\u00e5t \u00e4r 4 av 5 d\u00e4r man inte kan f\u00e5 5 d\u00e5 det \u00e4r #mello", "user": "DCarlenfors"}, {"hashtags": ["ILOVEBETONG"], "date": "Sat Feb 28 20:00:05 +0000 2015", "id": 571761779602280449, "retweet_count": 3, "message": "RT @LarsOlof: Nu \u00e4r Tidningen Betong med p\u00e5 Mello ocks\u00e5. G\u00f6tt mos! #ILOVEBETONG", "user": "PigmentecAB"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:00:03 +0000 2015", "id": 571761768286040064, "retweet_count": 0, "message": "@malinmichea Det var lika tr\u00e5kigt denna s\u00e4song som \u00e5rets Mello.", "user": "Lotta1010"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:00:01 +0000 2015", "id": 571761762917351425, "retweet_count": 0, "message": "@Fellsis @magiskemanfred @Danielakatweets d\u00e5 blir det iallafall bra mello \ud83d\udc4c", "user": "Zibrarie"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:59:57 +0000 2015", "id": 571761745443880960, "retweet_count": 0, "message": "@pvonapocalypse mello \u00f6ht \u00e4r motivation.", "user": "fingercarro"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:59:56 +0000 2015", "id": 571761739349544960, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "lmaojelena"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:59:55 +0000 2015", "id": 571761735419486209, "retweet_count": 0, "message": "Go @RichardHerrey! @MarieHerrey: Tror ni den h\u00e4r killen hade platsat i f\u00f6rsta numret i kv\u00e4llens mello? \ud83d\ude02\u2764\ufe0f http://t.co/NOWxRMBHzB", "user": "OscFor"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:59:54 +0000 2015", "id": 571761731183255553, "retweet_count": 1, "message": "S\u00e4tter p\u00e5 mute p\u00e5 tv varje g\u00e5ng Filippa bark kommer p\u00e5 mello", "user": "matildarune"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:59:47 +0000 2015", "id": 571761702649393153, "retweet_count": 4, "message": "RT @RichardHerrey: Okej - Erasure goes Mello \u2026.\n\u2026det var... intressant :)\n#melfest", "user": "daniel_moller"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:59:38 +0000 2015", "id": 571761664636403713, "retweet_count": 0, "message": "\"Betong\" \u00e4r ju en tidskrift och inte en tidning, h\u00e4lsar v\u00e4n av ordning till Filippa Bark #melfest #melfest15 #mello", "user": "karlafg"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:59:34 +0000 2015", "id": 571761649197182976, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste vara \u00e4kta k\u00e4rlek n\u00e4r man pl\u00e5gar sig genom #mello f\u00f6r dotterns skull. Schack-vm k\u00e4nns mer humoristiskt och underh\u00e5llande..", "user": "gullsby"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:59:32 +0000 2015", "id": 571761638900146176, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Bark \u00e4r ju det b\u00e4sta i hela mello!", "user": "elinsoder"}, {"hashtags": ["ILOVEBETONG"], "date": "Sat Feb 28 19:59:31 +0000 2015", "id": 571761636069007360, "retweet_count": 3, "message": "RT @LarsOlof: Nu \u00e4r Tidningen Betong med p\u00e5 Mello ocks\u00e5. G\u00f6tt mos! #ILOVEBETONG", "user": "KentRandau"}, {"hashtags": ["Mello"], "date": "Sat Feb 28 19:59:30 +0000 2015", "id": 571761629924216832, "retweet_count": 0, "message": "Sverige har f\u00e5tt sin egen Jar Jar Binks: Filippa Bark. #Mello", "user": "rixstep"}, {"hashtags": ["svamp", "bajsvatten", "gr\u00e5vatten", "melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:59:27 +0000 2015", "id": 571761620608798720, "retweet_count": 1, "message": "Vad folk inte f\u00f6rst\u00e5r \u00e4r att Filippa Bark ber\u00e4ttade om en Mp-fest i min kajuta \n\n#svamp #bajsvatten #gr\u00e5vatten\n\n#melfest #mello", "user": "Jens_Kiil"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:59:25 +0000 2015", "id": 571761611410681856, "retweet_count": 2, "message": "Tror ni den h\u00e4r killen hade platsat i f\u00f6rsta numret i kv\u00e4llens mello? \ud83d\ude02\u2764\ufe0f http://t.co/0P1uZBs3sr", "user": "MarieHerrey"}, {"hashtags": ["ILOVEBETONG"], "date": "Sat Feb 28 19:59:10 +0000 2015", "id": 571761548240277505, "retweet_count": 3, "message": "Nu \u00e4r Tidningen Betong med p\u00e5 Mello ocks\u00e5. G\u00f6tt mos! #ILOVEBETONG", "user": "LarsOlof"}, {"hashtags": ["melfest15", "sarkasmf\u00f6rersomintef\u00f6rst\u00e5r"], "date": "Sat Feb 28 19:59:07 +0000 2015", "id": 571761536596881409, "retweet_count": 2, "message": "RT @DanielAhlbeck: Monty Python sl\u00e4ng er i v\u00e4ggen, Mello-sketcherna tar er med h\u00e4stl\u00e4ngder! #melfest15 #sarkasmf\u00f6rersomintef\u00f6rst\u00e5r", "user": "TomasAhlbeck"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:59:04 +0000 2015", "id": 571761524374708224, "retweet_count": 1, "message": "Klart en r\u00f6star p\u00e5 80-talet i mello http://t.co/AUJLPJSwXD", "user": "LinneaStevander"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:58:56 +0000 2015", "id": 571761488488243201, "retweet_count": 1, "message": "RT @klenis75: Lemmy s\u00e4ger det b\u00e4st vad det g\u00e4ller bidragen i mello http://t.co/llDl3Sx2f8", "user": "farmerhillsea"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:58:40 +0000 2015", "id": 571761423245828097, "retweet_count": 0, "message": "Kollar mello, snapchattar med Linneabling \u00e5 milfmiab", "user": "micke_franzen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:58:34 +0000 2015", "id": 571761395756343297, "retweet_count": 0, "message": "Bajssk\u00e4mt. Klassigt mello.", "user": "yumenotobiira"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:58:34 +0000 2015", "id": 571761395630522371, "retweet_count": 1, "message": "Filippa Bark suger ju mer \u00e4n sj\u00e4lva bidragen i mello. #melfest", "user": "TompahPetersson"}, {"hashtags": ["mellon", "melfest", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:58:33 +0000 2015", "id": 571761392145047552, "retweet_count": 1, "message": "RT @Stassministern: Vaffan g\u00f6r Filippa Bark i #mellon??\nHon \u00e4 ju Trainee p\u00e5 UD....!!!! \u00c5 nu d\u00e4r??\n\n-Margot!! F\u00f6rklara!\n\n#melfest visa  #mel\u2026", "user": "Jens_Kiil"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:58:32 +0000 2015", "id": 571761390043729920, "retweet_count": 0, "message": "Niv\u00e5n p\u00e5 mello bara sjunker seri\u00f6st :///", "user": "liinneeam"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:58:32 +0000 2015", "id": 571761388651204608, "retweet_count": 0, "message": "@EmanuelWikander Haha ja men mello trodde jag var f\u00f6r uppenbart f\u00f6r att beh\u00f6va n\u00e4mna?!??!!", "user": "henkeosd"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:58:32 +0000 2015", "id": 571761387489394688, "retweet_count": 0, "message": "OMG VA MED P\u00c5 TV \u00c5\u00c5 MELLO", "user": "NileAlm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:58:28 +0000 2015", "id": 571761373497188352, "retweet_count": 0, "message": "Filippa r\u00e4ddar hela mello! \nSad but true! :)))", "user": "Dibli3Dilba"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:58:23 +0000 2015", "id": 571761352412401665, "retweet_count": 5, "message": "RT @mikaelgrev: Risken med att titta p\u00e5 #mello med en pistol f\u00f6r att snabbt kunna sl\u00e4cka TV:n \u00e4r att man upplever livet som v\u00e4rdel\u00f6st och s\u2026", "user": "PerGyllenhammar"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:58:20 +0000 2015", "id": 571761340072771584, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste mello mobba dyslektiska monarker? Det finns m\u00e5nga d\u00f6va i \u00d6rebro som tittar. #mello2015", "user": "PeterAstedt"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:58:05 +0000 2015", "id": 571761274880700416, "retweet_count": 1, "message": "Lemmy s\u00e4ger det b\u00e4st vad det g\u00e4ller bidragen i mello http://t.co/llDl3Sx2f8", "user": "klenis75"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:58:02 +0000 2015", "id": 571761263820328961, "retweet_count": 1, "message": "K\u00e4ra SVT anst\u00e4ll Morran och Tobias som n\u00e4sta \u00e5rs programledare f\u00f6r mello!", "user": "HelloCarroBarro"}, {"hashtags": ["mellon", "melfest", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:58:00 +0000 2015", "id": 571761252726390784, "retweet_count": 1, "message": "Vaffan g\u00f6r Filippa Bark i #mellon??\nHon \u00e4 ju Trainee p\u00e5 UD....!!!! \u00c5 nu d\u00e4r??\n\n-Margot!! F\u00f6rklara!\n\n#melfest visa  #mello #mello2015", "user": "Stassministern"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:57:51 +0000 2015", "id": 571761215770365952, "retweet_count": 0, "message": "@sami_1981 hockey i all \u00e4ra men mello \u00e4r k\u00f6ng \ud83d\ude0e", "user": "A___Jakobsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:57:37 +0000 2015", "id": 571761157545062400, "retweet_count": 0, "message": "Vad vore Mello utan Filippa Bark ?!", "user": "LBjllstl"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:57:26 +0000 2015", "id": 571761113035083776, "retweet_count": 4, "message": "RT @tommixhelsinki: Ni skrattar nu! Men n\u00e4r M\u00e5ns med sina lasertomtar tar \u00f6ver v\u00e4rlden... d\u00e5 \u00e4r vi alla r\u00f6kta #Melfest #Melfest2015 #Mello \u2026", "user": "HCahling"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:57:26 +0000 2015", "id": 571761110807924737, "retweet_count": 0, "message": "Filippa bark \u00e4r fan \u00e4nda anledningen att se p\u00e5 mello", "user": "AlvaAlvasoder"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:57:24 +0000 2015", "id": 571761104763949056, "retweet_count": 0, "message": "Kasper \u00e4r \u00f6verlycklig \u00f6ver informationen av \u00d6rebro i mello", "user": "amandalundhh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:57:23 +0000 2015", "id": 571761100942925824, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen lite Filippa Bark! Annars inte mycket att twittra hem om fr\u00e5n denna Mello-omg\u00e5ng... #melfest", "user": "Matulda"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:57:22 +0000 2015", "id": 571761094559182848, "retweet_count": 2, "message": "RT @katjanouch: Ni slipper #mello hos mig. Jag dricker ingef\u00e4rste i forna \u00d6stberlin och funderar p\u00e5 hur livet p\u00e5 denna sidan muren k\u00e4ndes.", "user": "ingran_m"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:57:21 +0000 2015", "id": 571761092101324800, "retweet_count": 0, "message": "Filippa g\u00f6r hela mello i \u00e5r", "user": "alskaroscarzia"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:57:20 +0000 2015", "id": 571761086493560832, "retweet_count": 0, "message": "@Mansl1 var \u00e4r all ''hate'' p\u00e5 mello idag kv\u00e4ll?? :)", "user": "JojjoGamer"}, {"hashtags": ["melfest15", "filippabark"], "date": "Sat Feb 28 19:57:10 +0000 2015", "id": 571761046144356352, "retweet_count": 0, "message": "Bara v\u00e4ntar p\u00e5 att hon ska ta \u00f6ver mello i finalen #melfest15 #filippabark", "user": "jessens98"}, {"hashtags": ["FilippaBark", "Melfest", "Melfest2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:56:59 +0000 2015", "id": 571760999252008960, "retweet_count": 0, "message": "NEEEEEJJJ!!! Inte #FilippaBark !! #Melfest #Melfest2015 #mello", "user": "IRudestrom"}, {"hashtags": ["appen", "melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:56:58 +0000 2015", "id": 571760993220616192, "retweet_count": 0, "message": "Andra delt\u00e4vlingen d\u00e5 inte tippningen i #appen funkar som den ska... #melfest #mello", "user": "Ms_Emzie"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:56:50 +0000 2015", "id": 571760959330627585, "retweet_count": 0, "message": "Flippa bark borde ha mer tid i mello hon \u00e4r ju det b\u00e4sta med hela programmet", "user": "mydarlinglouist"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:56:48 +0000 2015", "id": 571760953047584768, "retweet_count": 0, "message": "@EmpaJoh har aldrig varit v\u00e4nsterpartist i min mello-fascination.", "user": "annaherdy"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:56:46 +0000 2015", "id": 571760944965140480, "retweet_count": 0, "message": "Hahahahahahhahaha va ere h\u00e4r? #mello", "user": "ultrish"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:56:40 +0000 2015", "id": 571760919426015232, "retweet_count": 1, "message": "RT @neeliaoskarss: HAB PUSSADE S\u00c5 GULLIGT I MELLO OMG", "user": "FusedShadows_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:56:37 +0000 2015", "id": 571760908046893056, "retweet_count": 0, "message": "Nu \u00e4r man i det d\u00e4r l\u00e4get n\u00e4r man mosats med mello i fyra veckor och man t\u00e4nker:\nFasen va bra M\u00e5ns \u00e4r #melfest", "user": "Jonas_Olander"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:56:36 +0000 2015", "id": 571760903219232768, "retweet_count": 0, "message": "HEJA FILIPPA! &lt;3 #melfest #mello", "user": "AxelNyden"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:56:36 +0000 2015", "id": 571760900115451904, "retweet_count": 0, "message": "INGEN mello utan Filippa Bark", "user": "Ylva97"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:56:35 +0000 2015", "id": 571760898156724224, "retweet_count": 0, "message": "Jag kommer inte ih\u00e5g en l\u00e5t fr\u00e5n f\u00f6rra \u00e5rets mello.\rH\u00e4r o nu", "user": "troffe64"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:56:35 +0000 2015", "id": 571760897733091328, "retweet_count": 2, "message": "RT @emmystar00: @YOHIO_DISREIGN DEM VISADE DIG I MELLO.", "user": "FusedShadows_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:56:30 +0000 2015", "id": 571760875427799040, "retweet_count": 2, "message": "RT @SAGAafsillen: F\u00d6RRA \u00c5RETS MELLO VAR S\u00c5 MYCKET B\u00c4TTRE", "user": "skitkonstig"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:56:28 +0000 2015", "id": 571760870193303552, "retweet_count": 1, "message": "RT @Seglabort: Mamma vill att jag ska kolla p\u00e5 mello pga \"\u00e4r i \u00d6rebro\" mmmmm jaaaaa bc det kmr h\u00e4nda", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:56:25 +0000 2015", "id": 571760854963761154, "retweet_count": 1, "message": "HAB PUSSADE S\u00c5 GULLIGT I MELLO OMG", "user": "neeliaoskarss"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:56:22 +0000 2015", "id": 571760841369907200, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6ljer mello via twitter utan att titta. Vi ungdomar kallar det multitasking.", "user": "LillFeldt"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:56:21 +0000 2015", "id": 571760839855874048, "retweet_count": 0, "message": "Nu kom hon! #mello", "user": "EvaFranchell"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:56:21 +0000 2015", "id": 571760838828277760, "retweet_count": 0, "message": "Filippa \u00e4r fan de b\u00e4sta med mello", "user": "feliciiarohde"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:56:20 +0000 2015", "id": 571760833354698752, "retweet_count": 0, "message": "Den d\u00e4r Filippa i mello \u00e4r inte min typ", "user": "SHildingstam"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:56:18 +0000 2015", "id": 571760827138764800, "retweet_count": 4, "message": "RT @tommixhelsinki: Ni skrattar nu! Men n\u00e4r M\u00e5ns med sina lasertomtar tar \u00f6ver v\u00e4rlden... d\u00e5 \u00e4r vi alla r\u00f6kta #Melfest #Melfest2015 #Mello \u2026", "user": "HannahLunds"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:56:10 +0000 2015", "id": 571760793517228033, "retweet_count": 0, "message": "Grejen med mello \u00e4r att dansarna \u00e4r b\u00e4ttre \u00e4n l\u00e5tarna...", "user": "hlarsson1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:56:09 +0000 2015", "id": 571760787154452481, "retweet_count": 2, "message": "F\u00d6RRA \u00c5RETS MELLO VAR S\u00c5 MYCKET B\u00c4TTRE", "user": "SAGAafsillen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:55:59 +0000 2015", "id": 571760745022664704, "retweet_count": 2, "message": "RT @emmystar00: @YOHIO_DISREIGN DEM VISADE DIG I MELLO.", "user": "Dajojjo"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:55:58 +0000 2015", "id": 571760742103425024, "retweet_count": 4, "message": "RT @tommixhelsinki: Ni skrattar nu! Men n\u00e4r M\u00e5ns med sina lasertomtar tar \u00f6ver v\u00e4rlden... d\u00e5 \u00e4r vi alla r\u00f6kta #Melfest #Melfest2015 #Mello \u2026", "user": "IlonaAE"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:55:52 +0000 2015", "id": 571760719085109248, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r man var liten och gick hela \u00e5ret och l\u00e4ngta efter mello", "user": "anskypansky"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:55:52 +0000 2015", "id": 571760717348638721, "retweet_count": 2, "message": "RT @LisaCarlssonn: Jag \u00e4r ganska s\u00e4ker p\u00e5 att l\u00e5ten vi har skrivit i skolan skulle va b\u00e4ttre \u00e4n vissa av \u00e5rets mello #melfest", "user": "JuliaEkedahl"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:55:51 +0000 2015", "id": 571760711849914368, "retweet_count": 2, "message": "M\u00e5ns \u00e4r grym. Tyv\u00e4rr \u00e4r l\u00e5ten f\u00f6r cool f\u00f6r mello. Dock bra!", "user": "patrikisaksson"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:55:50 +0000 2015", "id": 571760707684962304, "retweet_count": 0, "message": "Men vafan har h\u00e4nt med mello detta \u00e5ret? #melfest #mello2015", "user": "PlateHelena"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:55:50 +0000 2015", "id": 571760707395555328, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@rymdprins: seri\u00f6st vill se carola i mello igen \u00e4lskar hennes uppbl\u00e5sta ego\u201d same", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:55:47 +0000 2015", "id": 571760698432352256, "retweet_count": 0, "message": "Var \u00e4r Filippa? Bortmobbad?? #mello", "user": "EvaFranchell"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:55:44 +0000 2015", "id": 571760685157363712, "retweet_count": 0, "message": "@thegreatnausea Teckfn p\u00e5 att du \u00e4r pos\u00f6r: du har en \u00e5sikt om Mello.", "user": "FinnishPaleface"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:55:44 +0000 2015", "id": 571760682716307457, "retweet_count": 4, "message": "Ni skrattar nu! Men n\u00e4r M\u00e5ns med sina lasertomtar tar \u00f6ver v\u00e4rlden... d\u00e5 \u00e4r vi alla r\u00f6kta #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["melfest15", "sarkasmf\u00f6rersomintef\u00f6rst\u00e5r"], "date": "Sat Feb 28 19:55:43 +0000 2015", "id": 571760679033692161, "retweet_count": 2, "message": "Monty Python sl\u00e4ng er i v\u00e4ggen, Mello-sketcherna tar er med h\u00e4stl\u00e4ngder! #melfest15 #sarkasmf\u00f6rersomintef\u00f6rst\u00e5r", "user": "DanielAhlbeck"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:55:40 +0000 2015", "id": 571760668833161217, "retweet_count": 3, "message": "RT @rymdprins: seri\u00f6st vill se carola i mello igen \u00e4lskar hennes uppbl\u00e5sta ego", "user": "hayleywillam"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:55:37 +0000 2015", "id": 571760653804953600, "retweet_count": 1, "message": "Mamma vill att jag ska kolla p\u00e5 mello pga \"\u00e4r i \u00d6rebro\" mmmmm jaaaaa bc det kmr h\u00e4nda", "user": "Seglabort"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:55:34 +0000 2015", "id": 571760641997856768, "retweet_count": 3, "message": "seri\u00f6st vill se carola i mello igen \u00e4lskar hennes uppbl\u00e5sta ego", "user": "rymdprins"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:55:34 +0000 2015", "id": 571760640882171905, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r ju i stort sett ingen som \u00e4r bra p\u00e5 mello", "user": "bjooorklund13"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:55:29 +0000 2015", "id": 571760622154747904, "retweet_count": 2, "message": "@YOHIO_DISREIGN DEM VISADE DIG I MELLO.", "user": "emmystar00"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:55:07 +0000 2015", "id": 571760526889496576, "retweet_count": 0, "message": "ass\u00e5 mello humorn? Vill d\u00f6 #melfest2015", "user": "ItsVanessaPalma"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:55:05 +0000 2015", "id": 571760520216354816, "retweet_count": 0, "message": "@evelinamyhr jag med, han och Jimmy Jansson de va tiden mello \u00e4gde", "user": "LinneaOlen"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:55:01 +0000 2015", "id": 571760502365421569, "retweet_count": 0, "message": "Hejar p\u00e5 den som vinner. #mello", "user": "Flodin_Fredrik"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:54:56 +0000 2015", "id": 571760481872027648, "retweet_count": 0, "message": "Ungarna \u00e4lskar mello...men undrar n\u00e4r de bra l\u00e5tarna kommer...#melfest15 #mello #mello2015", "user": "Ikaabr"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:54:51 +0000 2015", "id": 571760461504495616, "retweet_count": 3, "message": "RT @andrewickstroem: Var var du n\u00e4r alla twittrade om mello sista feb 2015?", "user": "mimmiagnevald"}, {"hashtags": ["melfest", "fashionklangen"], "date": "Sat Feb 28 19:54:45 +0000 2015", "id": 571760435621433347, "retweet_count": 1, "message": "Hade @erikaklang vart modecoach p\u00e5 mello hade M\u00e5ns l\u00e5t vart fett bra! #melfest #fashionklangen", "user": "Pstromsten"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:54:38 +0000 2015", "id": 571760407783837696, "retweet_count": 0, "message": "@hayleywillam @rymdprins dom k\u00f6r tillbaka till vintergatan reruns p\u00e5 barnkanalen lite diskret precis innan mello", "user": "OliviasPOV"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:54:34 +0000 2015", "id": 571760389924499456, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5rets Mello : 1. Tjejen med bomb balladen 2. Sting 3. Disney-pop 16 \u00e5ringen.", "user": "BurgusLasVegas"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:54:32 +0000 2015", "id": 571760383633063936, "retweet_count": 0, "message": "@BjurmanPer Du och din blogg \u00e4r r\u00e4ddningen en svennel\u00f6rdag d\u00e5 alla n\u00e4ra och k\u00e4ra glor p\u00e5 Mello,", "user": "pellehagglund"}, {"hashtags": ["HeroesOfOurTime", "melfest", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:54:22 +0000 2015", "id": 571760340305891328, "retweet_count": 0, "message": "-Men----M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger ju om oss i refr\u00e4ngen! sa min @margotwallstrom till mig! #HeroesOfOurTime\n\n#melfest #mello #mello2015", "user": "Stassministern"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:54:21 +0000 2015", "id": 571760334979129344, "retweet_count": 0, "message": "Inte Mello men v\u00e4l Lewis.", "user": "Evslan"}, {"hashtags": ["melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:54:21 +0000 2015", "id": 571760334211588096, "retweet_count": 0, "message": "Mello 2015? 60-70-80-90-00 talet representerat tur att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w kommer in dominerar som en hj\u00e4lte #melfest15", "user": "jrpsten"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:54:17 +0000 2015", "id": 571760320567513088, "retweet_count": 0, "message": "Orkar inte mer mello. \u00c4r p\u00e5 hum\u00f6r f\u00f6r Avatar och f\u00e4rsk mango.", "user": "Huldabianca"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:54:11 +0000 2015", "id": 571760294239862784, "retweet_count": 0, "message": "@JonasPeker den h\u00e4r borde va med i mello\u2764\ufe0f", "user": "Tovishen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:54:10 +0000 2015", "id": 571760289382846464, "retweet_count": 0, "message": "snabb-reprisen av bidragen i mello r\u00e4ckte f\u00f6r mig, ska Sverige inte vara bra p\u00e5 musik?", "user": "annawassen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:54:10 +0000 2015", "id": 571760288174899200, "retweet_count": 0, "message": "@AxelNyden Och Mello. Tydligen.", "user": "AxelNyden"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:54:08 +0000 2015", "id": 571760282491600896, "retweet_count": 0, "message": "@kahansson Men jisses, det va ju bland det snyggaste som gjorts i mello.", "user": "connywelen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:54:03 +0000 2015", "id": 571760259884306432, "retweet_count": 0, "message": "@AugustOstlund all musik som \u00e4r i mello \u00e4r playback :&gt;", "user": "Pweitbeerrg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:53:59 +0000 2015", "id": 571760244231184384, "retweet_count": 1, "message": "RT @jakobtimotius: @95Nilsson vi ser honom i \"Frozen 2: \u00c4ventyr med Mello-M\u00e5ns\" !", "user": "95Nilsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:53:59 +0000 2015", "id": 571760241488093186, "retweet_count": 0, "message": "@JohanHilton Den kommentaren f\u00e5r en s\u00e5n som mig som \u00e4r i Egypten nu och missar mello, att se p\u00e5 svtplay n\u00e4r jag kommer hem.", "user": "SandraGsson"}, {"hashtags": ["mello", "mellosyn", "melfest", "syntolkad"], "date": "Sat Feb 28 19:53:57 +0000 2015", "id": 571760235267952642, "retweet_count": 2, "message": "RT @Ulrikamj69: Ser p\u00e5 #mello #mellosyn #melfest finaste M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w  \nSj\u00e4lvklart kan ni se den #syntolkad p\u00e5\u2026 https://t.co/fezk1GoL8Q", "user": "SyntolkningNu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:53:56 +0000 2015", "id": 571760232222859264, "retweet_count": 0, "message": "@TobbeJacob ser du mello trodde du va med uffe o drack bira\ud83d\ude0f\ud83c\udf7b", "user": "snabben60"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:53:54 +0000 2015", "id": 571760223549046784, "retweet_count": 0, "message": "det har inte varit n\u00e5gon bra l\u00e5t p\u00e5 mello p\u00e5 typ hela 2000-talet f\u00f6rutom euphoria", "user": "louissweetass"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:53:46 +0000 2015", "id": 571760189810089985, "retweet_count": 0, "message": "Kollar seri\u00f6st p\u00e5 \"mello\". Vad fan har h\u00e4nt med mig? Ni har tillst\u00e5nd att ta mitt liv", "user": "Adam_Severin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:53:43 +0000 2015", "id": 571760176753188864, "retweet_count": 0, "message": "Ska sova direkt efter mello", "user": "NNattiz"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:53:43 +0000 2015", "id": 571760174811258880, "retweet_count": 0, "message": "@essejohansson var ju inte som lilla mello \ud83d\ude09", "user": "mmartelleur"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:53:41 +0000 2015", "id": 571760169719373829, "retweet_count": 1, "message": "RT @HaageJonas: Om Hasse vinner (!?) och lever n\u00e4r det \u00e4r dags s\u00e5 f\u00e5r han t\u00e4nka \u00f6ver engelska titeln: Gold and green forests klingar s\u00e5 d\u00e4r\u2026", "user": "lars_bjork"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:53:40 +0000 2015", "id": 571760164698767360, "retweet_count": 0, "message": "@JonasHinnfors @UlfBjereld att twittra med statsvetare under #mello tyder ju p\u00e5 det... \ud83d\ude09", "user": "DrQuist"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:53:40 +0000 2015", "id": 571760162500960256, "retweet_count": 0, "message": "Ok tillbaka till mello.... Snygg show av M\u00e5ns. Han \u00e4r vinnaren s\u00e4ger jag... #melodifestivalen", "user": "Dorotea83"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:53:38 +0000 2015", "id": 571760153881665536, "retweet_count": 0, "message": "Tycker m\u00e5ns varit typ b\u00e4ttre \u00e4n alla i mello i \u00e5r", "user": "silkesapa"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:53:37 +0000 2015", "id": 571760151612538882, "retweet_count": 0, "message": "5 &amp; 7 mitt tips .. @mello #melodifestivalen", "user": "sportmatte64"}, {"hashtags": ["mello", "melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:53:36 +0000 2015", "id": 571760147426615296, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e4ssongens j\u00e4mnaste heat? Min gissning. S\u00e4tter du emot? #mello #melodifestivalen #melfest https://t.co/IadJXDaKom", "user": "YellowSparkz"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:53:32 +0000 2015", "id": 571760130552950784, "retweet_count": 0, "message": "allts\u00e5 M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g\u00f6r det v\u00e4rt besv\u00e4ret att kolla p\u00e5 mello.", "user": "MliJ1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:53:26 +0000 2015", "id": 571760105223528448, "retweet_count": 0, "message": "Har mycket sv\u00e5rt att f\u00f6rst\u00e5 att det \u00e4r 2015 n\u00e4r jag tittar p\u00e5 Mello! \ud83d\ude01", "user": "MiaEriksson4"}, {"hashtags": ["mellosnack", "melfest", "mellfest"], "date": "Sat Feb 28 19:53:22 +0000 2015", "id": 571760087959793664, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r riktigt arg \u00f6ver att jag missar mello tv\u00e5 helger i rad... #mellosnack #melfest #mellfest", "user": "Arre4Arvid"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:53:21 +0000 2015", "id": 571760084667252736, "retweet_count": 0, "message": "vi saknar timotej! #mello", "user": "niclasronnberg"}, {"hashtags": ["mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:53:19 +0000 2015", "id": 571760074563186688, "retweet_count": 2, "message": "RT @CoffeeAndBlues: hur m\u00e5nga vita pojkband med Tintin-frisyr t\u00e5l Melodifestivalen?\n\n#mello #melfest", "user": "StackarsKoala"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:53:19 +0000 2015", "id": 571760074064076800, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r inte mello om det inte finns en powerbalad med", "user": "E_Nyberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:53:14 +0000 2015", "id": 571760055953063936, "retweet_count": 0, "message": "Mello-sms med mamma \u00e4r tradition. http://t.co/CJXeyGX3N6", "user": "sofiehallberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:53:10 +0000 2015", "id": 571760037238063105, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4ntar p\u00e5 att @zaralarsson ska va med i mello, skulle bli succ\u00e9!", "user": "ezekelund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:53:08 +0000 2015", "id": 571760028459401217, "retweet_count": 2, "message": "RT @LisaCarlssonn: Jag \u00e4r ganska s\u00e4ker p\u00e5 att l\u00e5ten vi har skrivit i skolan skulle va b\u00e4ttre \u00e4n vissa av \u00e5rets mello #melfest", "user": "SossoCarlsson"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:53:07 +0000 2015", "id": 571760023522705408, "retweet_count": 0, "message": "Vilken skr\u00e4ll. Drottning Elsa finns ju p\u00e5 riktigt! #mello", "user": "pafredriksson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:53:04 +0000 2015", "id": 571760011258535938, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rr s\u00e5 garanterade mello \u00e5tminstone en superhit, nu vette fan va de h\u00e5ller p\u00e5 med helt seri\u00f6st", "user": "emmen96"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:52:58 +0000 2015", "id": 571759989217480705, "retweet_count": 0, "message": "Kom snart tbx till Mello med ett h\u00e5llk\u00e4ften nummer \ud83d\ude4f\u2764\ud83d\ude00\ud83d\ude1d @Danny_Savcedo", "user": "zandrajohansson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:52:58 +0000 2015", "id": 571759988462501888, "retweet_count": 1, "message": "RT @VErixon: Haha kom p\u00e5 mig sj\u00e4lv att jag sett typ 20% av mello och glott p\u00e5 twitter 80%!", "user": "Jessicaohlsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:52:57 +0000 2015", "id": 571759981877444609, "retweet_count": 0, "message": "Ok men p\u00e5 riktigt, remember n\u00e4r vi faktiskt hade skr\u00e4llar i Mello??????", "user": "curoniel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:52:56 +0000 2015", "id": 571759977586532352, "retweet_count": 2, "message": "Jag \u00e4r ganska s\u00e4ker p\u00e5 att l\u00e5ten vi har skrivit i skolan skulle va b\u00e4ttre \u00e4n vissa av \u00e5rets mello #melfest", "user": "LisaCarlssonn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:52:55 +0000 2015", "id": 571759976856866817, "retweet_count": 0, "message": "@rymdprins @OliviasPOV mello \u00e4r ett subtle s\u00e4tt att f\u00e5 en vintergatanreboot", "user": "hayleywillam"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:52:55 +0000 2015", "id": 571759975284019202, "retweet_count": 0, "message": "*SWEDISH TWEET* om inte M\u00e5ns vinner hela skiten s\u00e5 kommer jag fan typ aldrig kolla p\u00e5 mello igen!! Han var fan b\u00e4st p\u00e5 all s\u00e4tt och vis", "user": "liamsbatmangirl"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:52:55 +0000 2015", "id": 571759973048451072, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Kvinnab\u00f6ske och Zelmerl\u00f6v v\u00e4rmer mitt schlager hj\u00e4rta ikv\u00e4ll #mello", "user": "SpeakerNisse"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:52:54 +0000 2015", "id": 571759970745765888, "retweet_count": 1, "message": "@patrikoksanen n\u00e4 n\u00e4, den l\u00e4ste vi ju i morse. (Mkt bra f\u00f6r\u00f6vrigt) Nu \u00e4r det Mello. Att v\u00e4rlden st\u00e5r i brand f\u00e5r v\u00e4nta ;-)", "user": "oroande"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:52:54 +0000 2015", "id": 571759970691260416, "retweet_count": 0, "message": "Under mello \u00e4r man fan k\u00e4ndare \u00e4n Justin Bieber http://t.co/sZFarTKNpw", "user": "Isabellaleoo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:52:54 +0000 2015", "id": 571759969139363840, "retweet_count": 0, "message": "f\u00f6rsta g\u00e5ngen detta \u00e5ret jag kollar mello &amp; bara f\u00f6r det \u00e4r typ alla s\u00e5 j\u00e4vla bra. vafan h\u00e4nder mello sverige?", "user": "bondessonn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:52:51 +0000 2015", "id": 571759959114956800, "retweet_count": 1, "message": "@95Nilsson vi ser honom i \"Frozen 2: \u00c4ventyr med Mello-M\u00e5ns\" !", "user": "jakobtimotius"}, {"hashtags": ["mello", "svseo"], "date": "Sat Feb 28 19:52:42 +0000 2015", "id": 571759918887411712, "retweet_count": 4, "message": "RT @DJohannisson: Ist\u00e4llet f\u00f6r #mello s\u00e5 kan ni lyssna p\u00e5 @RudolfChristian och l\u00e4ra er lite mer om #svseo http://t.co/UuL5JSoTgd", "user": "RudolfChristian"}, {"hashtags": ["heroes"], "date": "Sat Feb 28 19:52:40 +0000 2015", "id": 571759913216679936, "retweet_count": 0, "message": "Avslutar en l\u00e5ng dag framf\u00f6r mello, riktigt grym l\u00e5t m\u00e5ste ja s\u00e4ga! \ud83d\udc4d\ud83d\udc4f  #heroes @manszelmerlow https://t.co/Km8sLXu3JC", "user": "RebeccaEkman2"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:52:36 +0000 2015", "id": 571759895038562305, "retweet_count": 0, "message": "T\u00e4nk, alla l\u00e5tarna \u00e4r mycket b\u00e4ttre under snabbgenomg\u00e5ngen. De skulle vinna p\u00e5 att kortas... #mello", "user": "davidfryxelius"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:52:32 +0000 2015", "id": 571759877107949568, "retweet_count": 0, "message": "B\u00f6rjade kolla p\u00e5 mello nu n\u00e4r de g\u00e5r igenom alla l\u00e5tar och jag b\u00f6rjar redan \u00e5ngra detta djupt...", "user": "isabeellh"}, {"hashtags": ["mello", "mello2015", "melfest15", "melfest", "sk\u00e5ne"], "date": "Sat Feb 28 19:52:31 +0000 2015", "id": 571759873400184832, "retweet_count": 0, "message": "Fan, vad b\u00e4ttre Hasse Anderssons l\u00e5t hade varit om han sjungit den p\u00e5 svenska.\n\n#mello #mello2015 #melfest15 #melfest #sk\u00e5ne", "user": "pjoltas"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:52:29 +0000 2015", "id": 571759866689265665, "retweet_count": 0, "message": "@ForslingWilliam trodde du gl\u00f6mde bort dina fina mello hashtags\ud83d\ude05", "user": "Snkaaaaa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:52:27 +0000 2015", "id": 571759858497798144, "retweet_count": 0, "message": "Jag kanske spoilar kv\u00e4llens mello ok", "user": "Bodiiill"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:52:25 +0000 2015", "id": 571759847550689280, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow \u00e4r en hero som r\u00e4ddar mello #melfest2015 #melfest", "user": "saralindvall"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:52:21 +0000 2015", "id": 571759833113890816, "retweet_count": 3, "message": "RT @tzatziki80: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. Snubben som k\u00e4nde sig tvungen att ber\u00e4tta att han har bekr\u00e4ftelsebehov efter att ha st\u00e4llt upp i s\u00e5v\u00e4l Idol\u2026", "user": "Schettzofren"}, {"hashtags": ["nyheter"], "date": "Sat Feb 28 19:52:20 +0000 2015", "id": 571759828944605184, "retweet_count": 0, "message": "Live: F\u00f6lj Mello med Fahl och Svahn: Hanna Fahl och Clas Svahn chattar fr\u00e5n l\u00f6rdagens delt\u00e4vling i \u00d6r... http://t.co/buSA5ooW9a #nyheter", "user": "Dagens24"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:52:18 +0000 2015", "id": 571759819985715201, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "NellieEllvag"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:52:18 +0000 2015", "id": 571759819662749696, "retweet_count": 0, "message": "Dansarna i Mello \u00e4r grymma #mello2015", "user": "YSandgren"}, {"hashtags": ["hemskt", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:52:16 +0000 2015", "id": 571759812469501954, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll g\u00e5r INGA l\u00e5tar vidare va? #hemskt #mello", "user": "hassegustafsson"}, {"hashtags": ["mello", "melfest15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:52:16 +0000 2015", "id": 571759810275905536, "retweet_count": 0, "message": "Nu ringer @janrudestrom o r\u00f6star p\u00e5 Kvinnab\u00f6ske-Hasse \ud83d\ude02 #mello #melfest15 #melfest", "user": "IRudestrom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:52:13 +0000 2015", "id": 571759799999832064, "retweet_count": 0, "message": "@magiskemanfred mamma hejar p\u00e5 dig f\u00f6r att du hejar p\u00e5 Hasse.. Hon tycker att du ska va med i mello n\u00e4sta \u00e5r... (?)", "user": "LoellaN"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:52:11 +0000 2015", "id": 571759789421797376, "retweet_count": 1, "message": "Haha kom p\u00e5 mig sj\u00e4lv att jag sett typ 20% av mello och glott p\u00e5 twitter 80%!", "user": "VErixon"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:52:08 +0000 2015", "id": 571759777304481792, "retweet_count": 0, "message": "@mibbe72 Mello \u00e4r ju programmet som ingen tittar p\u00e5 och som alla \u00e4lskar att hata men som har h\u00f6ga tittarsiffror ;)", "user": "MLieback"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:52:03 +0000 2015", "id": 571759757985517568, "retweet_count": 0, "message": "Dat moment n\u00e4r ens mamma och syrra b\u00f6rjar prata om vem som \u00e4r den s\u00f6taste killen i mello... xD #melfest", "user": "Charnless"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:52:00 +0000 2015", "id": 571759743955542016, "retweet_count": 1, "message": "RT @UffeBerg: KIK ute. \n\u00c4ntligen kan v\u00e5r hockey expert @bolltroll \u00e4gna sig \u00e5t v\u00e4sentliga saker. \n1. Podda \n2. Tippa Mello.", "user": "Maglotta"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:51:59 +0000 2015", "id": 571759740436537344, "retweet_count": 0, "message": "Kan dem sjunga n\u00e5got mer i mello \u00e4n lalalalala kanske", "user": "Sajbe"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:51:58 +0000 2015", "id": 571759737966075904, "retweet_count": 0, "message": "Radera m\u00e5ns zelmerl\u00f6w och jtr\nRadera stora delar av mello", "user": "curoniel"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:51:56 +0000 2015", "id": 571759728222724096, "retweet_count": 0, "message": "Vad e mest tragiskt: att detta e jag p\u00e5 krogen irl eller att n\u00e5n i mello har d som konstn\u00e4rlig f\u00f6rebild", "user": "aliciadickner"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:51:56 +0000 2015", "id": 571759728151404544, "retweet_count": 1, "message": "\u00c4lskar att @GnestaEmma \ud83d\udc95\ud83d\udc96 twittrar om milj\u00f6brott och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter n\u00e4r Twitter brinner mello", "user": "mariastarck"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:51:45 +0000 2015", "id": 571759682504794113, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r jag ser er p\u00e5 mello s\u00e5 t\u00e4nker jag tillbaka till fooovertigo i G\u00f6teborg  n\u00e4r ni var f\u00f6rband. Ni \u00e4r s\u00e5 sjukt bra\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @JTRofficial", "user": "ida02lund"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:51:44 +0000 2015", "id": 571759677236752384, "retweet_count": 0, "message": "Mello suger, har alltid tyckt och kommer alltid tycka", "user": "linatholander"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:51:42 +0000 2015", "id": 571759670672695298, "retweet_count": 0, "message": "@Jarelind ville bara ge dig en \u00e4rlig. Jag vet ju att du inte vill missa ngt p\u00e5 Mello ju!", "user": "AphexTriplets"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:51:28 +0000 2015", "id": 571759611402973184, "retweet_count": 1, "message": "Om Hasse vinner (!?) och lever n\u00e4r det \u00e4r dags s\u00e5 f\u00e5r han t\u00e4nka \u00f6ver engelska titeln: Gold and green forests klingar s\u00e5 d\u00e4r! #melfest #mello", "user": "HaageJonas"}, {"hashtags": ["manifestation", "melfest", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:51:21 +0000 2015", "id": 571759579559698432, "retweet_count": 1, "message": "RT @Stassministern: Vilken sj\u00e4lvfallet #manifestation p\u00e5 TV. S\u00e5n d\u00e4r #melfest borde d\u00e5m visa varje \u00e5r! \nMin rejerings vall\u00f6fte: #mello varj\u2026", "user": "EvaCharlotta"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:51:16 +0000 2015", "id": 571759557841719297, "retweet_count": 0, "message": "Mello ska ju va ett bra program, men vad har h\u00e4n bara skit!! https://t.co/lGHymklnmO", "user": "Elina_Ponny01"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:51:14 +0000 2015", "id": 571759552603021313, "retweet_count": 0, "message": "Fint av @svt att visa Bob Hund parallellt med mello.", "user": "prewk"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:51:14 +0000 2015", "id": 571759550560399360, "retweet_count": 1, "message": "Hoppas Far\u00e5ker \u00e4r med himself i mello n\u00e5gon g\u00e5ng", "user": "kungstina"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:51:10 +0000 2015", "id": 571759535670628352, "retweet_count": 3, "message": "RT @tzatziki80: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. Snubben som k\u00e4nde sig tvungen att ber\u00e4tta att han har bekr\u00e4ftelsebehov efter att ha st\u00e4llt upp i s\u00e5v\u00e4l Idol\u2026", "user": "Isacparker"}, {"hashtags": ["mellodifestivalen", "mello", "melfest", "svt1", "svt", "m\u00e5ns"], "date": "Sat Feb 28 19:51:06 +0000 2015", "id": 571759519174418432, "retweet_count": 0, "message": "Bra sjungit i melledifestivalen @manszelmerlow \n#mellodifestivalen #mello #melfest  #svt1 #svt #m\u00e5ns\u2026 https://t.co/VDtdrtOgOa", "user": "wivecawendin"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:51:04 +0000 2015", "id": 571759511280726018, "retweet_count": 1, "message": "RT @mikaelgrev: S\u00e5g en film f\u00f6r 20 \u00e5r sedan om en snubbe som \u00e5kte runt och hj\u00e4lpte pension\u00e4rer att beg\u00e5 sj\u00e4lvmord. Kanske ska bli honom f\u00f6r\u2026", "user": "Sakpol_SE"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:50:54 +0000 2015", "id": 571759468880515072, "retweet_count": 0, "message": "La la lalalaaa \u00e4r \u00e5rets mello-ord.", "user": "treamigos"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:50:48 +0000 2015", "id": 571759440732528641, "retweet_count": 0, "message": "Hur hamnade Hasse i mello?", "user": "baralinneabergh"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:50:47 +0000 2015", "id": 571759436651466752, "retweet_count": 4, "message": "RT @Otymplig: Kan mello sn\u00e4lla spela shoreline ist\u00e4llet? #mello2015", "user": "natalieliiindh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:50:46 +0000 2015", "id": 571759432004182016, "retweet_count": 0, "message": "Alla som kollar p\u00e5 mello ikv\u00e4ll m\u00e5ste h\u00e5lla med mig om att f\u00f6rsta l\u00e5ten \u00e4r ett stort:NEJ!\nInte ens 60-talet vill ha tillbaka han! #melfest", "user": "Schwarz_96"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:50:43 +0000 2015", "id": 571759422839660544, "retweet_count": 0, "message": "Mello avbr\u00f6t mitt skrivande http://t.co/jtkKU7Fd1g", "user": "anskypansky"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:50:43 +0000 2015", "id": 571759419370958850, "retweet_count": 0, "message": "SKICKA M\u00c5NS TILL EUROVISION #mello", "user": "torontorunaway"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:50:41 +0000 2015", "id": 571759413763174401, "retweet_count": 0, "message": "Egentligen s\u00e5 kollar jag bara p\u00e5 mello f\u00f6r att Filippa \u00e4r s\u00e5 sk\u00f6n \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a #melfest", "user": "SoMuchFab"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:50:40 +0000 2015", "id": 571759408163770368, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "jackohaschips"}, {"hashtags": ["mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:50:35 +0000 2015", "id": 571759389624967168, "retweet_count": 2, "message": "hur m\u00e5nga vita pojkband med Tintin-frisyr t\u00e5l Melodifestivalen?\n\n#mello #melfest", "user": "CoffeeAndBlues"}, {"hashtags": ["Mello"], "date": "Sat Feb 28 19:50:33 +0000 2015", "id": 571759378988195840, "retweet_count": 0, "message": "Jag f\u00f6ljer inte #Mello Men jag h\u00f6r Zanne som har det p\u00e5. Och jag har nu h\u00f6rt den \u00e4nda bra l\u00e5t i hela t\u00e4vligen!... http://t.co/wZARexw5SF", "user": "ZloggZ"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:50:32 +0000 2015", "id": 571759373732741120, "retweet_count": 7, "message": "RT @nannegronvall: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w - \u00f6verl\u00e4gset snyggaste numret i \u00e5rets Mello. :-)", "user": "allyawesome98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:50:26 +0000 2015", "id": 571759348432707585, "retweet_count": 0, "message": "t\u00e4nk om ens favoritband skulle vara med i mello fan vad besviken man skulle va? ://// #melfest", "user": "globalsubstance"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:50:22 +0000 2015", "id": 571759333744246784, "retweet_count": 7, "message": "RT @nannegronvall: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w - \u00f6verl\u00e4gset snyggaste numret i \u00e5rets Mello. :-)", "user": "Haploke"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:50:20 +0000 2015", "id": 571759326790078464, "retweet_count": 1, "message": "RT @oniklasg: \u00c5, vi har MISSAT MELLO!\nS\u00e5 tacksam f\u00f6r det.", "user": "MorticiaB"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:50:19 +0000 2015", "id": 571759322453155841, "retweet_count": 2, "message": "Va h\u00e4nder med mello", "user": "HannaSvanberg"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:50:18 +0000 2015", "id": 571759316476301312, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4stan lika sp\u00e4nnande som resultatet av mello \u00e4r att se om @niklassvensson gissning av bidragens placering!\n#melfest #mello2015 #melfest2015", "user": "EvaSvenden"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:50:17 +0000 2015", "id": 571759313129222144, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns scenupptr\u00e4dande var det b\u00e4sta i hela mello.", "user": "drakmaya"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:50:16 +0000 2015", "id": 571759309400510465, "retweet_count": 4, "message": "RT @Otymplig: Kan mello sn\u00e4lla spela shoreline ist\u00e4llet? #mello2015", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:50:14 +0000 2015", "id": 571759300688924673, "retweet_count": 0, "message": "Black Swan var s\u00e5 j\u00e4vla bra dock och jag f\u00f6ljer inte Mello pga l\u00e5tarna", "user": "P0PMACHINE"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:50:12 +0000 2015", "id": 571759289926328320, "retweet_count": 0, "message": "@glasklart hej Clara! Vem \u00e4r b\u00e4st idag p\u00e5 mello?", "user": "valvan88"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:50:11 +0000 2015", "id": 571759288231825408, "retweet_count": 0, "message": "@Williamjogi William hypar mello\ud83d\ude02 ass\u00e5 man kan t\u00e4nka sig hur du hypar mello\ud83d\ude02", "user": "tussen64"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:50:08 +0000 2015", "id": 571759275695075329, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "alvaamelin"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:50:04 +0000 2015", "id": 571759259513425920, "retweet_count": 4, "message": "RT @Otymplig: Kan mello sn\u00e4lla spela shoreline ist\u00e4llet? #mello2015", "user": "SPELA_SHORELINE"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:49:54 +0000 2015", "id": 571759217708806144, "retweet_count": 0, "message": "Black Swan \u00e4r outstanding i Mello.", "user": "UppsalaTommy"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:49:54 +0000 2015", "id": 571759216156938240, "retweet_count": 2, "message": "RT @Bralice9: Hall\u00e5 kan inte @thefooomusic va med i mello 2016, dem skulle vinna hela fkn skiten..", "user": "juliaaaasandman"}, {"hashtags": ["mello", "mellosyn", "melfest", "syntolkad"], "date": "Sat Feb 28 19:49:52 +0000 2015", "id": 571759208242270209, "retweet_count": 2, "message": "Ser p\u00e5 #mello #mellosyn #melfest finaste M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w  \nSj\u00e4lvklart kan ni se den #syntolkad p\u00e5\u2026 https://t.co/fezk1GoL8Q", "user": "Ulrikamj69"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:52 +0000 2015", "id": 571759205700538368, "retweet_count": 0, "message": "Jag missade att JTR rappade. M\u00e5ste nog se mello en g\u00e5ng till pga Twittrar f\u00f6r mycket #melfest", "user": "pennylvania"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:49:47 +0000 2015", "id": 571759185148428288, "retweet_count": 0, "message": "Pojkarnas refr\u00e4ng sv\u00e4nger. Tippar p\u00e5 andra chansen. #mello", "user": "vadsadusadu"}, {"hashtags": ["vireserossigen"], "date": "Sat Feb 28 19:49:45 +0000 2015", "id": 571759176420081664, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r deltar @misarlaget i Mello? #vireserossigen", "user": "felghen"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:49:44 +0000 2015", "id": 571759175350525952, "retweet_count": 0, "message": "Och M\u00e5ns visar att han \u00e4r b\u00e4st! \ud83d\ude4c #mello @manszelmerlow", "user": "jennyannamariaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:42 +0000 2015", "id": 571759165221281794, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "PluttenMira"}, {"hashtags": ["sting", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:41 +0000 2015", "id": 571759161496735744, "retweet_count": 0, "message": "Okej av alla bidrog i Mello \u00e4r @ericsaademusic \u00f6verl\u00e4gset b\u00e4st!! #sting #melfest", "user": "Malinagerforz"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:49:38 +0000 2015", "id": 571759148888674305, "retweet_count": 0, "message": "Kontraster p\u00e5 SVT idag, mello p\u00e5 1:an o Bob Hund p\u00e5 2:an... Ngt f\u00f6r alla!", "user": "SuperSigge"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:49:35 +0000 2015", "id": 571759137228509184, "retweet_count": 0, "message": "@pawtrik Mello har varit mitt guilty pleasure sedan barnsben. Jag frossar i el\u00e4ndet, det _ska_ vara pinsamt, uselt, smakl\u00f6st osv =D", "user": "Froken_Camilla"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:49:35 +0000 2015", "id": 571759134233780224, "retweet_count": 3, "message": "RT @tzatziki80: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. Snubben som k\u00e4nde sig tvungen att ber\u00e4tta att han har bekr\u00e4ftelsebehov efter att ha st\u00e4llt upp i s\u00e5v\u00e4l Idol\u2026", "user": "HansS01"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:49:34 +0000 2015", "id": 571759131197095936, "retweet_count": 7, "message": "RT @nannegronvall: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w - \u00f6verl\u00e4gset snyggaste numret i \u00e5rets Mello. :-)", "user": "GeaLingeman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:49:34 +0000 2015", "id": 571759131146764288, "retweet_count": 0, "message": "Beh\u00f6ver verkligen inte ens se p\u00e5 mello f\u00f6r alla h\u00e4r ber\u00e4ttar redan allt hah", "user": "impulsiviteten"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellosnack", "melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:49:33 +0000 2015", "id": 571759126398828546, "retweet_count": 0, "message": "Det j\u00e4vla b\u00e4ckenet. #mello2015 #mellosnack #melfest #mello", "user": "PrinsenBertil"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:49:24 +0000 2015", "id": 571759090009042944, "retweet_count": 0, "message": "Tydligen \u00e4r skinnbyxor the shit i \u00e5r #mello", "user": "RiwerSund"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:49:16 +0000 2015", "id": 571759056899186689, "retweet_count": 1, "message": "RT @tussen64: @Williamjogi HAHA h\u00e4r sitter jag och kollar p\u00e5 youtube inte mello ocks\u00e5 kommer du och dampar vilka du r\u00f6star p\u00e5\ud83d\ude02 sj\u00e4lv fattar\u2026", "user": "Williamjogi"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:49:13 +0000 2015", "id": 571759043695525889, "retweet_count": 3, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. Snubben som k\u00e4nde sig tvungen att ber\u00e4tta att han har bekr\u00e4ftelsebehov efter att ha st\u00e4llt upp i s\u00e5v\u00e4l Idol som Mello.", "user": "tzatziki80"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:49:13 +0000 2015", "id": 571759042718269441, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns....b\u00e4sta l\u00e5ten, snyggaste numret p\u00e5 l\u00e4nge i Mello!!!\nGiven vinnare i \u00e5r och kommer g\u00e5 j\u00e4ttebra i... http://t.co/dlWJOPe7TX", "user": "tommydenander"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:49:13 +0000 2015", "id": 571759042181394432, "retweet_count": 0, "message": "@simonleuf Va! Tittar du p\u00e5 mello. Du \u00e4r v\u00e4l f\u00f6r gammal f\u00f6r det", "user": "bengtmauritzson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:49:06 +0000 2015", "id": 571759015178452992, "retweet_count": 0, "message": "Blir det ingen mello recension idag?\ud83d\udc94", "user": "hannaaalmgren"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:48:59 +0000 2015", "id": 571758986904645632, "retweet_count": 0, "message": "Lilla L gillar alla bidrag! #mello", "user": "medinjonas"}, {"hashtags": ["Melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:48:56 +0000 2015", "id": 571758974133002240, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns och Midnight Boy till final, Caroline Wennergren till 2a chansen. Tack. #Melfest #mello", "user": "rayway82"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:48:55 +0000 2015", "id": 571758968625872896, "retweet_count": 1, "message": "KIK ute. \n\u00c4ntligen kan v\u00e5r hockey expert @bolltroll \u00e4gna sig \u00e5t v\u00e4sentliga saker. \n1. Podda \n2. Tippa Mello.", "user": "UffeBerg"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:48:54 +0000 2015", "id": 571758965438193664, "retweet_count": 0, "message": "Ojoj, kan #mello bli s\u00e4mre \ud83d\ude1e Uselt, men det \u00e4r v\u00e4l bara de som beh\u00f6ver p\u00e5minna om att de finns som \u00e4r med och t\u00e4vlar.", "user": "Cissi_Holm"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:53 +0000 2015", "id": 571758959570382848, "retweet_count": 4, "message": "Kan mello sn\u00e4lla spela shoreline ist\u00e4llet? #mello2015", "user": "Otymplig"}, {"hashtags": ["mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:51 +0000 2015", "id": 571758951911559168, "retweet_count": 0, "message": "Midnight Boy och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w punkt slut #mello #mello2015", "user": "2004Nym"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:48:51 +0000 2015", "id": 571758951202738176, "retweet_count": 1, "message": "\u00c5, vi har MISSAT MELLO!\nS\u00e5 tacksam f\u00f6r det.", "user": "oniklasg"}, {"hashtags": ["MZHeroes"], "date": "Sat Feb 28 19:48:51 +0000 2015", "id": 571758950238056448, "retweet_count": 0, "message": "Mumsm\u00e5ns, helt underbar i Mello!! Final tack!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #MZHeroes", "user": "emeliieheedberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:47 +0000 2015", "id": 571758936388476929, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 tr\u00e5kigt att de som redan varit med i mello eller redan \u00e4r v\u00e4ldigt k\u00e4nda ska vara med igen och vinna #melfest", "user": "emmarnnlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:47 +0000 2015", "id": 571758933934784512, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "ElliNilssons"}, {"hashtags": ["mello", "semst"], "date": "Sat Feb 28 19:48:45 +0000 2015", "id": 571758927899172864, "retweet_count": 2, "message": "RT @AhmedBerhan: Efter alla dessa \u00e5r,s\u00e5 har jag \u00e4ntligen f\u00e5tt en anledning till att anv\u00e4nda #mello http://t.co/qU5x6dMawO #semst\nHoppas r\u00e4t\u2026", "user": "Branne_Pavlo"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:45 +0000 2015", "id": 571758925919469568, "retweet_count": 0, "message": "FLASH: 80-talskillen var inte ens f\u00f6dd p\u00e5 80-talet!!! #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["bidrag1"], "date": "Sat Feb 28 19:48:44 +0000 2015", "id": 571758924166254592, "retweet_count": 0, "message": "Mamma kommenterar mello: sv\u00e4nger p\u00e5 h\u00f6fterna och juckar lite #bidrag1", "user": "sandraacarlsen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:48:39 +0000 2015", "id": 571758902481686528, "retweet_count": 0, "message": "@barajohan nu liknar det n\u00e5t. Vad \u00e4r det m folk o mello? S\u00e5 m\u00e5nga skitbidrag varenda \u00e5r. Jag skulle fan vinna sj, om jag st\u00e4llde upp", "user": "Alexdenandra2"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:48:33 +0000 2015", "id": 571758876007251968, "retweet_count": 1, "message": "RT @vadsadusadu: Animerade gubben m\u00e5ste g\u00e5 vidare. #mello", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": ["Mello", "saudivapen", "vattenfall", "skattechock", "s\u00e4kpol", "melfest", "MELLO2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:28 +0000 2015", "id": 571758854943477760, "retweet_count": 1, "message": "RT @Stassministern: Mer #Mello \u00e5t folket!\nS\u00e5 d\u00e5m inte bry sig om saker d\u00e5m inte f\u00f6rst\u00e5: som #saudivapen #vattenfall, #skattechock #s\u00e4kpol\n\n\u2026", "user": "Sarahgbg"}, {"hashtags": ["FiftyShadesOfGrey"], "date": "Sat Feb 28 19:48:09 +0000 2015", "id": 571758777336254465, "retweet_count": 1, "message": "RT @SaschaRichards: m\u00e5ste erk\u00e4nna att jag missar mello ikv\ud83d\ude14 dock s\u00e5 f\u00e5r jag \u00e4ntligen se #FiftyShadesOfGrey \ud83d\ude4c SO HYPED", "user": "Isaduvet_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:48:06 +0000 2015", "id": 571758760995237889, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow M\u00e5ns, anledningen till att man \u00e4lskade mello som liten. Han her det hela lite kvalitet. Tack M\u00e5ns.", "user": "5soslover201"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:47:56 +0000 2015", "id": 571758719765258240, "retweet_count": 7, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w - \u00f6verl\u00e4gset snyggaste numret i \u00e5rets Mello. :-)", "user": "nannegronvall"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:52 +0000 2015", "id": 571758705756266496, "retweet_count": 0, "message": "Mums-mums M\u00e5ns levererade helt klart mest i dagens mello helt klart #melfest", "user": "LouiseBergh"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:47:45 +0000 2015", "id": 571758676391944193, "retweet_count": 0, "message": "@strandhampan g\u00e5 ut med dig ist\u00e4llet f\u00f6r att kolla p\u00e5 mello", "user": "witttoo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:47:39 +0000 2015", "id": 571758649829433344, "retweet_count": 0, "message": "Robin och Sanna \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt mello.", "user": "vesterlund94"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:47:38 +0000 2015", "id": 571758644674617344, "retweet_count": 0, "message": "n\u00e4r jag f\u00f6r en g\u00e5ngs skull f\u00f6rs\u00f6ker titta p\u00e5 mello s\u00e5 g\u00f6r dem s\u00e5h\u00e4r?!!??", "user": "alvaeriksson97"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:47:33 +0000 2015", "id": 571758624567107584, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns briljerar i mello. Vilket nummer\ud83d\ude0d", "user": "IdaliAndersson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:47:32 +0000 2015", "id": 571758619869499394, "retweet_count": 0, "message": "@LovisaHammar \u00e4r inte ni mello-n\u00f6rdar ?!? \ud83d\ude2b", "user": "sannaaej"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:47:28 +0000 2015", "id": 571758602207277056, "retweet_count": 0, "message": "@LisaVahtera stackars... ni f\u00e5r se filmen efter mello som kompensation \ud83d\ude09", "user": "jelpy"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:47:27 +0000 2015", "id": 571758598864420864, "retweet_count": 0, "message": "@eshjmdknafv tur att vi inte e tsm \u00e4n och tittar p\u00e5 mello tillsammans", "user": "daphnepetren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:47:17 +0000 2015", "id": 571758556912996352, "retweet_count": 0, "message": "H\u00f6rt EN enda l\u00e5t under \u00e5rets mello som f\u00e5tt mig att k\u00e4nna \"WOW\" fr\u00e5n f\u00f6rsta stund, och den gick inte ens vidare...", "user": "moafohlin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:47:14 +0000 2015", "id": 571758544850161665, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns och Midnight Boy \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt mello de senaste 10 \u00e5ren. Och d\u00e4r dog all min Metal-cred. Men det bjuder jag p\u00e5.", "user": "GeneralHjortron"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:47:06 +0000 2015", "id": 571758511484506112, "retweet_count": 0, "message": "Sitter hemma sj\u00e4lv och kollar p\u00e5 mello \nEnsammare f\u00e5r man leta efter", "user": "linnbottrich"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:47:05 +0000 2015", "id": 571758505230774273, "retweet_count": 0, "message": "intressantaste upptr\u00e4dandet i mello", "user": "linnnklyys"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:46:59 +0000 2015", "id": 571758483193913344, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns tillf\u00f6rde mello n\u00e5got nytt, outstanding!", "user": "StigViktorsson"}, {"hashtags": ["Mello"], "date": "Sat Feb 28 19:46:57 +0000 2015", "id": 571758472141803520, "retweet_count": 0, "message": ".@SVT Vem skrev manus? Detta \u00e4r ett sk\u00e4mt, eller? Gud vilka menl\u00f6sa typer. #Mello", "user": "rixstep"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:46:56 +0000 2015", "id": 571758470694879232, "retweet_count": 0, "message": "#1 och #7 till final nu. Hasse och Amanda Jensen till andra chansen. #melfest #mello", "user": "Lindberg_K"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:46:54 +0000 2015", "id": 571758460083281922, "retweet_count": 0, "message": "Mello blir bara s\u00e4mre &amp; s\u00e4mre f\u00f6r varje \u00e5r ju!", "user": "MichelleMarioli"}, {"hashtags": ["s\u00e5demt", "melofest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:53 +0000 2015", "id": 571758458023874560, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5rets scenografi i mello vann @manszelmerlow precis &amp; l\u00e5ten sv\u00e4nger ju! Nu kommer de bli ert j\u00e4dra liv i finalen! #s\u00e5demt #melofest", "user": "Emtster"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:46:51 +0000 2015", "id": 571758446917373952, "retweet_count": 0, "message": "Tv\u00e5 klara favoriter denna g\u00e5ng, M\u00e5ns och Caroline. Heja, heja! #melfest #mello", "user": "VeronicavonF"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:46:48 +0000 2015", "id": 571758435336892416, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r det tar cirka 5 l\u00e5tskrivare f\u00f6r att f\u00e5 ihop en mello-l\u00e5t http://t.co/akybxqGTSZ", "user": "kristallkulan"}, {"hashtags": ["melodifestivalen2015", "\u00e4lskadebarn"], "date": "Sat Feb 28 19:46:46 +0000 2015", "id": 571758429209026562, "retweet_count": 0, "message": "Mello p\u00e5 rummet efter en fantastisk middagsbuffe....#melodifestivalen2015 #\u00e4lskadebarn\u2026 https://t.co/MWgw8oJEOu", "user": "Halldenarna"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:46:46 +0000 2015", "id": 571758426805682176, "retweet_count": 0, "message": "Vet inte vilket som \u00e4r v\u00e4rst Mello eller att jag tittar p\u00e5 det!!", "user": "lullman66"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:46:40 +0000 2015", "id": 571758401350475776, "retweet_count": 0, "message": "Kan det va s\u00e5 att SVT mutat alla andra kanaler s\u00e5 de bara s\u00e4nder d\u00e5liga program under just mello f\u00f6r att man ska kolla p\u00e5 det tro??", "user": "elinheed"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:46:37 +0000 2015", "id": 571758389426044929, "retweet_count": 1, "message": "Okej. M\u00e5ns kan vinna mello och s\u00e5 \u00e4r jag glad! @manszelmerlow", "user": "MinnaWester_"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:46:24 +0000 2015", "id": 571758336682692608, "retweet_count": 0, "message": "Skicka 2 och 7 till final, tack! #mello", "user": "vadsadusadu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:46:23 +0000 2015", "id": 571758331876024321, "retweet_count": 0, "message": "Flest r\u00f6ster i kv\u00e4llens Mello f\u00e5r de sm\u00e5 streckgubbarna i Zelmerl\u00f6ws bidrag.", "user": "Cybit53"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:18 +0000 2015", "id": 571758308417245184, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns l\u00e5t \u00e4r typ den enda l\u00e5ten i mello som faktiskt d\u00f6g?? #melfest", "user": "feliciajonssson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:46:17 +0000 2015", "id": 571758305174925312, "retweet_count": 0, "message": "Svenskar be like: jag kollar p\u00e5 mello \u00e4ven fast l\u00e5tarna \u00e4r d\u00e5liga, det \u00e4r en tradition.", "user": "endlessfoooer"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:16 +0000 2015", "id": 571758302100660224, "retweet_count": 0, "message": "Och d\u00e4r har vi vinnarl\u00e5ten av Mello 2015. Nu har jag det skriftligt att jag sagt det.  #melfest", "user": "IsabelleSvard"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:11 +0000 2015", "id": 571758280831328256, "retweet_count": 0, "message": "Mello \u00e4r ett sk\u00e4mt. Resten av TV-tabl\u00e5n \u00e4r ocks\u00e5 ett sk\u00e4mt. Coincidence or not? #melfest", "user": "elinheed"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:02 +0000 2015", "id": 571758242944196608, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6vs nr nog bland det snyggaste jag sett i Mello. \ud83d\udc4d #melfest2015 #mello2015", "user": "connywelen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:46:00 +0000 2015", "id": 571758236023562240, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillar att folk tittar p\u00e5 mello. Det p\u00e5minner mig om den tid d\u00e5 jag fann tr\u00f6st i att det d\u00e4r folk gjorde utan mig inte var viktigt.", "user": "davidbrax"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:45:57 +0000 2015", "id": 571758221737775105, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5tta\u00e5ringen kommer hem fr\u00e5n kompisen och v\u00e4ljer att sitta ute p\u00e5 verandan och t\u00e4lja med en sl\u00f6 morakniv ist\u00e4llet f\u00f6r att se Mello...", "user": "Geggamojja"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:45:56 +0000 2015", "id": 571758216184537089, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskar att det p\u00e5g\u00e5r n\u00e5gon slags Varuhuset recap mitt i mello! @ahesselbom och @linda_strand FTW!", "user": "monikaholmberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:45:56 +0000 2015", "id": 571758215991570432, "retweet_count": 0, "message": "Kan inte \u00e5rets mello deltagare hitta p\u00e5 egna l\u00e5tar?\ud83d\ude02", "user": "Emmadansare"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:45:53 +0000 2015", "id": 571758206973820930, "retweet_count": 0, "message": "Som vi s\u00e4ger i Sk\u00e5ne. \nLava!!\nBra lavat Mello. M\u00e5ns \u00e4r klar, inget motst\u00e5nd alls.", "user": "UffeBerg"}, {"hashtags": ["CarolineWennergren", "melfest", "mello", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:53 +0000 2015", "id": 571758205686181888, "retweet_count": 1, "message": "RT @Defhum: #CarolineWennergren var helt klart b\u00e4st ikv\u00e4ll! B\u00e4sta r\u00f6sten och framtr\u00e4dandet! #melfest #mello #melodifestivalen #mello2015", "user": "PJodenius"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:45:50 +0000 2015", "id": 571758192373448704, "retweet_count": 0, "message": "Patriot??? Jad\u00e5!!! Heja Hasse &amp; M\u00e5ns! #mello", "user": "annikaj_son"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:45:45 +0000 2015", "id": 571758170667929600, "retweet_count": 4, "message": "fan vad d\u00e5ligt mello \u00e4r :(", "user": "AnnieAndersson_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:45:44 +0000 2015", "id": 571758166255517697, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns framtr\u00e4dande p\u00e5 Mello, saaatan va snyggt", "user": "idamatilde"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:45:44 +0000 2015", "id": 571758165919997952, "retweet_count": 0, "message": "vem ligger hemma en l\u00f6rdag och gr\u00e5ter framf\u00f6r mello", "user": "hejjsandra"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:45:38 +0000 2015", "id": 571758144185081856, "retweet_count": 0, "message": "Ops - s\u00e5 fast i numret att jag n\u00e4stan gl\u00f6mde att r\u00f6sta p\u00e5 @manszelmerlow S\u00e5\u00e5\u00e5 snyggt! #melfest #mello", "user": "Ms_Emzie"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:45:36 +0000 2015", "id": 571758134273970176, "retweet_count": 0, "message": "Min f\u00f6rsta (och enda) tweet om mello:\n\nM\u00e5ns vinner hela skiten. Kom ih\u00e5g var ni l\u00e4ste det f\u00f6rst. \n\nSlut p\u00e5 meddelandet.", "user": "bolltroll"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:36 +0000 2015", "id": 571758132021600256, "retweet_count": 0, "message": "Kv\u00e4llens s\u00f6mnpiller - Melodifestivalen!\n#melfest #melfest2015 #mello #mello2015 http://t.co/onBpJsfNS3", "user": "FrankJohanAberg"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:35 +0000 2015", "id": 571758128544518144, "retweet_count": 0, "message": "Vilken tr\u00e5kig l\u00e5t M\u00e5ns, #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:45:34 +0000 2015", "id": 571758124358606848, "retweet_count": 1, "message": "RT @vadsadusadu: M\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5ns! #mello", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:45:32 +0000 2015", "id": 571758115592515588, "retweet_count": 1, "message": "Animerade gubben m\u00e5ste g\u00e5 vidare. #mello", "user": "vadsadusadu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:31 +0000 2015", "id": 571758110802620417, "retweet_count": 0, "message": "\"Jag t\u00e4nkte mig lite wake me up och Alesso, fast mello liksom\" #melfest", "user": "crazydanceparty"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:45:30 +0000 2015", "id": 571758107849846785, "retweet_count": 0, "message": "Tur M\u00e5ns r\u00e4ddade den h\u00e4r kv\u00e4llen!! #mello", "user": "lwetteskog"}, {"hashtags": ["mello", "svseo"], "date": "Sat Feb 28 19:45:29 +0000 2015", "id": 571758104511168512, "retweet_count": 4, "message": "Ist\u00e4llet f\u00f6r #mello s\u00e5 kan ni lyssna p\u00e5 @RudolfChristian och l\u00e4ra er lite mer om #svseo http://t.co/UuL5JSoTgd", "user": "DJohannisson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:28 +0000 2015", "id": 571758098932756481, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "MissSolero"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:25 +0000 2015", "id": 571758086815281153, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r var den d\u00e5ligaste delt\u00e4vlingen i mello i\u00e5r... To be honest bara JTR och M\u00e5ns f\u00f6rtj\u00e4nar att g\u00e5 vidare. #melfest", "user": "PetraMallfors"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:23 +0000 2015", "id": 571758077394997248, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "mslaysa"}, {"hashtags": ["melfest", "Mello", "dressgate"], "date": "Sat Feb 28 19:45:21 +0000 2015", "id": 571758070256308224, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4nner, vi m\u00e5ste prata om en sak. M\u00e5ns specialeffekter. Tog pengarna slut? Vilken f\u00e4rg \u00e4r gubbarna? #melfest #Mello #dressgate", "user": "andreasivarsson"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:45:18 +0000 2015", "id": 571758057480462336, "retweet_count": 0, "message": "Det b\u00f6rjade skakigt f\u00f6r @manszelmerlow men helst klart b\u00e4st ikv\u00e4ll! \u00c4lskar scenografin! #melfest #melfest15 #mello", "user": "Karmapriya"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:45:15 +0000 2015", "id": 571758046059347968, "retweet_count": 0, "message": "2 och 7 s\u00e5 det \u00e4r klart nu #mello", "user": "wiwiannejoh"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:45:15 +0000 2015", "id": 571758043786047488, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns till final, jatack! #mello", "user": "Kuddmonster"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:45:12 +0000 2015", "id": 571758035045117953, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nns \u00e4nd\u00e5 bra att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w kommer och styr upp den h\u00e4r situationen lite... #mello", "user": "hallenstina"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:10 +0000 2015", "id": 571758026681663488, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "majalindholms"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:45:10 +0000 2015", "id": 571758026228572160, "retweet_count": 0, "message": "@PelleArn beh\u00f6ver ej kolla p\u00e5 mello n\u00e4r man f\u00f6ljer dig p\u00e5 twittah  \ud83d\ude1b\ud83d\udc4d", "user": "vilmaostrom"}, {"hashtags": ["mello", "melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:45:10 +0000 2015", "id": 571758024462880768, "retweet_count": 0, "message": "Kan han inte f\u00e5 k\u00f6ra Cara Mia ist\u00e4llet? #mello #melfest #melfest15", "user": "IRudestrom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:45:10 +0000 2015", "id": 571758022940348416, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4.. Tycker att mello i \u00e5r har varit v\u00e4ldigt tr\u00e5kigt..", "user": "Earth_Manda"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:45:09 +0000 2015", "id": 571758020373454848, "retweet_count": 0, "message": "T\u00e4nk om M\u00e5ns vaknade upp en dag och var ful. #melfest #mello", "user": "ladyAKMW"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:08 +0000 2015", "id": 571758015373828096, "retweet_count": 5, "message": "RT @mickegunnarsson: En kvalitetsh\u00f6jning p\u00e5 Mello 16 skulle vara att ta bort alla l\u00e5tarna och bara k\u00f6ra p\u00e5 mellanakterna, sketcherna och pr\u2026", "user": "monemar"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:45:06 +0000 2015", "id": 571758006452535296, "retweet_count": 3, "message": "RT @andrewickstroem: Var var du n\u00e4r alla twittrade om mello sista feb 2015?", "user": "FiliipOlsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:05 +0000 2015", "id": 571758002329526272, "retweet_count": 5, "message": "RT @mickegunnarsson: En kvalitetsh\u00f6jning p\u00e5 Mello 16 skulle vara att ta bort alla l\u00e5tarna och bara k\u00f6ra p\u00e5 mellanakterna, sketcherna och pr\u2026", "user": "elinbritta"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:45:00 +0000 2015", "id": 571757983832662017, "retweet_count": 1, "message": "RT @nannagunnar: Nu \u00e4r mello-M\u00e5ns tillbaka &lt;43333", "user": "KickiSunnerhage"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:44:58 +0000 2015", "id": 571757973414027265, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r har de animerade gubbarna kukluxklan/stj\u00e4rngosse/dumstruts-m\u00f6ssor p\u00e5 sig? #mello", "user": "lisablidnert"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:44:55 +0000 2015", "id": 571757963125383168, "retweet_count": 0, "message": "Mello med b\u00e4ttre klass - M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w.", "user": "lindastankar"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:44:54 +0000 2015", "id": 571757959040118784, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t 7 dagens klara vinnare. Gillar scenshowen, soundet och artisten. #mello2015 #melfest #mello #melodifestivalen", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "mello", "svt"], "date": "Sat Feb 28 19:44:54 +0000 2015", "id": 571757956397715456, "retweet_count": 0, "message": "Grafiken/effekterna i M\u00e5ns nummer.. Jag \u00e4r sjukt imponerad!! #mello2015 #melfest #mello #svt", "user": "To_be_Tobias"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:44:53 +0000 2015", "id": 571757955336552449, "retweet_count": 0, "message": "Att jag r\u00f6stat i lets dance ig\u00e5r och mello nu. Skrattar r\u00e4tt ut", "user": "atladottir"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:44:52 +0000 2015", "id": 571757948067815424, "retweet_count": 0, "message": "Fr\u00e5n deppig western till arena-gubb-rock? M\u00e5ns g\u00e5r vidare. #mello", "user": "kajsa_hedberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:51 +0000 2015", "id": 571757945463164928, "retweet_count": 0, "message": "passar inte mello hall\u00c5 #melfest", "user": "xHarryspartyx"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:44:49 +0000 2015", "id": 571757938219585537, "retweet_count": 0, "message": "jag \u00e4r j\u00e4tteanti mello i \u00e5r f\u00f6rl\u00e5t detta \u00e4r f\u00f6rsta avsnittet jag \u00f6ht ser", "user": "ahlohomora"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:44:49 +0000 2015", "id": 571757937921822720, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r jag ser M\u00e5ns i mello \u00e4r det enda jag kan t\u00e4nka p\u00e5 \u00e4r att har skinnbyxor och d\u00e5 t\u00e4nker jag p\u00e5 n\u00e4r Ross hade skinnbyxor och det \u00e4r ju kul", "user": "Tinkaaan"}, {"hashtags": ["mello", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:49 +0000 2015", "id": 571757936399273985, "retweet_count": 0, "message": "Coola effekter men r\u00e4cker det, M\u00e5ns?? Knappast... #mello #melfest2015 #mello2015", "user": "Ikaabr"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:44:41 +0000 2015", "id": 571757902677065728, "retweet_count": 1, "message": "@Williamjogi HAHA h\u00e4r sitter jag och kollar p\u00e5 youtube inte mello ocks\u00e5 kommer du och dampar vilka du r\u00f6star p\u00e5\ud83d\ude02 sj\u00e4lv fattar man ingenting\ud83d\ude02", "user": "tussen64"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:44:36 +0000 2015", "id": 571757883928518656, "retweet_count": 0, "message": "Synd att l\u00e5ten inte var n\u00e5got vidare... #mello", "user": "vadsadusadu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:44:35 +0000 2015", "id": 571757878702432256, "retweet_count": 0, "message": "D\u00e5lig l\u00e5t M\u00e5ns. Tecknade figurer g\u00e5r bort. Och f\u00f6r mycket whoa whoa. Skriv en text med ord ist\u00e4llet. Det \u00e4r mello, kraven \u00e4r inte vr\u00e5lh\u00f6ga.", "user": "1f7d0fdf51be400"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:44:35 +0000 2015", "id": 571757877863567362, "retweet_count": 2, "message": "RT @Bralice9: Hall\u00e5 kan inte @thefooomusic va med i mello 2016, dem skulle vinna hela fkn skiten..", "user": "wilmadahlgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:34 +0000 2015", "id": 571757874361323520, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "Eleenhermansson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:44:34 +0000 2015", "id": 571757872637480960, "retweet_count": 0, "message": "Nu avsl\u00f6jade jag precis att jag sitter och kollar Mello...", "user": "vilsenvandrare"}, {"hashtags": ["CarolineWennergren", "melfest", "mello", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:27 +0000 2015", "id": 571757844338491393, "retweet_count": 1, "message": "#CarolineWennergren var helt klart b\u00e4st ikv\u00e4ll! B\u00e4sta r\u00f6sten och framtr\u00e4dandet! #melfest #mello #melodifestivalen #mello2015", "user": "Defhum"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:44:25 +0000 2015", "id": 571757835266207744, "retweet_count": 0, "message": "ahh kommer ih\u00e5g n\u00e4r avicii mutade producenterna och fick med sin l\u00e5t i mello", "user": "nuggets4bae"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:44:23 +0000 2015", "id": 571757827091521536, "retweet_count": 0, "message": "@DavidssonoMann @WWE_throwback Haha, vad g\u00f6r man inte f\u00f6r att f\u00e5 ha TVn ifred ett par timmar en s\u00f6n EM, mello=throw up", "user": "CaptainTonyA"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:44:21 +0000 2015", "id": 571757818728075264, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns b\u00e4st! #mello", "user": "Kevvin391"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:20 +0000 2015", "id": 571757813212557312, "retweet_count": 1, "message": "RT @PeterAstedt: Varf\u00f6r m\u00e5ste mello \u00e5teranv\u00e4nda programledare som artister. Det finns barn som tittar och vill ha nytt? #mello2015", "user": "Idisk73"}, {"hashtags": ["mello", "m\u00e5nszelmerl\u00f6v"], "date": "Sat Feb 28 19:44:17 +0000 2015", "id": 571757800650620928, "retweet_count": 0, "message": "I vilket fack ska man placera M\u00e5ns l\u00e5t? F\u00f6rslag?\n#mello #m\u00e5nszelmerl\u00f6v", "user": "walkaboutsweden"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:44:14 +0000 2015", "id": 571757790315851776, "retweet_count": 1, "message": "RT @otrevligmennice: Har M\u00e5ns blivit typ 3 \u00e5r yngre \u00e4n n\u00e4r han senast var med i mello??", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:44:11 +0000 2015", "id": 571757778731208706, "retweet_count": 2, "message": "Hall\u00e5 kan inte @thefooomusic va med i mello 2016, dem skulle vinna hela fkn skiten..", "user": "Bralice9"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:44:11 +0000 2015", "id": 571757777879764992, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4h\u00e4 nu vill barnet att vi forts\u00e4tter kolla p\u00e5 Tingeling ist\u00e4llet, jag h\u00e5ller med. Fast s\u00e5 blev det ju tecknat p\u00e5 mello s\u00e5 vi h\u00e5ller v\u00e4l ut.", "user": "holmgng"}, {"hashtags": ["mello", "mumsmums"], "date": "Sat Feb 28 19:44:10 +0000 2015", "id": 571757772196450304, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5d\u00e4r ja! \u00d6gongodiset p\u00e5 scen! #mello #mumsmums", "user": "Stockhaus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:07 +0000 2015", "id": 571757758585958402, "retweet_count": 0, "message": "Mycket tomtar p\u00e5 mello #melfest", "user": "Matildathebest"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:44:04 +0000 2015", "id": 571757748498665472, "retweet_count": 5, "message": "RT @MartinSoneby: om 30 min sitter jag i svt play och pratar melodifestival\n\nlite om mig\n\n1 jag vet inget om mello\n\n2 jag l\u00e4gger brutala fi\u2026", "user": "jakobschariot"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:03 +0000 2015", "id": 571757741892608002, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "j0sefiin_Lp"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:44:02 +0000 2015", "id": 571757738214236160, "retweet_count": 0, "message": "...och d\u00e4r r\u00e4ddar M\u00e5ns \u00e5rets Mello...", "user": "dannebs"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:44:01 +0000 2015", "id": 571757736876240896, "retweet_count": 0, "message": "Okej. Coolaste framtr\u00e4dandet p\u00e5 l\u00e4nge?!? #mello", "user": "vadsadusadu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:44:01 +0000 2015", "id": 571757736616202240, "retweet_count": 0, "message": "Slopa resten av Mello - skicka Sanna. Hon har b\u00e5de personlighet och kan sjunga.....", "user": "borjeohman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:43:59 +0000 2015", "id": 571757724876316672, "retweet_count": 1, "message": "Har M\u00e5ns blivit typ 3 \u00e5r yngre \u00e4n n\u00e4r han senast var med i mello??", "user": "otrevligmennice"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:43:56 +0000 2015", "id": 571757715640492035, "retweet_count": 1, "message": "Nu \u00e4r mello-M\u00e5ns tillbaka &lt;43333", "user": "nannagunnar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:54 +0000 2015", "id": 571757705486049280, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "BergmanMatilda"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:43:51 +0000 2015", "id": 571757692173205504, "retweet_count": 3, "message": "Var var du n\u00e4r alla twittrade om mello sista feb 2015?", "user": "andrewickstroem"}, {"hashtags": ["splayfamiljen"], "date": "Sat Feb 28 19:43:46 +0000 2015", "id": 571757673068290048, "retweet_count": 0, "message": "Hade gjort vad som f\u00f6r att f\u00e5 kolla p\u00e5 mello med alla fina fr\u00e5n #splayfamiljen \u2764\ufe0f miss u!", "user": "Fellsis"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:43:35 +0000 2015", "id": 571757627782373376, "retweet_count": 0, "message": "@MarelPett m\u00e5ns sjunger blinka lilla stj\u00e4rna i mello - expressen o aftonbladet: M\u00c5NS TAR SVERIGE MED STORM MEN SIN NYA COOLA L\u00c5T", "user": "sajavlahipster"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:43:34 +0000 2015", "id": 571757623755853826, "retweet_count": 3, "message": "Vart fan \u00e4r Carola, Charlotte Perrelli &amp; Lena PH \u00e4r ju min fr\u00e5ga?? Mello ska va schlager wtf h\u00e5ller de p\u00e5 med??", "user": "sandralindquist"}, {"hashtags": ["mello", "melfest15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:34 +0000 2015", "id": 571757620354277376, "retweet_count": 0, "message": "Kom igen nu M\u00e5ns! Det h\u00e4r m\u00e5ste ju bli bra....eller??! #mello #melfest15 #melfest", "user": "IRudestrom"}, {"hashtags": ["mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:32 +0000 2015", "id": 571757613576278017, "retweet_count": 0, "message": "@Lindberg_K Zelmerl\u00f6w g\u00f6r n\u00e5n slags country... Sen blev det inget bra. #mello #melfest", "user": "flameglory"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:31 +0000 2015", "id": 571757611361673216, "retweet_count": 5, "message": "RT @mickegunnarsson: En kvalitetsh\u00f6jning p\u00e5 Mello 16 skulle vara att ta bort alla l\u00e5tarna och bara k\u00f6ra p\u00e5 mellanakterna, sketcherna och pr\u2026", "user": "MagdalenaBibik"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:43:30 +0000 2015", "id": 571757605409964032, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskar animationerna till @manszelmerlow s l\u00e5t! #melfest #mello", "user": "Ms_Emzie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:28 +0000 2015", "id": 571757598346776577, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "BeccaBohlin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:43:28 +0000 2015", "id": 571757596643880960, "retweet_count": 0, "message": "omg detta \u00e4r redan b\u00e4st i mello", "user": "Nihilistan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:43:26 +0000 2015", "id": 571757590306299906, "retweet_count": 0, "message": "@margitrichert Hasse hade r\u00e4tt bra l\u00e5t. Mello s\u00e4ger man Margit!", "user": "EricForssen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:43:26 +0000 2015", "id": 571757588523708416, "retweet_count": 0, "message": "s\u00e4g till om n\u00e5got roligt h\u00e4nder i mello, st\u00e4ngde av fick ont i \u00f6ronen", "user": "filipparoosvall"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:43:23 +0000 2015", "id": 571757576309895169, "retweet_count": 0, "message": "om ni hade sett mig nu.... sitter allts\u00e5 ensam och h\u00e4rmar dansarna i mello :s", "user": "frallskiee"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:43:21 +0000 2015", "id": 571757566369382401, "retweet_count": 1, "message": "Varf\u00f6r m\u00e5ste mello \u00e5teranv\u00e4nda programledare som artister. Det finns barn som tittar och vill ha nytt? #mello2015", "user": "PeterAstedt"}, {"hashtags": ["pansar", "melo"], "date": "Sat Feb 28 19:43:10 +0000 2015", "id": 571757521322577922, "retweet_count": 0, "message": "Kollar Mello med tjejerna och Smulan...\"varf\u00f6r \u00e4r alla bidrag d\u00e5liga!?\" undrar Zoe \ud83d\udc4a\ud83d\ude02 #pansar #melo\u2026 https://t.co/yt6no6BgQX", "user": "peterblaha"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:43:10 +0000 2015", "id": 571757520181698560, "retweet_count": 0, "message": "ZOMFG lasertomte!!! Fr\u00e5n ingenstans!!!! #Melfest #Melfest2015 #Mello #mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:43:01 +0000 2015", "id": 571757482399424515, "retweet_count": 0, "message": "Blir verkligen ledsen och nerst\u00e4md av mello", "user": "larmlars"}, {"hashtags": ["Mello"], "date": "Sat Feb 28 19:42:59 +0000 2015", "id": 571757476791492608, "retweet_count": 0, "message": "Kv\u00e4llens #Mello det mest menl\u00f6sa n\u00e5gonsin.", "user": "rixstep"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:42:56 +0000 2015", "id": 571757463109812224, "retweet_count": 0, "message": "@sebbesundin hmmm sluta kolla Mello omedelbart! \ud83d\ude0a", "user": "Gnicke"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:55 +0000 2015", "id": 571757459754393601, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "Snkaaaaa"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:42:51 +0000 2015", "id": 571757443463704576, "retweet_count": 1, "message": "S\u00e5g en film f\u00f6r 20 \u00e5r sedan om en snubbe som \u00e5kte runt och hj\u00e4lpte pension\u00e4rer att beg\u00e5 sj\u00e4lvmord. Kanske ska bli honom f\u00f6r #mello-kr\u00e4nkta?", "user": "mikaelgrev"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:42:50 +0000 2015", "id": 571757438896107520, "retweet_count": 0, "message": "NEJ men \u00e5h vad fr\u00e4nt!  #mello", "user": "vadsadusadu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:42:49 +0000 2015", "id": 571757431761592320, "retweet_count": 0, "message": "Satt allts\u00e5 och \u00e5t i princip bredvid M\u00e5ns ig\u00e5r och nu sjunger han p\u00e5 mello", "user": "almamodin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:46 +0000 2015", "id": 571757420638306307, "retweet_count": 5, "message": "En kvalitetsh\u00f6jning p\u00e5 Mello 16 skulle vara att ta bort alla l\u00e5tarna och bara k\u00f6ra p\u00e5 mellanakterna, sketcherna och programledare. #melfest", "user": "mickegunnarsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:42:42 +0000 2015", "id": 571757402074296320, "retweet_count": 1, "message": "Hemma ledig, f\u00f6r att tv\u00e4tta, slog p\u00e5 TV:n Mello p\u00e5. Helt allvarligt \u00e4r det p\u00e5 riktigt?? INGEN skulle lyssna p\u00e5 skiten i andra sammanhang", "user": "Capellonu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:40 +0000 2015", "id": 571757395552182272, "retweet_count": 10, "message": "RT @aliciadickner: kan mello ngnsin producera ngt annat sk\u00e4mt \u00e4n \"vi \u00e4r fr\u00e5n sk\u00e5ne\", \"christer bj\u00f6rkman \u00e4r egocentrerad\" och \"robin \u00e4r inko\u2026", "user": "Novemberunge"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:42:39 +0000 2015", "id": 571757392498593792, "retweet_count": 0, "message": "Tittar p\u00e5 mello. Inte n\u00e5gon l\u00e5t \u00e4nnu i kv\u00e4ll som fastnat.", "user": "ladyofthedark5"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:42:34 +0000 2015", "id": 571757371741093889, "retweet_count": 0, "message": "@BLBFEBMAR Det va inte sunt att f\u00f6lja den matchen o mello samtidigt, m\u00e5dde riktigt d\u00e5ligt ett tag.....", "user": "SugardaddyNr1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:42:22 +0000 2015", "id": 571757321526902785, "retweet_count": 0, "message": "Artister som har slappekl\u00e4der p\u00e5 sig i mello, \u00e4r inte det typ respektl\u00f6st!!", "user": "lisablidnert"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:20 +0000 2015", "id": 571757311762542592, "retweet_count": 0, "message": "Jaha, dags f\u00f6r min look-a-like... #melfest #melfest2015 #mello #mello2015", "user": "Conna73"}, {"hashtags": ["mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:20 +0000 2015", "id": 571757310583947264, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5, mellos lilla gunstling! ;) #mello #melfest", "user": "Defhum"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:42:18 +0000 2015", "id": 571757302983880704, "retweet_count": 0, "message": "@Rudestroem #mello skapar den nationella enighet vi skulle beh\u00f6va om ryssen verkligen stod runt knuten.", "user": "MaskinJunior"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:42:16 +0000 2015", "id": 571757293617983488, "retweet_count": 0, "message": "sitter o dansar till f\u00f6rsta bidraget i mello ass\u00e5 evs stahp", "user": "frallskiee"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:42:15 +0000 2015", "id": 571757290816184320, "retweet_count": 2, "message": "N\u00e4r jag st\u00e4nger av ljudet p\u00e5 Mello och s\u00e4tter p\u00e5 en l\u00e5t p\u00e5 Spotify f\u00f6r att f\u00f6rhindra ett sammanbrott \u00e4r det fan illa", "user": "DanielaGoglia"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:12 +0000 2015", "id": 571757280078770177, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns har kl\u00e4tt upp sig ser jag #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["manifestation", "melfest", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:09 +0000 2015", "id": 571757265587466241, "retweet_count": 1, "message": "Vilken sj\u00e4lvfallet #manifestation p\u00e5 TV. S\u00e5n d\u00e4r #melfest borde d\u00e5m visa varje \u00e5r! \nMin rejerings vall\u00f6fte: #mello varje \u00e5r\n\n #mello2015", "user": "Stassministern"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:42:05 +0000 2015", "id": 571757247279308800, "retweet_count": 0, "message": "Vrf \u00e4r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w ens med i mello doe", "user": "josefinhagen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:42:05 +0000 2015", "id": 571757247182839809, "retweet_count": 0, "message": "Jag menar... Att kolla Mello utesluter v\u00e4l fan inte att man \u00e4r intresserad av annat h\u00e4r i v\u00e4rlden?", "user": "Rudestroem"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:03 +0000 2015", "id": 571757240459366400, "retweet_count": 0, "message": "Dafuq? M\u00e5ns?! Dafuq du \u00e4r f\u00f6r bra f\u00f6r mello!\ud83d\ude13 #melfest2015", "user": "amazingpotatoez"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15", "mello2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:41:59 +0000 2015", "id": 571757223178846208, "retweet_count": 0, "message": "Nu \u00e4r det upp till @manszelmerlow att r\u00e4dda kv\u00e4llens #melfest. heja heja! #melfest15 #mello2015 #mello", "user": "Karmapriya"}, {"hashtags": ["svt", "mello2015", "mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:41:53 +0000 2015", "id": 571757199220977664, "retweet_count": 0, "message": "Mellanakterna tar d\u00f6d p\u00e5 mello. #svt #mello2015 #mello #melodifestivalen", "user": "oxAmeliexo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:50 +0000 2015", "id": 571757184821936128, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "ellieenD"}, {"hashtags": ["Melfest", "toffel"], "date": "Sat Feb 28 19:41:46 +0000 2015", "id": 571757169206534145, "retweet_count": 0, "message": "Skid-VM och Mello p\u00e5 TV och d\u00e4remellan ett bes\u00f6k te Gek\u00e5s! Toffel eller \u00e5rets svensk? #Melfest #toffel", "user": "MarDan1979"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:41:36 +0000 2015", "id": 571757125048934401, "retweet_count": 0, "message": "Kan s\u00e4ga utan att ha h\u00f6rt eller sett Mello ikv\u00e4ll. Hasse vinner \ud83d\udc4d", "user": "LindaRunosson"}]
