[{"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:41:35 +0000 2015", "id": 571757122603630592, "retweet_count": 0, "message": "Vad har han f\u00f6r brallor p\u00e5 sig?! #mello", "user": "vadsadusadu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:41:33 +0000 2015", "id": 571757116492529665, "retweet_count": 0, "message": "Jag sitter klistrad vid Mello och hoppas den m\u00e4rkliga kvinnan har l\u00e4mnat serien...f\u00f6r alltid..", "user": "scandimar"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:41:26 +0000 2015", "id": 571757084708098048, "retweet_count": 1, "message": "RT @NjieMai: Mello \u00e4r inte desamma utan @antonewald  \ud83d\ude14 #mello2015", "user": "y0carly"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:41:20 +0000 2015", "id": 571757060284657665, "retweet_count": 0, "message": "@sandratrorjag jo, men min plan var att du f\u00f6rst skulle kommentera mitt mello-tittande, och sen skulle jag fr\u00e5ga dig. Men vad g\u00f6r du? :PP", "user": "lindholmalice"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:41:19 +0000 2015", "id": 571757055209558016, "retweet_count": 0, "message": "Bra att ni kollar mello s\u00e5 jag slipper.", "user": "asamariaolsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:41:18 +0000 2015", "id": 571757053489897472, "retweet_count": 0, "message": "Mello blir bara v\u00e4rre och v\u00e4rre f\u00f6r varje \u00e5r", "user": "anskypansky"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:41:16 +0000 2015", "id": 571757044912541696, "retweet_count": 2, "message": "Ni slipper #mello hos mig. Jag dricker ingef\u00e4rste i forna \u00d6stberlin och funderar p\u00e5 hur livet p\u00e5 denna sidan muren k\u00e4ndes.", "user": "katjanouch"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:12 +0000 2015", "id": 571757025891389440, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "ewaiguess"}, {"hashtags": ["semmelr\u00f6v"], "date": "Sat Feb 28 19:41:06 +0000 2015", "id": 571757001845420032, "retweet_count": 0, "message": "\"Mello\". Det \u00e4r liksom aldrig bra vad de \u00e4n g\u00f6r #semmelr\u00f6v", "user": "kentagbg"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:41:06 +0000 2015", "id": 571757001681842176, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5ns! #mello", "user": "vadsadusadu"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:41:05 +0000 2015", "id": 571756996640317440, "retweet_count": 0, "message": "Nu kan ju M\u00e5ns visa vart sk\u00e5pet ska st\u00e5 #mello 2015", "user": "falings"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:41:04 +0000 2015", "id": 571756993528119296, "retweet_count": 0, "message": "#mello var fan b\u00e4ttre f\u00f6rr. Nu \u00e4r det fan fiasko \ud83d\ude21\ud83d\ude21, inte dags att avg\u00e5 Christer Bj\u00f6rkar", "user": "Limpotheking"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:41:04 +0000 2015", "id": 571756993200975872, "retweet_count": 0, "message": "Bj\u00f6rn Ranelid var det b\u00e4sta som h\u00e4nt mello", "user": "juicefine_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:01 +0000 2015", "id": 571756980794200067, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "idapalm01"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:41:00 +0000 2015", "id": 571756976767688704, "retweet_count": 0, "message": "@spxca kollar p\u00e5 mello med kusinerna, vad g\u00f6r du? :)", "user": "sutabuj"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:53 +0000 2015", "id": 571756948821032960, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "AnnaBookshelf"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:47 +0000 2015", "id": 571756923609092096, "retweet_count": 0, "message": "Ska \u00e5ka \u00d6ppet Sp\u00e5r imorgon, ska upp om sju timmar! Vill ha lite pepp och energi nu mello! #melfest", "user": "EddeHamilton"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:40:47 +0000 2015", "id": 571756921486778368, "retweet_count": 0, "message": "Nu blir det att plugga i skolan, skaffa ett toppjobb och sedan k\u00f6pa mello s\u00e5 man kan l\u00e4gga ner den j\u00e4vla skiten", "user": "BellaMomente"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:40:45 +0000 2015", "id": 571756913257525248, "retweet_count": 1, "message": "RT @evelinaafrisk: Detta \u00e4r ju mer Disney \u00e4n schlager \ud83d\ude02 #mello", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:40 +0000 2015", "id": 571756892621561856, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "linnnyylander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:39 +0000 2015", "id": 571756886988607489, "retweet_count": 1, "message": "RT @Soxter: Jag m\u00e5ste tyv\u00e4rr st\u00e4lla in kv\u00e4llens tweets om Mello... :( TR\u00c5KIGT FAKTUM. #melfest", "user": "jonas_bengtson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:40:37 +0000 2015", "id": 571756880760070144, "retweet_count": 0, "message": "Bjuder p\u00e5 v\u00e4rldens gulligaste bild\ud83d\udc4c bara f\u00f6r att bryta str\u00f6mmen om Mello\ud83d\ude02 http://t.co/f2QyyZokBD", "user": "julia_julia004"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:32 +0000 2015", "id": 571756856676356096, "retweet_count": 0, "message": "Skulle vara sp\u00e4nnande att ha en shuffle-funktion n\u00e4sta mello. ALLT SKULLE KUNNA H\u00c4NDA! #melfest", "user": "MelloPontus"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:40:31 +0000 2015", "id": 571756853228638208, "retweet_count": 1, "message": "RT @Daniel_Sjoberg: Vad g\u00f6r alla de h\u00e4r m\u00e4nniskorna mellan Mello? Jobbar i Klasse M\u00f6llbergs st\u00e4dbolag?", "user": "AndersRonnback"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:30 +0000 2015", "id": 571756852146536448, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "Zibrarie"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:40:26 +0000 2015", "id": 571756832663998464, "retweet_count": 0, "message": "@sofialjo @Barrling Redan Magnus Uggla sj\u00f6ng om \"kommersens ruttna stank\", men det var f\u00f6rst\u00e5s innan han sj\u00e4lv var med i Mello -79.", "user": "StaffanG_son"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:40:21 +0000 2015", "id": 571756811759591424, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t 6, ont i huvudet fan vad det skriks.  #mello2015 #melfest #mello #melodifestivalen", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": ["mello", "semst"], "date": "Sat Feb 28 19:40:19 +0000 2015", "id": 571756803484229632, "retweet_count": 2, "message": "Efter alla dessa \u00e5r,s\u00e5 har jag \u00e4ntligen f\u00e5tt en anledning till att anv\u00e4nda #mello http://t.co/qU5x6dMawO #semst\nHoppas r\u00e4tt l\u00e5t vinner", "user": "AhmedBerhan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:40:08 +0000 2015", "id": 571756758080851968, "retweet_count": 0, "message": "Orkar ej titta p\u00e5 mello", "user": "music_myevery"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:40:07 +0000 2015", "id": 571756755413299201, "retweet_count": 0, "message": "@HaraldGute G\u00f6r du det s\u00e5 \u00e4r ju ditt #mello-problem ocks\u00e5 l\u00f6st. Av mig.", "user": "mikaelgrev"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:07 +0000 2015", "id": 571756753844609026, "retweet_count": 0, "message": "Mello m\u00e5ste kolla om visa l\u00e5tar \u00e4r plagiat #melfest", "user": "maddeharaldson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:40:02 +0000 2015", "id": 571756734148026368, "retweet_count": 0, "message": "@Froken_Camilla Midnight Boy, b\u00e4sta som h\u00e4nt mello senaste 10 \u00e5ren.", "user": "GeneralHjortron"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:40:02 +0000 2015", "id": 571756732298498050, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nner mig som 14 igen. K\u00e4nns som jag har h\u00f6rt denna 90-talsballad f\u00f6rut. Som s\u00e5 m\u00e5nga andra l\u00e5tar... #melfest #mello", "user": "Lindberg_K"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:40:00 +0000 2015", "id": 571756722517372928, "retweet_count": 0, "message": "Mello suger hittills \ud83d\ude12", "user": "99emmaandersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:58 +0000 2015", "id": 571756715663888385, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "SagaAndersson_"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:57 +0000 2015", "id": 571756713944203265, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste mello sponsra Disney. Det finns ju b\u00f6gar som tittar. #mello2015", "user": "PeterAstedt"}, {"hashtags": ["melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:39:50 +0000 2015", "id": 571756682717609985, "retweet_count": 0, "message": "Ariel har l\u00e4mnat Kung Eric f\u00f6r mello.. V\u00e4lkommen Ariel! H\u00e4lsa pappa Triton #melfest15", "user": "MariaHager"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:39:49 +0000 2015", "id": 571756678401671168, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4nd\u00e5 coolt att Elsa fr\u00e5n Frost \u00e4r med i mello", "user": "majaewel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:46 +0000 2015", "id": 571756665537744896, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "linneareidner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:42 +0000 2015", "id": 571756649922334720, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest\u201d", "user": "proudfoooer0103"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:42 +0000 2015", "id": 571756647258988544, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "SandraClaaudia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:41 +0000 2015", "id": 571756645052772352, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "yrsaalander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:39 +0000 2015", "id": 571756637721141248, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "woahlinnea"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:39:38 +0000 2015", "id": 571756630234300416, "retweet_count": 0, "message": "Hon skulle ha sjungit p\u00e5 engelska ist\u00e4llet.  #mello", "user": "vadsadusadu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:38 +0000 2015", "id": 571756630137827328, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "Zombiecuupcake"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:35 +0000 2015", "id": 571756620310568960, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "fridalothman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:39:34 +0000 2015", "id": 571756616732844032, "retweet_count": 0, "message": "Hon har i alla fall inte frusit ner hela mello \u00e4n", "user": "lovisa_linden"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:39:32 +0000 2015", "id": 571756605156548609, "retweet_count": 1, "message": "Detta \u00e4r ju mer Disney \u00e4n schlager \ud83d\ude02 #mello", "user": "evelinaafrisk"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:39:30 +0000 2015", "id": 571756600676917248, "retweet_count": 0, "message": "Tr\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5kig! Melodi nr 6, nej tack. #melfest #mello", "user": "VeronicavonF"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:30 +0000 2015", "id": 571756599418720256, "retweet_count": 1, "message": "RT @feliciaglee: Kan vi diskutera att ist\u00e4llet f\u00f6r att twittra om mello som brukar g\u00f6ra, s\u00e5 sitter min pappa och facebookar om mello.. #mel\u2026", "user": "novahutchbeck"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:29 +0000 2015", "id": 571756592703660032, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "halvradikal"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:28 +0000 2015", "id": 571756589708906497, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "Agnes_Paj"}, {"hashtags": ["melfest", "annikaElsaAriel"], "date": "Sat Feb 28 19:39:27 +0000 2015", "id": 571756587850862592, "retweet_count": 0, "message": "Ariel ville ocks\u00e5 ha en maffig frostballand och t\u00e4vla i mello och det fick hon! #melfest #annikaElsaAriel", "user": "PiaSjoholm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:24 +0000 2015", "id": 571756574919806978, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "SugarCrazed"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:39:23 +0000 2015", "id": 571756568859058177, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 mello blir bara s\u00e4mre och s\u00e4mre..", "user": "Enestadstjej1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:21 +0000 2015", "id": 571756560956977152, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "ElzieElsa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:18 +0000 2015", "id": 571756547640049664, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "julia_julia004"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:18 +0000 2015", "id": 571756546570498048, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "slytheriinz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:17 +0000 2015", "id": 571756545144463360, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "victorialaess"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:17 +0000 2015", "id": 571756543823233024, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest\u201d Ja herregud nu flyger hon som i Alladin ocks\u00e5", "user": "ErikOchMittLiv"}, {"hashtags": ["FiftyShadesOfGrey"], "date": "Sat Feb 28 19:39:16 +0000 2015", "id": 571756540140638208, "retweet_count": 1, "message": "m\u00e5ste erk\u00e4nna att jag missar mello ikv\ud83d\ude14 dock s\u00e5 f\u00e5r jag \u00e4ntligen se #FiftyShadesOfGrey \ud83d\ude4c SO HYPED", "user": "SaschaRichards"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:15 +0000 2015", "id": 571756536697106432, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "sandrasardqvist"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:39:14 +0000 2015", "id": 571756529780596736, "retweet_count": 0, "message": "@thegreatnausea Haha! H\u00e5ller med! B\u00e4sta som h\u00e4nt mello senaste 10 \u00e5ren.", "user": "GeneralHjortron"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:39:12 +0000 2015", "id": 571756525229895680, "retweet_count": 0, "message": "Carolafl\u00e4kten.  #mello", "user": "vadsadusadu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:10 +0000 2015", "id": 571756516451205121, "retweet_count": 0, "message": "Jag kollar kollar p\u00e5 Mello och inte p\u00e5 frost. #melfest", "user": "julietaboudon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:05 +0000 2015", "id": 571756493625819136, "retweet_count": 1, "message": "RT @BackJulia: Elsa fr\u00e5n frozen har \u00e5kt enda fr\u00e5n Arendal f\u00f6r att f\u00e5 vara med i mello, respekt #melfest", "user": "matildaaam"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:59 +0000 2015", "id": 571756468623544321, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "AHedgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:56 +0000 2015", "id": 571756457718386688, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "dimmigadar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:55 +0000 2015", "id": 571756451615678464, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest\u201d", "user": "cassinn1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:54 +0000 2015", "id": 571756449493327874, "retweet_count": 0, "message": "Men vad \u00e4r det  f\u00f6r omg\u00e5ng av mello ..??? \nS\u00e5 s\u00e4mst! \n#melfest", "user": "pingel67E"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:54 +0000 2015", "id": 571756446502817793, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "manoihedemalm1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:53 +0000 2015", "id": 571756445080924160, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "natalieliiindh"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:51 +0000 2015", "id": 571756436247748608, "retweet_count": 1, "message": "RT @elinasvelander: Men sn\u00e4lla VART \u00c4R SCHLAGERN I \u00c5RTS MELLO?!? #06 #mello2015", "user": "niemiembla"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:51 +0000 2015", "id": 571756434968485888, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "Malintheawsome"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:50 +0000 2015", "id": 571756432418328576, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "RasberryButera_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:50 +0000 2015", "id": 571756429465522176, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "liisahomann"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:49 +0000 2015", "id": 571756425011195904, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "hind2002Sara"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:47 +0000 2015", "id": 571756416429645825, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "moaem_"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:43 +0000 2015", "id": 571756401003008001, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4pp. Musikal funkar icke i Mello! #melfest2015", "user": "CharlotteNordin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:42 +0000 2015", "id": 571756399056818176, "retweet_count": 0, "message": "Annika...musikalm\u00e4ssigt visst men inte i Mello...ingen kraft i l\u00e5ten alls! Uscha!! #melfest", "user": "Maria1976"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:42 +0000 2015", "id": 571756398066999297, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "nellierooos"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:38:42 +0000 2015", "id": 571756397223792641, "retweet_count": 0, "message": "Nu kom fl\u00e4kten! #mello", "user": "skarin57"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "mello2015", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 19:38:40 +0000 2015", "id": 571756389699362817, "retweet_count": 0, "message": "Vi ska va st\u00e5lta \u00f6ver Sv\u00e4rje \u00e5 vi ska ha hiot fler stora events\n- som t.ex. den d\u00e4r #melfest som \u00e4 p\u00e5 TV nu\n\n#mello #mello2015 #svpol", "user": "Stassministern"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:39 +0000 2015", "id": 571756385366609920, "retweet_count": 0, "message": "Hon ser ut som en Hu-bot! Jag tror jag \u00e4r k\u00e4r! #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:38 +0000 2015", "id": 571756380715163648, "retweet_count": 1, "message": "RT @tommixhelsinki: SKR\u00c4CKCHOCKAVSL\u00d6JANDET! Bj\u00f6rn Borg skrev l\u00e5ten!!! #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "monemar"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:38:35 +0000 2015", "id": 571756367301742592, "retweet_count": 0, "message": "Jobb hela dagen en powernap som \u00f6vergick till n\u00e5gra timmars s\u00f6mn, mat och mello. Jag tror jag \u00e4r laddad f\u00f6r dagens nattjobb i city.", "user": "EmNolin"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:34 +0000 2015", "id": 571756363782750208, "retweet_count": 1, "message": "Mello \u00e4r inte desamma utan @antonewald  \ud83d\ude14 #mello2015", "user": "NjieMai"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:31 +0000 2015", "id": 571756351761862656, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "unicorn_matilda"}, {"hashtags": ["expressenlive"], "date": "Sat Feb 28 19:38:30 +0000 2015", "id": 571756347819200512, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 mitt mest fav/RT'ade tweet utanf\u00f6r #expressenlive handlar om hasse kvinnab\u00f6ske och mello... sk\u00e4mmes vafan", "user": "AdamRebscher"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:29 +0000 2015", "id": 571756342651834369, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "Swipsey"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:29 +0000 2015", "id": 571756342274342912, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "daniellaahs"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:28 +0000 2015", "id": 571756339497717760, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "emmamoali"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:28 +0000 2015", "id": 571756336888872960, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "ju1iaa99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:28 +0000 2015", "id": 571756336813350912, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest\u201d", "user": "deryaserinkaya"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:27 +0000 2015", "id": 571756336230346752, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "emilia_123_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:38:27 +0000 2015", "id": 571756336226172928, "retweet_count": 1, "message": "RT @impulsiviteten: hahaha varf\u00f6r \u00e4r 90% av de tweets jag ser om mello kan ni sluta uew", "user": "fulhet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:27 +0000 2015", "id": 571756332468068352, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "zeldryzia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:26 +0000 2015", "id": 571756330010214400, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r \u00e4r hon med i mello?? Allts\u00e5 hennes r\u00f6st \u00e4r ju GUDOMLIG, f\u00f6r bra f\u00f6r mello tbh #melfest", "user": "allyawesome98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:26 +0000 2015", "id": 571756329217462272, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 gulligt, men det funkar inte i mello #melfest", "user": "liselottesanna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:21 +0000 2015", "id": 571756311056154626, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "Jessiandeersson"}, {"hashtags": ["melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:38:19 +0000 2015", "id": 571756302583668737, "retweet_count": 0, "message": "Annie L\u00f6\u00f6f i mello ??#melfest15", "user": "BillingJoakim"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:19 +0000 2015", "id": 571756301325340673, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "hhannakovacs"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:19 +0000 2015", "id": 571756301279236098, "retweet_count": 0, "message": "@EViding M\u00e5ste man heta Vennergren f\u00f6r att f\u00e5 va med i #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015?", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:38:19 +0000 2015", "id": 571756299370795009, "retweet_count": 0, "message": "MELLO B\u00d6RJA BUFFRA HELP", "user": "Tailhearts"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:38:16 +0000 2015", "id": 571756288587255808, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rs\u00f6ker att f\u00f6rdela \ud83d\udc97men sv\u00e5rast \u00e4r att bli av med dem. Mello \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "user": "akergren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:38:15 +0000 2015", "id": 571756285487681536, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r sjunger dom Frost-l\u00e5ten i Mello?", "user": "KirtapPatrik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:14 +0000 2015", "id": 571756279653408768, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "Fillan_Flis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:14 +0000 2015", "id": 571756278558658560, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "sophiaalun"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:38:13 +0000 2015", "id": 571756276897742849, "retweet_count": 0, "message": "@ForslingWilliam Kan ta din Plats som mello kommentator n\u00e4r du e p\u00e5 semester elr tar en extremt l\u00e5ng dusch s\u00e5 du missar hela skiten\ud83d\ude01\u2764\ufe0f", "user": "chaanellyi"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:13 +0000 2015", "id": 571756274825748480, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "sajavlahipster"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:10 +0000 2015", "id": 571756262272200705, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "neonrainbowcat"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:09 +0000 2015", "id": 571756260997111809, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "xcuddlymgc"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:09 +0000 2015", "id": 571756260439269377, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "MoaMoaboaorm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:09 +0000 2015", "id": 571756260149895168, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "myrbergemilia"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:08 +0000 2015", "id": 571756254839877632, "retweet_count": 0, "message": "St\u00e4ller Kathy Griffin upp i mello i \u00e5r? #melfest2015 #mello2015", "user": "hassesamuelsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:38:07 +0000 2015", "id": 571756252340064257, "retweet_count": 0, "message": "Mello \u00d6rebro, var \u00e4r M\u00e5ns??? Programmet beh\u00f6ver ett lyft nu! \ud83d\udc2f", "user": "TigerGbg"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:38:06 +0000 2015", "id": 571756247206273025, "retweet_count": 0, "message": "Kluven n\u00e4r det g\u00e4ller denna l\u00e5t. Fin? Mjaaa. #mello", "user": "vadsadusadu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:06 +0000 2015", "id": 571756245855694849, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "almabengtsson"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:38:05 +0000 2015", "id": 571756244123426817, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4men \u00e4r det Anna som sjunger Let it go? Trevlig omv\u00e4xling. #mello", "user": "pnillan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:03 +0000 2015", "id": 571756235495768064, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:38:03 +0000 2015", "id": 571756235290234880, "retweet_count": 0, "message": "Kollar p\u00e5 mello \u2764\ufe0f hoppas JTR g\u00e5r vidare!!\ud83d\ude03\ud83d\ude03", "user": "therese_tessie"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:38:03 +0000 2015", "id": 571756231779598336, "retweet_count": 0, "message": "\"En powerballad om att st\u00e5 i ett v\u00e4gsk\u00e4l i en relation\" som alla powerballader i mello:)", "user": "draamadrottning"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:38:02 +0000 2015", "id": 571756228340277248, "retweet_count": 0, "message": "Om mello \u00e4nd\u00e5 varit en Disneyfilm Annika", "user": "feliciaholke"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:00 +0000 2015", "id": 571756222157856768, "retweet_count": 1, "message": "Men sn\u00e4lla VART \u00c4R SCHLAGERN I \u00c5RTS MELLO?!? #06 #mello2015", "user": "elinasvelander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:59 +0000 2015", "id": 571756217531535360, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "susanliiu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:58 +0000 2015", "id": 571756213278519296, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "klaramrk"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:37:58 +0000 2015", "id": 571756211181371392, "retweet_count": 5, "message": "RT @mikaelgrev: Risken med att titta p\u00e5 #mello med en pistol f\u00f6r att snabbt kunna sl\u00e4cka TV:n \u00e4r att man upplever livet som v\u00e4rdel\u00f6st och s\u2026", "user": "HaraldGute"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:58 +0000 2015", "id": 571756211051352064, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "jl03201"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:37:57 +0000 2015", "id": 571756208845131776, "retweet_count": 0, "message": "Mello. tapas och s\u00e4llskapsspel med fina v\u00e4nner! @sannaaurelius henrikaurelius och pontuspihlblad https://t.co/6zTOd8OuGF", "user": "TobiasPihlblad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:55 +0000 2015", "id": 571756201211527168, "retweet_count": 0, "message": "Mello! Let it be....Hon g\u00f6r r\u00f6sten till Elsa i frost men liknar mest systern Anna!  Nr6. #melfest", "user": "CatalinaIsland3"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:37:54 +0000 2015", "id": 571756194257358848, "retweet_count": 0, "message": "@PelleArn tack f\u00f6r att du r\u00e4ddar mina l\u00f6rdagskv\u00e4llar under mello med dina tweets \u263a\ufe0f", "user": "LeideborgA"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:51 +0000 2015", "id": 571756183201157120, "retweet_count": 83, "message": "F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "MarelPett"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:37:46 +0000 2015", "id": 571756160921042945, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5r hennes l\u00e5t i frost i huvudet bara\ud83d\ude48 #mello", "user": "jossefluff"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:37:43 +0000 2015", "id": 571756151869706240, "retweet_count": 0, "message": "H\u00f6jdpunkten p\u00e5 kv\u00e4llen: Sanna Nielsen rappar i mello. Nya medlemmen av Wu Tang Klan n\u00e4sta.", "user": "unicornhashtag"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:37:43 +0000 2015", "id": 571756150695329793, "retweet_count": 1, "message": "RT @JohanHedberg: Twitter en mello-kv\u00e4ll: Folk g\u00f6r allt f\u00f6r att \u00f6vertr\u00e4ffa varandra i bittra kommentarer, utseende-spetsfundigheter och bil\u2026", "user": "Petzanders"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:37:43 +0000 2015", "id": 571756150401720320, "retweet_count": 0, "message": "Bryr mig inte ett dugg om #mello i kv\u00e4ll jag \u00e4ter t\u00e5rta ;-)", "user": "bitchtanten"}, {"hashtags": ["melfest", "Melfest2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:37:41 +0000 2015", "id": 571756143489499136, "retweet_count": 0, "message": "Annika Herlitz ser ut som en Disneyprinsessa: animerad #melfest #Melfest2015 #mello", "user": "ladyAKMW"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:37:38 +0000 2015", "id": 571756126926209024, "retweet_count": 0, "message": "@PappaHutten men jag kollat ju inte p\u00e5 mello \ud83d\ude21", "user": "elefantflickan"}, {"hashtags": ["ettandetag", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:37 +0000 2015", "id": 571756125789523968, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4nta nu, sponsrar Disney mello? #ettandetag #melfest", "user": "bullfishen"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:37:33 +0000 2015", "id": 571756109335281664, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta pipan i kv\u00e4ll! #mello", "user": "skarin57"}, {"hashtags": ["Harakat"], "date": "Sat Feb 28 19:37:31 +0000 2015", "id": 571756101512908800, "retweet_count": 0, "message": "Vad har h\u00e4nt med Mello. Var tog refr\u00e4ngen v\u00e4gen. In med Torsten Flink. #Harakat", "user": "CoachNebez"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:37:26 +0000 2015", "id": 571756077697642496, "retweet_count": 0, "message": "@ElinHojd haha tyckte Hasse va l\u00e5ngt \u00f6ver genomsnitt av hur bra en l\u00e5t brukar l\u00e5ta i mello.Kanske s\u00e4ger mer om festivalen \u00e4n om Hasse dock;)", "user": "sweepy20"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:37:26 +0000 2015", "id": 571756076720369665, "retweet_count": 0, "message": "Vi beh\u00f6ver inte ens mello det \u00e4r bara att vi v\u00e4ljer M\u00e5ns eller Eric och l\u00e5ter n\u00e5gon av dem representera Sverige", "user": "juliawikblom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:21 +0000 2015", "id": 571756058999431168, "retweet_count": 0, "message": "Bara f\u00f6r att du gett din r\u00f6st till Elsa beh\u00f6ver du inte sjunga hennes l\u00e5t i Mello #melfest", "user": "egotrippar"}, {"hashtags": ["melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:37:20 +0000 2015", "id": 571756054142451713, "retweet_count": 0, "message": "Elsa h\u00f6r inte hemma i mello #melfest15", "user": "rodvinssosse"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:37:13 +0000 2015", "id": 571756023242997760, "retweet_count": 0, "message": "Skulle kunna vara dansare i #mello l\u00e5ten La la la. V\u00e4lbekanta moves.", "user": "IngridLindeberg"}, {"hashtags": ["Midnightboy", "melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:37:11 +0000 2015", "id": 571756014007144448, "retweet_count": 3, "message": "RT @gunthermarder: \u00c4r det en vild gissning att #Midnightboy redan efter introt \u00e4r bokad som huvudnummer till s\u00e5v\u00e4l QX-galan &amp; Pride-festiva\u2026", "user": "alexanderroc"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:37:06 +0000 2015", "id": 571755995548020736, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r man f\u00f6rs\u00f6ker kolla mello ironiskt och b\u00f6rjar kommentera halsbanden hos de t\u00e4vlande ist\u00e4llet f\u00f6r l\u00e5ten... Vad h\u00e4nder?", "user": "annwinbo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:37:02 +0000 2015", "id": 571755977873203200, "retweet_count": 0, "message": "@_Mickis_ Jag klarar inte av att kolla p\u00e5 Mello l\u00e4ngre, jag sk\u00e4ms \u00f6ver att vara svensk...", "user": "Wallowaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:51 +0000 2015", "id": 571755930297237504, "retweet_count": 1, "message": "Elsa fr\u00e5n frozen har \u00e5kt enda fr\u00e5n Arendal f\u00f6r att f\u00e5 vara med i mello, respekt #melfest", "user": "BackJulia"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:36:42 +0000 2015", "id": 571755891944505344, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det bara jag, eller \u00e4r det tvn som g\u00f6r s\u00e5 att alla ser s\u00e5 gamla ut i mello?", "user": "elinsoder"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:37 +0000 2015", "id": 571755872566837248, "retweet_count": 2, "message": "RT @harryssonamanda: Hasse har det b\u00e4sta bidraget hittills i mello #melfest", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:36:35 +0000 2015", "id": 571755865470062592, "retweet_count": 0, "message": "T\u00e4nk om elsor tar \u00f6ver mello", "user": "AgnesHjortsber1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:36:31 +0000 2015", "id": 571755849812733953, "retweet_count": 0, "message": "@StenbackDaniel saknar dina tweet om mello!!", "user": "luddeyz"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:36:31 +0000 2015", "id": 571755849116491776, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4st ikv\u00e4llens mello \u00e4r Ponthus Westerholm #melfest2015", "user": "MagnusSandviken"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:36:26 +0000 2015", "id": 571755826035212288, "retweet_count": 0, "message": "Missade mello f\u00f6r cirkeln men d va v\u00e4rt d", "user": "sacilias"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:18 +0000 2015", "id": 571755794733121537, "retweet_count": 2, "message": "RT @harryssonamanda: Hasse har det b\u00e4sta bidraget hittills i mello #melfest", "user": "fabulousfilippa"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:36:10 +0000 2015", "id": 571755758372724736, "retweet_count": 5, "message": "RT @mikaelgrev: Risken med att titta p\u00e5 #mello med en pistol f\u00f6r att snabbt kunna sl\u00e4cka TV:n \u00e4r att man upplever livet som v\u00e4rdel\u00f6st och s\u2026", "user": "MatsWx"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:03 +0000 2015", "id": 571755732187652097, "retweet_count": 2, "message": "RT @RichardHerrey: Gangnam-Mello i svart och bl\u00e5tt.\n#melfest", "user": "SupportiSyd"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:35:57 +0000 2015", "id": 571755705868398592, "retweet_count": 1, "message": "Bidragen i mello \u00e4r ju n\u00e4stan lila djupa som handlingen i sharknado", "user": "CFCVanberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:35:55 +0000 2015", "id": 571755695701401600, "retweet_count": 0, "message": "Omg Elsa \u00e4r med i mello!!!!!!!!!!", "user": "juliaornelid"}, {"hashtags": ["raggningsreplik"], "date": "Sat Feb 28 19:35:51 +0000 2015", "id": 571755678106308608, "retweet_count": 0, "message": "Om du skulle varit med i mello skulle jag hj\u00e4rtr\u00f6stat 5 g\u00e5nger p\u00e5 dig #raggningsreplik @magiskemanfred", "user": "sofiienilsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:35:50 +0000 2015", "id": 571755674100752384, "retweet_count": 0, "message": "@ClaesClasse Jazz med personlig r\u00f6st funkar s\u00e4llan i Mello. Ge mig en r\u00f6kig bar och en whisky!", "user": "TollMarcus"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:35:49 +0000 2015", "id": 571755669679964160, "retweet_count": 0, "message": "Tecken p\u00e5 att man blir vuxen. Jag vill inte spr\u00e4nga mello i luften utan accepterar det f\u00f6r vad det \u00e4r.", "user": "thegreatnausea"}, {"hashtags": ["anledningentillattf\u00f6ljapellearn"], "date": "Sat Feb 28 19:35:49 +0000 2015", "id": 571755669650477056, "retweet_count": 4, "message": "RT @theajegreuss: @PelleArn Du \u00e4r iallafall sk\u00f6nast p\u00e5 Twitter under mello #anledningentillattf\u00f6ljapellearn", "user": "RayOffic"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:35:47 +0000 2015", "id": 571755663275241472, "retweet_count": 0, "message": "Hur kan ni sitta och titta p\u00e5 mello n\u00e4r det \u00e4r Bob Hund och Malm\u00f6 Operaorkester p\u00e5 tv\u00e5an?", "user": "wckstrm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:35:39 +0000 2015", "id": 571755630844899328, "retweet_count": 0, "message": "Mello handlar om schlager, \u00e5hh vad jag saknar gamla mello som guldiga skor \ud83d\ude2b", "user": "sannaaej"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:35:35 +0000 2015", "id": 571755615044960258, "retweet_count": 5, "message": "Risken med att titta p\u00e5 #mello med en pistol f\u00f6r att snabbt kunna sl\u00e4cka TV:n \u00e4r att man upplever livet som v\u00e4rdel\u00f6st och skjuter fel sak.", "user": "mikaelgrev"}, {"hashtags": ["boomschakalack", "jatack", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:30 +0000 2015", "id": 571755590957051904, "retweet_count": 0, "message": "Griiiiimt alla ALLA till final!!!! L\u00e5tarna sv\u00e4nger, vi kan inte sitta still!! #boomschakalack #jatack #mello #mello2015 @Louiseberglind", "user": "tack_da"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:35:30 +0000 2015", "id": 571755590831230976, "retweet_count": 0, "message": "Visst blir man nyfiken p\u00e5 hur dom RATADE bidragen l\u00e4t? #mello", "user": "h_senor"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melodifestivalen", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:35:28 +0000 2015", "id": 571755582077710336, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t 5, ne, nej, nej. Inte ens med ecstacy!!! #melfest #mello2015 #melodifestivalen #mello", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": ["melfest", "Melfest2015", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:22 +0000 2015", "id": 571755556769284096, "retweet_count": 1, "message": "RT @ladyAKMW: M\u00e4rks att Dr Alban designat scenkl\u00e4derna ocks\u00e5. Direkt fr\u00e5n tandl\u00e4karkliniken, kliniskt vitt.  #melfest #Melfest2015 #mello #\u2026", "user": "Idisk73"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:35:21 +0000 2015", "id": 571755556324704256, "retweet_count": 0, "message": "Kallas det inte f\u00f6r schlagerfestival? Vad har Hasse \" kvinnab\u00f6ske\" d\u00e4r att g\u00f6ra #mello-15? Blir bara irriterad.....\ud83d\ude20", "user": "LottaAttedal"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:21 +0000 2015", "id": 571755555905282048, "retweet_count": 4, "message": "RT @RichardHerrey: Okej - Erasure goes Mello \u2026.\n\u2026det var... intressant :)\n#melfest", "user": "drwhoose"}, {"hashtags": ["anledningentillattf\u00f6ljapellearn"], "date": "Sat Feb 28 19:35:18 +0000 2015", "id": 571755543238471680, "retweet_count": 4, "message": "RT @theajegreuss: @PelleArn Du \u00e4r iallafall sk\u00f6nast p\u00e5 Twitter under mello #anledningentillattf\u00f6ljapellearn", "user": "PelleArn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:35:15 +0000 2015", "id": 571755531049807872, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det fel p\u00e5 v\u00e5rat tv-ljud eller kan INGEN i mello sjunga?", "user": "aina_bergman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:35:10 +0000 2015", "id": 571755507268132864, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5, en vinflaska och mello \u00e4r ju dr\u00f6mdejten.", "user": "ginafransson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:35:09 +0000 2015", "id": 571755505644924928, "retweet_count": 0, "message": "Saknar verkl n\u00e4r abba o bj\u00f6rn skifs va med i mello", "user": "kapitalistsvin"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:35:05 +0000 2015", "id": 571755485650653186, "retweet_count": 0, "message": "Make me lalala var ett GRYM framtr\u00e4dande. Min stil !! #mello", "user": "joneryd"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:35:04 +0000 2015", "id": 571755484056854528, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nns som jag missar en del och fattar noll f\u00f6r alla kollar mello men inte jag", "user": "bryyngelsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:35:02 +0000 2015", "id": 571755474820997122, "retweet_count": 0, "message": "Fick ett sug i magen f\u00f6rsta g\u00e5ngen jag h\u00f6rde l\u00e5ten s\u00e4ger artisten i mello! Men vad fan! \u00c4r ju p\u00e5 varenda disco sen 2002", "user": "Danne35610463"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:35:02 +0000 2015", "id": 571755474091167744, "retweet_count": 0, "message": "Sticker ut hakan, jag har skrivit minst 10 l\u00e5tar som \u00e4r b\u00e4ttre \u00e4n de h\u00e4r......men det \u00e4r klart, de hade inte kunnat vara med h\u00e4r. #mello", "user": "BandyBenny"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:35:00 +0000 2015", "id": 571755467875205120, "retweet_count": 0, "message": "Okej, chilla tjej med rosa h\u00e5r i mello vi beh\u00f6ver inte ditt super-mega-party tyst bara...", "user": "Agge_yey"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:34:59 +0000 2015", "id": 571755462640734208, "retweet_count": 4, "message": "RT @svenskakyrkan: Mello eller Bibel? Utmaning f\u00f6r versbitare. #mello  \nhttps://t.co/cdw0hq1IP9", "user": "JStubelius"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:59 +0000 2015", "id": 571755459922812929, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste mello ha \u00f6ststats disco? Det finns ju riktiga Dj:s som tittar. #mello2015", "user": "PeterAstedt"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:34:56 +0000 2015", "id": 571755449424478208, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r tur att inte @gustavohrn och jag tittar p\u00e5 mello ihop. Det hade kunnat bli v\u00e4l livat!", "user": "linaekfors"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:56 +0000 2015", "id": 571755447503474688, "retweet_count": 0, "message": "Summerburst VIP-hyllan i Mello?\nVar \u00e4r seven nation army? Och badbollarna? #melfest", "user": "delastacia"}, {"hashtags": ["vaxjolakers"], "date": "Sat Feb 28 19:34:52 +0000 2015", "id": 571755434496946176, "retweet_count": 0, "message": "Haha, Lakers vill ha det h\u00e4r avklarat snabbt s\u00e5 Rahm kan ut i katakomberna och se Mello..#vaxjolakers", "user": "f_rohdin"}, {"hashtags": ["melfest15", "clone", "Bulgaria"], "date": "Sat Feb 28 19:34:50 +0000 2015", "id": 571755423243608064, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5r vilket \u00f6ststatsland som helst vara med i svenska mello #melfest15 #clone #Bulgaria", "user": "jelpy"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:34:48 +0000 2015", "id": 571755417090592770, "retweet_count": 0, "message": "Mamma st\u00e4nger av ljudet till mello pga s\u00e5 d\u00e5lig musik", "user": "LovisaHammar"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:34:48 +0000 2015", "id": 571755416415305728, "retweet_count": 0, "message": "#mello V diggar inte. https://t.co/t4BrhiRCpn", "user": "ladymorganlefay"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:34:47 +0000 2015", "id": 571755411268882433, "retweet_count": 0, "message": "Mello va ju fan s\u00e5 mycket b\u00e4ttre n\u00e4r PH, Carola och Bengtzing medverkade. Nu ba: gubbe p\u00e5 67 g\u00f6r debut \ud83d\ude11", "user": "tesslindkvist"}, {"hashtags": ["mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:44 +0000 2015", "id": 571755397788381184, "retweet_count": 0, "message": "Snyggt halsband! #mello #melfest", "user": "VeronicavonF"}, {"hashtags": ["mello", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:34:42 +0000 2015", "id": 571755390993625088, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen en bra l\u00e5t i #mello med Dinah Nah lite lyfta taket och pumpa marmelad rytmer #melfest15", "user": "Leinesblogg"}, {"hashtags": ["anledningentillattf\u00f6ljapellearn"], "date": "Sat Feb 28 19:34:38 +0000 2015", "id": 571755375969632256, "retweet_count": 4, "message": "RT @theajegreuss: @PelleArn Du \u00e4r iallafall sk\u00f6nast p\u00e5 Twitter under mello #anledningentillattf\u00f6ljapellearn", "user": "Mandiiee_01"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:37 +0000 2015", "id": 571755369174863872, "retweet_count": 1, "message": "SKR\u00c4CKCHOCKAVSL\u00d6JANDET! Bj\u00f6rn Borg skrev l\u00e5ten!!! #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:34:36 +0000 2015", "id": 571755367409029120, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00c4LSKAR mello", "user": "AppelgrenM"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:35 +0000 2015", "id": 571755362921140224, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 vem som helst f\u00e5r fan vara med i mello #melfest", "user": "xcuddlymgc"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:34:34 +0000 2015", "id": 571755355480461312, "retweet_count": 0, "message": "@Chjj73 tony m\u00e5ste sitter d\u00e4r och vrider i stolen s\u00e4ger Robert \ud83d\ude0a ni \u00e4r p\u00e5 mello va?", "user": "NedWeicker"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:34:25 +0000 2015", "id": 571755319866621952, "retweet_count": 4, "message": "RT @svenskakyrkan: Mello eller Bibel? Utmaning f\u00f6r versbitare. #mello  \nhttps://t.co/cdw0hq1IP9", "user": "yakushim"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:34:25 +0000 2015", "id": 571755317371002880, "retweet_count": 1, "message": "Twitter en mello-kv\u00e4ll: Folk g\u00f6r allt f\u00f6r att \u00f6vertr\u00e4ffa varandra i bittra kommentarer, utseende-spetsfundigheter och billig avundsjuka.", "user": "JohanHedberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:34:23 +0000 2015", "id": 571755311939371009, "retweet_count": 0, "message": "@ericsaademusic d\u00e5 ska man \"droga\" STING efter mello\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f", "user": "jossefluff"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:34:23 +0000 2015", "id": 571755310270025730, "retweet_count": 0, "message": "Har hon ens bh p\u00e5 sig? #mello", "user": "vadsadusadu"}, {"hashtags": ["melfest", "Melfest2015", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:22 +0000 2015", "id": 571755308646842369, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e4rks att Dr Alban designat scenkl\u00e4derna ocks\u00e5. Direkt fr\u00e5n tandl\u00e4karkliniken, kliniskt vitt.  #melfest #Melfest2015 #mello #mello2015", "user": "ladyAKMW"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:11 +0000 2015", "id": 571755261586763776, "retweet_count": 2, "message": "Gangnam-Mello i svart och bl\u00e5tt.\n#melfest", "user": "RichardHerrey"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:34:09 +0000 2015", "id": 571755251822411776, "retweet_count": 0, "message": "mm tung electro house tar \u00f6ver mello", "user": "oliverhandsome"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:02 +0000 2015", "id": 571755221862514688, "retweet_count": 9, "message": "RT @MarelPett: Okej zara Larsson rta s\u00e5 nu kan vi st\u00e4nga av mello #melfest http://t.co/0pknYkIwRD", "user": "Elmakatt"}, {"hashtags": ["anledningentillattf\u00f6ljapellearn"], "date": "Sat Feb 28 19:33:57 +0000 2015", "id": 571755203533393920, "retweet_count": 4, "message": "RT @theajegreuss: @PelleArn Du \u00e4r iallafall sk\u00f6nast p\u00e5 Twitter under mello #anledningentillattf\u00f6ljapellearn", "user": "MajaOsterman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:33:54 +0000 2015", "id": 571755187926392832, "retweet_count": 1, "message": "Vad g\u00f6r alla de h\u00e4r m\u00e4nniskorna mellan Mello? Jobbar i Klasse M\u00f6llbergs st\u00e4dbolag?", "user": "Daniel_Sjoberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:33:53 +0000 2015", "id": 571755185313357824, "retweet_count": 0, "message": "@JezzicaRedin har de varit med i lilla mello kanske?\ud83d\ude02\ud83d\ude48\ud83d\ude0d", "user": "PluttenMira"}, {"hashtags": ["anledningentillattf\u00f6ljapellearn"], "date": "Sat Feb 28 19:33:51 +0000 2015", "id": 571755178791211008, "retweet_count": 4, "message": "@PelleArn Du \u00e4r iallafall sk\u00f6nast p\u00e5 Twitter under mello #anledningentillattf\u00f6ljapellearn", "user": "theajegreuss"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:33:48 +0000 2015", "id": 571755163087724544, "retweet_count": 0, "message": "Framtr\u00e4dandet av dansarna \u00e4r b\u00e4ttre \u00e4n sj\u00e4lva l\u00e5ten. #mello", "user": "vadsadusadu"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:46 +0000 2015", "id": 571755155659591681, "retweet_count": 0, "message": "Flippar lite mellan kanalerna och ser pl\u00f6tsligt Christer Ulfb\u00e5ge i mello! #mello2015 http://t.co/vqjA8XF9Sw", "user": "HenrikLjunggren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:33:46 +0000 2015", "id": 571755155487649793, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 mello g\u00f6r er uppr\u00f6rda idag igen. \u00c4r de n\u00e5gon form av sj\u00e4lvskadebeteende? kolla p\u00e5 det och t\u00e4vla i vem som gillade det minst?", "user": "JStarby"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:33:46 +0000 2015", "id": 571755154053181441, "retweet_count": 0, "message": "@Nikiavdyli de \u00e4r inte pga mello. De \u00e4r pga du har en bra o fin tjej.", "user": "KarwanEliassi"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:33:42 +0000 2015", "id": 571755138035154945, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4h men vafan? mello? MELLO!", "user": "IamOlleOlsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:33:29 +0000 2015", "id": 571755085837049856, "retweet_count": 0, "message": "nice mello kv\u00e4ll http://t.co/Cpxg83WIoU", "user": "sofiasopic"}, {"hashtags": ["mello", "melfest", "mel2015", "mel15"], "date": "Sat Feb 28 19:33:28 +0000 2015", "id": 571755078828339203, "retweet_count": 0, "message": "@tigresstamm Nja. Har en kolumn i Tweetdeck: \"#mello OR #melfest OR #mel2015 OR #mel15\"", "user": "Dr_PO"}, {"hashtags": ["metal", "melfest", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:28 +0000 2015", "id": 571755078790610944, "retweet_count": 1, "message": "RT @Stassministern: Hasse borde ha lite mer #metal i sin l\u00e5t. \u00c5 d\u00f6pa om bandet ti Svetsab\u00f6ske Band #melfest #mello #mello2015", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": ["mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:33:25 +0000 2015", "id": 571755066446753792, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Anderssons bidrag \u00e4r ett solklart exempel p\u00e5 hur det hade sett ut om lilla mello funnits f\u00f6r pension\u00e4rer #mellosnack", "user": "dinoeldolphino"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:33:25 +0000 2015", "id": 571755066165735425, "retweet_count": 0, "message": "@BarometernLotta samma h\u00e4r. Samma influensa denna mello som f\u00f6rra! N\u00e4r blir man frisk????", "user": "maddegustav"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:22 +0000 2015", "id": 571755056023916544, "retweet_count": 0, "message": "Dinah Nah @SVTmelfest #melfest bra l\u00e5t tycker jag....borde g\u00e5 direkt till final.....fast det k\u00e4nns som att jag h\u00f6rt den tidigare i mello", "user": "rokad77"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:33:22 +0000 2015", "id": 571755055168274432, "retweet_count": 0, "message": "@lillsocka eyy jag missa dom 4 f\u00f6rsta i mello, var dom bra? \u2764\ufe0f", "user": "HannaEJWallen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:33:21 +0000 2015", "id": 571755051661832193, "retweet_count": 4, "message": "RT @Daniel_Sjoberg: Otippat n\u00e4r Doug Stamper dyker upp i Mello med l\u00e5ngt blont h\u00e5r. Vad s\u00e4ger Frank Underwood om det? http://t.co/L9Ses6g8ph", "user": "Patpettersson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:33:21 +0000 2015", "id": 571755050789441536, "retweet_count": 0, "message": "Vad fan h\u00e4nder med mello??", "user": "a_nellie"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:33:16 +0000 2015", "id": 571755028521881601, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r, varf\u00f6r g\u00f6r jag detta mot oss mello Ninah nah det \u00e4r the Nineties all over again", "user": "Blinddatemusic"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:33:09 +0000 2015", "id": 571755002059993088, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r med en sk\u00e5nsk 67-\u00e5rig man som heter Hasse Andersson i Mello. Han tycker om hundar. Han ser sn\u00e4ll ut. Hans smeknamn betyder Fittan.", "user": "JakePasquinel"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:33:09 +0000 2015", "id": 571755000004784129, "retweet_count": 0, "message": "JTR \u00e4r b\u00e4st hitils i #mello", "user": "Kevvin391"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:33:07 +0000 2015", "id": 571754992656355328, "retweet_count": 1, "message": "RT @vhhhhhhhjj: \u00e4lskar matilda hon skrev en tweet om mig ist f\u00f6r mello", "user": "Matilda_Gunnar"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:33:02 +0000 2015", "id": 571754971399639043, "retweet_count": 0, "message": "@Sannaoberggg hon p\u00e5 mello hade v\u00e4ll de", "user": "Natttass"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:33:01 +0000 2015", "id": 571754966358073344, "retweet_count": 3, "message": "RT @kimbalabamba: mello sl\u00e4pper denna och ba \u201cyaaaas mu har vi kirrat s\u00e5 pension\u00e4rerna tittar ocks\u00e5\u201d", "user": "peggylindbergs"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:59 +0000 2015", "id": 571754958686703616, "retweet_count": 0, "message": "\"Tror man beh\u00f6ver vara lite la-la-la f\u00f6r att orka h\u00f6ra det h\u00e4r\".. Det finns kritiska r\u00f6ster i soffan. #melfest2015 #mello #melfest", "user": "rtendahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:58 +0000 2015", "id": 571754956245614592, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nns som att kolla p\u00e5 mello 1997 #melfest", "user": "EMIFOTOGRAF"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:58 +0000 2015", "id": 571754956073652224, "retweet_count": 0, "message": "Se till att du sjunger rent innan du s\u00f6ker in till mello #melfest", "user": "almasvensonn"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:32:58 +0000 2015", "id": 571754953619976192, "retweet_count": 1, "message": "RT @JohannesKvist: F\u00e5r man ta med sig mello till himlen? #melfest2015", "user": "MaskinJunior"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:32:57 +0000 2015", "id": 571754948355989505, "retweet_count": 0, "message": "Det enda jag har att s\u00e4ga om mello \u00e4r att de d\u00e4r j\u00e4kla intervjuerna innan numren \u00e4r j\u00e4ttet\u00f6ntiga. Det \u00e4r mitt enda klagom\u00e5l.", "user": "AnderssonLinnea"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:32:56 +0000 2015", "id": 571754944862269441, "retweet_count": 0, "message": "Om Dr Alban skrivit l\u00e5ten borde den vara stabil.  #mello", "user": "kajsa_hedberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:32:52 +0000 2015", "id": 571754930949767168, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r ser jag ens p\u00e5 Mello?", "user": "DarkangelNova"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:32:52 +0000 2015", "id": 571754930098348032, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 mello detta e fan inte ok", "user": "eellencecilia"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:32:47 +0000 2015", "id": 571754908225052672, "retweet_count": 0, "message": "Efter att man \u00e4tit ox och grisk\u00f6tt passar det bra med en whiskey och kaffe till mello.", "user": "johnsoforth"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:32:45 +0000 2015", "id": 571754899861610500, "retweet_count": 0, "message": "Okej har inte varit ngn bra l\u00e5t p\u00e5 mello 2015 i\u00e5r, men IDAG what is happening, bara bra l\u00e5tar!!", "user": "eeemmaaH"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:32:36 +0000 2015", "id": 571754860586123264, "retweet_count": 0, "message": "@novalundin Hasse Gustafsson fr\u00e5n mello", "user": "Nennewalsberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:35 +0000 2015", "id": 571754856672825344, "retweet_count": 0, "message": "Sn\u00e4lla Christer Bj\u00f6rkman g\u00f6r 1 mello kv\u00e4ll 1!!! Samla BRA artister under 1 kv\u00e4ll och ta bort skiten som bara f\u00f6rs\u00e4mrar statusen p\u00e5 #melfest", "user": "CWedemo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:32 +0000 2015", "id": 571754845667000322, "retweet_count": 0, "message": "Kom direkt o b\u00f6rja t\u00e4nka p\u00e5 Janet Leons l\u00e5t Hollow fr\u00e5n f\u00f6rra \u00e5rets Mello #melfest", "user": "jackohaschips"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:32:30 +0000 2015", "id": 571754836162703360, "retweet_count": 0, "message": "@ForslingWilliam Du har gl\u00f6mt n\u00e5got TIPS: Mello kommentarer p\u00e5 Twitter kanske?\ud83d\ude09", "user": "MarwaHusseiiin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:32:26 +0000 2015", "id": 571754821910458369, "retweet_count": 0, "message": "Massa mello snack.\ud83d\ude04 metal p\u00e5 h\u00f6gsta volym h\u00e4r \ud83d\udc4d", "user": "BrembergM"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:32:24 +0000 2015", "id": 571754812708167680, "retweet_count": 1, "message": "RT @rebeckafridell: livet \u00e4r komplett f\u00f6r har platsen brevid zukram p\u00e5 mello, han e livets youtuber&lt;3333", "user": "carlssonmoaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:24 +0000 2015", "id": 571754812146122754, "retweet_count": 9, "message": "RT @MarelPett: Okej zara Larsson rta s\u00e5 nu kan vi st\u00e4nga av mello #melfest http://t.co/0pknYkIwRD", "user": "julialonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:22 +0000 2015", "id": 571754804361474048, "retweet_count": 10, "message": "RT @aliciadickner: kan mello ngnsin producera ngt annat sk\u00e4mt \u00e4n \"vi \u00e4r fr\u00e5n sk\u00e5ne\", \"christer bj\u00f6rkman \u00e4r egocentrerad\" och \"robin \u00e4r inko\u2026", "user": "otrevligmennice"}, {"hashtags": ["mello2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:32:17 +0000 2015", "id": 571754784270778368, "retweet_count": 1, "message": "Som alings\u00e5sare ber jag om urs\u00e4kt f\u00f6r JTR. Vi \u00e4r inte s\u00e5na egentligen... #mello2015 #mello", "user": "Rsvedberg"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:32:16 +0000 2015", "id": 571754776456781828, "retweet_count": 0, "message": "Den enda \u00e4ldre \u00e4n Hasse Andersson - Dr. Alban #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:32:13 +0000 2015", "id": 571754766411431936, "retweet_count": 1, "message": "livet \u00e4r komplett f\u00f6r har platsen brevid zukram p\u00e5 mello, han e livets youtuber&lt;3333", "user": "rebeckafridell"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:32:12 +0000 2015", "id": 571754762225500160, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 #mello l\u00e4gg ner, bara sjkitl\u00e5tar", "user": "Limpotheking"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:32:10 +0000 2015", "id": 571754752708636672, "retweet_count": 1, "message": "\u00e4lskar matilda hon skrev en tweet om mig ist f\u00f6r mello", "user": "vhhhhhhhjj"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:32:00 +0000 2015", "id": 571754712753692672, "retweet_count": 0, "message": "Att b\u00f6garna gillar karlar o mello visar p\u00e5 lika d\u00e5lig smak...ser inte riktigt charmv\u00e4rdet hos n\u00e5gon av dem", "user": "JonssonTorbjrn"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:32:00 +0000 2015", "id": 571754710551699456, "retweet_count": 1, "message": "Kan vi diskutera att ist\u00e4llet f\u00f6r att twittra om mello som brukar g\u00f6ra, s\u00e5 sitter min pappa och facebookar om mello.. #mello2015", "user": "feliciaglee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:53 +0000 2015", "id": 571754683208994817, "retweet_count": 1, "message": "RT @HCLundin: Kollar mello med Milo, 4 \u00e5r.\"kort kl\u00e4nning hon har, man ser n\u00e4stan trosorna\". Jod\u00e5 #melfest", "user": "jlundin_"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:31:51 +0000 2015", "id": 571754674950414336, "retweet_count": 0, "message": "Tufftuff frilla chicka. #mello", "user": "vadsadusadu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:31:51 +0000 2015", "id": 571754673864110080, "retweet_count": 0, "message": "VARF\u00d6R SER JAG EJ P\u00c5 MELLO JUST NU?!", "user": "agneslyreborg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:31:49 +0000 2015", "id": 571754665228050432, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 h\u00e4r ser det ut n\u00e4r jag och mamma inte kollar mello tillsammans! \ud83d\ude02 http://t.co/LxLhRBDIpH", "user": "saranystroom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:47 +0000 2015", "id": 571754658512953344, "retweet_count": 9, "message": "RT @MarelPett: Okej zara Larsson rta s\u00e5 nu kan vi st\u00e4nga av mello #melfest http://t.co/0pknYkIwRD", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:31:44 +0000 2015", "id": 571754644239736832, "retweet_count": 0, "message": "INGEN BRYR SIG OM ARTISTERNA VARIT MED I MELLO 1 G\u00c5NG ELLER 41 G\u00c5NGER", "user": "EvaDiLevaa"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:31:39 +0000 2015", "id": 571754623373066242, "retweet_count": 0, "message": "Detta tycker jag om #mello. https://t.co/ZYl7GQPlkV", "user": "hornsup"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:31:36 +0000 2015", "id": 571754611368955904, "retweet_count": 2, "message": "RT @ngntingstort: allts\u00e5 @afromumin under mello \u00e4r livet", "user": "Celebikai"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:31:35 +0000 2015", "id": 571754606025445376, "retweet_count": 0, "message": "Herregud va du \u00e4r vacker, mello", "user": "pontusisgren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:31:30 +0000 2015", "id": 571754587042000897, "retweet_count": 0, "message": "Kvinnab\u00f6ske rocks the Mello!", "user": "MattiasJnsson1"}, {"hashtags": ["mello", "mellfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:31:29 +0000 2015", "id": 571754583258755072, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5nga vinnare i denna delfinal #mello #mellfest2015 #mello2015", "user": "marcuseklof"}, {"hashtags": ["mello2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:31:25 +0000 2015", "id": 571754566427017217, "retweet_count": 0, "message": "Fattar inget av den japanska l\u00e5ten?....#mello2015 #mello", "user": "bananflugans"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:31:25 +0000 2015", "id": 571754565361655808, "retweet_count": 0, "message": "@ACGunnarson B\u00e4sta l\u00e5ten i \u00e5rets mello hittills.", "user": "spursadam"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:31:19 +0000 2015", "id": 571754538505535489, "retweet_count": 0, "message": "Alla h\u00e4r sitter och F\u00f6rfestar och pratar h\u00f6gt med varandra h\u00f6r ingenting g\u00e5 h\u00e4rifr\u00e5n f\u00f6RS\u00d6KER SE MELLO", "user": "underligt"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:31:18 +0000 2015", "id": 571754536441929728, "retweet_count": 4, "message": "RT @svenskakyrkan: Mello eller Bibel? Utmaning f\u00f6r versbitare. #mello  \nhttps://t.co/cdw0hq1IP9", "user": "CarlEricE"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:31:15 +0000 2015", "id": 571754521686380544, "retweet_count": 2, "message": "allts\u00e5 @afromumin under mello \u00e4r livet", "user": "ngntingstort"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:31:08 +0000 2015", "id": 571754494700212224, "retweet_count": 0, "message": "@Woxlin f\u00f6r sin \u00e5lder antar jag? Knappast f\u00f6r sin dialekt...sk\u00e5ningar dominerar mello \ud83d\ude28", "user": "DeaJohnsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:07 +0000 2015", "id": 571754487087558657, "retweet_count": 1, "message": "RT @LenaNestius: De som har mest gl\u00e4dje av mello, f\u00f6rutom artisterna, \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rskolebarnen?\nBara de \u00e4r n\u00f6jda s\u00e5.. #melfest", "user": "ambivalena"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:31:02 +0000 2015", "id": 571754469651845121, "retweet_count": 1, "message": "RT @lova_viktorsson: JTR b\u00e4sta i mello helt klart", "user": "foooismyheart"}, {"hashtags": ["s\u00e5demt", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:02 +0000 2015", "id": 571754468016070656, "retweet_count": 0, "message": "Fan midsommaraftons st\u00e4mning i mello! Mumma! Men vart \u00e4r SOS'en? #s\u00e5demt #melfest", "user": "Emtster"}, {"hashtags": ["metal", "melfest", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:31:01 +0000 2015", "id": 571754461946904577, "retweet_count": 1, "message": "Hasse borde ha lite mer #metal i sin l\u00e5t. \u00c5 d\u00f6pa om bandet ti Svetsab\u00f6ske Band #melfest #mello #mello2015", "user": "Stassministern"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:58 +0000 2015", "id": 571754452895592448, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e4ljer dom mello mandelkubb? #melfest", "user": "lohti"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:54 +0000 2015", "id": 571754433656311809, "retweet_count": 0, "message": "vilken bondk\u00e4nsla i dagens mello &lt;333 #melfest", "user": "Rebeccavall"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:30:51 +0000 2015", "id": 571754420905644032, "retweet_count": 0, "message": "@Zo_fee underbart att @filippanna fortfarande vill ha mig (och \u00f6verraskande). Ikea \u00e4r ungef\u00e4r lika kul som mello eller handgranater i s\u00e4ngen", "user": "jespervarn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:30:50 +0000 2015", "id": 571754418170953728, "retweet_count": 1, "message": "RT @kultursidorna: DN: Live: F\u00f6lj Mello med Fahl och Svahn: Hanna Fahl och Clas Svahn chattar fr\u00e5n l\u00f6rdagens delt\u00e4vling i \u00d6rebro ... http:/\u2026", "user": "nyhetschefjonas"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:30:48 +0000 2015", "id": 571754410512125953, "retweet_count": 0, "message": "Sitter p\u00e5 riktigt och kiknar av skratt \u00e5t allas tweets jag \u00c4LSKAR twitter under mello", "user": "gretaham"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:30:47 +0000 2015", "id": 571754404673691648, "retweet_count": 0, "message": "@MarelPett MEN VA NEJ! Har ju l\u00e4ngtat hela veckan p\u00e5 mello och dina tweets! L\u00e4mna mig inteee!", "user": "Zibrarie"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:30:46 +0000 2015", "id": 571754401263702016, "retweet_count": 0, "message": "MELLO..... \u00c4NTLIGEN EN RIKTIGT BRA L\u00c5T!!! https://t.co/o0VonPr3dD", "user": "Brunzan"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:30:46 +0000 2015", "id": 571754400617766913, "retweet_count": 0, "message": "Snart postar @signordaniel \u00e5rets roligaste tweet #mello", "user": "EmpaJoh"}, {"hashtags": ["sadbuttrue"], "date": "Sat Feb 28 19:30:43 +0000 2015", "id": 571754388798234624, "retweet_count": 0, "message": "Twitter har tryckt in pausknappen. Det \u00e4r mello. #sadbuttrue", "user": "Bee1derful"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:30:40 +0000 2015", "id": 571754375095439360, "retweet_count": 0, "message": "jag: \u00e4h pallar inte mello\n\nstyvpappa: l\u00e4gg ner, det h\u00e4r \u00e4r svensk kultur ju\n\n*p\u00e5 v\u00e4g upp i trappen*\n\njag: JAG SKITER I SVENSK KULTUR", "user": "sofialeoo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:37 +0000 2015", "id": 571754361967251457, "retweet_count": 9, "message": "RT @MarelPett: Okej zara Larsson rta s\u00e5 nu kan vi st\u00e4nga av mello #melfest http://t.co/0pknYkIwRD", "user": "xFeeroxGaming"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:34 +0000 2015", "id": 571754348650360832, "retweet_count": 10, "message": "RT @aliciadickner: kan mello ngnsin producera ngt annat sk\u00e4mt \u00e4n \"vi \u00e4r fr\u00e5n sk\u00e5ne\", \"christer bj\u00f6rkman \u00e4r egocentrerad\" och \"robin \u00e4r inko\u2026", "user": "primadonnan"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:30:32 +0000 2015", "id": 571754343768166400, "retweet_count": 0, "message": "Skulle n\u00e4stan vara kul att skicka Hasse till Europa. Kanske vore v\u00e4rsta succ\u00e9n. Dock ingen favorit f\u00f6r mig #melfest #mello", "user": "VeronicavonF"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:31 +0000 2015", "id": 571754336268787712, "retweet_count": 0, "message": "ABBA, Roxette, Ace of Base, Robyn... i dagens Mello har ni inte en chans... \ud83d\ude02#mello2015", "user": "YSandgren"}, {"hashtags": ["mello", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:30 +0000 2015", "id": 571754333827686400, "retweet_count": 0, "message": "Men hur t\u00e4nkte Bj\u00f6rkman h\u00e4r?? Herrejisses, Andersson h\u00f6r verkligen inte till melodifestival! #mello #melfest2015 #mello2015", "user": "Ikaabr"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:30 +0000 2015", "id": 571754332791672833, "retweet_count": 9, "message": "RT @MarelPett: Okej zara Larsson rta s\u00e5 nu kan vi st\u00e4nga av mello #melfest http://t.co/0pknYkIwRD", "user": "Fillan_Flis"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:30:29 +0000 2015", "id": 571754327473332224, "retweet_count": 1, "message": "RT @PerssonRobin1: Hasse Andersson \u00e4r ju grym!  Kommer g\u00e5 varm i sommar denna l\u00e5ten #mello", "user": "JONATHANheheh"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:30:23 +0000 2015", "id": 571754304173944832, "retweet_count": 0, "message": "Antar att Mello \u00e4r skit??? Alla verkar sura iaf", "user": "urtidsgud"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:30:22 +0000 2015", "id": 571754301128892416, "retweet_count": 1, "message": "RT @evelinaafrisk: Haha men nu \u00e4r det ju n\u00e4stan pinsamt, vad \u00e4r detta #mello", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:30:20 +0000 2015", "id": 571754291746238465, "retweet_count": 0, "message": "Var \u00e4r hunden? #mello", "user": "skarin57"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:30:19 +0000 2015", "id": 571754288021692416, "retweet_count": 0, "message": "det h\u00e4r e nog min favvol\u00e5t i \u00e5rets mello. heja heja", "user": "DarthBawar"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:30:18 +0000 2015", "id": 571754284087427072, "retweet_count": 0, "message": "s\u00e5 DETTA hamnade med i mello men inte min gamla s\u00e5ngpedagog", "user": "ngntingstort"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:30:12 +0000 2015", "id": 571754259630456832, "retweet_count": 0, "message": "Ligger nerb\u00e4ddad i s\u00e4ngen f\u00f6r lite mello i min ensamhet. \u00c4r det s\u00e5h\u00e4r helgen fungerar n\u00e4r det \u00e4r jobb dagen efter. http://t.co/JVSuT5IZla", "user": "Saaassa"}, {"hashtags": ["hasse", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:12 +0000 2015", "id": 571754256602030081, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste vara det s\u00e4msta jag h\u00f6rt i mello #hasse #melfest", "user": "Lillansson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:30:10 +0000 2015", "id": 571754249958391809, "retweet_count": 0, "message": "Milli Vanilli var inte dom 2?!  \n\nMello bidrag 1", "user": "MisterEngblom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:30:08 +0000 2015", "id": 571754242626732033, "retweet_count": 3, "message": "RT @kimbalabamba: mello sl\u00e4pper denna och ba \u201cyaaaas mu har vi kirrat s\u00e5 pension\u00e4rerna tittar ocks\u00e5\u201d", "user": "beatricecaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:04 +0000 2015", "id": 571754225069375488, "retweet_count": 0, "message": ".... Serri\u00f6st varf\u00f6r finns denna l\u00e5t ens med i mello #melfest", "user": "PetraMallfors"}, {"hashtags": ["Melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:04 +0000 2015", "id": 571754224742215680, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det dansbandskampen eller mello?? #Melfest2015", "user": "jessicahulting"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:01 +0000 2015", "id": 571754212239007744, "retweet_count": 10, "message": "RT @aliciadickner: kan mello ngnsin producera ngt annat sk\u00e4mt \u00e4n \"vi \u00e4r fr\u00e5n sk\u00e5ne\", \"christer bj\u00f6rkman \u00e4r egocentrerad\" och \"robin \u00e4r inko\u2026", "user": "iTornqvist"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:00 +0000 2015", "id": 571754209047134208, "retweet_count": 0, "message": "G\u00e5r inte Hasse Andersson till final i mello s\u00e5 avg\u00e5r jag. Seri\u00f6st. #mello2015", "user": "allezerloot"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:30:00 +0000 2015", "id": 571754206245335040, "retweet_count": 0, "message": "Nu fick alla inom SD n\u00e5got att gl\u00e4djas \u00e5t. #mello", "user": "johantappmark"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:59 +0000 2015", "id": 571754204840271874, "retweet_count": 0, "message": "@eshjmdknafv jag \u00e4lskar dig under mello", "user": "daphnepetren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:58 +0000 2015", "id": 571754199681257472, "retweet_count": 9, "message": "RT @MarelPett: Okej zara Larsson rta s\u00e5 nu kan vi st\u00e4nga av mello #melfest http://t.co/0pknYkIwRD", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:29:55 +0000 2015", "id": 571754187035439104, "retweet_count": 1, "message": "Hasse Andersson \u00e4r ju grym!  Kommer g\u00e5 varm i sommar denna l\u00e5ten #mello", "user": "PerssonRobin1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:55 +0000 2015", "id": 571754185936543746, "retweet_count": 9, "message": "RT @MarelPett: Okej zara Larsson rta s\u00e5 nu kan vi st\u00e4nga av mello #melfest http://t.co/0pknYkIwRD", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:54 +0000 2015", "id": 571754182128099328, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta i hela mello, Hasse Kvinnabuske #melfest2015", "user": "emmaaskmyren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:52 +0000 2015", "id": 571754174121152513, "retweet_count": 1, "message": "RT @whinar_se: Vi kollar p\u00e5 Mello men det k\u00e4ndes tomt utan @aliesbati:s tweets till s\u00e5 nu s\u00e4tter vi ig\u00e5ng en livefeed bredvid teven.", "user": "detljuvalivet"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:52 +0000 2015", "id": 571754172783198208, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r \u00e4r inte the fooo (med x antal o) med i mello????", "user": "linneafraki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:52 +0000 2015", "id": 571754172745449472, "retweet_count": 0, "message": "kan l\u00e4tt s\u00e4ga att mormor har hittat sin favorit i \u00e5rets mello #melfest", "user": "sofia_ohman"}, {"hashtags": ["Malung", "melfest15", "mello2015", "melfest", "mello", "fpmello"], "date": "Sat Feb 28 19:29:49 +0000 2015", "id": 571754162330996739, "retweet_count": 0, "message": "Dansbands veckan #Malung  #melfest15 #mello2015  #melfest #mello #fpmello", "user": "glimoscar"}, {"hashtags": ["mello2015", "mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:48 +0000 2015", "id": 571754158853914624, "retweet_count": 0, "message": "Gillar inte One Direction och s\u00e4rskilt inte wannabees. Hejd\u00e5 JTR! Och Hasse Andersson, NEJ TACK! #mello2015 #mello #melfest", "user": "Defhum"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:29:44 +0000 2015", "id": 571754140499636224, "retweet_count": 0, "message": "Kalsonger anv\u00e4nds f\u00f6r att t\u00e4cka rumpa och snopp. \nSlipsen ska g\u00e5 fr\u00e5n hals till navel. Inte l\u00e4ngre. \nOBS! G\u00e4ller \u00e4ven p\u00e5 #mello", "user": "TheDerw"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:29:44 +0000 2015", "id": 571754139476201473, "retweet_count": 0, "message": "Och jag som ska jobba.... #mello och twitter \u00e4r en farlig kombination.", "user": "xlindahlx"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:43 +0000 2015", "id": 571754135135117312, "retweet_count": 1, "message": "Kollar mello med Milo, 4 \u00e5r.\"kort kl\u00e4nning hon har, man ser n\u00e4stan trosorna\". Jod\u00e5 #melfest", "user": "HCLundin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:43 +0000 2015", "id": 571754134908637185, "retweet_count": 0, "message": "Detta \u00e4r en bra l\u00e5t! Detta \u00e4r mello!", "user": "peterstell"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:42 +0000 2015", "id": 571754131246993409, "retweet_count": 0, "message": "heja hasse andersson p\u00e5 mello.\u00e4ntligen en bra l\u00e5t.den g\u00e5r direkt till finalen", "user": "nonne66"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:40 +0000 2015", "id": 571754124716449794, "retweet_count": 10, "message": "RT @aliciadickner: kan mello ngnsin producera ngt annat sk\u00e4mt \u00e4n \"vi \u00e4r fr\u00e5n sk\u00e5ne\", \"christer bj\u00f6rkman \u00e4r egocentrerad\" och \"robin \u00e4r inko\u2026", "user": "HannaHundberg"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:29:39 +0000 2015", "id": 571754120970944512, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t 4, jag \u00e4r ledsen Hasse. G\u00e5r inte hem hos mig med den l\u00e5ten. #mello2015 #melfest #mello #melodifestivalen", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:37 +0000 2015", "id": 571754110007046145, "retweet_count": 0, "message": "Extrem genrel\u00e5t, vill inte kommentera den men det \u00e4r s\u00e5nt h\u00e4r som g\u00f6r att jag har sv\u00e5rt att f\u00e5 n\u00e5n att titta Mello med. \n#melfest", "user": "bobtaloni"}, {"hashtags": ["melfest", "Melfest2015", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:31 +0000 2015", "id": 571754087852736514, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nns som Sk\u00e5ne sponsrar Melodifestivalen. #melfest #Melfest2015 #mello #mello2015", "user": "ladyAKMW"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:30 +0000 2015", "id": 571754081657749504, "retweet_count": 1, "message": "RT @emilialinnea_: det \u00e4r s\u00e5 inte loka i flaskan vi ska ha med oss upp till mello-kv\u00e4llen med barnen p\u00e5 hotellet", "user": "SaraMariaLinnea"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:29:28 +0000 2015", "id": 571754074166722560, "retweet_count": 4, "message": "Mello eller Bibel? Utmaning f\u00f6r versbitare. #mello  \nhttps://t.co/cdw0hq1IP9", "user": "svenskakyrkan"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:29:28 +0000 2015", "id": 571754073550143488, "retweet_count": 0, "message": "Jag tror att jag har f\u00e5tt en sl\u00e4ng av narkolepsi. #mello", "user": "h_senor"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:25 +0000 2015", "id": 571754061508284416, "retweet_count": 10, "message": "RT @aliciadickner: kan mello ngnsin producera ngt annat sk\u00e4mt \u00e4n \"vi \u00e4r fr\u00e5n sk\u00e5ne\", \"christer bj\u00f6rkman \u00e4r egocentrerad\" och \"robin \u00e4r inko\u2026", "user": "MineaLindqvist"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "mellofest", "melfest2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:29:22 +0000 2015", "id": 571754046803058688, "retweet_count": 0, "message": "Tycker nog \u00e4nd\u00e5 att denna l\u00e5t med Hasse var b\u00e4ttre p\u00e5 japanska!! #melfest #mello #mellofest #melfest2015 #melodifestivalen", "user": "JonasGrahn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:21 +0000 2015", "id": 571754043296616448, "retweet_count": 2, "message": "Hasse har det b\u00e4sta bidraget hittills i mello #melfest", "user": "harryssonamanda"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:20 +0000 2015", "id": 571754042164154368, "retweet_count": 0, "message": "Att jag missat 15min av mello pga uppr\u00f6rd av att UF KLIPPT BORT MIG ur v\u00e5r bild i deras tidning idag", "user": "hannaaalmgren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:20 +0000 2015", "id": 571754038125039616, "retweet_count": 0, "message": "@chkvi Hey! Varf\u00f6r rapporterad du inte fr\u00e5n mello!?", "user": "OggeSwe"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:19 +0000 2015", "id": 571754037441376256, "retweet_count": 9, "message": "RT @MarelPett: Okej zara Larsson rta s\u00e5 nu kan vi st\u00e4nga av mello #melfest http://t.co/0pknYkIwRD", "user": "emilia_123_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:19 +0000 2015", "id": 571754034643791873, "retweet_count": 1, "message": "Vi kollar p\u00e5 Mello men det k\u00e4ndes tomt utan @aliesbati:s tweets till s\u00e5 nu s\u00e4tter vi ig\u00e5ng en livefeed bredvid teven.", "user": "whinar_se"}, {"hashtags": ["mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:17 +0000 2015", "id": 571754028603998208, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00f6nt tunggung fr\u00e5n Hasse #mello #melfest", "user": "Lindberg_K"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:29:17 +0000 2015", "id": 571754026867548160, "retweet_count": 0, "message": "Sommartomte #mello", "user": "EszterAbran"}, {"hashtags": ["melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:29:16 +0000 2015", "id": 571754025328226306, "retweet_count": 0, "message": "Sorry gubben, du passar b\u00e4ttre p\u00e5 n\u00e5got dansst\u00e4lle, inte mello #melfest15", "user": "Isabellaleoo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:16 +0000 2015", "id": 571754024896204801, "retweet_count": 10, "message": "RT @aliciadickner: kan mello ngnsin producera ngt annat sk\u00e4mt \u00e4n \"vi \u00e4r fr\u00e5n sk\u00e5ne\", \"christer bj\u00f6rkman \u00e4r egocentrerad\" och \"robin \u00e4r inko\u2026", "user": "ffeministen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:16 +0000 2015", "id": 571754021976973312, "retweet_count": 10, "message": "RT @aliciadickner: kan mello ngnsin producera ngt annat sk\u00e4mt \u00e4n \"vi \u00e4r fr\u00e5n sk\u00e5ne\", \"christer bj\u00f6rkman \u00e4r egocentrerad\" och \"robin \u00e4r inko\u2026", "user": "TheNalle"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:14 +0000 2015", "id": 571754015727489024, "retweet_count": 0, "message": "Om Caroline inte g\u00e5r vidare i mello ikv\u00e4ll tar jag avst\u00e5nd fr\u00e5n hela spektaklet", "user": "emepettersson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:10 +0000 2015", "id": 571753998304337920, "retweet_count": 3, "message": "RT @kimbalabamba: mello sl\u00e4pper denna och ba \u201cyaaaas mu har vi kirrat s\u00e5 pension\u00e4rerna tittar ocks\u00e5\u201d", "user": "Fanzzey"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:08 +0000 2015", "id": 571753988477079555, "retweet_count": 0, "message": "@Bennyfranabba Mello \u00e4r ocks\u00e5 det program med mest gayvibes i detta land \ud83d\udc4c. S\u00e5 inte s\u00e5 konstigt!", "user": "SophieSebelius"}, {"hashtags": ["mello", "mad"], "date": "Sat Feb 28 19:29:06 +0000 2015", "id": 571753982554726400, "retweet_count": 0, "message": "#mello Hustrun bad mig st\u00e4nga av ljudet. Roumarouga hounna litte frou frou #mad", "user": "Dubbla_Skalpen"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:06 +0000 2015", "id": 571753982328238080, "retweet_count": 1, "message": "RT @tommixhelsinki: Fr\u00e5gan \u00e4r om Hasse Andersson fick ta med sig en hund fr\u00e5n himlen n\u00e4r han \u00e5teruppstod #Melfest #Melfest2015 #Mello #mell\u2026", "user": "tanjamaro"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:04 +0000 2015", "id": 571753973306302465, "retweet_count": 0, "message": "Alla i Sverige kommer kunna sk\u00e5nska efter mello", "user": "handbollsamanda"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:03 +0000 2015", "id": 571753969623678976, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson kommer att ta hem mello l\u00e4tt...", "user": "MRschnebly"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:29:02 +0000 2015", "id": 571753966595391488, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5H! MEN HERREGUD! Nu \u00e4r det en pension\u00e4rsdagisl\u00e5t. Nej. Bara... Nej. #mello", "user": "kajsa_hedberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:00 +0000 2015", "id": 571753958122901504, "retweet_count": 9, "message": "RT @MarelPett: Okej zara Larsson rta s\u00e5 nu kan vi st\u00e4nga av mello #melfest http://t.co/0pknYkIwRD", "user": "jl03201"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:59 +0000 2015", "id": 571753951986622464, "retweet_count": 0, "message": "varf\u00f6r \u00e4r det inga bra med i mello l\u00e4ngre??", "user": "shanotaha1"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:28:56 +0000 2015", "id": 571753937407234048, "retweet_count": 0, "message": "EPISKT med Hasse Andersson! #mello", "user": "xlindahlx"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:55 +0000 2015", "id": 571753935968575490, "retweet_count": 9, "message": "Okej zara Larsson rta s\u00e5 nu kan vi st\u00e4nga av mello #melfest http://t.co/0pknYkIwRD", "user": "MarelPett"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:54 +0000 2015", "id": 571753931090608128, "retweet_count": 0, "message": "Kvinnab\u00f6ske regerar p\u00e5 Mello!", "user": "kapten_krook"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:28:53 +0000 2015", "id": 571753925788995585, "retweet_count": 0, "message": "Wiiihooo! Hasse! #mello", "user": "Thomas__Nilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:52 +0000 2015", "id": 571753924723650561, "retweet_count": 10, "message": "kan mello ngnsin producera ngt annat sk\u00e4mt \u00e4n \"vi \u00e4r fr\u00e5n sk\u00e5ne\", \"christer bj\u00f6rkman \u00e4r egocentrerad\" och \"robin \u00e4r inkompetent\" #melfest", "user": "aliciadickner"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:50 +0000 2015", "id": 571753916075024384, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste mello ta med fuskbidrag? Det finns ju barn som tittar! Hur ska man s\u00e4ga att fusk l\u00f6nar sig? #mello2015", "user": "PeterAstedt"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:46 +0000 2015", "id": 571753896852529152, "retweet_count": 0, "message": "@PellePolisen Tycker dom kan l\u00e4gga ner mello! Kan snart inte bli s\u00e4mre!", "user": "miaj8084"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:45 +0000 2015", "id": 571753894260428801, "retweet_count": 0, "message": "Ifr\u00e5gars\u00e4tter verkligen \u00e5rets mello......", "user": "sandra1992"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:45 +0000 2015", "id": 571753892922454016, "retweet_count": 3, "message": "mello sl\u00e4pper denna och ba \u201cyaaaas mu har vi kirrat s\u00e5 pension\u00e4rerna tittar ocks\u00e5\u201d", "user": "kimbalabamba"}, {"hashtags": ["mello", "melodikollen"], "date": "Sat Feb 28 19:28:44 +0000 2015", "id": 571753889294364672, "retweet_count": 0, "message": "Namnet inspirerat av Imperiets Guld och d\u00f6da skogar? #mello #melodikollen", "user": "emmiiliiaaa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:44 +0000 2015", "id": 571753887750877185, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4 mello det \u00e4r nog dags att l\u00e4gga ner och ge plats \u00e5t n\u00e5t annat", "user": "elinnsvensson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:43 +0000 2015", "id": 571753886161240064, "retweet_count": 0, "message": "tycker inte om mello", "user": "emiliajjohansso"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:42 +0000 2015", "id": 571753881434251264, "retweet_count": 0, "message": "NU BLEV D ALLS\u00c5NG P\u00c5 MELLO", "user": "Novemberunge"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:39 +0000 2015", "id": 571753867983122432, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen en vinnarkandidat i mello.", "user": "lippertino"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:39 +0000 2015", "id": 571753866850635776, "retweet_count": 0, "message": "Bidrag nr 3 i kv\u00e4llens mello \u00e4r vad som skulle motivera mig att spr\u00e4nga mig sj\u00e4lv i Globen.", "user": "pvonapocalypse"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:37 +0000 2015", "id": 571753857883238400, "retweet_count": 0, "message": "Den h\u00e4r har vi h\u00f6rt f\u00f6rut. \"F\u00e5r man ta man med sig Mello in i himlen ?#melfest", "user": "JLindhe"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:29 +0000 2015", "id": 571753827961065473, "retweet_count": 0, "message": "Seri\u00f6st, vad har h\u00e4nt med mello?\ud83d\ude11", "user": "emmasollert"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:28 +0000 2015", "id": 571753822932111360, "retweet_count": 0, "message": "T\u00e4nkte kolla lite p\u00e5 Mello och trodde det gick p\u00e5 SVT1, men d\u00e4r \u00e4r bara n\u00e5gon halvrisig Wallmansshow..??", "user": "HansiF"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:25 +0000 2015", "id": 571753807367024640, "retweet_count": 0, "message": "@superhaert tror det \u00e4r en allm\u00e4n regel n\u00e4r det g\u00e4ller mello :D", "user": "malinmichea"}, {"hashtags": ["melodifestivalen2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:23 +0000 2015", "id": 571753802073698304, "retweet_count": 0, "message": "Mello-Hasse h\u00f6jer standarden! \u2764\ufe0f #melodifestivalen2015", "user": "rillelundstedt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:08 +0000 2015", "id": 571753739012444160, "retweet_count": 1, "message": "De som har mest gl\u00e4dje av mello, f\u00f6rutom artisterna, \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rskolebarnen?\nBara de \u00e4r n\u00f6jda s\u00e5.. #melfest", "user": "LenaNestius"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:28:08 +0000 2015", "id": 571753736252592129, "retweet_count": 0, "message": "Alla artister verkar tillh\u00f6ra en annan tid hittills. Och nu toppar man med kvinnab\u00f6ske! #melfest15 #mello", "user": "a_parkas"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:07 +0000 2015", "id": 571753735183060992, "retweet_count": 0, "message": "Vad i helvete mello.....", "user": "eellencecilia"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:28:04 +0000 2015", "id": 571753722734370818, "retweet_count": 0, "message": "Sex\u00e5ringen kommentar n\u00e4r Hasse Andersson g\u00e5r upp p\u00e5 scenen; \"Han ser inte ut som en artist. Han ser ut som en gammal gubbe\" #melfest #mello", "user": "bokajsa"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:28:03 +0000 2015", "id": 571753719211155456, "retweet_count": 0, "message": "Nej. Detta g\u00e5r inte hem hos mig. Sk\u00f6n gubbe. Men nej. Nej... #mello", "user": "vadsadusadu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:01 +0000 2015", "id": 571753707253202945, "retweet_count": 0, "message": "Mello p\u00e5 topp nu #melfest", "user": "JakobKitzing"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:58 +0000 2015", "id": 571753697157496832, "retweet_count": 1, "message": "Fr\u00e5gan \u00e4r om Hasse Andersson fick ta med sig en hund fr\u00e5n himlen n\u00e4r han \u00e5teruppstod #Melfest #Melfest2015 #Mello #mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:27:54 +0000 2015", "id": 571753678501236736, "retweet_count": 1, "message": "Haha men nu \u00e4r det ju n\u00e4stan pinsamt, vad \u00e4r detta #mello", "user": "evelinaafrisk"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:27:50 +0000 2015", "id": 571753661245886464, "retweet_count": 0, "message": "????? till mello just nu", "user": "hannahagenn"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:44 +0000 2015", "id": 571753636029730816, "retweet_count": 0, "message": "Jag d\u00f6r. Hasse Kvinnab\u00f6ske i mello 2015??!#mello2015", "user": "MagLar48"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:37 +0000 2015", "id": 571753607621697536, "retweet_count": 0, "message": "Mello f\u00f6r min mormor! #melfest", "user": "smellberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:27:36 +0000 2015", "id": 571753605235146753, "retweet_count": 2, "message": "jag kmr polisanm\u00e4la er kan ni sluta skriva om mello det \u00e4r irrelevant skriv om mig ist jag \u00e4r relevant", "user": "vhhhhhhhjj"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:34 +0000 2015", "id": 571753596938813440, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial b\u00e4st i mello i \u00e5r, helt klart\ud83c\udf89 #melfest", "user": "emme_nilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:34 +0000 2015", "id": 571753593830834176, "retweet_count": 10, "message": "RT @lowengrip: \u00c4lskar Midnight Boy! Bra start p\u00e5 Mello #melfest", "user": "hallonanka"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:27:29 +0000 2015", "id": 571753574042095616, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial Gud vad bra ni var, utan er skulle mello va tr\u00e5kigt\u2764\ufe0f", "user": "swagfoooer_"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:27:24 +0000 2015", "id": 571753555239051264, "retweet_count": 1, "message": "F\u00e5r man ta #mello med sig in i himlen?", "user": "magnusfrancke"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:22 +0000 2015", "id": 571753544770043905, "retweet_count": 1, "message": "F\u00e5r man ta med sig mello till himlen? #melfest2015", "user": "JohannesKvist"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:27:22 +0000 2015", "id": 571753544421937152, "retweet_count": 0, "message": "hahah president snow p\u00e5 mello", "user": "fuckingcheoljay"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:27:21 +0000 2015", "id": 571753540965810177, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e5ja, sonen kollar hellre youtubeklipp med Twisted Sisters \u00e4n mello. Sk\u00f6nt!", "user": "ambivalena"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:27:21 +0000 2015", "id": 571753540831600640, "retweet_count": 0, "message": "JAG GL\u00d6MDE MELLO VAD \u00c4R JAG F\u00d6R M\u00c4NNISKA", "user": "AngelicaHuynh"}, {"hashtags": ["mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:20 +0000 2015", "id": 571753536784101376, "retweet_count": 0, "message": "Nu j\u00e4vlar! Kvinnab\u00f6ske! #mello #melfest", "user": "Lindberg_K"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:19 +0000 2015", "id": 571753531255996416, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00e4ms en aning av att erk\u00e4nna att jag asgarvar \u00e5t vissa av sk\u00e4mten i mello #melfest", "user": "ofin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:27:19 +0000 2015", "id": 571753531226509312, "retweet_count": 0, "message": "Alldeles f\u00f6r mycket r\u00e4vl\u00e4ppar i mello!", "user": "styrki"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:27:16 +0000 2015", "id": 571753518333345793, "retweet_count": 0, "message": "@HaageJonas Vad \u00e4r mello.", "user": "TomasBLBlom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:27:16 +0000 2015", "id": 571753517993615360, "retweet_count": 0, "message": "Mello Mys med ost och gubbar.. \n---------------------------------------\nCosy with cheese and\u2026 https://t.co/E7l7paLbQ8", "user": "queeninkitchen"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:15 +0000 2015", "id": 571753514348777475, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r fan f\u00f6r m\u00e5nga sk\u00e5ningar i mello just nu. #mello2015", "user": "AdamSkold"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:27:03 +0000 2015", "id": 571753465464152064, "retweet_count": 0, "message": "Men va fan det \u00e4r ju mello! hur missade jag det? Satan!", "user": "topemo71"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:27:03 +0000 2015", "id": 571753464201674752, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r mello inte PRO....", "user": "fredrikakonu"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:26:57 +0000 2015", "id": 571753440310915072, "retweet_count": 0, "message": "Lite too old f\u00f6r mello va? #melfest2015", "user": "amazingpotatoez"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:26:53 +0000 2015", "id": 571753423177179137, "retweet_count": 0, "message": "Jag f\u00f6rst\u00e5r mig inte p\u00e5 mello. Jag vill bara vinna", "user": "Magndazzle"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:49 +0000 2015", "id": 571753407230443520, "retweet_count": 0, "message": "\"Det blir alltid v\u00e4rre fram\u00e5t natten\" \u00e4r en av dom b\u00e4sta mello l\u00e5tarna ever. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["vonTrapp"], "date": "Sat Feb 28 19:26:49 +0000 2015", "id": 571753406936846336, "retweet_count": 0, "message": "@PatJer detta kan bara betyda en sak..Ni ska medverka i mello i \u00e5r. #vonTrapp", "user": "Dagispappan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:26:48 +0000 2015", "id": 571753403833061376, "retweet_count": 0, "message": "NI R\u00c4DDADE MELLO BARA S\u00c5 NI VET @JTRofficial", "user": "NorrmanEmelie"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:26:47 +0000 2015", "id": 571753397994586112, "retweet_count": 0, "message": "Hahaha jag tycker Robin \u00e4r rolig. #mello", "user": "xlindahlx"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:26:46 +0000 2015", "id": 571753396245565440, "retweet_count": 0, "message": "@ellabellabu du menar att barnen inte passar i mello? \ud83d\ude2f", "user": "FridolinaFrida"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:26:46 +0000 2015", "id": 571753395272482816, "retweet_count": 1, "message": "RT @sarakarolina: orkar ej att jag blir k\u00e4r i en kille i mello f\u00f6r att han r\u00e5kar ha hatt och vara lite s\u00f6t jag m\u00e5ste b\u00f6rja bli mer kr\u00e4sen", "user": "celinediana"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:26:46 +0000 2015", "id": 571753394001612801, "retweet_count": 0, "message": "Kan n\u00e5gon ge mig en sk\u00e4mskudde till pojkbandensst\u00f6rsta b-klyscha p\u00e5 mello", "user": "JFilipsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:45 +0000 2015", "id": 571753390423851008, "retweet_count": 0, "message": "Inte spanat mello \u00e4n! Har jag missat n\u00e5got? #melfest", "user": "Mozz_"}, {"hashtags": ["JTR", "xfactor", "mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:40 +0000 2015", "id": 571753369171329024, "retweet_count": 0, "message": "#JTR e duktiga kids, m\u00e4rks @ de kommer fr\u00e5n #xfactor \ud83d\ude45 #mello #melfest", "user": "clubdisco"}, {"hashtags": ["Mello"], "date": "Sat Feb 28 19:26:40 +0000 2015", "id": 571753367179038722, "retweet_count": 0, "message": "Tvingas se #Mello p\u00e5 kalas. L\u00e4gger min r\u00f6st p\u00e5 den d\u00e4r l\u00e5ten med refr\u00e4ngen:\nSpring spring spring spring spring, sl\u00e4pp g\u00e4sterna fria.", "user": "EmelieMj"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:26:37 +0000 2015", "id": 571753356714229760, "retweet_count": 1, "message": "RT @JonasGrahn: L\u00e5ter inte allt lika dant. Lite som att allt smakar likadant p\u00e5 julbord nr5! #melodifestivalen #mello #melfest  #mello2015", "user": "SusannaTirkkone"}, {"hashtags": ["bobhundopera"], "date": "Sat Feb 28 19:26:34 +0000 2015", "id": 571753344731090944, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e5t helt annat \u00e4n mello o definitivt en annorlunda l\u00f6rdagsunderh\u00e5llning. #bobhundopera http://t.co/m1WdLhsNs1", "user": "elefantflickan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:26:33 +0000 2015", "id": 571753340742332416, "retweet_count": 0, "message": "@mberglun Hockey? Det var v\u00e4l avslutat f\u00f6r l\u00e4nge sen? Nu \u00e4r det taskig mello som g\u00e4ller \ud83c\udf7a", "user": "mberglun"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:26:32 +0000 2015", "id": 571753335407173632, "retweet_count": 0, "message": "Hahahaha mello n\u00e4r han h\u00f6ll upp skyltarna, kissade n\u00e4stan p\u00e5 mig", "user": "berggrentuvan"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melodifestivalen", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:26:31 +0000 2015", "id": 571753330034253824, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t 3, kunde g\u00e5tt hem hos mig med andra mer vuxna r\u00f6ster. #melfest #mello2015 #melodifestivalen #mello", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:26:27 +0000 2015", "id": 571753313697472512, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ven att de var tvungen att dra ett kl\u00e4nning sk\u00e4mt i Mello, jag vet fortfarande inte ens vad den kommer fr\u00e5n", "user": "evelinaafrisk"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:26:26 +0000 2015", "id": 571753311021490178, "retweet_count": 2, "message": "RT @BroddLinus: Jag @isacsjoman och @williamhallden2 hade gjort det b\u00e4ttre p\u00e5 mello \u00e4n vad de 3 fjunisarna gjorde nyss", "user": "williamhallden2"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:26:24 +0000 2015", "id": 571753300049178626, "retweet_count": 2, "message": "RT @BroddLinus: Jag @isacsjoman och @williamhallden2 hade gjort det b\u00e4ttre p\u00e5 mello \u00e4n vad de 3 fjunisarna gjorde nyss", "user": "isacsjoman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:21 +0000 2015", "id": 571753288145747968, "retweet_count": 0, "message": "OMG SK\u00c4MTET MED LAPPARNA GJORDE MELLO 2008 #melfest", "user": "tstenkula"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:26:19 +0000 2015", "id": 571753280658927617, "retweet_count": 1, "message": "RT @Linabergg: The Fooo fast ungdomar p\u00e5 mello just nu", "user": "JFilipsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:26:17 +0000 2015", "id": 571753274640080896, "retweet_count": 0, "message": "Finns inget b\u00e4ttre \u00e4n Twitter under mello \u2764\ufe0f", "user": "lovisaasandell"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:26:10 +0000 2015", "id": 571753244529184769, "retweet_count": 1, "message": "RT @snickis69: G\u00e5 hem #mello du e redan full", "user": "Nuttyswede2"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:26:09 +0000 2015", "id": 571753240041283585, "retweet_count": 0, "message": "@oplatsen finns inget som \u00e4r s\u00e5 st\u00e4rkande som lite waterboarding vid mello.", "user": "treamigos"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:26:09 +0000 2015", "id": 571753239890284545, "retweet_count": 1, "message": "L\u00e5ter inte allt lika dant. Lite som att allt smakar likadant p\u00e5 julbord nr5! #melodifestivalen #mello #melfest  #mello2015", "user": "JonasGrahn"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:26:08 +0000 2015", "id": 571753236786495488, "retweet_count": 0, "message": "\"En s\u00e5nh\u00e4r l\u00e5t hade vi ju ocks\u00e5 kunnat riva av\". Direkt fr\u00e5n soffan om JTRs bidrag i #mello. Japp", "user": "lisablidnert"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:26:08 +0000 2015", "id": 571753236253835265, "retweet_count": 0, "message": "@Vickanlundgren kom till Tobbe och titta p\u00e5 mello med mig d\u00e5", "user": "JewelsAndersson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:26:07 +0000 2015", "id": 571753229551321088, "retweet_count": 1, "message": "RT @ebbamorelius: Va \u00e4r det f\u00f6r t\u00f6ntigt boyband som tror dom \u00e4r 1D i mello\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "user": "emilysalvage"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:26:07 +0000 2015", "id": 571753228775383040, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial Ni r\u00e4dda nyss Mello \u2764", "user": "MarwaHusseiiin"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:26:03 +0000 2015", "id": 571753214430867457, "retweet_count": 0, "message": "Det var en v\u00e4ldigt glad l\u00e5t iallafall. #mello", "user": "vadsadusadu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:25:56 +0000 2015", "id": 571753186136080384, "retweet_count": 0, "message": "@AnnaBookshelf Vad vore v\u00e4l Mello utan killar som tar sig i skrevet?", "user": "bvbcrashcrue"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:25:53 +0000 2015", "id": 571753171292454912, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial Sjuuuukt braa, fav l\u00e5t i mello so long ass\u00e5! \ud83d\ude0d http://t.co/73rU9jl8Ve", "user": "bandanacliffxrd"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:25:46 +0000 2015", "id": 571753140619517952, "retweet_count": 0, "message": "@oplatsen Haha, hade Knutna n\u00e4var var med i #mello hade det varit episkt. https://t.co/Qag82GJe5N", "user": "EOBUSARE"}, {"hashtags": ["mello", "hello"], "date": "Sat Feb 28 19:25:45 +0000 2015", "id": 571753138010644480, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r ett pojkband st\u00e5r och filar p\u00e5 en gitarr som om det vore deathmetal s\u00e5 k\u00e4nns det inte trov\u00e4rdigt. #mello #hello", "user": "milleflorre"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:25:43 +0000 2015", "id": 571753131694039041, "retweet_count": 0, "message": "@McnultyTheWire @NJRobertsson @DickSweden Mello nu, ungj\u00e4vlarna sv\u00e4r \u00e5t mig s\u00e5 fort jag s\u00e4tter p\u00e5 n\u00e5got som l\u00e5ter! ska kolla sen!", "user": "Tessa_A76"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:25:42 +0000 2015", "id": 571753123754201088, "retweet_count": 1, "message": "De d\u00e4r p\u00e5jkbandet se ju ut som storebrorserna ti min Trainee Gabriel Wikstr\u00f6m #melfest #mello #mello2015", "user": "Stassministern"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:25:33 +0000 2015", "id": 571753089801293825, "retweet_count": 0, "message": "@annickamedck paus nu. S\u00e5 h\u00e4r l\u00e5ngt kanon. Hur k\u00e4nns mello?", "user": "lundell_j"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:25:31 +0000 2015", "id": 571753080255062016, "retweet_count": 2, "message": "Jag @isacsjoman och @williamhallden2 hade gjort det b\u00e4ttre p\u00e5 mello \u00e4n vad de 3 fjunisarna gjorde nyss", "user": "BroddLinus"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:25:30 +0000 2015", "id": 571753076283052034, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r man byter ifr\u00e5n Fr\u00f6lunda till mello. D\u00e5 e man n\u00f6jd me Fr\u00f6lunda............NOT!!!!!!", "user": "Mrsandvad"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:25:30 +0000 2015", "id": 571753075431645184, "retweet_count": 0, "message": "JTR p\u00e5 Mello? Haha \u00e4r jag den \u00e4nd\u00e5 som inte visste att dom skulle va med?:P men dom \u00e4r ganska bra\ud83d\ude0f @JTRofficial", "user": "Saganssfoooer"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:25:30 +0000 2015", "id": 571753074475339777, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5g Caroline Wennergren live o tr\u00e4ffade henne f\u00f6r 11 \u00e5r sedan (\u00e5ret innan hon var med i mello) o har saknat henne som fan allts\u00e5!!!!!", "user": "glennsdotter"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:25:25 +0000 2015", "id": 571753055257014273, "retweet_count": 0, "message": "okej mello, vad har jag missat??", "user": "DarthBawar"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:25:13 +0000 2015", "id": 571753003029536769, "retweet_count": 0, "message": "@vagvisaren alla kollar mello vissa \u00e4r bara modiga nog att erk\u00e4nna det ;) @Jagarchefen precis min f\u00f6rsta tanke med", "user": "Norrprepp"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:25:12 +0000 2015", "id": 571753001758662656, "retweet_count": 0, "message": "Till n\u00e4sta \u00e5r r\u00e4cker det v\u00e4l om #mello har en l\u00e5t ist\u00e4llet f\u00f6r 7 usla bidrag/ kval", "user": "Tornegalningen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:25:11 +0000 2015", "id": 571752995475619840, "retweet_count": 0, "message": "MELLO F\u00d6RFAN", "user": "1Dstylesirma"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:25:09 +0000 2015", "id": 571752986239733760, "retweet_count": 0, "message": "Men de h\u00e4r sm\u00e5 gullpojkarna var ju \u00f6verraskande bra. Dansar i soffaan \ud83d\udc83#mello", "user": "nettanmalmo"}, {"hashtags": ["theswedeinme"], "date": "Sat Feb 28 19:25:06 +0000 2015", "id": 571752975888207874, "retweet_count": 0, "message": "Vad g\u00f6r vi i Finland? Kollar p\u00e5 Mello #theswedeinme http://t.co/3fj5CarBg6", "user": "emeliefratzl"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:25:03 +0000 2015", "id": 571752960167964673, "retweet_count": 0, "message": "h\u00e4r sitter jag och kommenterar mello som om att jag inte hade n\u00e5got liv. medan mina v\u00e4nner \u00e4r ute p\u00e5 fest eller ser Dregen ikv\u00e4ll..", "user": "Trickofthewrist"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:57 +0000 2015", "id": 571752935371243521, "retweet_count": 0, "message": "Borde inte s\u00e5ngr\u00f6st vara ett grundkriterie f\u00f6r mello? #melfest #mello2015", "user": "HaageJonas"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:24:55 +0000 2015", "id": 571752929444683776, "retweet_count": 1, "message": "RT @KakanJensen: @FilipTorres satsa p\u00e5 mello ist\u00e4llet f\u00f6r idol.", "user": "FilipTorres"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:24:50 +0000 2015", "id": 571752909370736640, "retweet_count": 0, "message": "Beh\u00f6ver inte ens titta p\u00e5 mello f\u00f6r att fatta att de sk\u00e4mtade om kl\u00e4nningen", "user": "JosephOKA"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:24:50 +0000 2015", "id": 571752907722383360, "retweet_count": 0, "message": "Mello blir fan v\u00e4rre o v\u00e4rre varje \u00e5r", "user": "Myzoz99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:50 +0000 2015", "id": 571752906141134848, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4st hittills. 3 poppande br\u00f6der. Ett bra koncept i mello. Har ju funkat f\u00f6rr. Eller vad s\u00e4ger du @RichardHerrey? #melfest", "user": "HolmbergMarie"}, {"hashtags": ["MistyMusic"], "date": "Sat Feb 28 19:24:45 +0000 2015", "id": 571752886297866240, "retweet_count": 0, "message": "Ok! R\u00f6sta p\u00e5 l\u00e5t nr 2 - black swan. i mello. Vi p\u00e5 kontoret vill jubla p\u00e5 m\u00e5ndag! @MistyMusic #MistyMusic", "user": "Maks_Malin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:24:44 +0000 2015", "id": 571752882749513728, "retweet_count": 1, "message": "orkar ej att jag blir k\u00e4r i en kille i mello f\u00f6r att han r\u00e5kar ha hatt och vara lite s\u00f6t jag m\u00e5ste b\u00f6rja bli mer kr\u00e4sen", "user": "sarakarolina"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:24:41 +0000 2015", "id": 571752871731052544, "retweet_count": 0, "message": "Utseendem\u00e4ssigt? - eh joda\nS\u00e5ngm\u00e4ssigt? - tveksamt p\u00e5 den fronten va\nTror vi alla vet vilka jag menar #mello", "user": "amysjoback"}, {"hashtags": ["Melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:40 +0000 2015", "id": 571752867717128192, "retweet_count": 0, "message": "Dags f\u00f6r Mello \ud83d\udc4f Nu R\u00f6star vi Mums Mums @manszelmerlow Till Final \ud83c\udfb6\ud83d\ude00 #Melfest2015", "user": "ZoyDoll80"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:24:39 +0000 2015", "id": 571752862117724161, "retweet_count": 0, "message": "Anledningen till att jag brukar v\u00e4gra mello: ok\u00e4nda artister som Caroline Wennergren vinner aldrig utan det som avg\u00f6r \u00e4r namnet p\u00e5 artisten", "user": "juliawikblom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:24:36 +0000 2015", "id": 571752847378923522, "retweet_count": 0, "message": "@ola_gth bara dom kan se mello p\u00e5 svtplay s\u00e5 \u00e4r allt lugnt", "user": "MRandberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:24:34 +0000 2015", "id": 571752841334931458, "retweet_count": 0, "message": "Taco och mello mys med syster och \u00e4lskling\u2764\ufe0f", "user": "ffridastorm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:24:34 +0000 2015", "id": 571752838914826240, "retweet_count": 0, "message": "@manoihedemalm1 \u00e4r dem kollar inte mello", "user": "Georgiiaolsson"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:33 +0000 2015", "id": 571752838264725505, "retweet_count": 0, "message": "Jag viste inte att The Fooo skulle vara med i Mello! Oj det var visst n\u00e5gra andra pojkar som snott deras l\u00e5tar! #melfest #melfest2015", "user": "EnKillePaNatet"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:24:33 +0000 2015", "id": 571752837224525824, "retweet_count": 1, "message": "JTR b\u00e4sta i mello helt klart", "user": "lova_viktorsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:24:31 +0000 2015", "id": 571752827166588928, "retweet_count": 0, "message": "@tirrebirre Japp! Gillade dock hans f\u00f6rra mello-l\u00e5t mer!", "user": "PierreMathisson"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:24:27 +0000 2015", "id": 571752813228900353, "retweet_count": 0, "message": "Tar kaffepaus pusshej #mello", "user": "Lykta"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:24:27 +0000 2015", "id": 571752812280979456, "retweet_count": 0, "message": "Om man l\u00e4gger ihop killarna som \u00e4r p\u00e5 scenen just nu i mello skulle det vara typ min dr\u00f6m man.", "user": "annapetterssonn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:24:24 +0000 2015", "id": 571752797865156608, "retweet_count": 0, "message": "@DanSandberg95 D\u00e4rf\u00f6r Mello finns f\u00f6r att samla all skit!", "user": "DanHermansson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:24:21 +0000 2015", "id": 571752785059971072, "retweet_count": 0, "message": "Jag har missat 20 min av mello vad h\u00e4nder", "user": "yumenotobiira"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:24:20 +0000 2015", "id": 571752781176041473, "retweet_count": 1, "message": "RT @P_Sandomierska: Nu kommer folk som uppt\u00e4ckte JTR genom mello tycka \"men de \u00e4r ju faktiskt bra?\". \nJo, men hej efter 1 \u00e5r", "user": "emelielovefooo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:24:20 +0000 2015", "id": 571752780081319937, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5\u00e5h, ett pojkband, originellt mello, originellt....", "user": "Lejlion"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:24:19 +0000 2015", "id": 571752777568935936, "retweet_count": 0, "message": "Man f\u00e5r v\u00e4l inte ens ha instrument i mello?", "user": "elolinonr"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:18 +0000 2015", "id": 571752771399131137, "retweet_count": 0, "message": "Jag tycker Teddybears skulle vart med i mello. Dom hade f\u00e5tt min naller\u00f6st. #melfest #mello2015", "user": "KnuffMisha"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:24:11 +0000 2015", "id": 571752743284695040, "retweet_count": 0, "message": "@NiclasWejshag Sk\u00f6nt att Niclas \"mello\" Wejshag \u00e4r tillbaka \ud83d\ude03 Kul med tennis n\u00e4sta helg f\u00f6r du ska v\u00e4l vara med?", "user": "belfrag82"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "Mello"], "date": "Sat Feb 28 19:24:11 +0000 2015", "id": 571752742953332736, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r b\u00f6rjar egentligen den h\u00e4r Bigamifestivalen som alla Twittrar om. \n\n#Melfest2015 #Mello http://t.co/rsnn04vezb", "user": "stelheten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:03 +0000 2015", "id": 571752710283911169, "retweet_count": 0, "message": "allts\u00e5 nej mello inte pojkband #melfest", "user": "NilssonEster"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:24:00 +0000 2015", "id": 571752697575186432, "retweet_count": 0, "message": "Gooooo mello!!!  \u00e4lskar er @JTRofficial \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0fSKA R\u00d6STA SOM FAN", "user": "sandrahidsj"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:23:58 +0000 2015", "id": 571752688280596481, "retweet_count": 0, "message": "Oliver kr\u00e4ver arton \u00e5rsgr\u00e4ns p\u00e5 r\u00f6stningen i mello. Annars h\u00e4nder s\u00e5nt som Dollystyle och Saade", "user": "emmybenedicto"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:23:57 +0000 2015", "id": 571752686959394818, "retweet_count": 0, "message": "@daphnepetren en does not simply kolla p\u00e5 mello", "user": "ebbandren"}, {"hashtags": ["JTR", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:23:56 +0000 2015", "id": 571752679392870400, "retweet_count": 0, "message": "Jag s\u00e4ger ... meh. Jag misst\u00e4nker att ett g\u00e4ng unga tjejer med mobiler r\u00f6star fram dagens dagisl\u00e5t. #JTR #mello", "user": "kajsa_hedberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:23:55 +0000 2015", "id": 571752678805667841, "retweet_count": 1, "message": "hatar n\u00e4r man \"spelar\" instrument i mello", "user": "martindock"}, {"hashtags": ["sistachansen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:55 +0000 2015", "id": 571752675198545920, "retweet_count": 0, "message": "Nu f\u00f6rst\u00e5r jag varf\u00f6r jag inte kollat p\u00e5 mello i \u00e5r #sistachansen #mello2015", "user": "JensWigen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:23:53 +0000 2015", "id": 571752668793860097, "retweet_count": 1, "message": "Va \u00e4r det f\u00f6r t\u00f6ntigt boyband som tror dom \u00e4r 1D i mello\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "user": "ebbamorelius"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:23:52 +0000 2015", "id": 571752664771522560, "retweet_count": 0, "message": "Alts\u00e5 kan man hitta s\u00e4mre musik \u00e4n det som \u00e4r med i mello? #mello", "user": "DanSandberg95"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:23:51 +0000 2015", "id": 571752659625115648, "retweet_count": 0, "message": "Building it Up kan vara den s\u00e4msta l\u00e5t jag n\u00e5nsin h\u00f6rt. #mello", "user": "DanteBerg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:23:48 +0000 2015", "id": 571752649617502210, "retweet_count": 0, "message": "@McMackish va faan tittar du p\u00e5 mello? s\u00e5 j\u00e4kla d\u00e5ligt allts\u00e5....", "user": "JebusIII"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:48 +0000 2015", "id": 571752647495188482, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r m\u00e5ste mello ha med nya pojkband, det finns ju s\u00e5 m\u00e5nga redan, m\u00e5nga tittare \u00e5tervinner ju redan #mello2015", "user": "PeterAstedt"}, {"hashtags": ["\u00f6rebro", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:46 +0000 2015", "id": 571752638041231361, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t 3.  Stackars #\u00f6rebro \u00e5 beh\u00f6va st\u00e5 f\u00f6r de s\u00e4msta mello l\u00e5tarna 2015 #mello2015 . Satan vilket skit", "user": "Idisk73"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:23:45 +0000 2015", "id": 571752635855978497, "retweet_count": 0, "message": "Minns n\u00e4r JTR hade tre covers/l\u00e5tar p\u00e5 yt och nu \u00e4r det med i mello! Ass\u00e5 \u00e5\u00e5\u00e5\u00e5h \ud83d\ude0d\ud83d\ude2d", "user": "tigertuuli"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:23:44 +0000 2015", "id": 571752632089489409, "retweet_count": 0, "message": "@kastabort Vem vet, kanske k\u00f6r GHB till mello, f\u00f6r att lugna nerverna ;)", "user": "rekrytsatan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:23:44 +0000 2015", "id": 571752630902517760, "retweet_count": 0, "message": "Programr\u00f6sten fr\u00e5gar jtr  i mello vad deras s\u00e4msta \u00e4mne i skolan var. \n\nInnan de svarar s\u00e4ger Rickard \"musik\"", "user": "aina_bergman"}, {"hashtags": ["mello", "melfest", "mello2015", "fpmello", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:23:43 +0000 2015", "id": 571752628054573056, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rst ringde 80talet sedan 50talet  nu ringer 90talet #mello #melfest #mello2015 #fpmello #melfest15", "user": "glimoscar"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:23:36 +0000 2015", "id": 571752599038398464, "retweet_count": 0, "message": "Mello \u00e4r inte detsamma l\u00e4ngre", "user": "nsalisburyy"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:36 +0000 2015", "id": 571752596840562689, "retweet_count": 0, "message": "har kulorna ramlat ner i p\u00e5sen? #melfest #mello #mello2015", "user": "erikssonjens"}, {"hashtags": ["mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:36 +0000 2015", "id": 571752595989135360, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e4ger som morsan: \"Huvva\"\n#mello #melfest", "user": "Lindberg_K"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:23:27 +0000 2015", "id": 571752559335100416, "retweet_count": 1, "message": "Nu kommer folk som uppt\u00e4ckte JTR genom mello tycka \"men de \u00e4r ju faktiskt bra?\". \nJo, men hej efter 1 \u00e5r", "user": "P_Sandomierska"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:23:25 +0000 2015", "id": 571752552548700160, "retweet_count": 0, "message": "Ska man inte kunna sjunga f\u00f6r o vara med i mello?", "user": "finnpajsare"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:23:22 +0000 2015", "id": 571752538946588672, "retweet_count": 0, "message": "Irriterad s\u00e5 jag snart spricker\ud83d\udd2b men en myskv\u00e4ll framf\u00f6r mello med mamsen,Lillis &amp; kusinhugge s\u00e5 \u00e4r kv\u00e4llen r\u00e4ddad \ud83d\udc96", "user": "carinaenglund"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:23:22 +0000 2015", "id": 571752538657198080, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rsta snubben hade fin klang, sedan blev det lite v\u00e4l svajigt n\u00e4r de andra sj\u00f6ng. #mello", "user": "vadsadusadu"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:23:20 +0000 2015", "id": 571752530423635968, "retweet_count": 0, "message": "Gav mello en chans,..men ger upp efter 2 bidrag...vilken skit!!...l\u00e4ser en bok ist :P #mello", "user": "grumsarn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:23:14 +0000 2015", "id": 571752506553987072, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6r mycket estet i mello", "user": "jerryanderssoon"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:23:14 +0000 2015", "id": 571752503362117633, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@isaabelless: JTR kommer f\u00e5 s\u00e5 m\u00e5nga f\u00f6ljare efter mello\u201d", "user": "eelmahamzagic"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:23:12 +0000 2015", "id": 571752495149674496, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det h\u00e4r Dolly Style-dockornas pojkv\u00e4nner? Lika d\u00e5liga p\u00e5 att sjunga \u00e4r de i alla fall #melfest #mello", "user": "Ms_Emzie"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:23:07 +0000 2015", "id": 571752476610842625, "retweet_count": 0, "message": "Okej. Wow. Ser perfektion p\u00e5 mello. Wow. Omg.", "user": "paulaspetz"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:23:07 +0000 2015", "id": 571752476308848640, "retweet_count": 0, "message": "@smorgaslord @linda_strand Jag kollar Mello i st\u00e4llet. Ej ironi.", "user": "KerstinAsplund"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:06 +0000 2015", "id": 571752470256476161, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r k\u00f6r mello playback? #mello2015", "user": "MoggMaster"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:23:06 +0000 2015", "id": 571752469656686593, "retweet_count": 0, "message": "@NilsEriksson8 Mello men inte s\u00e5 mycket fest!", "user": "victoralstergen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:00 +0000 2015", "id": 571752447565271040, "retweet_count": 0, "message": "Hurdu dannybooy, du borde va med n\u00e4sta \u00e5r p\u00e5 mello! @Danny_Savcedo  #melfest", "user": "Micchaela2"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:22:58 +0000 2015", "id": 571752437859651585, "retweet_count": 0, "message": "Snubbarna p\u00e5 mello just nu. Ur fkn pitch orkar ej", "user": "saarajoohansson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:22:56 +0000 2015", "id": 571752427441037313, "retweet_count": 0, "message": "Vrf ska alla l\u00e5tarna p\u00e5 mello ha V\u00d6RSTA serri budskapet", "user": "ccoorrnelia"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:22:55 +0000 2015", "id": 571752425926864896, "retweet_count": 0, "message": "GTR, grabbarna som inte kom med i paradise hotell eller fick jobb p\u00e5 Joe and the juice. Fick satsa p\u00e5 #mello ist\u00e4llet.", "user": "ErikStahl"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:22:54 +0000 2015", "id": 571752422147821568, "retweet_count": 1, "message": "RT @janneikarlsson: Min fru tittar p\u00e5 Mello...\u00c4lskar henne trots det", "user": "JohanErnelind"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:22:44 +0000 2015", "id": 571752378057285633, "retweet_count": 0, "message": "JTR kommer f\u00e5 s\u00e5 m\u00e5nga f\u00f6ljare efter mello", "user": "isaabelless"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:22:42 +0000 2015", "id": 571752370910191616, "retweet_count": 1, "message": "The Fooo fast ungdomar p\u00e5 mello just nu", "user": "Linabergg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:22:40 +0000 2015", "id": 571752364492890112, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4sta the fooo p\u00e5 mello nu", "user": "erikssonwen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:22:39 +0000 2015", "id": 571752357865922560, "retweet_count": 0, "message": "Lilla mello! Gulligt", "user": "sintran"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mello", "svt", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:22:37 +0000 2015", "id": 571752348571332608, "retweet_count": 0, "message": "Superbra framf\u00f6rande av Caroline Wennergren! Hon ska vidare! #melfest #mello2015 #mello #svt #melodifestivalen", "user": "Defhum"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:22:35 +0000 2015", "id": 571752339427737600, "retweet_count": 0, "message": "Ser jag tredubbelt? #mello", "user": "linneaelfstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:34 +0000 2015", "id": 571752338232381440, "retweet_count": 0, "message": "Ni var fina att titta p\u00e5 men varf\u00f6r \u00e4r ni med i mello #melfest", "user": "celinediana"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melodifestivalen", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:22:32 +0000 2015", "id": 571752329403346944, "retweet_count": 1, "message": "RT @Hunchbackman: L\u00e5t 2 j\u00e4kligt sk\u00f6n och otrolig r\u00f6st! #melfest #mello2015 #melodifestivalen #mello", "user": "SusannaTirkkone"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:22:32 +0000 2015", "id": 571752326861467649, "retweet_count": 0, "message": "usch s\u00e5 j\u00e4vla tr\u00f6tt p\u00e5 snubbar i mello allts\u00e5 serri \"d\u00f6 i en eld\" f\u00f6r att citera @gabammm", "user": "NellyIsaksson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:22:29 +0000 2015", "id": 571752317307002880, "retweet_count": 0, "message": "Ni har d\u00e5ligt minne tycker jag. Caroline Wennergren var med i Mello h\u00e4rom \u00e5ret. Gick tyv\u00e4rr inte s\u00e5 bra f\u00f6r henne d\u00e5.", "user": "Lotta1010"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:22:26 +0000 2015", "id": 571752305529397251, "retweet_count": 1, "message": "RT @JesusJohansson: \u2013 \u00c4r s\u00e5 otroligt taggad p\u00e5 #mello, said alldeles f\u00f6r m\u00e5nga, ever.", "user": "erikfelin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:22:24 +0000 2015", "id": 571752294951333889, "retweet_count": 0, "message": "Fondueafton till Mello...sen gammalt... https://t.co/XdJYudUYqd", "user": "mathias_linder"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:22:23 +0000 2015", "id": 571752289679110144, "retweet_count": 0, "message": "@RockyRoute Icke. Bara inte hunnit pga jobb och plugg. Ska ta tag i Rocknyttandet igen. Men som musikjournalist \"m\u00e5ste\" man recensera Mello.", "user": "SebbanRauhala"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:22:20 +0000 2015", "id": 571752277440135169, "retweet_count": 0, "message": "@Madeleinelbltfk DET \u00c4R MADDE MATERIAL P\u00c5 MELLO", "user": "IAmAFallout"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:22:12 +0000 2015", "id": 571752246385483777, "retweet_count": 0, "message": "Jag har missat b\u00f6rjan p\u00e5 mello. Antar att jag inte har missat n\u00e5nting \u00f6ver huvud taget.", "user": "nagonannan"}, {"hashtags": ["stolt"], "date": "Sat Feb 28 19:22:07 +0000 2015", "id": 571752223962755073, "retweet_count": 0, "message": "Har lyckats f\u00e5 s\u00e4llskapet i Sj\u00f6stan att v\u00e4lja bort mello mot Bob Hund p\u00e5 Malm\u00f6operan. #stolt", "user": "JohanKV"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:22:06 +0000 2015", "id": 571752221177745409, "retweet_count": 2, "message": "RT @makarlsso: @mikaelgrev Om alternativet \u00e4r mello tycker jag att din prio \u00e4r helt korrekt. Skulle hellre v\u00e4va en matta av navelludd \u00e4n ti\u2026", "user": "BoTobbe"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melodifestivalen", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:22:02 +0000 2015", "id": 571752201548406784, "retweet_count": 1, "message": "L\u00e5t 2 j\u00e4kligt sk\u00f6n och otrolig r\u00f6st! #melfest #mello2015 #melodifestivalen #mello", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:21:55 +0000 2015", "id": 571752171642986496, "retweet_count": 0, "message": "Va g\u00f6r dom p\u00e5 mello?!?! http://t.co/QgFb6FFs6C", "user": "anskypansky"}, {"hashtags": ["photo"], "date": "Sat Feb 28 19:21:34 +0000 2015", "id": 571752087568191488, "retweet_count": 0, "message": "Here we go again. Mello och \u00f6l. - Drinking a Pale Ale by Slens Fjllbryggeri @ The Wel\u00e9n Residence  \u2014 http://t.co/PYGboeGjcH #photo", "user": "martinwelen"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:21:31 +0000 2015", "id": 571752074473570305, "retweet_count": 0, "message": "Depecheb\u00f6gen \u00e4r ju given vinnare!! #mello", "user": "keptinmymind"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:21:28 +0000 2015", "id": 571752060300988416, "retweet_count": 0, "message": "Dags f\u00f6r #mello igen. Men vaf...? Kvinnab\u00f6skeHasse i startf\u00e4ltet?! Var p\u00e5 allvar \u00f6vertygad om stt ha var d\u00f6d sen flera \u00e5r tillbaka...", "user": "gnallgubben"}, {"hashtags": ["mellofest", "melfest", "mello", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:21:23 +0000 2015", "id": 571752040633905152, "retweet_count": 0, "message": "I cant belive my own eyes! En l\u00e5t som inte var d\u00e5lig!! F\u00f6rsta bidraget ut ikv\u00e4ll! #mellofest #melfest #mello #melodifestivalen #mello2015", "user": "JonasGrahn"}, {"hashtags": ["twittboll"], "date": "Sat Feb 28 19:21:22 +0000 2015", "id": 571752037131653120, "retweet_count": 0, "message": "Mitt i Mello g\u00f6r Isaac Kiese Thelin sitt f\u00f6rsta m\u00e5l f\u00f6r Bordeaux i Ligue 1. #twittboll", "user": "eimanroslund"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:21:21 +0000 2015", "id": 571752033021259777, "retweet_count": 0, "message": "skippar mello fan, inget f\u00f6r mig", "user": "spadiiz"}, {"hashtags": ["mello", "fpmello", "melfest", "mello2015", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:21:19 +0000 2015", "id": 571752022107688960, "retweet_count": 0, "message": "1an 80talet 2an 50talet vad kommer h\u00e4r n\u00e4st 90alet? #mello #fpmello #melfest #mello2015 #melfest15", "user": "glimoscar"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:21:17 +0000 2015", "id": 571752014918631425, "retweet_count": 0, "message": "Hm. Visst \u00e4r det m\u00e4rkligt n\u00e4r det kommer en riktigt bra o v\u00e4lkomponerat l\u00e5t med en bra r\u00f6st s\u00e5... passar den inte in i Mello?\n#melfest2015", "user": "DeKiruza"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:21:12 +0000 2015", "id": 571751994043600897, "retweet_count": 0, "message": "Det mest chockerande med Caroline Wennergren \u00e4r att det \u00e4r 10(!!) \u00e5r sedan hon t\u00e4vlade sist... #mello\u2026 https://t.co/77vCJPJ2hu", "user": "iidaoolofsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:21:10 +0000 2015", "id": 571751984992296960, "retweet_count": 0, "message": "@LinneaMMonroe Skojjar du med mig? B\u00e5de numret och l\u00e5ten \u00e4r bra! Och detta \u00e4r precis vad vi beh\u00f6ver i mello i \u00e5r!", "user": "PeppeAndersson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:20:59 +0000 2015", "id": 571751937605021697, "retweet_count": 0, "message": "@OfficialNielsen @paulssonrobin  \u00f6verraskar och h\u00e4r hemma \u00e4r vi eniga: b\u00e4sta programledarparet i mello p\u00e5 m\u00e5nga \u00e5r!", "user": "CarolaHllgren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:20:57 +0000 2015", "id": 571751928574705664, "retweet_count": 0, "message": "@Styladtraktor sv\u00e4lg stoltheten det \u00e4r mello.", "user": "AslundKen"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:20:52 +0000 2015", "id": 571751911227047937, "retweet_count": 0, "message": "Vad \u00e4r det f\u00f6r nummer om man vill r\u00f6sta p\u00e5 Frank Underwood? #mello", "user": "medinjonas"}, {"hashtags": ["mello", "Bob"], "date": "Sat Feb 28 19:20:51 +0000 2015", "id": 571751904935612416, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r twittrar folk om #mello p\u00e5 ettan n\u00e4r #Bob Hund \u00e4r p\u00e5 tv\u00e5an?", "user": "kosmoz1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:49 +0000 2015", "id": 571751896169517056, "retweet_count": 0, "message": "@Mansl1  blir det n\u00e5gra kommentarer p\u00e5 mello i kv\u00e4ll? Beh\u00f6ver dom f\u00f6r att \u00f6verleva ;) #melfest", "user": "partyhatt123"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:47 +0000 2015", "id": 571751889886445568, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r mello och james bond filmmusik p\u00e5 samma g\u00e5ng! Skicka Caroline till Friends Arena! Tack p\u00e5 f\u00f6rhand :) #melfest", "user": "minnisfrikadell"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:44 +0000 2015", "id": 571751874862448641, "retweet_count": 0, "message": "T\u00e4nk vad @MaxMartin00 hade styrt upp mello! #mello2015", "user": "sjuktcoolgrabb"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:20:43 +0000 2015", "id": 571751869783134209, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r inte mello, det \u00e4r resan genom \u00e5rtionden. N\u00e4r kommer vi komma till 2010-talet \u00e4r fr\u00e5gan", "user": "emmanorberg"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:20:41 +0000 2015", "id": 571751864481542144, "retweet_count": 0, "message": "Detta h\u00e5ller inte... Vart fan \u00e4r Brandsta City Sl\u00e4ckers?? #mello", "user": "KevinJonasson40"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:20:33 +0000 2015", "id": 571751828389552128, "retweet_count": 0, "message": "Gick fr\u00e5n ghs f\u00f6r att se mello. Allt f\u00f6r mello", "user": "moahrling"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:28 +0000 2015", "id": 571751807770333186, "retweet_count": 1, "message": "RT @Jusey: Wennergren kan ju verkligen sjunga. Men det \u00e4r ju inte alltid receptet p\u00e5 mello-succ\u00e9. #melfest", "user": "Reaktionista"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:20:27 +0000 2015", "id": 571751803991269378, "retweet_count": 1, "message": "RT @frusandman: Ass\u00e5 jag hatar mello\ud83d\ude12", "user": "annabriink"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:20:25 +0000 2015", "id": 571751796298948609, "retweet_count": 0, "message": "Okej l\u00e5t annars f\u00f6r att vara mello.", "user": "MagnusSandviken"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:20:23 +0000 2015", "id": 571751786589114369, "retweet_count": 0, "message": "Detta var f\u00f6r bra f\u00f6r mello, snacka om att underv\u00e4rdera sig sj\u00e4lv", "user": "holmqvist_emma"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:20:22 +0000 2015", "id": 571751781581099008, "retweet_count": 3, "message": "RT @BellaMomente: Detta \u00e4r allts\u00e5 F\u00d6RSTA ggn jag ser mello i\u00e5r, och denna killen har nu visat att de definitivt \u00e4r sista ocks\u00e5:) http://t.c\u2026", "user": "ceciliadamberg"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:20:20 +0000 2015", "id": 571751774404653057, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rst 80-tal och nu 60-tal... Jaja #mello", "user": "jennyannamariaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:16 +0000 2015", "id": 571751756520157184, "retweet_count": 0, "message": "Ingen mello l\u00e5t direkt, men den kan g\u00e5 till AC om den har tur. #melfest", "user": "mimmiumea"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:20:15 +0000 2015", "id": 571751753437331457, "retweet_count": 0, "message": "Gr\u00f6nsaker, dipp och Mello!", "user": "rlgrpch"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:20:14 +0000 2015", "id": 571751751939842048, "retweet_count": 0, "message": "Alla vill sjunga i mello. ALLA!", "user": "LillFeldt"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:20:14 +0000 2015", "id": 571751751923191808, "retweet_count": 0, "message": "Hon borde g\u00e5 vidare. J\u00e4kla bra faktiskt!  #mello", "user": "vadsadusadu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:20:11 +0000 2015", "id": 571751737243144192, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r \u00e4r typ den enda artisten som min mamma n\u00e5gonsin kommit ih\u00e5g fr\u00e5n mello, s\u00e5 hon var bara tvungen att r\u00f6sta", "user": "AnnaBookshelf"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:20:08 +0000 2015", "id": 571751726728007680, "retweet_count": 0, "message": "Hold on till denna fantastiska r\u00f6st  #mello", "user": "superhaert"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:20:08 +0000 2015", "id": 571751724148514816, "retweet_count": 0, "message": "@allsangsmamma ha trevligt med mello d\u00e5", "user": "win10swed"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:07 +0000 2015", "id": 571751722374328320, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta l\u00e5ten p\u00e5 hela Mello so far om du fr\u00e5gar mig. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:07 +0000 2015", "id": 571751719140519936, "retweet_count": 0, "message": "Mmmm Caroline \u00e4r en vacker kvinna, v\u00e4rd att sjunga detta Amy Winehouse-plagiat. #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:20:04 +0000 2015", "id": 571751707643944960, "retweet_count": 0, "message": "Har sett mello i tv\u00e5 minuter och redan hunnit somna", "user": "mensbarn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:01 +0000 2015", "id": 571751697070071808, "retweet_count": 0, "message": "Folk som p\u00e5 riktigt blir arga f\u00f6r att det drivs med Mello. Ja vi kan sluta titta men vad skulle vara det roliga i det? #melfest", "user": "tirrebirre"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:19:59 +0000 2015", "id": 571751687897128961, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r n\u00e5gon s\u00e4ger att \"Mello \u00e4r superkul\" vet man att de inte har vart h\u00e4r tillr\u00e4ckligt l\u00e4nge. #melfest2015 #mello2015", "user": "LitenSpindel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:19:54 +0000 2015", "id": 571751667416367106, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4nnu en l\u00e5t att l\u00e4gga till tr\u00e5klistan fr\u00e5n \u00e5rets mello. F\u00f6r mellon intets\u00e4gande och bara nej. #melfest", "user": "Sabine_P"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:19:52 +0000 2015", "id": 571751658541211648, "retweet_count": 0, "message": "nu k\u00f6r vi mello tweets", "user": "tildakilponen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:19:48 +0000 2015", "id": 571751641197768704, "retweet_count": 1, "message": "RT @Kjarsgard: Pizza, b\u00e4stis och mello \ud83d\udc4c", "user": "myskoog"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:19:46 +0000 2015", "id": 571751633593507840, "retweet_count": 0, "message": "@Malena_Ernman skippa mello - byt till Svt 2 o bob hund - mycket b\u00e4ttre", "user": "astroq1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:19:46 +0000 2015", "id": 571751633463476225, "retweet_count": 0, "message": "Melodi nummer 2. My name is Mello, double oh Mello. Men \u00e4ven om hon sjunger vackert och slukande, \u00e4r inte detta... http://t.co/Fp9z5jxAVx", "user": "Woolstream"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:19:44 +0000 2015", "id": 571751624168906753, "retweet_count": 0, "message": "SK\u00c5DA, ETT NUMMER I MELLO 2015 SOM JAG FAKTISKT GILLAR??? \u00c4R DETTA P\u00c5 RIKTIGT??? JA!!!!!", "user": "positivepastels"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:19:43 +0000 2015", "id": 571751619181867008, "retweet_count": 0, "message": "Lite fr\u00e4ck l\u00e5t, men.ingen mello-vinnare...", "user": "jkragge"}, {"hashtags": ["mello", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:19:34 +0000 2015", "id": 571751584033587200, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5h gillar denna! L\u00e5ter som soundtracket till en bra Bond-film. #mello #melfest15", "user": "CharlottaLindow"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:19:27 +0000 2015", "id": 571751552219652096, "retweet_count": 2, "message": "RT @evelinaafrisk: S\u00e4ger inte nej s\u00e4ger hejd\u00e5 \ud83d\udc4b #mello", "user": "amandapetterss5"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:19:24 +0000 2015", "id": 571751541461393409, "retweet_count": 0, "message": "Inget @tele2sweden  hemma. Ingen mello. Men en otr\u00f6stlig unge", "user": "louisehaag"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:19:23 +0000 2015", "id": 571751536155602944, "retweet_count": 0, "message": "@ludde_95 f\u00f6rfan Ludde, det \u00e4r mello!!!", "user": "ezekelund"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:19:22 +0000 2015", "id": 571751531101466624, "retweet_count": 2, "message": "RT @makarlsso: @mikaelgrev Om alternativet \u00e4r mello tycker jag att din prio \u00e4r helt korrekt. Skulle hellre v\u00e4va en matta av navelludd \u00e4n ti\u2026", "user": "mikaelgrev"}, {"hashtags": ["mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:19:18 +0000 2015", "id": 571751516161376256, "retweet_count": 0, "message": "Wow, vilket coolt \u00f6ppningsnr av Sanna! \ud83d\ude4c \ud83d\udc4d#mello #melfest", "user": "clubdisco"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:19:13 +0000 2015", "id": 571751493675687936, "retweet_count": 0, "message": "Och sjunga kan hon allt. Diggar l\u00e5ten! #mello", "user": "vadsadusadu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:19:12 +0000 2015", "id": 571751488734801920, "retweet_count": 2, "message": "Sverige, r\u00f6sta p\u00e5 @midnightboyart !!! Det h\u00e4r \u00e4r precis vad som beh\u00f6vs i Mello! Dansanta 80-talstoner, en skitbra l\u00e5t och s\u00e5ngare! #melfest", "user": "PeppeAndersson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:19:08 +0000 2015", "id": 571751474469974017, "retweet_count": 0, "message": "Min brorsa n\u00e4r hans flickv\u00e4n ville se p\u00e5 mello med oss http://t.co/nC5US8JZAV", "user": "EWadstedt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:19:07 +0000 2015", "id": 571751469273235456, "retweet_count": 1, "message": "Wennergren kan ju verkligen sjunga. Men det \u00e4r ju inte alltid receptet p\u00e5 mello-succ\u00e9. #melfest", "user": "Jusey"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:19:05 +0000 2015", "id": 571751462071635969, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00f6n r\u00f6st. Mm. \nF\u00f6rsta jag ser av mello i\u00e5r. Har jag missat n\u00e5t viktigt?", "user": "LundellarN"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:18:54 +0000 2015", "id": 571751414667599872, "retweet_count": 0, "message": "Haha kollar man James Bond eller mello???? Alla undrar, ingen vet #melfest", "user": "ezekelund"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:18:53 +0000 2015", "id": 571751409823186944, "retweet_count": 0, "message": "Min k\u00e4rlek f\u00f6r mello-dansarna \u00e4r \u00f6verdriven", "user": "khoshekhaf"}, {"hashtags": ["carolinewennergren", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:18:53 +0000 2015", "id": 571751409554751488, "retweet_count": 0, "message": "Vad g\u00f6r den h\u00e4r l\u00e5ten h\u00e4r? Det h\u00e4r \u00e4r ju musik... #carolinewennergren #mello", "user": "kajsa_hedberg"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:18:53 +0000 2015", "id": 571751408480985088, "retweet_count": 0, "message": "Bondl\u00e5t? @PatJer #mello", "user": "Dagispappan"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:18:45 +0000 2015", "id": 571751374930747392, "retweet_count": 0, "message": "Ok hall\u00e5 sk\u00f6n tjej???? #mello", "user": "Dorrgorr"}, {"hashtags": ["mello", "letsshimmie"], "date": "Sat Feb 28 19:18:42 +0000 2015", "id": 571751364805701632, "retweet_count": 0, "message": "Vi forts\u00e4tter med en Bond-ledmotivswannabe. Inte helt d\u00e5ligt. #mello #letsshimmie", "user": "mammajakeline"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:18:38 +0000 2015", "id": 571751347600666624, "retweet_count": 0, "message": "Jordgubbar och mello\ud83d\ude0d\ud83d\udc4c http://t.co/LbsEyR36Ct", "user": "elviraolssson"}, {"hashtags": ["Mello", "saudivapen", "vattenfall", "skattechock", "s\u00e4kpol", "melfest", "MELLO2015"], "date": "Sat Feb 28 19:18:38 +0000 2015", "id": 571751345302216704, "retweet_count": 1, "message": "Mer #Mello \u00e5t folket!\nS\u00e5 d\u00e5m inte bry sig om saker d\u00e5m inte f\u00f6rst\u00e5: som #saudivapen #vattenfall, #skattechock #s\u00e4kpol\n\n#melfest #MELLO2015", "user": "Stassministern"}, {"hashtags": ["v\u00e5gav\u00e4gra", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:18:35 +0000 2015", "id": 571751336796139520, "retweet_count": 0, "message": "@UlfBjereld @UlfBjereld fortfarande inte #v\u00e5gav\u00e4gra #mello ?", "user": "skaraben"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:18:35 +0000 2015", "id": 571751333885284353, "retweet_count": 0, "message": "2. Nej, s\u00e5nt h\u00e4r g\u00e5r aldrig hem i mello. Har inga fler kommentarer. #melfest", "user": "christiankba"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:18:31 +0000 2015", "id": 571751318190231553, "retweet_count": 2, "message": "RT @maddeharaldson: Det b\u00e4sta med mello \u00e4r vad alla skriver p\u00e5 Twitter vad de tycker och t\u00e4nker om bidragen eller programmet #melfest", "user": "mooaanderrsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:18:26 +0000 2015", "id": 571751298766389248, "retweet_count": 0, "message": "Jag g\u00e5r heeeem. Varf\u00f6r \u00e4r ALLT i mello PIN ikv\u00e4ll?", "user": "carolinesindyy"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:18:20 +0000 2015", "id": 571751270593253376, "retweet_count": 0, "message": "Allt kommer tillbaka i mello idag", "user": "herpesson"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:18:14 +0000 2015", "id": 571751247340032001, "retweet_count": 0, "message": "Faktiskt ganska bra! B\u00e4ttre \u00e4n den vanliga kvalit\u00e9n av mello iaf! #melfest #melfest2015", "user": "EnKillePaNatet"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:18:10 +0000 2015", "id": 571751231087116288, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r har jag inte sett mello f\u00f6rr\u00e4n nu?!?! Det \u00e4r ju superkul!! #mello2015", "user": "HannaRasmusson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:18:07 +0000 2015", "id": 571751216042131457, "retweet_count": 3, "message": "Detta \u00e4r allts\u00e5 F\u00d6RSTA ggn jag ser mello i\u00e5r, och denna killen har nu visat att de definitivt \u00e4r sista ocks\u00e5:) http://t.co/5NRpXUDotJ", "user": "BellaMomente"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:18:04 +0000 2015", "id": 571751206659497984, "retweet_count": 1, "message": "RT @tesshenriksson: Mello, nu k\u00f6r vi!", "user": "mylifeasmarika"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:18:01 +0000 2015", "id": 571751193363533824, "retweet_count": 1, "message": "Min fru tittar p\u00e5 Mello...\u00c4lskar henne trots det", "user": "janneikarlsson"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:17:51 +0000 2015", "id": 571751152259358720, "retweet_count": 2, "message": "RT @evelinaafrisk: S\u00e4ger inte nej s\u00e4ger hejd\u00e5 \ud83d\udc4b #mello", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:17:46 +0000 2015", "id": 571751130444783617, "retweet_count": 0, "message": "Okej nu \u00e5terg\u00e5r vi till mello....", "user": "Zozzo_bokzoem"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:17:37 +0000 2015", "id": 571751089785217024, "retweet_count": 0, "message": "Kollar p\u00e5 Gunilla \u00c4lski ist\u00e4llet f\u00f6r mello &lt;333", "user": "LinnKidrahauls"}, {"hashtags": ["mello", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:17:35 +0000 2015", "id": 571751084907212800, "retweet_count": 0, "message": "@jonaslindh FIck \u00e4ven lite vibbar av denna: https://t.co/2eZP2WJPqK #mello #melfest2015", "user": "williamcwoxlin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:17:34 +0000 2015", "id": 571751080947798016, "retweet_count": 0, "message": "Alla m\u00e4nniskor som ba \"vi r\u00f6ker p\u00e5 och kollar mello\" gjorde helt r\u00e4tt val", "user": "AllergicToMagic"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:17:34 +0000 2015", "id": 571751078670286848, "retweet_count": 0, "message": "Vore fett om mello hade samma klass som MTV awards! Hade velat se tjuvjakt och ingrosso battla", "user": "FelixRedcupuf"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:17:34 +0000 2015", "id": 571751078607364097, "retweet_count": 1, "message": "Laddar inf\u00f6r morgondagens suver\u00e4na fotbollsdag med mello 2015:)\nK\u00f6rde \u00e4ven ig\u00e5ng med l\u00f6ps\u00e4songen idag, 10 kilo ska bort.", "user": "raudan84"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:17:32 +0000 2015", "id": 571751072529833984, "retweet_count": 0, "message": "20.00: H\u00e4ng med p\u00e5  Mello i \u00d6rebro! http://t.co/HtJI8SfdFn", "user": "GPKulturNoje"}, {"hashtags": ["investeringsjoke", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:17:28 +0000 2015", "id": 571751054615953408, "retweet_count": 0, "message": "Nu Black Swan. Upphovsman: NN Taleb. #investeringsjoke #mello", "user": "staffanseger"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:17:23 +0000 2015", "id": 571751032906256384, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5h, cool brutta som kan buktala. #mello", "user": "vadsadusadu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:17:22 +0000 2015", "id": 571751029194285056, "retweet_count": 0, "message": "@LoanSundman Absolut inget n\u00e4r det \u00e4r en l\u00f6rdagskv\u00e4ll p\u00e5 Twitter n\u00e4r det \u00e4r Mello! @mangefik", "user": "SvenskKorean"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:17:20 +0000 2015", "id": 571751022248521728, "retweet_count": 0, "message": "Sammanfattning av mello: eh va?", "user": "EbbaNoren14"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:17:13 +0000 2015", "id": 571750990237581313, "retweet_count": 0, "message": "Bidrag ett i dagens #mello fick mig att t\u00e4nka p\u00e5 denna klassiker av @ptrkhmbrg: http://t.co/tocLt9IY2L", "user": "tomashalberstad"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:17:09 +0000 2015", "id": 571750973263237120, "retweet_count": 0, "message": "Ska bli intressant att l\u00e4sa alla kommentarer om \"mello\" fr\u00e5n alla som egentligen inte vill men mot sin vilja tittar p\u00e5 detta program...", "user": "B_Mike_N"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:17:01 +0000 2015", "id": 571750941248122880, "retweet_count": 0, "message": "@thefooomusic jag kommer\ud83d\udc95 men tyst kollar p\u00e5 mello nu pojkar \ud83d\ude3d", "user": "jossefluff"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:16:59 +0000 2015", "id": 571750933060837376, "retweet_count": 2, "message": "Det b\u00e4sta med mello \u00e4r vad alla skriver p\u00e5 Twitter vad de tycker och t\u00e4nker om bidragen eller programmet #melfest", "user": "maddeharaldson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:16:57 +0000 2015", "id": 571750925603348480, "retweet_count": 0, "message": "Kollar p\u00e5 mello??? Vrf??? Kan jag inte ba f\u00e5 \u00e5ka till jobbet ist", "user": "prinsessblod"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:16:49 +0000 2015", "id": 571750890564128768, "retweet_count": 0, "message": "Den l\u00e5ten skulle jag ha gillat p\u00e5 80-talet. Men 2015... nja... #melfest #mello", "user": "VeronicavonF"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:16:44 +0000 2015", "id": 571750867411603456, "retweet_count": 4, "message": "RT @Daniel_Sjoberg: Otippat n\u00e4r Doug Stamper dyker upp i Mello med l\u00e5ngt blont h\u00e5r. Vad s\u00e4ger Frank Underwood om det? http://t.co/L9Ses6g8ph", "user": "Bluefredo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:16:43 +0000 2015", "id": 571750865851293696, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta med kv\u00e4llens mello \u00e4r v\u00e4l \u00e4nd\u00e5 att finalisternas l\u00e5tar sl\u00e4pps p\u00e5 Spotify n\u00e4r det \u00e4r slut?? \ud83d\ude01 #melfest", "user": "vickyevensson"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:16:41 +0000 2015", "id": 571750856409944064, "retweet_count": 0, "message": "Skumppa och #mello! Sverige, g\u00f6r oss en tj\u00e4nst och r\u00f6sta p\u00e5 @manszelmerlow! Med v\u00e4nlig h\u00e4lsning: Finland!\ud83c\udf89\ud83d\ude0d http://t.co/RAYlaMhemw", "user": "GronqvistV"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:16:36 +0000 2015", "id": 571750834691805185, "retweet_count": 0, "message": "Hj\u00e4lp, t\u00e4nkte att jag skulle ge mello en chans, hann se f\u00f6rsta l\u00e5ten och ger nu upp hoppet", "user": "RoosIsabella"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:16:29 +0000 2015", "id": 571750807621771264, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 sitter med kn\u00e4na vid \u00f6ronen hj\u00e4lp #mello", "user": "fluffyunicorni"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:16:27 +0000 2015", "id": 571750796062265344, "retweet_count": 0, "message": "Kollar mello, \u00e4ter glass o r full m bestie, bra kv\u00e4ll&lt;3", "user": "fannyfinns"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:16:25 +0000 2015", "id": 571750789066186752, "retweet_count": 1, "message": "@FilipTorres satsa p\u00e5 mello ist\u00e4llet f\u00f6r idol.", "user": "KakanJensen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:16:20 +0000 2015", "id": 571750769717874688, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r jag var liten var det mello tv\u00e5 g\u00e5nger per \u00e5r. En svensk och en internationell.", "user": "soup_de_grace"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:16:20 +0000 2015", "id": 571750766777643010, "retweet_count": 0, "message": "@FridolinaFrida @ellabellabu yay! \u00c4r dock inte s\u00e4ker p\u00e5 att mello f\u00f6rtj\u00e4nar ett yay nu f\u00f6rtiden...", "user": "MoaMoaboaorm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:16:18 +0000 2015", "id": 571750761383796739, "retweet_count": 0, "message": "Borde jag g\u00f6ra Bibelreferenser n\u00e4r jag kommer p\u00e5, till mello-l\u00e5tarna? Jag g\u00f6r en iaf", "user": "silverkors"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:16:15 +0000 2015", "id": 571750747987156992, "retweet_count": 10, "message": "RT @lowengrip: \u00c4lskar Midnight Boy! Bra start p\u00e5 Mello #melfest", "user": "ensamborgare"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:16:14 +0000 2015", "id": 571750741347602432, "retweet_count": 3, "message": "RT @xWeeze: det ska tydligen vara ett g\u00e4ng Alings\u00e5sare i mello ikv\u00e4ll", "user": "LisaaLindskoog"}, {"hashtags": ["melfest", "Melfest2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:16:08 +0000 2015", "id": 571750716676698113, "retweet_count": 0, "message": "Stollan h\u00e5ller st\u00e4llningarna \u00e4ven denna  mellol\u00f6rdag #melfest #Melfest2015 #mello https://t.co/0jUjA9JBWM", "user": "Jenerfi"}, {"hashtags": ["midnightboy", "mello2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:16:07 +0000 2015", "id": 571750712671113216, "retweet_count": 0, "message": "Vi ska v\u00e4l inte ber\u00f6va Sverige all v\u00e4rdighet, s\u00e5 sn\u00e4lla svenska folket - skicka f\u00f6r f-n inte #midnightboy till \u00d6sterrike. #mello2015 #mello", "user": "mmrosgardh"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:16:01 +0000 2015", "id": 571750689489203200, "retweet_count": 0, "message": "Alla kollar p\u00e5 mello o jag fattar nada", "user": "NellieHagstrom"}, {"hashtags": ["mello", "enclowntillkaffet", "V\u00e5gaV\u00e4graMello"], "date": "Sat Feb 28 19:16:01 +0000 2015", "id": 571750687756976128, "retweet_count": 0, "message": "Va? \u00c4r det #mello? Sj\u00e4lv ska jag kolla veckans avsnitt av #enclowntillkaffet nu. #V\u00e5gaV\u00e4graMello", "user": "Evisakerstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:15:56 +0000 2015", "id": 571750667414597632, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "Emil04Emil"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:15:54 +0000 2015", "id": 571750659529297921, "retweet_count": 4, "message": "Otippat n\u00e4r Doug Stamper dyker upp i Mello med l\u00e5ngt blont h\u00e5r. Vad s\u00e4ger Frank Underwood om det? http://t.co/L9Ses6g8ph", "user": "Daniel_Sjoberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:15:53 +0000 2015", "id": 571750654840082433, "retweet_count": 0, "message": "@Patricio_Pinho @ebbandren JAAAA d\u00e5 kan jag se det efter mello&lt;3333", "user": "daphnepetren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:15:46 +0000 2015", "id": 571750623961583617, "retweet_count": 0, "message": "\"20.00: H\u00e4ng med p\u00e5  Mello i \u00d6rebro!\" http://t.co/nw9epgPkw4", "user": "slm_webmaster"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:15:45 +0000 2015", "id": 571750620903940096, "retweet_count": 0, "message": "50% av Sveriges befolkning kollar p\u00e5 Mello och 50% l\u00f6nehelgsfestar (eller b\u00e5de och). Jag kollar p\u00e5 Smala Sussie och \u00e4ter godis.", "user": "fridalinnman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:15:44 +0000 2015", "id": 571750618353811456, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rhandlade till mig att f\u00e5 se en handbollsmatch mot mello nu, pissdeal!!", "user": "jimandewyrm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:15:43 +0000 2015", "id": 571750615149383680, "retweet_count": 0, "message": "@AlvaWahlstrom l\u00e4ste \"har missat de andra delfinerna\" &amp; blev s\u00e5 besviken n\u00e4r det inte fanns n\u00e5gra delfiner p\u00e5 mello:/ http://t.co/mwV26NPLAy", "user": "jfferandersson"}, {"hashtags": ["mello2015", "mello", "mellofest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:15:42 +0000 2015", "id": 571750608350388224, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ter lite synt 80-tal typ Depeche Mode. L\u00e5t 1 #mello2015 #mello #mellofest #melodifestivalen", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:15:40 +0000 2015", "id": 571750599248769025, "retweet_count": 0, "message": "@Geggamojja Har k\u00e4nslan av att du pratar om mello. Jag tittar p\u00e5 snooker.", "user": "Limepie69"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:15:37 +0000 2015", "id": 571750589362774018, "retweet_count": 0, "message": "Hmm vad var detta? Nr 1 i kv\u00e4llens mello? Eller har jag hamnat i fel program?", "user": "AnkiAverstedt"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:15:35 +0000 2015", "id": 571750581628477440, "retweet_count": 1, "message": "hahaha varf\u00f6r \u00e4r 90% av de tweets jag ser om mello kan ni sluta uew", "user": "impulsiviteten"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:15:34 +0000 2015", "id": 571750576951824386, "retweet_count": 5, "message": "RT @MartinSoneby: om 30 min sitter jag i svt play och pratar melodifestival\n\nlite om mig\n\n1 jag vet inget om mello\n\n2 jag l\u00e4gger brutala fi\u2026", "user": "Carlfreij"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:15:29 +0000 2015", "id": 571750554222919680, "retweet_count": 0, "message": "gl\u00f6mde bort att det var mello v\u00e4rsta som h\u00e4nt mig vem \u00e4r jag ens. vem tror jag att jag \u00e4r", "user": "badtemperblue"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:15:23 +0000 2015", "id": 571750529363271680, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00f6n f\u00f6rsta l\u00e5t\ud83d\udc4d #mello", "user": "Steffestretch16"}, {"hashtags": ["magisk"], "date": "Sat Feb 28 19:15:11 +0000 2015", "id": 571750480017285121, "retweet_count": 0, "message": "K\u00f6r du rapportering fr\u00e5n mello med @glennskogstrom ? #magisk", "user": "NickWiklund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:15:09 +0000 2015", "id": 571750472492707840, "retweet_count": 4, "message": "RT @RichardHerrey: Okej - Erasure goes Mello \u2026.\n\u2026det var... intressant :)\n#melfest", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:15:01 +0000 2015", "id": 571750438598533122, "retweet_count": 1, "message": "vart \u00e4r dina mello tweets @dejitaruyume", "user": "SAGAafsillen"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "MidnightNej"], "date": "Sat Feb 28 19:14:58 +0000 2015", "id": 571750425453588480, "retweet_count": 0, "message": "Detta \u00e4r nog det konstigaste jag sett i mello n\u00e5gonsin... #melodifestivalen #MidnightNej", "user": "C_Meiczinger"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:14:57 +0000 2015", "id": 571750419891937281, "retweet_count": 0, "message": "En l\u00f6rdag med Tacos och Mello. Unikt :)", "user": "rebeccaroswall"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:54 +0000 2015", "id": 571750407975919618, "retweet_count": 0, "message": "Men vad h\u00e4nder??? K\u00e4nner mej 14 igen, ni vet n\u00e4r mello var EN t\u00e4vling &amp; l\u00e5tarna var bra! Typ 1987! \u00c4lskade Midnight boy! #melfest2015", "user": "SaraWallmon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:14:54 +0000 2015", "id": 571750406700838912, "retweet_count": 4, "message": "Okej - Erasure goes Mello \u2026.\n\u2026det var... intressant :)\n#melfest", "user": "RichardHerrey"}, {"hashtags": ["depechemode", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:14:52 +0000 2015", "id": 571750398945595393, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00e4lskar den h\u00e4r #depechemode covern! #mello", "user": "flameglory"}, {"hashtags": ["Midnightboy", "melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:14:48 +0000 2015", "id": 571750380968796161, "retweet_count": 3, "message": "RT @gunthermarder: \u00c4r det en vild gissning att #Midnightboy redan efter introt \u00e4r bokad som huvudnummer till s\u00e5v\u00e4l QX-galan &amp; Pride-festiva\u2026", "user": "tobbepolarn_swe"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:14:44 +0000 2015", "id": 571750367224045568, "retweet_count": 10, "message": "\u00c4lskar Midnight Boy! Bra start p\u00e5 Mello #melfest", "user": "lowengrip"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:14:44 +0000 2015", "id": 571750366989189121, "retweet_count": 0, "message": "Nu blire liveupdatering under hela mello", "user": "jameshogberg"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:14:42 +0000 2015", "id": 571750359280062464, "retweet_count": 2, "message": "S\u00e4ger inte nej s\u00e4ger hejd\u00e5 \ud83d\udc4b #mello", "user": "evelinaafrisk"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:14:38 +0000 2015", "id": 571750340053352448, "retweet_count": 0, "message": "80 talet och Boy Georg ringde och ville ha tillbaka sin l\u00e5t och stil...#mello", "user": "Jollsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:14:38 +0000 2015", "id": 571750339931742210, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "Enestadstjej1"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:34 +0000 2015", "id": 571750323527802880, "retweet_count": 0, "message": "Halv frisyr, halvt p\u00e5kl\u00e4dd och halvt bra l\u00e5t \ud83d\udc4d #melfest #mello #melfest2015", "user": "ladyAKMW"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:14:33 +0000 2015", "id": 571750321166426112, "retweet_count": 0, "message": "80-talet ringde och ville ha tillbaka sin musik #mello", "user": "S_edlund"}, {"hashtags": ["avg\u00e5"], "date": "Sat Feb 28 19:14:31 +0000 2015", "id": 571750310273798144, "retweet_count": 0, "message": "Kollar nu p\u00e5 \u00e5rets f\u00f6rsta mello f\u00f6r min del. F\u00f6rsta bidraget Midnight Boy p\u00e5minner mig tydligt varf\u00f6r jag inte sett n\u00e5t innan. #avg\u00e5", "user": "LoveBerzell"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:14:31 +0000 2015", "id": 571750309699162112, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial tagga mello nu!\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "user": "MaijaReinius"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:14:30 +0000 2015", "id": 571750309103595520, "retweet_count": 0, "message": "Hahahaha vad fan \u00e4r detta? Midnight Boy... kommer ej att g\u00e5 vidare, for sure.  #mello", "user": "vadsadusadu"}, {"hashtags": ["samtycke", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:14:30 +0000 2015", "id": 571750307279052800, "retweet_count": 0, "message": "Om en s\u00e4ger, s\u00e4g inte nej, bettyder det att de skulle lyssna p\u00e5 ett ev nej? \n\n#samtycke #mello", "user": "superhaert"}, {"hashtags": ["mellokollen"], "date": "Sat Feb 28 19:14:29 +0000 2015", "id": 571750304271745024, "retweet_count": 1, "message": "RT @Aiidizz: Till Hhan midnight boy i mello: Minder\u00e5riga kollar p\u00e5 detta faktiskt. Inget porrprogram. #mellokollen", "user": "juliaaaasandman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:14:29 +0000 2015", "id": 571750303462264833, "retweet_count": 3, "message": "RT @xWeeze: det ska tydligen vara ett g\u00e4ng Alings\u00e5sare i mello ikv\u00e4ll", "user": "Emil04Emil"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:14:24 +0000 2015", "id": 571750280708145152, "retweet_count": 1, "message": "RT @madderooslien: Vad h\u00e4nder med mello", "user": "HFernstrm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:14:22 +0000 2015", "id": 571750272273399809, "retweet_count": 0, "message": "Midnightboy l\u00e5ter lite som Dead or alive, YOU spin me round. Okej som disco/clubl\u00e5t. Men mello? #melfest", "user": "arydmagnus"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:14:22 +0000 2015", "id": 571750271644241920, "retweet_count": 0, "message": "Haha ass\u00e5 mello nuf\u00f6rtiden \ud83d\ude29", "user": "yasmineradh"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:14:20 +0000 2015", "id": 571750265415704576, "retweet_count": 0, "message": "Mello forts\u00e4tter att vara ett sk\u00e4mt \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "user": "PINKPAYY"}, {"hashtags": ["Mello", "Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:14:18 +0000 2015", "id": 571750258046324736, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t oss rubba barnTVs cirklar. Vi i r\u00e4tt \u00e5lder r\u00f6star p\u00e5 Hasse Andersson oavsett vilken s\u00e5ng han framf\u00f6r. #Mello #Melodifestivalen", "user": "GoranLander"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:14:18 +0000 2015", "id": 571750257484296193, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rsta bidraget i Mello.. Allvarligt?", "user": "Padwicks"}, {"hashtags": ["8bit"], "date": "Sat Feb 28 19:14:18 +0000 2015", "id": 571750256871907329, "retweet_count": 0, "message": "Ok.. p\u00e5tvingad mello p\u00e5 tvn i vardagsrummet. F\u00f6rpassar snart mellotittarna till sovrummet.\n#8bit", "user": "Pandansz"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:14:17 +0000 2015", "id": 571750250907627520, "retweet_count": 0, "message": "Till alla som h\u00f6rt av sig; Var lugna, jag har inte drabbats av n\u00e5gon sjukdom. En svag stund gick jag p\u00e5 hockey. \u00c4r nu hemma med Mello.", "user": "pitahybris"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:14:16 +0000 2015", "id": 571750249829683200, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e4g nej till 80-talet i 2000-talets mello!", "user": "95Nilsson"}, {"hashtags": ["mellokollen"], "date": "Sat Feb 28 19:14:12 +0000 2015", "id": 571750230200356865, "retweet_count": 1, "message": "Till Hhan midnight boy i mello: Minder\u00e5riga kollar p\u00e5 detta faktiskt. Inget porrprogram. #mellokollen", "user": "Aiidizz"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:14:08 +0000 2015", "id": 571750215394463744, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen schyssta toner i Mello. Me like big time, so don't say no \ud83d\ude03", "user": "tanjaerkkila"}, {"hashtags": ["nyheter", "sverige"], "date": "Sat Feb 28 19:14:07 +0000 2015", "id": 571750209103011842, "retweet_count": 0, "message": "20.00: H\u00e4ng med p\u00e5  Mello i \u00d6rebro! - http://t.co/0ctiY7elrX #nyheter #sverige", "user": "newsradar_se"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:14:06 +0000 2015", "id": 571750207051960320, "retweet_count": 0, "message": "Framtr\u00e4dandet p\u00e5 mello just nu, vafan h\u00e4nder", "user": "lovaschmidt"}, {"hashtags": ["Midnightboy", "melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:14:05 +0000 2015", "id": 571750200957669376, "retweet_count": 3, "message": "\u00c4r det en vild gissning att #Midnightboy redan efter introt \u00e4r bokad som huvudnummer till s\u00e5v\u00e4l QX-galan &amp; Pride-festivalen? #melfest #mello", "user": "gunthermarder"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:14:04 +0000 2015", "id": 571750197056950272, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4rsta porr p\u00e5 mello...", "user": "handbollsamanda"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:14:04 +0000 2015", "id": 571750196838854657, "retweet_count": 1, "message": "RT @EranEra2014: 80-talet kom just tillbaka som en h\u00e5rd spark i magen. Fasa! #mello", "user": "Mymmlan1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:14:04 +0000 2015", "id": 571750196452974592, "retweet_count": 0, "message": "detta \u00e4r varf\u00f6r jag \u00e4lskar mello allts\u00e5 hahahahahha", "user": "Fellevonanka"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:59 +0000 2015", "id": 571750178337775616, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det mello nu igen?", "user": "soup_de_grace"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:13:59 +0000 2015", "id": 571750175892484096, "retweet_count": 0, "message": "Vilken j\u00e4vla hit #mello", "user": "Lindberg_K"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:13:57 +0000 2015", "id": 571750169898848256, "retweet_count": 1, "message": "RT @evelinaafrisk: Haha vad \u00e4r ens det h\u00e4r?? #mello", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["sn\u00e4llal\u00e5tmigs\u00e4gano"], "date": "Sat Feb 28 19:13:57 +0000 2015", "id": 571750168946733058, "retweet_count": 0, "message": "Kan man g\u00f6ra minusr\u00f6stningar i mello? #sn\u00e4llal\u00e5tmigs\u00e4gano", "user": "feliciaaskemark"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:53 +0000 2015", "id": 571750154006618113, "retweet_count": 0, "message": "skiter i mello ikv\u00e4ll jollar de rn annan dag", "user": "maalinrosberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:52 +0000 2015", "id": 571750147404775424, "retweet_count": 0, "message": "Vart p\u00e5 Carola konsert, kmr hem f\u00f6r att traditionellt kolla lite mello, inser att mello inte e mello utan Carola.", "user": "sofiacicek"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:51 +0000 2015", "id": 571750145655742465, "retweet_count": 0, "message": "Pojken p\u00e5 mello har fastnat i 80-talet helt", "user": "Louizenilsson"}, {"hashtags": ["mello", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 19:13:51 +0000 2015", "id": 571750141956386816, "retweet_count": 0, "message": "Ettan k\u00f6r en kopia p\u00e5 n\u00e5t av 80-talets Dead or alive. Men bra. #mello #svpol", "user": "OmarNaseer99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:49 +0000 2015", "id": 571750136189206528, "retweet_count": 2, "message": "RT @Swipsey: allts\u00e5 80-talet \u00e4r nice och s\u00e5 men mello \u00e4r ju till f\u00f6r nya grejer? #melfest", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:48 +0000 2015", "id": 571750132405952513, "retweet_count": 1, "message": "Grymt f\u00f6rsta nummer i mello...", "user": "ultrish"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello2015", "melfest", "fpmello", "mello", "\u00d6rebro"], "date": "Sat Feb 28 19:13:48 +0000 2015", "id": 571750129184710657, "retweet_count": 0, "message": "#melfest15 #mello2015 #melfest #fpmello #mello \u00c4r det n\u00e5gon butik som saknar sina skyltdockor? S\u00e5 finns dom i #\u00d6rebro.", "user": "glimoscar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:46 +0000 2015", "id": 571750124654866434, "retweet_count": 0, "message": "passar iaf b\u00e4ttre i mello \u00e4n samir och viktor skiten #melfest", "user": "xHarryspartyx"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:46 +0000 2015", "id": 571750122838753280, "retweet_count": 0, "message": "Vafan \u00e4r det f\u00f6r m\u00e4nniska som sjunger f\u00f6rst i MELLO!!?????", "user": "linneacabander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:44 +0000 2015", "id": 571750115767132163, "retweet_count": 2, "message": "RT @Swipsey: allts\u00e5 80-talet \u00e4r nice och s\u00e5 men mello \u00e4r ju till f\u00f6r nya grejer? #melfest", "user": "TheNalle"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:43 +0000 2015", "id": 571750109144326145, "retweet_count": 1, "message": "det \u00e4r s\u00e5 inte loka i flaskan vi ska ha med oss upp till mello-kv\u00e4llen med barnen p\u00e5 hotellet", "user": "emilialinnea_"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:13:41 +0000 2015", "id": 571750103221972992, "retweet_count": 0, "message": "80-talet har \u00e5teruppst\u00e5tt, yes! :) #mello", "user": "SteveCmountain"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:35 +0000 2015", "id": 571750076453953537, "retweet_count": 0, "message": "ALLTS\u00c5 80-TAL I MELLO LIVET \u00c4GER BLI MIN MIDNIGHT BOY", "user": "FeliciaSall"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:13:33 +0000 2015", "id": 571750068606410753, "retweet_count": 0, "message": "#melfest #mello  V\u00e5rt starkaste bidrag: http://t.co/vKUH3bFkRs", "user": "Tele2Business"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:31 +0000 2015", "id": 571750060721106944, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste se mello idag, d\u00e5 man har mor&amp;far + lillasyster p\u00e5 bes\u00f6k och lillasyster \u00e4lskar @manszelmerlow . B\u00f6rjar med lite porr.... bra start", "user": "northmountains"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:29 +0000 2015", "id": 571750050910633984, "retweet_count": 1, "message": "Vet inte vrf ja kollar p\u00e5 mello tbh", "user": "princessofwild"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:28 +0000 2015", "id": 571750046183645185, "retweet_count": 0, "message": "Va h\u00e4nder i mello????", "user": "Mrsandvad"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:13:27 +0000 2015", "id": 571750041511194624, "retweet_count": 0, "message": "Tyv\u00e4rr, jag s\u00e4ger nog nej \u00e4nd\u00e5. #mello", "user": "ChristianByman"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:26 +0000 2015", "id": 571750037363023872, "retweet_count": 0, "message": "Shit vad jag blev sugen p\u00e5 sp\u00e4dgris n\u00e4r jag s\u00e5g f\u00f6rsta bidraget... #melfest #mello #melfest2015 #mello2015", "user": "Conna73"}, {"hashtags": ["midnightboy", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:13:25 +0000 2015", "id": 571750036431892480, "retweet_count": 0, "message": "Nakenchock! Hela min barndom fladdrar f\u00f6rbi... Men var \u00e4r Alexander Bard? #midnightboy  #mello", "user": "kajsa_hedberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:25 +0000 2015", "id": 571750035295236096, "retweet_count": 0, "message": "Men \u00e5h ut med porrstj\u00e4rnan i mello", "user": "WibergLisa"}, {"hashtags": ["mello", "bidrag1"], "date": "Sat Feb 28 19:13:24 +0000 2015", "id": 571750030538895360, "retweet_count": 0, "message": "80-talet kom tillbaka!! #mello #bidrag1", "user": "salle44KD"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:24 +0000 2015", "id": 571750029209296896, "retweet_count": 0, "message": "@FelixErixson allts\u00e5, alla som INTE tittar p\u00e5 mello nu missar ett stycke magi!", "user": "Tessa_A76"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:13:21 +0000 2015", "id": 571750018144706560, "retweet_count": 0, "message": "Vi b\u00f6rjar med nakenchock och synthigt 80-tal #mello", "user": "mammajakeline"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:21 +0000 2015", "id": 571750017037443072, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4nda jag skriver om Mello idag \u00e4r M\u00c5NS\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f #melfest", "user": "MySandin"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:13:20 +0000 2015", "id": 571750012511764480, "retweet_count": 1, "message": "Haha vad \u00e4r ens det h\u00e4r?? #mello", "user": "evelinaafrisk"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:13:18 +0000 2015", "id": 571750006740422656, "retweet_count": 0, "message": "Pet shop boys och Erasure hade varit n\u00f6jda nu iaf #mello", "user": "finnpajsare"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:16 +0000 2015", "id": 571749995780694016, "retweet_count": 0, "message": "\u00d6ver mello k\u00e4nner jag mest: l\u00e4gg ner.", "user": "LissettNeira"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:15 +0000 2015", "id": 571749991322128389, "retweet_count": 0, "message": "Mello b\u00f6rjar. F\u00f6rsta l\u00e5ten den b\u00e4ste hittills i hela t\u00e4vlingen!!! :)", "user": "m_tannus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:14 +0000 2015", "id": 571749987593428992, "retweet_count": 2, "message": "allts\u00e5 80-talet \u00e4r nice och s\u00e5 men mello \u00e4r ju till f\u00f6r nya grejer? #melfest", "user": "Swipsey"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:12 +0000 2015", "id": 571749980626673665, "retweet_count": 0, "message": "Okej Mello. 2015 nu, k\u00e4nner mig som alexander bard men upprepar\n2015.", "user": "MorePunkThanU"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:09 +0000 2015", "id": 571749969205583872, "retweet_count": 0, "message": "\"80 talet vart tog du v\u00e4gen? \"\nD\u00f6k precis upp i mello", "user": "DetVarJuMoget"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:13:08 +0000 2015", "id": 571749963190947841, "retweet_count": 1, "message": "80-talet kom just tillbaka som en h\u00e5rd spark i magen. Fasa! #mello", "user": "EranEra2014"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:08 +0000 2015", "id": 571749962708615168, "retweet_count": 0, "message": "Ha ha 80-talet kom just tillbaka i Mello! N\u00e4stan Stock Aitken &amp; Waterman :)", "user": "mickeanderberg"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "Mello", "Mello2015", "Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:03 +0000 2015", "id": 571749941615464452, "retweet_count": 1, "message": "RT @TimmyNHLkollen: Nu: #Melodifestivalen. Heja @manszelmerlow! #Mello #Mello2015 #Melfest", "user": "finoccan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:03 +0000 2015", "id": 571749940696891392, "retweet_count": 0, "message": "@boegadam 80-talspinglan p\u00e5 mello kanske vore n\u00e5tt f\u00f6r dig", "user": "thinnertrasan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:00 +0000 2015", "id": 571749929921740800, "retweet_count": 3, "message": "RT @Pehrsonen: INTE MELLO OCKS\u00c5! BL\u00c5/SVART-VIT/GULD. DET ESKALERAR #melfest", "user": "hjjonsson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:59 +0000 2015", "id": 571749925173768193, "retweet_count": 1, "message": "RT @PeterAstedt: M\u00e5ste det vara s\u00e5 mycket halvnakna m\u00e4n p\u00e5 mello, det \u00e4r ju feminister och barn som tittar #mello2015", "user": "d4nielandersson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:56 +0000 2015", "id": 571749914797072384, "retweet_count": 0, "message": "Vin och mello h\u00f6r liksom ihop", "user": "MarieMargona"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:51 +0000 2015", "id": 571749892093304832, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5h minns n\u00e4r JTR var f\u00f6rband \u00e5t tfc &amp; nu \u00e4r dem med i mello?? Wow http://t.co/NLGgWxJPIl", "user": "Isabellaleoo"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melfest2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:12:49 +0000 2015", "id": 571749881892753409, "retweet_count": 0, "message": "Sista mello delt\u00e4vling innan andrachansen o finalen! Det drar ihop sig! Sp\u00e4nnande, sp\u00e4nnande!\n#mello2015 #melfest #melfest2015 #mello", "user": "EvaSvenden"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:48 +0000 2015", "id": 571749878843494400, "retweet_count": 0, "message": "Vafan har Mello aldrig varit i Uppsala f\u00f6r??????????? Hur kan de INTE ta chansen att vara i Sveriges b\u00e4sta stad", "user": "Luciiiiiacocco"}, {"hashtags": ["mello", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:46 +0000 2015", "id": 571749871365054464, "retweet_count": 0, "message": "Hej 80-talet - hej Modern Talking! #mello #melfest2015", "user": "CharlottaLindow"}, {"hashtags": ["omgwegota"], "date": "Sat Feb 28 19:12:42 +0000 2015", "id": 571749852478107648, "retweet_count": 0, "message": "Mello bidrag nummer 1: @Niklasmellborg : han snusar nog bara kaliber extra vit (bara p\u00e5sen) #omgwegota******overhere", "user": "RobinMellborg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:42 +0000 2015", "id": 571749852289339393, "retweet_count": 1, "message": "RT @ErikNybergg: J\u00e4vla legend p\u00e5 mello nu\u2764\ufe0f", "user": "heningsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:41 +0000 2015", "id": 571749850540326912, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4LSKAR MELLO!", "user": "styrki"}, {"hashtags": ["bidrag1", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:12:40 +0000 2015", "id": 571749846811578368, "retweet_count": 0, "message": "melodifestivalen blev precis barnf\u00f6rbjudet #bidrag1 #mello", "user": "cassandrasoder"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:37 +0000 2015", "id": 571749831791796224, "retweet_count": 0, "message": "Vinner inte han mello \u00e4r det man skandal!!! Midnight Boy", "user": "Tureturist"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:36 +0000 2015", "id": 571749829442990082, "retweet_count": 0, "message": "Kollar endast p\u00e5 mello idag f\u00f6r att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w ska sjunga \ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\udc45\ud83d\udca6\ud83d\udca6", "user": "Kategrossmann"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:36 +0000 2015", "id": 571749828994183169, "retweet_count": 0, "message": "MEN OJ vad har h\u00e4nt med mello?!?!? Tur att man aldrig kollar annars", "user": "Julianyberg"}, {"hashtags": ["nuk\u00f6rvi", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:12:35 +0000 2015", "id": 571749826142060545, "retweet_count": 0, "message": "@tim_sweden Jo det \u00e4r klart...vi f\u00e5r se :) #nuk\u00f6rvi #mello", "user": "annaevaolsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:34 +0000 2015", "id": 571749822216183808, "retweet_count": 0, "message": "Neeeej!! Sk\u00e4mskudde!! Mello vafan?!", "user": "Lejlion"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:33 +0000 2015", "id": 571749816981692416, "retweet_count": 0, "message": "Men p\u00e5 riktigt mello?!?!?! ?!?!,!,!", "user": "seefeldtemma"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:30 +0000 2015", "id": 571749803031453697, "retweet_count": 0, "message": "har redan missat 12 minuter av mello \u00e4r det ens l\u00f6nt att kolla nu...", "user": "ilsawatson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:30 +0000 2015", "id": 571749802628780035, "retweet_count": 0, "message": "Bara hans dans f\u00f6rst\u00f6rde allt..... Det h\u00f6r \u00e4r varf\u00f6r jag aldrig kollar p\u00e5 mello", "user": "Petrathornqvist"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:27 +0000 2015", "id": 571749793330028544, "retweet_count": 0, "message": "Jag spyr p\u00e5 mello detta \u00e5ret", "user": "RebeckaMellgren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:24 +0000 2015", "id": 571749777483960320, "retweet_count": 0, "message": "jag \u00e4r sjuk och ensam hemma ni vet vad det betyder: t\u00e4nker livetwittra mello", "user": "menskroppen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:23 +0000 2015", "id": 571749774719905793, "retweet_count": 1, "message": "J\u00e4vla legend p\u00e5 mello nu\u2764\ufe0f", "user": "ErikNybergg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:23 +0000 2015", "id": 571749772983443456, "retweet_count": 3, "message": "RT @xWeeze: det ska tydligen vara ett g\u00e4ng Alings\u00e5sare i mello ikv\u00e4ll", "user": "JacobAbrahamsen"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:12:23 +0000 2015", "id": 571749772522070016, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5h herregud vad \u00e4r detta? #melfest #mello", "user": "neaname"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:22 +0000 2015", "id": 571749769003081728, "retweet_count": 0, "message": "Alla andra kollar p\u00e5 mello f\u00f6rutom jag f\u00e5r jag sitter i min s\u00e4ng i mitt rum\u270c\ufe0f\ud83d\ude02", "user": "RudbergAlbenita"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:20 +0000 2015", "id": 571749760874483713, "retweet_count": 0, "message": "Ok, jag m\u00e5ste.... 80-talet ringde... #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:12:16 +0000 2015", "id": 571749746660012032, "retweet_count": 0, "message": "Haha \u00e4r detta ett sk\u00e4mt #mello", "user": "a_westerdahl"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:16 +0000 2015", "id": 571749743459737601, "retweet_count": 1, "message": "Ass\u00e5 jag hatar mello\ud83d\ude12", "user": "frusandman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:13 +0000 2015", "id": 571749733657681923, "retweet_count": 0, "message": "Vad fan h\u00e4nder p\u00e5 mello", "user": "sarakarlssonnn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:10 +0000 2015", "id": 571749722056208384, "retweet_count": 0, "message": "Vad g\u00f6r man en l\u00f6rdagskv\u00e4ll under sista VM-veckan om inte sitter b\u00e4nkad framf\u00f6r Mello?", "user": "AmandaaMarkus"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:07 +0000 2015", "id": 571749707715776512, "retweet_count": 0, "message": "Hall\u00e5 far\u00e5ker??? \u00c4r du med i mello?", "user": "toxisk"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:03 +0000 2015", "id": 571749689068023809, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ste det vara s\u00e5 mycket halvnakna m\u00e4n p\u00e5 mello, det \u00e4r ju feminister och barn som tittar #mello2015", "user": "PeterAstedt"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:11:58 +0000 2015", "id": 571749668998262784, "retweet_count": 0, "message": "I vilket fall sitter jag nu och kollar mello ist f\u00f6r att ta vara p\u00e5 lovets sista l\u00f6rdag?", "user": "Cornelindstedt"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:11:54 +0000 2015", "id": 571749650933411840, "retweet_count": 0, "message": "Det billiga mello-telenumret \u00e4r f\u00f6r sossar\nDet dyra mello-telenumret \u00e4r endast f\u00f6r de privilegierade", "user": "ensamborgare"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:11:52 +0000 2015", "id": 571749642716782593, "retweet_count": 0, "message": "Tacos + Mello = Myskv\u00e4ll framf\u00f6r TV:n", "user": "That_Carolina"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:11:50 +0000 2015", "id": 571749635557101569, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste s\u00e4ga att Sanna Nielsen \u00e4r j\u00e4vligt tajt och duktig programledare! #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:11:40 +0000 2015", "id": 571749592603205632, "retweet_count": 0, "message": "@manoihedemalm1 han p\u00e5 mello ass\u00e5 nej bara nej", "user": "Natttass"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:11:31 +0000 2015", "id": 571749555739353089, "retweet_count": 0, "message": "Nej. Ingen mello ikv\u00e4ll heller. Kollar imorrn. Har inte tid. Sitter p\u00e5 stranden och dricker drinkar. Hejd\u00e5.", "user": "zzleepwalker"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:30 +0000 2015", "id": 571749554091102209, "retweet_count": 0, "message": "Nu har det g\u00e5tt f\u00f6r l\u00e5ngt mello, det \u00e4r ej coolt ass\u00e5 #mello2015 #melfest", "user": "BajsetTeresia"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:11:24 +0000 2015", "id": 571749527046246404, "retweet_count": 0, "message": "Kollar p\u00e5 mello - sj\u00e4lv. Sambon borta, sonen sover och HDMI-kabeln till xboxet slutade fungera. Aja.", "user": "fredricreimers"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:11:23 +0000 2015", "id": 571749523158110208, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste se p\u00e5 #mello med barnen. Nu j\u00e4vlar ska jag ber\u00e4tta ETT OCH ANNAT", "user": "Mechaoctotron"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:11:19 +0000 2015", "id": 571749507131699201, "retweet_count": 0, "message": "Nu sitter ja p\u00e5 ett t\u00e5g i Uppsala o \"\"\" missar \"\"\" mello", "user": "t66d6r"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:11:06 +0000 2015", "id": 571749451997564928, "retweet_count": 3, "message": "det ska tydligen vara ett g\u00e4ng Alings\u00e5sare i mello ikv\u00e4ll", "user": "xWeeze"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:59 +0000 2015", "id": 571749422331244545, "retweet_count": 3, "message": "RT @Pehrsonen: INTE MELLO OCKS\u00c5! BL\u00c5/SVART-VIT/GULD. DET ESKALERAR #melfest", "user": "JossanAmigo"}, {"hashtags": ["MELLO"], "date": "Sat Feb 28 19:10:56 +0000 2015", "id": 571749411325411328, "retweet_count": 0, "message": "OMFG VARF\u00d6R SA NI INGET #MELLO", "user": "KnulladFisk"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:10:56 +0000 2015", "id": 571749410176151552, "retweet_count": 0, "message": "Hoppas det blir b\u00e4ttre \u00e4n f\u00f6rra veckan! Hittills leder Sanna! #melfest2015 #melfest #mello", "user": "IRudestrom"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:10:42 +0000 2015", "id": 571749351640440832, "retweet_count": 0, "message": "Mamma n\u00e4r Sanna f\u00f6rs\u00f6kte rappa: \"Nej, det g\u00e5r inte man h\u00f6r inte sm\u00e4rtan i r\u00f6sten. N\u00e4r man ser det h\u00e4r t\u00e4nker man p\u00e5 villaomr\u00e5den.\" #mello", "user": "Nataaliieh"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:10:35 +0000 2015", "id": 571749322636849153, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5terigen mello med tjejen. Trodde aldrig ja skulle s\u00e4ga att de k\u00e4nns som ja \u00e4r precis d\u00e4r ja borde vara heh\ud83d\udc4c", "user": "Nikiavdyli"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:33 +0000 2015", "id": 571749311597436929, "retweet_count": 8, "message": "RT @rymdprins: de gjorde kl\u00e4nningsk\u00e4mtet. ingen \u00e4r f\u00f6rv\u00e5nad. tillf\u00e4lligt avbrott. svt slutar s\u00e4nda mello. #melfest", "user": "sosofoffia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:26 +0000 2015", "id": 571749285806649344, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "Ankamedenvinge"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:10:16 +0000 2015", "id": 571749242517254144, "retweet_count": 0, "message": "De drev med kl\u00e4nningen i mello mitt liv \u00e4r komplett #melfest2015", "user": "LiiSix"}, {"hashtags": ["s\u00e5ja"], "date": "Sat Feb 28 19:10:10 +0000 2015", "id": 571749218181902336, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w i mello! #s\u00e5ja", "user": "OliverWigmark"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:08 +0000 2015", "id": 571749208887300096, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "tantpower"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:06 +0000 2015", "id": 571749200926523393, "retweet_count": 1, "message": "RT @ISlayedBuffy: \u00e5h nej mello h\u00e4nger med i memes det h\u00e4r \u00e4r inte bra #melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:06 +0000 2015", "id": 571749198879694848, "retweet_count": 8, "message": "RT @rymdprins: de gjorde kl\u00e4nningsk\u00e4mtet. ingen \u00e4r f\u00f6rv\u00e5nad. tillf\u00e4lligt avbrott. svt slutar s\u00e4nda mello. #melfest", "user": "CoolerHawkeye"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:10:03 +0000 2015", "id": 571749187039170561, "retweet_count": 0, "message": "Men tagga mello &lt;3", "user": "BrunkeBrunke"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:10:01 +0000 2015", "id": 571749179216801793, "retweet_count": 0, "message": "Kl\u00e4nningen h\u00f6rs till och med i mello och let's dance \ud83d\ude12", "user": "alexisen98"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:10:01 +0000 2015", "id": 571749178600267778, "retweet_count": 0, "message": "Nu b\u00f6rjar Mello fr\u00e5n \u00d6rebro. @AlmgrenEmma sitter p\u00e5 f\u00f6rsta raden har jag h\u00f6rt.", "user": "signordaniel"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:10:00 +0000 2015", "id": 571749173038604288, "retweet_count": 0, "message": "H\u00f6jdpunkten med mello ikv\u00e4ll \u00e4r att M\u00e5ns \u00e4r med", "user": "amandapersson23"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:09:55 +0000 2015", "id": 571749154919194624, "retweet_count": 0, "message": "Jag vet, jag har sett mello innan", "user": "xFeeroxGaming"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:55 +0000 2015", "id": 571749153195360256, "retweet_count": 8, "message": "RT @rymdprins: de gjorde kl\u00e4nningsk\u00e4mtet. ingen \u00e4r f\u00f6rv\u00e5nad. tillf\u00e4lligt avbrott. svt slutar s\u00e4nda mello. #melfest", "user": "neonrainbowcat"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:09:54 +0000 2015", "id": 571749148975869952, "retweet_count": 0, "message": "Laddar inf\u00f6r mello med nutella och chips \ud83d\udc4c", "user": "LinneaForslund2"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:09:51 +0000 2015", "id": 571749137059876864, "retweet_count": 0, "message": "Efter en heldag med shopping i Kalmar med mina tjejer, blir det nu lite Mello och gott vin\ud83d\udc4d\ud83d\ude09\ud83d\ude18", "user": "JessikaPixie666"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:09:44 +0000 2015", "id": 571749107578081281, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5h nej n\u00e4mnde de just the dress p\u00e5 mello", "user": "mydarlinglouist"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:09:43 +0000 2015", "id": 571749105329938432, "retweet_count": 0, "message": "@Jusey Sanna kanske. Resten var ju b\u00e4sta i mello hittills i \u00e5r!", "user": "monikaholmberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:09:41 +0000 2015", "id": 571749096500944896, "retweet_count": 2, "message": "RT @Eemeliiine: Dansarna kan ta \u00f6ver mello", "user": "TheNalle"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:09:41 +0000 2015", "id": 571749094806429696, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r kollar jag mello", "user": "RoligaRobert"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:40 +0000 2015", "id": 571749092323401728, "retweet_count": 3, "message": "RT @Pehrsonen: INTE MELLO OCKS\u00c5! BL\u00c5/SVART-VIT/GULD. DET ESKALERAR #melfest", "user": "siilverstrumpan"}, {"hashtags": ["orka"], "date": "Sat Feb 28 19:09:32 +0000 2015", "id": 571749058219548672, "retweet_count": 0, "message": "De drog till och med in guld-vit/bl\u00e5-svart-kl\u00e4nningen i mello!?!? #orka", "user": "jennyannamariaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:32 +0000 2015", "id": 571749056839593984, "retweet_count": 0, "message": "Tyv\u00e4rr \u00e4r Melloguden upptagen idag. Jag kan fan inte sitta och skriva om Filip Wither som f\u00f6rst\u00f6r Mello! #melfest", "user": "Katt_flickan"}, {"hashtags": ["ironi"], "date": "Sat Feb 28 19:09:31 +0000 2015", "id": 571749052200689664, "retweet_count": 0, "message": "Mello i \u00d6rebro. \u00c4r det ett led i \u00e5teranpassningen av de s k \"ISIS-resande\"? #ironi", "user": "HaraldGute"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:09:28 +0000 2015", "id": 571749038850236417, "retweet_count": 0, "message": "Hahahaha tyckte det var fett kul att dom tog med kl\u00e4nningen i mello", "user": "Reebeccaanderss"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:09:24 +0000 2015", "id": 571749025596248064, "retweet_count": 0, "message": "Sluta infektera mello", "user": "JunieMichelle"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:09:23 +0000 2015", "id": 571749019778748416, "retweet_count": 0, "message": "Sj\u00e4lvklart svart och bl\u00e5 eller guld och vit- sk\u00e4mt p\u00e5 mello", "user": "Ellen_Michaela"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:09:20 +0000 2015", "id": 571749005656371201, "retweet_count": 0, "message": "Fan, jag trodde det var mello \u00e5 s\u00e5 var det SVT2", "user": "LillFeldt"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:09:18 +0000 2015", "id": 571748998454886401, "retweet_count": 0, "message": "Osmaklig del i scenshowen med Sanna. #mello2015 #melfest #mello #melodifestivalen", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:16 +0000 2015", "id": 571748991479783424, "retweet_count": 8, "message": "RT @rymdprins: de gjorde kl\u00e4nningsk\u00e4mtet. ingen \u00e4r f\u00f6rv\u00e5nad. tillf\u00e4lligt avbrott. svt slutar s\u00e4nda mello. #melfest", "user": "krossbart"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:16 +0000 2015", "id": 571748989579759616, "retweet_count": 8, "message": "RT @rymdprins: de gjorde kl\u00e4nningsk\u00e4mtet. ingen \u00e4r f\u00f6rv\u00e5nad. tillf\u00e4lligt avbrott. svt slutar s\u00e4nda mello. #melfest", "user": "kallamigelliot"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:09:15 +0000 2015", "id": 571748985830051841, "retweet_count": 0, "message": "Och vinnaren ikv\u00e4ll \u00e4r: Sanna Nielsen, IGEN!! #melfest #mello #mello2015", "user": "SimonNyman18"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:09:13 +0000 2015", "id": 571748977135230976, "retweet_count": 0, "message": "Vilken fin guld vit kl\u00e4nning du har. HAHAHA D\u00d6R \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #mello", "user": "Kategrossmann"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:10 +0000 2015", "id": 571748964564910082, "retweet_count": 8, "message": "RT @rymdprins: de gjorde kl\u00e4nningsk\u00e4mtet. ingen \u00e4r f\u00f6rv\u00e5nad. tillf\u00e4lligt avbrott. svt slutar s\u00e4nda mello. #melfest", "user": "jessicaaagren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:09 +0000 2015", "id": 571748962505506816, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "LeBree99"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:09:08 +0000 2015", "id": 571748957040336896, "retweet_count": 0, "message": "n\u00e4r ungj\u00e4vlarna kollar mello m\u00e5ste man ha vind i seglen https://t.co/mcytnn61OD", "user": "Freddibed"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:09:06 +0000 2015", "id": 571748949738053633, "retweet_count": 0, "message": "Skulle ej f\u00f6rv\u00e5na mig om dom b\u00f6rjade snacka om kl\u00e4nningen p\u00e5 mello.", "user": "idonja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:04 +0000 2015", "id": 571748939633967104, "retweet_count": 0, "message": "JAG KAN INTE ENS NJUTA AV MELLO UTAN ATT DEN D\u00c4R J\u00c4VLA KL\u00c4NNINGEN SKA KOMMA UPP! VAD I HELA HELVETE?!? #melfest", "user": "1igen"}, {"hashtags": ["sannanielsen", "freeyourmind", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:09:03 +0000 2015", "id": 571748936882515969, "retweet_count": 0, "message": "#sannanielsen \u00e4r min nya idol! \n#freeyourmind #mello #mello2015", "user": "TolgaDemirSTHLM"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:00 +0000 2015", "id": 571748924244951040, "retweet_count": 8, "message": "de gjorde kl\u00e4nningsk\u00e4mtet. ingen \u00e4r f\u00f6rv\u00e5nad. tillf\u00e4lligt avbrott. svt slutar s\u00e4nda mello. #melfest", "user": "rymdprins"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:58 +0000 2015", "id": 571748915734810624, "retweet_count": 0, "message": "DOM KL\u00c4MDE IN DEN VIT-GULD-SVART-BL\u00c5A KL\u00c4NNINGEN I MELLO!!!??!??? #melfest #mello2015", "user": "M4x4t0n"}, {"hashtags": ["mellofest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:53 +0000 2015", "id": 571748891630161920, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r mello drar ett kl\u00e4nning sk\u00e4mt, d\u00e5 har det fan g\u00e5tt f\u00f6r l\u00e5ngt #mellofest", "user": "SaraLirg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:51 +0000 2015", "id": 571748886857031680, "retweet_count": 0, "message": "NEJ MELLO BARA NO MORE DRESS", "user": "radioaktivt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:50 +0000 2015", "id": 571748879772868609, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "EllenSparklund"}, {"hashtags": ["melfest", "Melfest2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:08:47 +0000 2015", "id": 571748869941411840, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta numret i Mellon - so far #melfest #Melfest2015 #mello", "user": "ladyAKMW"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:46 +0000 2015", "id": 571748863436050432, "retweet_count": 0, "message": "@LenaMyhre MELLO JAG \u00c4R KR\u00c4NKT OCH BESVIKEN.", "user": "LenaMyhre"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:43 +0000 2015", "id": 571748851939459072, "retweet_count": 0, "message": "Omg dom tog upp kl\u00e4nningen p\u00e5 mello", "user": "intensiaa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:43 +0000 2015", "id": 571748850349805568, "retweet_count": 0, "message": "Hahahahhah dom tog upp kl\u00e4nning grejsen p\u00e5 mello ass\u00e5.....", "user": "novalundin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:42 +0000 2015", "id": 571748845668982785, "retweet_count": 3, "message": "INTE MELLO OCKS\u00c5! BL\u00c5/SVART-VIT/GULD. DET ESKALERAR #melfest", "user": "Pehrsonen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:40 +0000 2015", "id": 571748838391877632, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@Williamjogi: Hopp, nu tog mello upp den d\u00e4r j\u00e4kla kl\u00e4nningen Hahahaha #melfest\u201d", "user": "nennegronlund"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:37 +0000 2015", "id": 571748827373432833, "retweet_count": 0, "message": "Det har g\u00e5tt f\u00f6r l\u00e5ngt n\u00e4r till och med mello snackar om den d\u00e4r j\u00e4vla kl\u00e4nningen.", "user": "Mickisarvidsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:35 +0000 2015", "id": 571748818905133056, "retweet_count": 0, "message": "@malinmichea Reprisen av WestHam Crystal Palace. Inget vidare, sl\u00e5 \u00f6ver till ettan d\u00e4r \u00e4r det mello.", "user": "AndersWinckler"}, {"hashtags": ["TheDress"], "date": "Sat Feb 28 19:08:35 +0000 2015", "id": 571748818712203265, "retweet_count": 0, "message": "nej nej nej nej inte mello ocks\u00e5 nej nej nej nej #TheDress", "user": "TildaG_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:35 +0000 2015", "id": 571748817609084928, "retweet_count": 0, "message": "@RobbieFowla Inte p\u00e5 plats p\u00e5 Mello?", "user": "demuskarlsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:34 +0000 2015", "id": 571748815235096576, "retweet_count": 0, "message": "KL\u00c4NNINGSK\u00c4MTET P\u00c5 MELLO ORKAR EJ SKA ALDRIG MER KOLLA", "user": "EvaDiLevaa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:33 +0000 2015", "id": 571748808226414592, "retweet_count": 0, "message": "Mello: vilken fin guldvit kl\u00e4nning du har", "user": "isaand1012"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:32 +0000 2015", "id": 571748804258615297, "retweet_count": 0, "message": "Haha, Robbins kommentar om Sannas kl\u00e4nning nyss i mello var 6/5!", "user": "bombsimon"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:31 +0000 2015", "id": 571748799581978624, "retweet_count": 0, "message": "Tycker inte dagens mello intro var speciellt barnv\u00e4nligt. Mestadels konsigt.... #melfest #mello2015", "user": "Walter_Meinhart"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:29 +0000 2015", "id": 571748792871092225, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "RodziewiczJulia"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:28 +0000 2015", "id": 571748789599526912, "retweet_count": 0, "message": "Mello, fyfan \u00e4r det ett sk\u00e4mt eller? Pinsammaste programledarna n\u00e5gonsin", "user": "WallWallin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:27 +0000 2015", "id": 571748784411156481, "retweet_count": 0, "message": "Hopp, nu tog mello upp den d\u00e4r j\u00e4kla kl\u00e4nningen Hahahaha #melfest", "user": "Williamjogi"}, {"hashtags": ["TheDress"], "date": "Sat Feb 28 19:08:27 +0000 2015", "id": 571748782825709569, "retweet_count": 0, "message": "Haha dom pratar om #TheDress p\u00e5 mello", "user": "Hilma2002soderl"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:26 +0000 2015", "id": 571748779612897280, "retweet_count": 0, "message": "hahahhaha att dom tar upp kl\u00e4nningen p\u00e5 mello", "user": "linneajohans"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:25 +0000 2015", "id": 571748775154356224, "retweet_count": 0, "message": "Lillasyster 14 \u00e5r s\u00e4ger att hon \u00e4lskar 'mello'\n\nUppenbar hj\u00e4rnskada", "user": "thinnertrasan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:24 +0000 2015", "id": 571748773464051713, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 va???? Mello atm vad \u00e4r meningen med denna sak de g\u00f6r nu??", "user": "elinsw95"}, {"hashtags": ["simultankapacitet", "arvegods"], "date": "Sat Feb 28 19:08:20 +0000 2015", "id": 571748755566940160, "retweet_count": 0, "message": "Letar efter guldpengen med stort G och kollar p\u00e5 Mello. #simultankapacitet #arvegods https://t.co/jcN2GigJHc", "user": "olaolofsson1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:20 +0000 2015", "id": 571748754270920707, "retweet_count": 1, "message": "\u00e5h nej mello h\u00e4nger med i memes det h\u00e4r \u00e4r inte bra #melfest", "user": "ISlayedBuffy"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:18 +0000 2015", "id": 571748745664192512, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste det vara s\u00e5 mycket v\u00e5ld p\u00e5 mello. Det \u00e4r ju barn som tittar! #mello2015", "user": "PeterAstedt"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:17 +0000 2015", "id": 571748741180461057, "retweet_count": 0, "message": "KL\u00c4NNING J\u00c4VLEN P\u00c5 MELLO OX\u00c5??", "user": "BigPictur3"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:15 +0000 2015", "id": 571748734532505600, "retweet_count": 1, "message": "Mello har blivit en d\u00e5lig Afterski", "user": "ChrisGuntsch"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:15 +0000 2015", "id": 571748733899153410, "retweet_count": 0, "message": "hahaha till och med i mello", "user": "Hanna4pihl"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:13 +0000 2015", "id": 571748724747079680, "retweet_count": 0, "message": "S\u00c5KLART ATT DE TAR UPP KL\u00c4NNINGEN I MELLO HAHAHA", "user": "nanotommo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:12 +0000 2015", "id": 571748719886004224, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:10 +0000 2015", "id": 571748713221259264, "retweet_count": 0, "message": "Tb n\u00e4r kristian Luuk och Bj\u00f6rn Gustafsson styrde mello #melfest", "user": "filippaer"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:09 +0000 2015", "id": 571748710897610755, "retweet_count": 0, "message": "@alekskroppen det \u00e4r ju mello d\u00e4r ikv?;)", "user": "sigge7"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:06 +0000 2015", "id": 571748696536293376, "retweet_count": 0, "message": "MELLO har b\u00f6rjat!", "user": "StadionRoberto"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:06 +0000 2015", "id": 571748695336726529, "retweet_count": 2, "message": "RT @Eemeliiine: Dansarna kan ta \u00f6ver mello", "user": "linneaelviraa"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:08:02 +0000 2015", "id": 571748678681137152, "retweet_count": 1, "message": "RT @ojfie: \u00e4r s\u00e5 chockad \u00f6ver att jag gillar Sanna Nielsen. Jag har inte kommit \u00f6ver det 4veckor senare... #melfest #mello", "user": "PiaSjoholm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:00 +0000 2015", "id": 571748671416619008, "retweet_count": 0, "message": "Vadfan har h\u00e4nt med mello! #melfest", "user": "FMLpojken"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:07:55 +0000 2015", "id": 571748650189238272, "retweet_count": 0, "message": "@LindaVestman vi ser mello. \u00c4r den som f\u00f6rra v somnar jag snarare pga uttr\u00e5kad. bannesb @Kickoff79", "user": "Fnittertant"}, {"hashtags": ["transhumanism", "fuckmello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:07:52 +0000 2015", "id": 571748638386483201, "retweet_count": 0, "message": "Hade jag f\u00e5tt v\u00e4lja p\u00e5 att genmanipulera mitt dna eller skratta \u00e5t mello, hade jag valt det #transhumanism #fuckmello #mello2015", "user": "IamOlleOlsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:07:51 +0000 2015", "id": 571748632258613248, "retweet_count": 0, "message": "Fyfan vad mello var pinsamt idag d\u00e5", "user": "RahmWilma"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:07:45 +0000 2015", "id": 571748606996320257, "retweet_count": 0, "message": "@NiclasWejshag B\u00f6rjar du mello bevakningen nu?", "user": "kingenL"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:43 +0000 2015", "id": 571748601443061760, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "LeideborgA"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:42 +0000 2015", "id": 571748597626212352, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "IsabellaCarlsso"}, {"hashtags": ["dinr\u00f6st", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:07:37 +0000 2015", "id": 571748575333494784, "retweet_count": 0, "message": "Lidande och pinsamt... nu ska sm\u00e5folket i familjen titta p\u00e5 \"mello\"\n\n#dinr\u00f6st #mello", "user": "CharlesCraplin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:36 +0000 2015", "id": 571748572733054976, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "juliacarlzon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:34 +0000 2015", "id": 571748560523423744, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "linneaakessonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:33 +0000 2015", "id": 571748558073954304, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "Jessiandeersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:33 +0000 2015", "id": 571748556190691329, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "zeldryzia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:32 +0000 2015", "id": 571748554366197760, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "susanliiu"}, {"hashtags": ["mello", "freeyourmind"], "date": "Sat Feb 28 19:07:31 +0000 2015", "id": 571748548582232065, "retweet_count": 0, "message": "Vad e detta f\u00f6r trams? #mello #freeyourmind", "user": "DanteBerg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:07:30 +0000 2015", "id": 571748545197428737, "retweet_count": 0, "message": "hatar mello. vrf envisas ja ens me att kolla p\u00e5 detta? KASST.", "user": "ItsVanessaPalma"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:29 +0000 2015", "id": 571748539858067456, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "jl03201"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:28 +0000 2015", "id": 571748537567985664, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "TheFailFamily"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:07:27 +0000 2015", "id": 571748534636032001, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5r man klaga p\u00e5 mello nu?", "user": "LillFeldt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:27 +0000 2015", "id": 571748534296432640, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "FMLpojken"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:07:27 +0000 2015", "id": 571748533373706241, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5r psykiskt d\u00e5ligt \u00f6ver mello, blir bara v\u00e4rre och v\u00e4rre vad h\u00e5ller dom p\u00e5 med???", "user": "WannbergMli"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:07:23 +0000 2015", "id": 571748517011726337, "retweet_count": 1, "message": "\u00e4r s\u00e5 chockad \u00f6ver att jag gillar Sanna Nielsen. Jag har inte kommit \u00f6ver det 4veckor senare... #melfest #mello", "user": "ojfie"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:07:19 +0000 2015", "id": 571748498552586240, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5g fram emot mello ikv\u00e4ll. STORT misstag.", "user": "carolinehallgr2"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:15 +0000 2015", "id": 571748483998343168, "retweet_count": 21, "message": "Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "MarelPett"}, {"hashtags": ["sannanielsen\u00e4rkonstig"], "date": "Sat Feb 28 19:07:13 +0000 2015", "id": 571748472845692928, "retweet_count": 0, "message": "Ins\u00e5g just varf\u00f6r jag HATAR mello. #sannanielsen\u00e4rkonstig", "user": "jwesterblad"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:07:03 +0000 2015", "id": 571748433012396032, "retweet_count": 2, "message": "Dansarna kan ta \u00f6ver mello", "user": "Eemeliiine"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:06:58 +0000 2015", "id": 571748410715451392, "retweet_count": 0, "message": "ass\u00e5 va fan h\u00e5ller de p\u00e5 med hahaha j\u00e4vla mello", "user": "hungryadela"}, {"hashtags": ["justsaying", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:57 +0000 2015", "id": 571748407817183233, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e4ste \"Mello\"-Kalle Anka f\u00f6r brorsonen. Han somnade direkt. #justsaying #melfest http://t.co/95taJbQFvv", "user": "tirrebirre"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:51 +0000 2015", "id": 571748382642999296, "retweet_count": 0, "message": "Kollar p\u00e5 mello med herr JL! #melfest", "user": "sofiehellquist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:42 +0000 2015", "id": 571748344818741248, "retweet_count": 0, "message": "I've got ma chips and dip redo f\u00f6r mello #melfest", "user": "celinediana"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:06:33 +0000 2015", "id": 571748304742182912, "retweet_count": 0, "message": "det kostar inte &amp; hj\u00e4rta ett bidrag va? p\u00e5 mello?", "user": "eelmahamzagic"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:06:29 +0000 2015", "id": 571748291119095809, "retweet_count": 0, "message": "R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello Min 12:a gick till... http://t.co/S303gc41Jd", "user": "birwo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:06:28 +0000 2015", "id": 571748284714389505, "retweet_count": 0, "message": "Dansarna p\u00e5 mello \u00e4r ju grymma", "user": "heartbreakalice"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:06:21 +0000 2015", "id": 571748255551361025, "retweet_count": 0, "message": "@eshjmdknafv tur twitter finns. B\u00e4ttre \u00e4n mello", "user": "Emmixen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:20 +0000 2015", "id": 571748253638791168, "retweet_count": 0, "message": "The moment n\u00e4r lamporna i bakgrund \u00e4r mer intressant \u00e4n sj\u00e4lva nummret, bra mello! Verkligen. #melfest", "user": "Onlynellies"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:06:20 +0000 2015", "id": 571748250853744640, "retweet_count": 0, "message": "@FredrikSvensso @manneduberg @JesperRicklund Har du gl\u00f6mt att det \u00e4r mello? Tror pojkarna har annat f\u00f6r sig ikv\u00e4ll.", "user": "ostblocket"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:06:11 +0000 2015", "id": 571748214845657088, "retweet_count": 0, "message": "Inte ens mina hundar gilla att kolla p\u00e5 mello med mig mitt liv \u00e4r \u00f6ver", "user": "sofiasopic"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:06:11 +0000 2015", "id": 571748214841462785, "retweet_count": 0, "message": "OMG David och Mario som dansare p\u00e5 mello!!!", "user": "josefinevicky"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:06:09 +0000 2015", "id": 571748205215555584, "retweet_count": 0, "message": "wtf h\u00e4nder ens i mello", "user": "Exeraks"}, {"hashtags": ["melfest", "drunk"], "date": "Sat Feb 28 19:06:07 +0000 2015", "id": 571748199439970304, "retweet_count": 5, "message": "RT @JossanAmigo: MELLO SNART TAGGA #melfest #drunk http://t.co/U8Gu8juL2A", "user": "elinbernovall"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:06:07 +0000 2015", "id": 571748195920945152, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e5ller mig ifr\u00e5n #mello idag. Inte helt n\u00f6jd med startf\u00e4ltet. Roligare att @ehellberg1 fyller \u00e5r. Firas m Pekinganka http://t.co/W1j6atnVJf", "user": "Ofwerman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:04 +0000 2015", "id": 571748184395005953, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 ett tips till de som best\u00e4mmer musiknumren som ej t\u00e4vlar under mello: f\u00f6rs\u00f6k ha samma m\u00e5lgrupp som numren som faktiskt t\u00e4vlar #melfest", "user": "aliciadickner"}, {"hashtags": ["melfest", "drunk"], "date": "Sat Feb 28 19:06:00 +0000 2015", "id": 571748166313353216, "retweet_count": 5, "message": "RT @JossanAmigo: MELLO SNART TAGGA #melfest #drunk http://t.co/U8Gu8juL2A", "user": "MiinnaHuovinen"}, {"hashtags": ["norracellen"], "date": "Sat Feb 28 19:05:58 +0000 2015", "id": 571748160562995200, "retweet_count": 1, "message": "RT @HaraldGute: @MEssemyr #norracellen har koll. F \u00f6, Ivan \u00e4r v\u00e4l inte s\u00e5 elak s\u00e5 han dyker upp mitt i mello!! :-) @Cornubot", "user": "Cornubot"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:05:54 +0000 2015", "id": 571748143324401666, "retweet_count": 0, "message": "Nu k\u00f6r vi! #mello", "user": "ablund"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:05:49 +0000 2015", "id": 571748122587750400, "retweet_count": 0, "message": "Fatta att ha Morran och Tobias som mellanakt p\u00e5 mello \ud83d\ude0d", "user": "hellmanalva"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:05:35 +0000 2015", "id": 571748062957342720, "retweet_count": 0, "message": "Kan mello plz sluta med dessa asd\u00e5liga \u00f6ppningsnummer?", "user": "zeelsama"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:05:33 +0000 2015", "id": 571748053377552384, "retweet_count": 0, "message": "Mello helt sj\u00e4lv i soffan. Myyyyyyys http://t.co/kaqTJLvQHa", "user": "Angeliqueaskane"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:05:25 +0000 2015", "id": 571748020255117312, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r programledaren p\u00e5 mello sjunger att hon \u00e4r prostituerad i ett program d\u00e4r mest unga kollar", "user": "Hilma2002soderl"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:05:25 +0000 2015", "id": 571748019315589121, "retweet_count": 0, "message": "Urs\u00e4kta men om inte n\u00e5n av de d\u00e4r snygga killarna som dansar p\u00e5 mello ska komma t mig s\u00e5 f\u00e5r de g\u00e4rna avg\u00e5 s\u00e5 det b\u00f6rjar n\u00e5n g\u00e5ng", "user": "emmajohannak"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:05:19 +0000 2015", "id": 571747997647810560, "retweet_count": 0, "message": "@klarajnsson kollar du p\u00e5 Mello???", "user": "DaniellaMarkus"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:05:18 +0000 2015", "id": 571747991985496064, "retweet_count": 0, "message": "@PelleArn bara jag som inte ser p\u00e5 mello!", "user": "Tovawedegren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:05:14 +0000 2015", "id": 571747973920661504, "retweet_count": 0, "message": "kollar inte p\u00e5 mello och fattar inte ett skit om vad alla snackar om?", "user": "Otymplig"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:05:11 +0000 2015", "id": 571747964273733632, "retweet_count": 0, "message": "Orkar inte kolla p\u00e5 mello", "user": "elviraazz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:05 +0000 2015", "id": 571747938218733568, "retweet_count": 0, "message": "Vad h\u00e4nder i mello egentligen???? #melfest", "user": "alicetjarnen"}, {"hashtags": ["sanna", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:05:02 +0000 2015", "id": 571747923840634881, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 hur illa duktig \u00e4r hon #sanna #mello", "user": "McWolfe"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:05:00 +0000 2015", "id": 571747916852924416, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5r ont i hj\u00e4rtat av hur fkn d\u00e5ligt mello blivit :(((((", "user": "LindnerMaja"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:04:59 +0000 2015", "id": 571747911387779072, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4, inte helt ok att slakta den d\u00e4r gamla klassikern faktiskt. J\u00e4vla mello.", "user": "Tessa_A76"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:04:47 +0000 2015", "id": 571747863107133440, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 d\u00e4 blir mello me p\u00e4ronen ikv\u00e4ll igen d\u00e5... hahahahaha *gr\u00e5ter*", "user": "fliisgriis"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:04:36 +0000 2015", "id": 571747817385005056, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r mello inte var fullt av krystade sk\u00e4mt som ingen garvar \u00e5t http://t.co/x6xFGYW30z", "user": "nuteliasen"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:31 +0000 2015", "id": 571747795805335553, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r inte mello familjeunderh\u00e5llning? #mello2015 #melfest", "user": "Toveloren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:04:19 +0000 2015", "id": 571747746035699712, "retweet_count": 0, "message": "KOM IGEN NU MELLO, NU K\u00d6R VI F\u00d6R FA-AN!!", "user": "feliciaaveklew"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:04:17 +0000 2015", "id": 571747737097654273, "retweet_count": 0, "message": "Dyker ut fr\u00e5n twitter en stund. V\u00e4grar mello, skriver p\u00e5 bok i st\u00e4llet.", "user": "skane_survival"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:04:13 +0000 2015", "id": 571747718437216256, "retweet_count": 1, "message": "Vad h\u00e4nder med mello", "user": "madderooslien"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:04:08 +0000 2015", "id": 571747697193066496, "retweet_count": 0, "message": "@grahnronja Mario p\u00e5 Mello hahahah", "user": "HeyItsElin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:04:06 +0000 2015", "id": 571747690029166592, "retweet_count": 0, "message": "Vad vore mello utan chips, godis &amp; Filippa Bark?", "user": "hjort_sara"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:04:06 +0000 2015", "id": 571747688015925248, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4h\u00e4.....alla tittar p\u00e5 mello. Gl\u00f6mde bort?", "user": "Cassandra666"}, {"hashtags": ["mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:00 +0000 2015", "id": 571747665945501697, "retweet_count": 0, "message": "Har hon vita och guldiga kl\u00e4der p\u00e5 sig?? #mello #melfest", "user": "hrdgrd"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 19:04:00 +0000 2015", "id": 571747665073086464, "retweet_count": 0, "message": "T\u00e4nker inte titta p\u00e5 #mello idag heller!", "user": "lindadisajn"}, {"hashtags": ["norracellen"], "date": "Sat Feb 28 19:03:57 +0000 2015", "id": 571747653035401216, "retweet_count": 1, "message": "@MEssemyr #norracellen har koll. F \u00f6, Ivan \u00e4r v\u00e4l inte s\u00e5 elak s\u00e5 han dyker upp mitt i mello!! :-) @Cornubot", "user": "HaraldGute"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:03:48 +0000 2015", "id": 571747614502350849, "retweet_count": 0, "message": "Kan mello sluta inleda med d\u00e5liga s\u00e5ngframtr\u00e4danden? Pin", "user": "carolinesindyy"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:03:47 +0000 2015", "id": 571747608609357825, "retweet_count": 0, "message": "Nu b\u00f6rjar Mello och just NU kom jag p\u00e5 att kattl\u00e5dan beh\u00f6ver t\u00f6mmas.", "user": "Froken_Camilla"}, {"hashtags": ["melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:03:25 +0000 2015", "id": 571747518859644930, "retweet_count": 0, "message": "Har precis \u00e5terf\u00e5tt medvetandet i feberdimmorna. Och nu \u00e4r det dags igen. Mitt liv \u00e4r fan bara MELLO just nu #melfest15", "user": "BarometernLotta"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:03:25 +0000 2015", "id": 571747518851244033, "retweet_count": 0, "message": "Mello och semlaaaaaaaa! \ud83d\ude0d", "user": "AnnelieMalmsten"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:03:24 +0000 2015", "id": 571747512652062722, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen mello!", "user": "magnusson5"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:03:20 +0000 2015", "id": 571747496227049472, "retweet_count": 0, "message": "Verkar inte som de s\u00e4nder Mello h\u00e4r i Florida. Verkligen j\u00e4ttetr\u00e5kigt... Man f\u00e5r tr\u00f6sta sig med ett dopp i poolen. #mello2015", "user": "JonasRiedel"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:03:13 +0000 2015", "id": 571747465961050112, "retweet_count": 0, "message": "Nu b\u00f6rjar mello \u00e5 ja ska f\u00e5 hacka p\u00e5 den kassa humorn!! y\u00e4y.", "user": "ItsVanessaPalma"}, {"hashtags": ["melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:03:07 +0000 2015", "id": 571747440971411456, "retweet_count": 0, "message": "Bara jag som \u00e4lskar mello-introt??? S\u00e5 najzzzz #melfest15", "user": "Isabellaleoo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:02:52 +0000 2015", "id": 571747378832789505, "retweet_count": 0, "message": "@Leijdstrom jag sitter ju p\u00e5 olearys och dom s\u00e4nder ju inte mello!!  Men litar p\u00e5 dig och dina tweets", "user": "ImBraxen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:02:41 +0000 2015", "id": 571747335094571008, "retweet_count": 0, "message": "Tittar p\u00e5 Mello f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen p\u00e5 flera \u00e5r", "user": "Kentinan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:02:41 +0000 2015", "id": 571747333744037889, "retweet_count": 0, "message": "ska se p\u00e5 mello ensam med mina pommes och min bea", "user": "Nihilistan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:02:33 +0000 2015", "id": 571747298037927936, "retweet_count": 0, "message": "ett tv\u00e5 tre mello", "user": "psykdansa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:02:31 +0000 2015", "id": 571747289770950658, "retweet_count": 0, "message": "D\u00e5 \u00e4r det dags. Mello-time. \ud83c\udf89 #melfest", "user": "lindapokela"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:02:30 +0000 2015", "id": 571747286243524608, "retweet_count": 0, "message": "@CarlStanleyy jag kommer inte kunna vara med? K\u00e4nns som jag f\u00f6rr\u00e5der mitt barn, dear #melfest i love u. Iallafall mello tweets...", "user": "piercethemaja"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:02:15 +0000 2015", "id": 571747226218835968, "retweet_count": 0, "message": "Nu \u00e4r det mello.....", "user": "AgnesHjortsber1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:02:15 +0000 2015", "id": 571747222326542336, "retweet_count": 0, "message": "@Zozzo_bokzoem Hall\u00e5, mello. En av de som \u00e4r med (Hasse Andersson) \u00e4r en av de fr\u00e5n Svingelskogen!! :D xD", "user": "boktjejen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:02:13 +0000 2015", "id": 571747217167552512, "retweet_count": 0, "message": "Tagga mello och \u00e4ta sig tjock p\u00e5 godis", "user": "nielsenemilie_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:02:11 +0000 2015", "id": 571747206715334658, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ven fast jag \u00e4r sjuk s\u00e5 kommer jag s\u00e5klart livetweeta mello", "user": "niablodrum"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:02:10 +0000 2015", "id": 571747203179552768, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e5gon som vet vilken tid/nummer JTR \u00e4r p\u00e5, orkar inte kolla p\u00e5 hela mello? \u263a\ufe0f\ud83d\ude12\u2764\ufe0f", "user": "anika_00"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:02:04 +0000 2015", "id": 571747176168198144, "retweet_count": 1, "message": "Mello, nu k\u00f6r vi!", "user": "tesshenriksson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:02:03 +0000 2015", "id": 571747175752998913, "retweet_count": 0, "message": "Nu ska jag se mello f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen i \u00e5r!! Wow?", "user": "fabulousfilippa"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015", "fest"], "date": "Sat Feb 28 19:02:00 +0000 2015", "id": 571747163467874304, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 var det dags \u00e5ter dags f\u00f6r mello! Yes!\n#melfest #mello2015 #melfest2015 #fest", "user": "EvaSvenden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:01:57 +0000 2015", "id": 571747149278547969, "retweet_count": 1, "message": "RT @Pstromsten: S\u00e5 j\u00e4vla sk\u00f6nt, \u00e4ntligen dags f\u00f6r mello\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #melfest", "user": "antonmellqvist"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:01:50 +0000 2015", "id": 571747117926105088, "retweet_count": 0, "message": "@CarlStanleyy Oh shit, jag gl\u00f6mde bort mello.. Jag var ju f\u00f6r \"upptagen\" f\u00f6r att bry mig.", "user": "Theiz_eyyo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:01:43 +0000 2015", "id": 571747088968626176, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskar verkligen mello", "user": "SaadeAddict"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:01:34 +0000 2015", "id": 571747053879087104, "retweet_count": 0, "message": "MELLO AGAIN!!!! Efter att ha missat just l\u00f6rdagen de 2 senaste g\u00e5ngerna \u00e4r jag tillbaka nu woho. #melfest", "user": "beatricecaa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:01:33 +0000 2015", "id": 571747047860244480, "retweet_count": 0, "message": "Mello nuuu! Heja M\u00e5ns!", "user": "jasssss99"}, {"hashtags": ["melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:01:27 +0000 2015", "id": 571747025072594945, "retweet_count": 0, "message": "Jag har laddat med influensa hela veckan; slog till i samma stund som jag l\u00e4mnade \u00d6stersund f\u00f6r f\u00f6rra veckans mello. #melfest15", "user": "BarometernLotta"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:01:17 +0000 2015", "id": 571746979266600960, "retweet_count": 0, "message": "Dags f\u00f6r Mello igen!!! #melfest", "user": "Maria1976"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:01:14 +0000 2015", "id": 571746967673577472, "retweet_count": 0, "message": "Rosa bubbel och mello!\ud83d\udc9e\ud83c\udfb6\ud83c\udf88 https://t.co/X1arEYyDge", "user": "AsaFyhr"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:01:10 +0000 2015", "id": 571746952704073728, "retweet_count": 0, "message": "Jobbat, gymmat, handlat och nu blir det mat till Mello \ud83d\udcaa @LaviniaAvest", "user": "SandraJacobsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:01:00 +0000 2015", "id": 571746910513565696, "retweet_count": 0, "message": "meddelande till allm\u00e4nheten mums mums \u00e4r med i mello ikv\u00e4ll", "user": "ehhnrik"}, {"hashtags": ["melfest", "drunk"], "date": "Sat Feb 28 19:00:51 +0000 2015", "id": 571746872093618177, "retweet_count": 5, "message": "RT @JossanAmigo: MELLO SNART TAGGA #melfest #drunk http://t.co/U8Gu8juL2A", "user": "sobermeup0"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:00:48 +0000 2015", "id": 571746859913482242, "retweet_count": 0, "message": "s\u00e5 pepp p\u00e5 mello", "user": "Nihilistan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:00:41 +0000 2015", "id": 571746831237025792, "retweet_count": 0, "message": "Nu b\u00f6rjar mello", "user": "fuckingcheoljay"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:00:38 +0000 2015", "id": 571746818368937984, "retweet_count": 0, "message": "L\u00f6rdag = mello \nSen godnatt \nRugguggla= tr\u00f6ttm\u00f6ssa.\udbbb\udc34", "user": "ruggis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:00:27 +0000 2015", "id": 571746770172170241, "retweet_count": 0, "message": "P\u00e5 denna enhet finns Twitterappen i mappen \"Mello\", let's go! #melfest", "user": "jackohaschips"}, {"hashtags": ["mellomys", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:00:26 +0000 2015", "id": 571746768251187200, "retweet_count": 0, "message": "MELLO B\u00d6RJAR NU #mellomys #melfest", "user": "slytheriinz"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:00:16 +0000 2015", "id": 571746724357783552, "retweet_count": 0, "message": "Nu blir det Mello!", "user": "BergRita"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:59:59 +0000 2015", "id": 571746654677803008, "retweet_count": 0, "message": "Nu taggar vi mello och att r\u00f6sta p\u00e5 dom b\u00e4sta!! #melfest @JTRofficial http://t.co/SleBnnv7Ro", "user": "anna_kahnlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:59:53 +0000 2015", "id": 571746628748640257, "retweet_count": 1, "message": "S\u00e5 j\u00e4vla sk\u00f6nt, \u00e4ntligen dags f\u00f6r mello\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #melfest", "user": "Pstromsten"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:59:19 +0000 2015", "id": 571746484481331201, "retweet_count": 0, "message": "Live: F\u00f6lj Mello med Fahl och Svahn - DN.SE http://t.co/IA1IpcYH05", "user": "annaaberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:59:14 +0000 2015", "id": 571746465179160576, "retweet_count": 0, "message": "https://t.co/m1VCSkDhUR \nCaroline Wennergren hade lugnt ett av de mest underskattade bidragen i mello f\u00f6r 10(!!!) \u00e5r sen", "user": "younesmao"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:59:05 +0000 2015", "id": 571746427040374784, "retweet_count": 0, "message": "Ingen mello h\u00e4r inte.v\u00e4grar\ud83d\ude21", "user": "BrembergM"}, {"hashtags": ["hasse"], "date": "Sat Feb 28 18:58:56 +0000 2015", "id": 571746390726062080, "retweet_count": 0, "message": "Helgens b\u00e4sta program s\u00e4ger s\u00f6nerna men nu Mello! #hasse, hasse, hasse http://t.co/cycQWkjSAF", "user": "V_Rydholm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:58:56 +0000 2015", "id": 571746388331130880, "retweet_count": 0, "message": "Ett par b\u00e4rs och Mello med mig sj\u00e4lv. Deppigt.", "user": "Marcus_Lantz"}, {"hashtags": ["melfest", "drunk"], "date": "Sat Feb 28 18:58:52 +0000 2015", "id": 571746373474902017, "retweet_count": 5, "message": "MELLO SNART TAGGA #melfest #drunk http://t.co/U8Gu8juL2A", "user": "JossanAmigo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:58:14 +0000 2015", "id": 571746212283588608, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4sch, Mello om 2 \ud83d\udc4c", "user": "LeBree99"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:58:07 +0000 2015", "id": 571746185234415616, "retweet_count": 0, "message": "Mello och pizza \ud83d\udc4c", "user": "nanotommo"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "Mello", "Mello2015", "Melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:57:51 +0000 2015", "id": 571746118687719425, "retweet_count": 1, "message": "Nu: #Melodifestivalen. Heja @manszelmerlow! #Mello #Mello2015 #Melfest", "user": "TimmyNHLkollen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:57:19 +0000 2015", "id": 571745980850311168, "retweet_count": 0, "message": "Omg hinner kolla lite mello p\u00e5 playen!!!", "user": "popcornbejb"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:57:04 +0000 2015", "id": 571745920506855424, "retweet_count": 0, "message": "@Eeelviiraaa GILLAR INTE MELLO", "user": "narinyouknow"}, {"hashtags": ["melfest15"], "date": "Sat Feb 28 18:57:01 +0000 2015", "id": 571745906724343808, "retweet_count": 0, "message": "Barnen: Mello! \nJag: Film! \n\"Vi r\u00f6star! F\u00f6r det \u00e4r v\u00e4l ingen diktatur h\u00e4r\" s\u00e4ger sonen 10 \u00e5r. Gissa resultatet? #melfest15 it is!", "user": "ILenneman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:56:52 +0000 2015", "id": 571745869093068800, "retweet_count": 0, "message": "@narinyouknow SKA DU TITTA P\u00c5 MELLO?", "user": "Eeelviiraaa"}, {"hashtags": ["mello", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 18:56:17 +0000 2015", "id": 571745723991101441, "retweet_count": 2, "message": "RT @marcuseklof: Snart b\u00f6rjar #mello och det \u00e4r en l\u00f6jlig t\u00e4vling! Vi beh\u00f6ver f\u00e5 vara l\u00f6jliga! \u00c4lska l\u00f6jlighet och #melfest2015", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:56:01 +0000 2015", "id": 571745654894166016, "retweet_count": 0, "message": "Nepp vad fan g\u00f6r man nu dottern tjatar om mello? Det \u00e4r v\u00e4l inte ikv\u00e4ll kontrar jag", "user": "denslanka"}, {"hashtags": ["mello", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 18:53:55 +0000 2015", "id": 571745125564608514, "retweet_count": 2, "message": "Snart b\u00f6rjar #mello och det \u00e4r en l\u00f6jlig t\u00e4vling! Vi beh\u00f6ver f\u00e5 vara l\u00f6jliga! \u00c4lska l\u00f6jlighet och #melfest2015", "user": "marcuseklof"}, {"hashtags": ["mojito", "mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 18:53:11 +0000 2015", "id": 571744942684557312, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00e5l! Nu blir det Mellokv\u00e4ll med Madde! #mojito #mello #melodifestivalen https://t.co/SHtcpwVAz9", "user": "LarssonJill"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 18:52:53 +0000 2015", "id": 571744866176253953, "retweet_count": 0, "message": "s\u00e5 #mello har allts\u00e5 ingenting alls med mellanm\u00e5l att g\u00f6ra? ok ni har tappat mitt intresse", "user": "CalleBergvall"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:52:26 +0000 2015", "id": 571744755182374912, "retweet_count": 2, "message": "@mikaelgrev Om alternativet \u00e4r mello tycker jag att din prio \u00e4r helt korrekt. Skulle hellre v\u00e4va en matta av navelludd \u00e4n titta p\u00e5 mello..", "user": "makarlsso"}, {"hashtags": ["Mello"], "date": "Sat Feb 28 18:51:54 +0000 2015", "id": 571744618691358720, "retweet_count": 1, "message": "RT @mikaelgrev: @JK_Nilsson #Mello med en pistol i handen kanske? F\u00f6r att snabbt kunna avsluta sm\u00e4rtan allts\u00e5.", "user": "danielfaldt"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:51:37 +0000 2015", "id": 571744549124616192, "retweet_count": 0, "message": "@EmmaRydner @SBBudge mello app p\u00e5! Nu k\u00f6r vi...snart", "user": "Sicera"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:51:24 +0000 2015", "id": 571744495823265792, "retweet_count": 0, "message": "@TomasMortsell @EvaMort Kejr\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5! Men riktiga centerpartister ser p\u00e5 Mello, bara du ser finalen s\u00e5 \u00e4r jag n\u00f6jd \ud83d\udc9a", "user": "majawestling"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:51:14 +0000 2015", "id": 571744451699335168, "retweet_count": 0, "message": "Vi f\u00e5r se om jag redigerar morgondagens video ikv\u00e4ll n\u00e4r jag kommer hem efter mello, eller om jag redigerar den imorgon eftermiddag, KRAM!", "user": "IdaHammarback"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:51:09 +0000 2015", "id": 571744432107728896, "retweet_count": 0, "message": "Jas\u00e5, det \u00e4r mello idag?\n\nFrank Underwood och jag kunde inte bry oss mindre.", "user": "QuiqueElSueco"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 18:51:03 +0000 2015", "id": 571744407885647874, "retweet_count": 0, "message": "Har #mello kv\u00e4llen till \u00e4ra Sveriges snyggaste vinglas. http://t.co/nl21DyJek0", "user": "Flodin_Fredrik"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:51:03 +0000 2015", "id": 571744406916743168, "retweet_count": 0, "message": "Jag och mamma har \u00e4tit upp popcornen innan mello har b\u00f6rjat \ud83d\ude27", "user": "willekvist"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:50:58 +0000 2015", "id": 571744384053579777, "retweet_count": 0, "message": "Charkbricka f\u00f6r en! Mello i am ready! http://t.co/8TOL3mpUdV", "user": "michaelaforni"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 18:50:24 +0000 2015", "id": 571744243959664642, "retweet_count": 0, "message": "Vilse i Mellodjungeln? @Krissetalje guidar dig r\u00e4tt! http://t.co/pIcnlHPadC #melfest #melfest2015 #mello #melodifestivalen", "user": "JuicyPlaySE"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:49:24 +0000 2015", "id": 571743989675773953, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial Kommer inte kunna kolla p\u00e5 mello men ska fortfarande r\u00f6sta p\u00e5 er\ud83d\ude18", "user": "lindadenbasta"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:49:23 +0000 2015", "id": 571743987792515072, "retweet_count": 0, "message": "K\u00f6pt godis f\u00f6r 300kr, redo f\u00f6r mello!", "user": "emlahaha"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:49:16 +0000 2015", "id": 571743956721131520, "retweet_count": 0, "message": "@LisaEmeliaA Nej nej, inte sura och gn\u00e4lliga. Gillar mello\ud83d\ude00", "user": "MonikaBeiring"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:48:48 +0000 2015", "id": 571743838676619264, "retweet_count": 0, "message": "@majawestling @EvaMort vad \u00e4r mello n\u00e4r Skellefte\u00e5 spelar hockey? Hockeykultur kickar ass mot mello varje dag\ud83d\ude1c", "user": "TomasMortsell"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:48:39 +0000 2015", "id": 571743802001633280, "retweet_count": 0, "message": "e mkt pepp p\u00e5 att \u00e4ta mat o glo p\u00e5 mello", "user": "ngntingstort"}]
