[{"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 10:07:27 +0000 2015", "id": 570887860406132736, "retweet_count": 3, "message": "RT @midnightboyart: Gl\u00f6m inte att ladda ner appen och r\u00f6sta med hj\u00e4rtat nu p\u00e5 l\u00f6rdag! http://t.co/L38GLCBoHZ", "user": "StereoscopeAB"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:05:33 +0000 2015", "id": 570887385589911552, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: I morgon repar #melfest-artisterna i arenan \u2013 men h\u00e4r kan du redan nu kolla in hur deras rep var i dag: http://t.co/LoWWDFa\u2026", "user": "StereoscopeAB"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 10:04:19 +0000 2015", "id": 570887073424670721, "retweet_count": 0, "message": "Imorgon b\u00f6rjar den v\u00e4rsta perioden p\u00e5 hela \u00e5ret. Let's dance och Melodifestivalen p\u00e5 samma g\u00e5ng.", "user": "maricahed"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 10:00:25 +0000 2015", "id": 570886090212712448, "retweet_count": 0, "message": "@Fweliciaanna vi kollar p\u00e5 Melodifestivalen va ?? \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc97\ud83c\udf39", "user": "Bellatiindra"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Thu Feb 26 09:48:18 +0000 2015", "id": 570883040542650368, "retweet_count": 0, "message": "Numret kan f\u00e4lla M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w #aftonbladet http://t.co/2XSEVf3MDQ Stolpe ut!", "user": "AkutStefan"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Thu Feb 26 09:47:01 +0000 2015", "id": 570882719569350656, "retweet_count": 0, "message": "De sl\u00e5ss om att f\u00e5 stryk av en jojk #aftonbladet http://t.co/WBxqDxgVXX", "user": "AkutStefan"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 09:44:05 +0000 2015", "id": 570881980579123200, "retweet_count": 0, "message": "Numret kan f\u00e4lla M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. \n\u201dInte ett enda rep har g\u00e5tt r\u00e4tt\u201d\n\nhttp://t.co/dYhhG1Nl77", "user": "bladet_nyheter"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 09:40:18 +0000 2015", "id": 570881027264147456, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u00e4r pressens favorit i sista delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/jxI9jb0WtT", "user": "AkutStefan"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 09:26:46 +0000 2015", "id": 570877623137652736, "retweet_count": 1, "message": "RT @VKNoje: H\u00f6g tid f\u00f6r Melodifestivalen att \u00f6verraska, skriver VK:s kr\u00f6nik\u00f6r Olov Hj\u00e4rtstr\u00f6m Baudin. http://t.co/YZzhmNludr", "user": "obaudin"}, {"hashtags": ["senastbajenvannmotAIK"], "date": "Thu Feb 26 09:14:42 +0000 2015", "id": 570874586704822272, "retweet_count": 2, "message": "RT @TimHJonsson: The Ark hade inte vunnit melodifestivalen med l\u00e5ten The Worrying Kind #senastbajenvannmotAIK", "user": "kokosbjarne"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 09:13:35 +0000 2015", "id": 570874307594850304, "retweet_count": 0, "message": "Numret kan f\u00e4lla M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \n\u201dInte ett enda rep har g\u00e5tt r\u00e4tt\u201d\n\nhttp://t.co/wak2dB9h1b", "user": "Skrattlagret"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 09:13:10 +0000 2015", "id": 570874201273438208, "retweet_count": 0, "message": "Lyckseleb\u00f6rdiga Jannike Stenlund debuterar i Melodifestivalen http://t.co/ifQaV5G7TT", "user": "VKNoje"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 09:12:54 +0000 2015", "id": 570874132587548674, "retweet_count": 1, "message": "H\u00f6g tid f\u00f6r Melodifestivalen att \u00f6verraska, skriver VK:s kr\u00f6nik\u00f6r Olov Hj\u00e4rtstr\u00f6m Baudin. http://t.co/YZzhmNludr", "user": "VKNoje"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 09:12:23 +0000 2015", "id": 570874005382668288, "retweet_count": 1, "message": "Klart jag inte kan fokusera p\u00e5 matten n\u00e4r Let's dance b\u00f6rjar i morgon &amp; M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u00e4r med i Melodifestivalen p\u00e5 l\u00f6rdag", "user": "korneliapeterss"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 09:11:33 +0000 2015", "id": 570873795101261825, "retweet_count": 3, "message": "RT @midnightboyart: Gl\u00f6m inte att ladda ner appen och r\u00f6sta med hj\u00e4rtat nu p\u00e5 l\u00f6rdag! http://t.co/L38GLCBoHZ", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 09:11:05 +0000 2015", "id": 570873677585252352, "retweet_count": 0, "message": "I v\u00e4ntan p\u00e5 mini-klippen fr\u00e5n #melfest -repen: En titt p\u00e5 reaktionerna efter journalisternas tjuvlyssning i g\u00e5r: http://t.co/kL2myGlcwo", "user": "Schlagerpinglan"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 09:07:56 +0000 2015", "id": 570872883028865024, "retweet_count": 3, "message": "Gl\u00f6m inte att ladda ner appen och r\u00f6sta med hj\u00e4rtat nu p\u00e5 l\u00f6rdag! http://t.co/L38GLCBoHZ", "user": "midnightboyart"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 09:04:07 +0000 2015", "id": 570871923095289856, "retweet_count": 0, "message": "Eric Hagberg och Kristian T\u00e4ljeblad g\u00f6r egen schlager http://t.co/59n7CU8D1u", "user": "_flaws"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Thu Feb 26 08:58:18 +0000 2015", "id": 570870461220982784, "retweet_count": 0, "message": "De sl\u00e5ss om att f\u00e5 stryk av en jojk #aftonbladet http://t.co/lr4jjAJI9B", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Thu Feb 26 08:56:05 +0000 2015", "id": 570869902606770176, "retweet_count": 0, "message": "Numret kan f\u00e4lla M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w #aftonbladet http://t.co/ulFE6XWkGn", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 08:53:29 +0000 2015", "id": 570869245443252224, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u00e4r pressens favorit i sista delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/k70BUKKRN7", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 08:53:01 +0000 2015", "id": 570869130309582848, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r \u00e4r taktiken som ska r\u00e4dda Annika Herlitz r\u00f6st i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/H1mwROOLqs", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 08:36:05 +0000 2015", "id": 570864866912641024, "retweet_count": 0, "message": "Markus Larsson om ett m\u00e4rkligt \u00e5r f\u00f6r Melodifestivalen http://t.co/EHUrutE9xr", "user": "odasfeeda"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 08:36:04 +0000 2015", "id": 570864864127627265, "retweet_count": 0, "message": "De sl\u00e5ss om att f\u00e5 stryk av en jojk - Aftonbladet http://t.co/PwkrCrJkHp", "user": "odasfeeda"}, {"hashtags": ["\u00d6rebro750", "melfest\u00f6rebro", "melfest", "melodifestivalen"], "date": "Thu Feb 26 08:14:11 +0000 2015", "id": 570859359196073985, "retweet_count": 0, "message": "Festivalyra och mello-fika p\u00e5 #\u00d6rebro750 kontoret! #melfest\u00f6rebro #melfest #melodifestivalen https://t.co/Bb6EuvspXi", "user": "Orebro750"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 08:11:05 +0000 2015", "id": 570858577126039553, "retweet_count": 0, "message": "Numret kan f\u00e4lla M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w http://t.co/tzFMi8vREg", "user": "Nyhetsportalen"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 08:02:45 +0000 2015", "id": 570856479185616896, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t mig skriva en l\u00e5ng text om samtidspoesins l\u00e4ge! etc. Det m\u00e5ste ju vara 100x mer intressant \u00e4n melodifestivalen?", "user": "victorsmalm"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 06:59:01 +0000 2015", "id": 570840439462486017, "retweet_count": 0, "message": "TV: \u00c5ngrar inget \u2013 trots sista plats. Vi tr\u00e4ffar Elin Petersson som deltog i Melodifestivalen 2013. http://t.co/hLHnbJFE3q via @svtnyheter", "user": "KULTURNYHETERNA"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 06:34:24 +0000 2015", "id": 570834247130476544, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Artisterna i Melodifestivalen 2014\" http://t.co/lraKtuw8gm", "user": "Helin1130"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 05:55:46 +0000 2015", "id": 570824524939313152, "retweet_count": 94, "message": "RT @felixhagman: Personer jag hellre ser i Melodifestivalen \u00e4n Samir och Viktor, vilken j\u00e4vla r\u00f6st\ud83d\ude0d  https://t.co/W9gSJQMLxU", "user": "feliciaalala"}, {"hashtags": ["LGBT", "Scandinavia", "HBT"], "date": "Thu Feb 26 05:43:15 +0000 2015", "id": 570821374274465794, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen \u2013 Next stop \u00d6stersund http://t.co/bK5hEEXiXy\n  #LGBT #Scandinavia #HBT", "user": "gayasus"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 05:10:13 +0000 2015", "id": 570813060920807424, "retweet_count": 0, "message": "Mello, mello, mello! Denna veckan i \u00d6rebro, kolla in repen:  http://t.co/95SVUFm7ck", "user": "JennikaLandin"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 23:27:02 +0000 2015", "id": 570726695961006081, "retweet_count": 6, "message": "RT @axljka: G\u00e5r SHL och Melodifestivalen att sl\u00e5 ihop? Evinnerliga kvalserier, playoffs och andrachanser. Greenroom eller utvisningsb\u00e5s, ve\u2026", "user": "filipvidebjork"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen"], "date": "Wed Feb 25 22:44:01 +0000 2015", "id": 570715868935663616, "retweet_count": 1, "message": "RT @jerryadbo: \u00c4ntligen en jojk med tonartsh\u00f6jning! Go S\u00e1pmi! #Melodifestivalen", "user": "AhlstedtLena"}, {"hashtags": ["mello", "melodifestivalen"], "date": "Wed Feb 25 22:22:50 +0000 2015", "id": 570710537740398592, "retweet_count": 0, "message": "@magnusjonasson och du! #mello vad gjorde du? f\u00f6rlorade ett vad? tummen ner f\u00f6r #melodifestivalen iaf f\u00f6r min del.", "user": "Cnertling"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 22:16:42 +0000 2015", "id": 570708995234623488, "retweet_count": 2, "message": "RT @SVTmelfest: Maxa festivalupplevelsen med Bidragsbibeln - allt om \u00e5rets sju sista bidrag redan innan du ser dem i tv http://t.co/z2ES6Vc\u2026", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 22:07:45 +0000 2015", "id": 570706741953851392, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: I morgon repar #melfest-artisterna i arenan \u2013 men h\u00e4r kan du redan nu kolla in hur deras rep var i dag: http://t.co/LoWWDFa\u2026", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 22:06:36 +0000 2015", "id": 570706451942871040, "retweet_count": 3, "message": "RT @SVTmelfest: \u201dEn sj\u00e4lvklar finalist men sen \u00e4r det \u00f6ppet f\u00f6r skr\u00e4llar\" - h\u00e4r \u00e4r pressens dom om veckans l\u00e5tar http://t.co/CWaVi6FNWr #me\u2026", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 21:37:49 +0000 2015", "id": 570699212222013441, "retweet_count": 94, "message": "RT @felixhagman: Personer jag hellre ser i Melodifestivalen \u00e4n Samir och Viktor, vilken j\u00e4vla r\u00f6st\ud83d\ude0d  https://t.co/W9gSJQMLxU", "user": "HannaaLundstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 21:20:20 +0000 2015", "id": 570694810518085632, "retweet_count": 2, "message": "RT @SVTmelfest: Maxa festivalupplevelsen med Bidragsbibeln - allt om \u00e5rets sju sista bidrag redan innan du ser dem i tv http://t.co/z2ES6Vc\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 21:20:16 +0000 2015", "id": 570694792860073984, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: I morgon repar #melfest-artisterna i arenan \u2013 men h\u00e4r kan du redan nu kolla in hur deras rep var i dag: http://t.co/LoWWDFa\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 21:20:10 +0000 2015", "id": 570694770093379584, "retweet_count": 3, "message": "RT @SVTmelfest: \u201dEn sj\u00e4lvklar finalist men sen \u00e4r det \u00f6ppet f\u00f6r skr\u00e4llar\" - h\u00e4r \u00e4r pressens dom om veckans l\u00e5tar http://t.co/CWaVi6FNWr #me\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 21:20:07 +0000 2015", "id": 570694755069378560, "retweet_count": 2, "message": "RT @SVTmelfest: H\u00e4r blir Christer Bj\u00f6rkman starstruck inf\u00f6r #melfest \u2013 av Hasse Anderssons fru: http://t.co/c0mLY3isaP http://t.co/2nnKccmM\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest", "timoteij"], "date": "Wed Feb 25 21:19:35 +0000 2015", "id": 570694620432220160, "retweet_count": 3, "message": "RT @Tobbe_Ek: Storbr\u00e5k \u00f6ver Erika Selins och Timoteijs medverkan i irl\u00e4ndska uttagningen till ESC #melfest http://t.co/DE88MG5UFW @selineri\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["schlagerdeluxe", "hannahedlund"], "date": "Wed Feb 25 21:19:11 +0000 2015", "id": 570694520830107649, "retweet_count": 3, "message": "RT @AfTrus: NYTT AVSNITT: Litauens bidrag uppm\u00e4rksammas av EN anledning... #schlagerdeluxe http://t.co/TTuslnJDb2 @Tobbe_Ek @Martin_Melin #\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["stabilt"], "date": "Wed Feb 25 21:10:30 +0000 2015", "id": 570692334226149376, "retweet_count": 0, "message": "Saker jag alltid pratar om. Melodifestivalen/Eurovision, killar, astrologi och centerpartiet. #stabilt", "user": "axelbandet"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 21:10:28 +0000 2015", "id": 570692328282857472, "retweet_count": 94, "message": "RT @felixhagman: Personer jag hellre ser i Melodifestivalen \u00e4n Samir och Viktor, vilken j\u00e4vla r\u00f6st\ud83d\ude0d  https://t.co/W9gSJQMLxU", "user": "sejlaafrika"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 20:40:45 +0000 2015", "id": 570684850426011648, "retweet_count": 0, "message": "Gustavs expertblogg | Melodifestivalen bakom kulisserna | SVT.se http://t.co/I2mworC5qt", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 20:40:32 +0000 2015", "id": 570684796160122880, "retweet_count": 0, "message": "Gustavs expertblogg | Melodifestivalen bakom kulisserna | SVT.se http://t.co/dLAVagkU32", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 20:40:13 +0000 2015", "id": 570684713041588224, "retweet_count": 3, "message": "RT @SVTmelfest: \u201dEn sj\u00e4lvklar finalist men sen \u00e4r det \u00f6ppet f\u00f6r skr\u00e4llar\" - h\u00e4r \u00e4r pressens dom om veckans l\u00e5tar http://t.co/CWaVi6FNWr #me\u2026", "user": "d95_fast"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 20:38:58 +0000 2015", "id": 570684401140543488, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Nytt s\u00e4tt att r\u00f6sta i Melodifestivalen 2015 \u2013 h\u00e4r \u00e4r Melodifestivalens app\" http://t.co/twA2UU4mry", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 20:38:45 +0000 2015", "id": 570684344911724544, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Se bidragen i Melodifestivalen 2015 igen\" http://t.co/4gNWO8uwG6", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 20:38:44 +0000 2015", "id": 570684342470610944, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: I morgon repar #melfest-artisterna i arenan \u2013 men h\u00e4r kan du redan nu kolla in hur deras rep var i dag: http://t.co/LoWWDFa\u2026", "user": "nyhetschefjonas"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 20:36:52 +0000 2015", "id": 570683871982968835, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e4ngtar ORIMLIGT till l\u00f6rdag, Melodifestivalen och Hasse Andersson.", "user": "gallimatildas"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 20:36:28 +0000 2015", "id": 570683769411264513, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Bidragsbibeln \u2013 allt om Melodifestivalen 2015 i \u00d6rebro: Delt\u00e4vling fyra\" http://t.co/K3kkZcUKi0", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 20:36:18 +0000 2015", "id": 570683727891832834, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"F\u00f6rkylning f\u00f6rf\u00f6ljer Midnight Boy inf\u00f6r debuten i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/dNKo1JPwFr", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 20:36:04 +0000 2015", "id": 570683669788168193, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Tio \u00e5r efter succ\u00e9debuten \u2013 nu g\u00f6r Caroline Wennergren comeback i Melodifestivalen\" http://t.co/OCfLq2bGGw", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 20:35:43 +0000 2015", "id": 570683581003116544, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"JTR inf\u00f6r Melodifestivalen 2015: \u201dVi har repat i vardagsrummet\u201d\" http://t.co/nDqmCOsF6s", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 20:34:50 +0000 2015", "id": 570683361930436608, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u00e4r pressens favorit i sista delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/k70BUKKRN7", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 20:29:51 +0000 2015", "id": 570682105220501506, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns Z. repeterade #melfest i scenbyxorna redan i dag. Sk\u00e4let: Han ska ta upp en lampa fr\u00e5n dem, beh\u00f6vde testa. Mer: http://t.co/FCEgxXfspW", "user": "GustavDahlander"}, {"hashtags": ["arg"], "date": "Wed Feb 25 20:28:18 +0000 2015", "id": 570681715758395393, "retweet_count": 0, "message": "@ginaafback wtf liksom,melodifestivalen skit f\u00f6helvete #arg", "user": "ceciliajhanssn"}, {"hashtags": ["mellosyn", "melfest"], "date": "Wed Feb 25 20:26:27 +0000 2015", "id": 570681251969032193, "retweet_count": 1, "message": "RT @SyntolkningNu: #mellosyn #melfest Nu bara dagar kvar till @SVTmelfest som syntolkas direkt i @svtplay, http://t.co/4M5NHhpclT. http://t\u2026", "user": "HedinErik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 20:22:28 +0000 2015", "id": 570680248632811525, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: I morgon repar #melfest-artisterna i arenan \u2013 men h\u00e4r kan du redan nu kolla in hur deras rep var i dag: http://t.co/LoWWDFa\u2026", "user": "pulguitil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 20:17:40 +0000 2015", "id": 570679040425758723, "retweet_count": 0, "message": "Bj\u00f6rn Gustafson som pausunderh\u00e5llning p\u00e5 Melodifestivalen 2016! #melfest", "user": "ThisIsPetraan"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 20:10:10 +0000 2015", "id": 570677150489157636, "retweet_count": 0, "message": "@EngstraandKajsa inte ok, s\u00e5nt ska inte tolereras. Du kan f\u00f6lja med mig p\u00e5 melodifestivalen n\u00e4sta helg, mycket b\u00e4ttre. H\u00e4r visar vi respekt", "user": "paulashabacker"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 20:09:45 +0000 2015", "id": 570677047586107392, "retweet_count": 0, "message": "I liked a @YouTube video http://t.co/czydOaiUyW Andreas Johnson - Living to Die ( LIVE Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 3 )", "user": "billycrawford83"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 19:59:36 +0000 2015", "id": 570674494244823040, "retweet_count": 2, "message": "H\u00e4r blir Christer Bj\u00f6rkman starstruck inf\u00f6r #melfest \u2013 av Hasse Anderssons fru: http://t.co/c0mLY3isaP http://t.co/2nnKccmMBE", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 19:56:22 +0000 2015", "id": 570673680856047616, "retweet_count": 0, "message": "OCH MELODIFESTIVALEN P\u00c5 L\u00d6RDAG", "user": "LydiaWiback"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 19:52:51 +0000 2015", "id": 570672794993868800, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: I morgon repar #melfest-artisterna i arenan \u2013 men h\u00e4r kan du redan nu kolla in hur deras rep var i dag: http://t.co/LoWWDFa\u2026", "user": "dan_2202"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 19:51:56 +0000 2015", "id": 570672563120156674, "retweet_count": 0, "message": "Hon har Melodifestivalen #2 http://t.co/oxDampRMId", "user": "Berssaaa"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 19:51:23 +0000 2015", "id": 570672427312795649, "retweet_count": 0, "message": "Bj\u00f6rn Gustafsson - Carina Berg fortfarande b\u00e4sta pausunderh\u00e5llningen i Melodifestivalen  http://t.co/6NCr1UAIrD", "user": "OstSandra"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 19:49:59 +0000 2015", "id": 570672074219515904, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r ni redo v\u00e4nner?? F\u00f6r p\u00e5 l\u00f6rdag \u00e4r det den fj\u00e4rde och sista delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen 2015\u2026 https://t.co/dc0sMxQUS4", "user": "iidaoolofsson"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 19:47:24 +0000 2015", "id": 570671421422231552, "retweet_count": 0, "message": "I dag blev b\u00e5de Christer Bj\u00f6rkman och jag starstruck \u2013 av Hasse Anderssons fru (foto av CB): http://t.co/nhq8WFIhFC http://t.co/iY3IIm4zoh", "user": "GustavDahlander"}, {"hashtags": ["mellosyn", "melfest"], "date": "Wed Feb 25 19:41:47 +0000 2015", "id": 570670011649548288, "retweet_count": 1, "message": "#mellosyn #melfest Nu bara dagar kvar till @SVTmelfest som syntolkas direkt i @svtplay, http://t.co/4M5NHhpclT. http://t.co/aJelawFIw0", "user": "SyntolkningNu"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 19:34:08 +0000 2015", "id": 570668086476607488, "retweet_count": 0, "message": "@vemihelvete han ska allts\u00e5 vara med i melodifestivalen om en sis\u00e5d\u00e4r 15 \u00e5r? ;)", "user": "drottningsylt"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 19:31:15 +0000 2015", "id": 570667358324457472, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Annika Herlitz \u2013 Ett andetag\" http://t.co/0Va3CkDdtc", "user": "Pellchinn"}, {"hashtags": ["throwback"], "date": "Wed Feb 25 19:25:33 +0000 2015", "id": 570665922953936896, "retweet_count": 0, "message": "#throwback till n\u00e4r jag och Nora s\u00f6kte till lilla Melodifestivalen med v\u00e5ran l\u00e5t \"Omegan\" hahahhaa", "user": "LiveEllis"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 19:17:22 +0000 2015", "id": 570663867023540225, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial Ni var b\u00e4st idag\ud83d\udc97 lycka till p\u00e5 Melodifestivalen http://t.co/zYqwKiJ781", "user": "selmacederhamma"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 19:14:57 +0000 2015", "id": 570663258832699393, "retweet_count": 3, "message": "\u201dEn sj\u00e4lvklar finalist men sen \u00e4r det \u00f6ppet f\u00f6r skr\u00e4llar\" - h\u00e4r \u00e4r pressens dom om veckans l\u00e5tar http://t.co/CWaVi6FNWr #melfest", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 19:05:28 +0000 2015", "id": 570660870839242752, "retweet_count": 94, "message": "RT @felixhagman: Personer jag hellre ser i Melodifestivalen \u00e4n Samir och Viktor, vilken j\u00e4vla r\u00f6st\ud83d\ude0d  https://t.co/W9gSJQMLxU", "user": "nillipillis"}, {"hashtags": ["senastbajenvannmotAIK"], "date": "Wed Feb 25 18:48:06 +0000 2015", "id": 570656499485310976, "retweet_count": 2, "message": "RT @TimHJonsson: The Ark hade inte vunnit melodifestivalen med l\u00e5ten The Worrying Kind #senastbajenvannmotAIK", "user": "HSchylander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 18:44:52 +0000 2015", "id": 570655684133576704, "retweet_count": 1, "message": "RT @beingblogged: Nu har jag lyssnat p\u00e5 l\u00e5tarna som ni kommer h\u00f6ra i #melfest p\u00e5 l\u00f6rdag. \nH\u00e4r \u00e4r mina tankar om veckans startf\u00e4lt: \nhttp://\u2026", "user": "GeaLingeman"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 18:24:03 +0000 2015", "id": 570650448857841664, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Nytt s\u00e4tt att r\u00f6sta i Melodifestivalen 2015 \u2013 h\u00e4r \u00e4r Melodifestivalens app\" http://t.co/twA2UU4mry", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 18:23:19 +0000 2015", "id": 570650261565394945, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"S\u00e5 var de dolda repetitionera \u2013 Melodifestivalen 2015 har b\u00f6rjat i \u00d6rebro\" http://t.co/wuj17j9Rki", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 18:20:56 +0000 2015", "id": 570649664434937856, "retweet_count": 1, "message": "RT @GustavDahlander: En dag p\u00e5 torrepen \u00e4r slut \u2013 h\u00e4r kan du f\u00e5 en inblick i artisternas repetitioner inf\u00f6r #melfest i \u00d6rebro redan i dag: \u2026", "user": "ChristofferKar2"}, {"hashtags": ["senastbajenvannmotAIK"], "date": "Wed Feb 25 18:20:24 +0000 2015", "id": 570649529348976640, "retweet_count": 2, "message": "The Ark hade inte vunnit melodifestivalen med l\u00e5ten The Worrying Kind #senastbajenvannmotAIK", "user": "TimHJonsson"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 18:19:17 +0000 2015", "id": 570649249593081856, "retweet_count": 0, "message": "Ett bra beslut. \nH\u00e4r \u00e4r SVT:s plan efter hatet mot Filippa Bark http://t.co/iFlnGA46Pg", "user": "Stefan_Back"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 18:09:43 +0000 2015", "id": 570646841760583680, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: I morgon repar #melfest-artisterna i arenan \u2013 men h\u00e4r kan du redan nu kolla in hur deras rep var i dag: http://t.co/LoWWDFa\u2026", "user": "GiraffenNikki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 18:06:44 +0000 2015", "id": 570646091324100608, "retweet_count": 7, "message": "I morgon repar #melfest-artisterna i arenan \u2013 men h\u00e4r kan du redan nu kolla in hur deras rep var i dag: http://t.co/LoWWDFawdB", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": ["Tv\u00e4rsnytt", "Melodifestivalen"], "date": "Wed Feb 25 18:05:23 +0000 2015", "id": 570645751069585408, "retweet_count": 0, "message": "#Tv\u00e4rsnytt fick en pratstund med @manszelmerlow inf\u00f6r l\u00f6rdagens delt\u00e4vling i #Melodifestivalen. Och\u2026 https://t.co/8sRrK11E6v", "user": "tvarsnytt"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 18:04:37 +0000 2015", "id": 570645557414404096, "retweet_count": 0, "message": "@OldContrarian @Ekwall egentligen ingen. Det \u00e4r lite som Melodifestivalen, tror jag. M\u00e5nga intresserade, f\u00e5 som verkligen bryr sig.", "user": "RobbieLauler"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 18:04:27 +0000 2015", "id": 570645512866684929, "retweet_count": 1, "message": "En dag p\u00e5 torrepen \u00e4r slut \u2013 h\u00e4r kan du f\u00e5 en inblick i artisternas repetitioner inf\u00f6r #melfest i \u00d6rebro redan i dag: http://t.co/FCEgxXfspW", "user": "GustavDahlander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:47:01 +0000 2015", "id": 570641126434181121, "retweet_count": 1, "message": "Nu har jag lyssnat p\u00e5 l\u00e5tarna som ni kommer h\u00f6ra i #melfest p\u00e5 l\u00f6rdag. \nH\u00e4r \u00e4r mina tankar om veckans startf\u00e4lt: \nhttp://t.co/0V2uR0KrGb", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 17:33:18 +0000 2015", "id": 570637675260207104, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/AOW75pKouH Melodifestivalen 2015 | Kristin Amparo - I See You", "user": "DollsAndStuff44"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:15:23 +0000 2015", "id": 570633165880082432, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll 1984: Herreys vinner melodifestivalen med Diggi-loo Diggi-ley #melfest @oppetarkiv http://t.co/49r0CTDV44 http://t.co/83FQCfI3WI", "user": "80_talshits_se"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 17:08:02 +0000 2015", "id": 570631316062015488, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Bidragsbibeln \u2013 allt om Melodifestivalen 2015 i \u00d6rebro: Delt\u00e4vling fyra\" http://t.co/K3kkZcUKi0", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 17:07:38 +0000 2015", "id": 570631216443068416, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"F\u00f6rkylning f\u00f6rf\u00f6ljer Midnight Boy inf\u00f6r debuten i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/dNKo1JPwFr", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 17:07:03 +0000 2015", "id": 570631067817783296, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"JTR inf\u00f6r Melodifestivalen 2015: \u201dVi har repat i vardagsrummet\u201d\" http://t.co/nDqmCOb3HS", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:05:36 +0000 2015", "id": 570630704113033216, "retweet_count": 2, "message": "RT @PoplightSE: \"Black Swan\" l\u00e5ter som n\u00e5got Amanda Jenssen hade gjort ifall hon hade st\u00e4llt upp i Melodifestivalen. A different kind of Ca\u2026", "user": "axelbandet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:04:57 +0000 2015", "id": 570630541223055360, "retweet_count": 2, "message": "\"Black Swan\" l\u00e5ter som n\u00e5got Amanda Jenssen hade gjort ifall hon hade st\u00e4llt upp i Melodifestivalen. A different kind of Caroline. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 17:04:12 +0000 2015", "id": 570630354475847680, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"JTR inf\u00f6r Melodifestivalen 2015: \u201dVi har repat i vardagsrummet\u201d\" http://t.co/nDqmCOsF6s", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 17:02:38 +0000 2015", "id": 570629959867375616, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Tio \u00e5r efter succ\u00e9debuten \u2013 nu g\u00f6r Caroline Wennergren comeback i Melodifestivalen\" http://t.co/OCfLq2bGGw", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["aktuellt"], "date": "Wed Feb 25 16:58:27 +0000 2015", "id": 570628906799239169, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4r byggs melloscenen: Melodifestivalen har kommit till staden och Conventum Arena. Femtio turnerand... http://t.co/ZUg9RHxl6S #aktuellt", "user": "sverigeidag"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 16:56:52 +0000 2015", "id": 570628508080316416, "retweet_count": 0, "message": "Jag lade till ett videoklipp i en spellista p\u00e5 @YouTube http://t.co/ntP1qjnPtA Tingeling Goes Russian (Melodifestivalen 2009)", "user": "lellecowboy"}, {"hashtags": ["Grammis15"], "date": "Wed Feb 25 16:56:43 +0000 2015", "id": 570628467311693824, "retweet_count": 1, "message": "RT @fisxoppa: Det \u00e4r fan uppr\u00f6rande tr\u00e5kigt, f\u00f6rra \u00e5ret vann H\u00e5kan \u00e5rets rock och nu Kent! #Grammis15 \"jag \u00e4r melodifestivalen\"", "user": "cool_ylva_93"}, {"hashtags": ["Grammis15"], "date": "Wed Feb 25 16:51:16 +0000 2015", "id": 570627098311856128, "retweet_count": 1, "message": "Det \u00e4r fan uppr\u00f6rande tr\u00e5kigt, f\u00f6rra \u00e5ret vann H\u00e5kan \u00e5rets rock och nu Kent! #Grammis15 \"jag \u00e4r melodifestivalen\"", "user": "fisxoppa"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 16:48:33 +0000 2015", "id": 570626413503619073, "retweet_count": 1, "message": "Melodifestivalen, P\u00e5 sp\u00e5ret, mysmiddag, fika, utg\u00e5ng, bakisbrunch, bio, familj, god mat, v\u00e5rv\u00e4der, @idapalmer @EllinorT och @Beasandberg", "user": "StinaFagerlund"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 16:47:21 +0000 2015", "id": 570626113489256448, "retweet_count": 0, "message": "Dr\u00f6mmer om v\u00e4rld. Fri fr\u00e5n f\u00f6rdomar och melodifestivalen", "user": "bojkebojke"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 16:43:59 +0000 2015", "id": 570625265820422144, "retweet_count": 0, "message": "Jag lade till ett videoklipp i en spellista p\u00e5 @YouTube http://t.co/UTiI5Y8jzY Melodifestivalen 2000 - Interval act - Medley", "user": "lellecowboy"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 16:40:37 +0000 2015", "id": 570624419611041792, "retweet_count": 0, "message": "Eric Hagberg &amp; Kristian T\u00e4ljeblad g\u00f6r egen Schlager! F\u00f6lj l\u00e4nken f\u00f6r att se deras bidrag och f\u00f6r att r\u00f6sta!!!... http://t.co/xp5bcxGI8y", "user": "PinetGroup"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 16:40:05 +0000 2015", "id": 570624283506049024, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/hXbMH0kAYy Rickard S\u00f6derberg &amp; Elize Ryd - One By One ( LIVE Melodifestivalen", "user": "DollsAndStuff44"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 16:36:54 +0000 2015", "id": 570623480733048832, "retweet_count": 1, "message": "RT @ABNojesbladet: Fler butiker br\u00f6t mot SVT:s regler:\nhttp://t.co/J6y1TZ8YTI #melfest http://t.co/ZjYHOfz8SE", "user": "Aftonbladet"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melfest15", "Melodifestivalen"], "date": "Wed Feb 25 16:36:12 +0000 2015", "id": 570623307176910849, "retweet_count": 0, "message": "@P3Nyheter vi har klipp med Christer Bj\u00f6rkman ocks\u00e5: se webben #mello2015 #melfest #melfest15 #Melodifestivalen", "user": "nyhetschefjonas"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melodifestivalen"], "date": "Wed Feb 25 16:35:27 +0000 2015", "id": 570623115778244608, "retweet_count": 1, "message": "RT @P3Nyheter: Butik i \u00d6rebro s\u00e5lde Melodifestivalskiva i f\u00f6rv\u00e4g: \"Vi kan bara beklaga\"  http://t.co/cqVQoJzVNy #melfest2015 #melodifestiva\u2026", "user": "nyhetschefjonas"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 16:27:15 +0000 2015", "id": 570621054881808384, "retweet_count": 0, "message": "Och Paradise hotell ist\u00e4llet f\u00f6r farmen \nOch d\u00f6k Samir upp och sen n\u00e4r jag fick veta att de vara med i Melodifestivalen s\u00e5 adda jag mer f\u00f6r", "user": "camik10074061"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 16:25:16 +0000 2015", "id": 570620555176620032, "retweet_count": 0, "message": "Jag ska ber\u00e4tta varf\u00f6r just jag sa Ja till v\u00e4n p\u00e5 personer fr\u00e5n \nMelodifestivalen \u00e4r att jag har typ sagt om att jag F\u00f6redrar Big Brother", "user": "camik10074061"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 16:24:13 +0000 2015", "id": 570620290125975552, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalskivan fanns i fler Coop-butiker. \n\u201dDet s\u00e5ldes bara en skiva i \u00d6rebro\u201d\n\nhttp://t.co/nbGPxZq96H", "user": "bladet_nyheter"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Wed Feb 25 16:21:06 +0000 2015", "id": 570619504981614592, "retweet_count": 0, "message": "Litauens bidrag uppm\u00e4rksammas av en anledning #aftonbladet http://t.co/FlFp6kuA5K Men kan de inte ha orginal andnings ljuden", "user": "Spirello78"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Wed Feb 25 16:20:50 +0000 2015", "id": 570619439231709187, "retweet_count": 0, "message": "Litauens bidrag uppm\u00e4rksammas av en anledning #aftonbladet http://t.co/FlFp6kuA5K", "user": "Spirello78"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 16:12:01 +0000 2015", "id": 570617218314194944, "retweet_count": 1, "message": "Fler butiker br\u00f6t mot SVT:s regler:\nhttp://t.co/J6y1TZ8YTI #melfest http://t.co/ZjYHOfz8SE", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 16:06:14 +0000 2015", "id": 570615764237099010, "retweet_count": 94, "message": "RT @felixhagman: Personer jag hellre ser i Melodifestivalen \u00e4n Samir och Viktor, vilken j\u00e4vla r\u00f6st\ud83d\ude0d  https://t.co/W9gSJQMLxU", "user": "idakullgreen"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "J\u00e4mtland", "melfest", "\u00d6stersund"], "date": "Wed Feb 25 15:57:21 +0000 2015", "id": 570613528635285505, "retweet_count": 7, "message": "RT @Astrofotografen: Under kv\u00e4llens VIP-middag f\u00f6r #melodifestivalen st\u00e5r jag f\u00f6r bildspel med bilder fr\u00e5n #J\u00e4mtland. #melfest #\u00d6stersund h\u2026", "user": "hbbtruth"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 15:56:13 +0000 2015", "id": 570613245159067648, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalskivan fanns i fler Coop-butiker \n\u201dDet s\u00e5ldes bara en skiva i \u00d6rebro\u201d\n\nhttp://t.co/Jb7zruz7NI", "user": "Skrattlagret"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 15:55:47 +0000 2015", "id": 570613135201214464, "retweet_count": 1, "message": "RT @mimitamsel: Robin Stjernbergs \"You\" och Anton Ewalds \"Begging\" \u00e4r utan tvekan de tv\u00e5 b\u00e4sta l\u00e5tarna som n\u00e5gonsin varit med i Melodifesti\u2026", "user": "Ashaxoxo98"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 15:53:17 +0000 2015", "id": 570612507846549504, "retweet_count": 1, "message": "Robin Stjernbergs \"You\" och Anton Ewalds \"Begging\" \u00e4r utan tvekan de tv\u00e5 b\u00e4sta l\u00e5tarna som n\u00e5gonsin varit med i Melodifestivalen!", "user": "mimitamsel"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 15:43:50 +0000 2015", "id": 570610126484340737, "retweet_count": 0, "message": "Finns det mellobarer? Allts\u00e5 en sportbar fast man tittar p\u00e5 melodifestivalen ist\u00e4llet.", "user": "JohnRamstedt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 15:30:39 +0000 2015", "id": 570606811566514176, "retweet_count": 2, "message": "RT @ABNojesbladet: .@eric_hagberg och @Krissetalje g\u00f6r en egen #melfest-l\u00e5t \u2013 topless:\nhttp://t.co/94zZkHUIEg http://t.co/yllFneEsXM", "user": "OfficialBladh"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 15:15:15 +0000 2015", "id": 570602933752098816, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"F\u00f6rkylning f\u00f6rf\u00f6ljer Midnight Boy inf\u00f6r debuten i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/dNKo1JPwFr", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 15:13:46 +0000 2015", "id": 570602560383520769, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"F\u00f6lj de dolda repetitionera \u2013 Melodifestivalen 2015 har b\u00f6rjat i \u00d6rebro\" http://t.co/wuj17j9Rki", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 14:51:17 +0000 2015", "id": 570596901881552896, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r finns melodifestivalen p\u00e5 swefilmer", "user": "fxckiriwn"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Wed Feb 25 14:49:13 +0000 2015", "id": 570596382102458368, "retweet_count": 0, "message": "Eric Hagberg och Kristian T\u00e4ljeblad g\u00f6r egen schlager #aftonbladet http://t.co/XQBS6sC5Cj", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Wed Feb 25 14:48:38 +0000 2015", "id": 570596235570225152, "retweet_count": 0, "message": "Kolla in det \u00e5ttonde bidraget #aftonbladet http://t.co/Kp67pG0fSi", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 14:47:31 +0000 2015", "id": 570595956615450624, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Nytt s\u00e4tt att r\u00f6sta i Melodifestivalen 2015 \u2013 h\u00e4r \u00e4r Melodifestivalens app\" http://t.co/twA2UU4mry", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 14:36:04 +0000 2015", "id": 570593072410718208, "retweet_count": 2, "message": "RT @ABNojesbladet: .@eric_hagberg och @Krissetalje g\u00f6r en egen #melfest-l\u00e5t \u2013 topless:\nhttp://t.co/94zZkHUIEg http://t.co/yllFneEsXM", "user": "pappaA"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 14:34:03 +0000 2015", "id": 570592565319356417, "retweet_count": 0, "message": "\u201dMan kan inte f\u00e5 nog av nakna m\u00e4n\u201d, s\u00e4ger @Markylarsson om @eric_hagberg och @Krissetalje\nhttp://t.co/94zZkHUIEg http://t.co/KrB5M1seCV", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 14:32:14 +0000 2015", "id": 570592110442717185, "retweet_count": 0, "message": "@kandisskvaller Litauens bidrag uppm\u00e4rksammas av en anledning: Hur bra \u00e4r \u00e5ttonde bidraget? R\u00d6STA H\u00c4R http://t.co/OO6eUUR98D", "user": "KandisSkvallerR"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 14:31:35 +0000 2015", "id": 570591943962587136, "retweet_count": 2, "message": ".@eric_hagberg och @Krissetalje g\u00f6r en egen #melfest-l\u00e5t \u2013 topless:\nhttp://t.co/94zZkHUIEg http://t.co/yllFneEsXM", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melodifestivalen"], "date": "Wed Feb 25 14:28:25 +0000 2015", "id": 570591149657731072, "retweet_count": 0, "message": "Tradu\u00e7\u00e3o: Hasse Andersson \u2013 Guld och gr\u00f6na skogar #Melfest #Melodifestivalen http://t.co/cm4Ub5B8WN", "user": "janelaesc"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 14:18:01 +0000 2015", "id": 570588531619438592, "retweet_count": 0, "message": "Lilla Melodifestivalen - M+ - Gr\u00e4nsl\u00f6s K\u00e4rlek tekst og oversettelse av sang http://t.co/u4O6MApO8M", "user": "TekstOversette"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 14:13:59 +0000 2015", "id": 570587517134770176, "retweet_count": 0, "message": "I helgen t\u00e4nker jag tycka n\u00e5got om Melodifestivalen och skriva min \u00e5sikt i sociala medier.", "user": "inskriven"}, {"hashtags": ["schlagerdeluxe", "hannahedlund"], "date": "Wed Feb 25 13:59:17 +0000 2015", "id": 570583817909620739, "retweet_count": 3, "message": "RT @AfTrus: NYTT AVSNITT: Litauens bidrag uppm\u00e4rksammas av EN anledning... #schlagerdeluxe http://t.co/TTuslnJDb2 @Tobbe_Ek @Martin_Melin #\u2026", "user": "Martin_Melin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 13:53:59 +0000 2015", "id": 570582484099960833, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: Dags att ladda upp inf\u00f6r sista delt\u00e4vlingen - f\u00e5 full koll p\u00e5 startf\u00e4ltet i \u00d6rebro http://t.co/f3MaXKGFEf #melfest", "user": "orebrokommun"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 13:37:22 +0000 2015", "id": 570578303163219968, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: Dags att ladda upp inf\u00f6r sista delt\u00e4vlingen - f\u00e5 full koll p\u00e5 startf\u00e4ltet i \u00d6rebro http://t.co/f3MaXKGFEf #melfest", "user": "pernilla522"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 13:31:30 +0000 2015", "id": 570576825459609600, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2015: Vad h\u00e4nder i \u00d6rebro? http://t.co/u2VkXwqdBE", "user": "Escpanelen"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 13:29:49 +0000 2015", "id": 570576400052301824, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Bidragsbibeln \u2013 allt om Melodifestivalen 2015 i \u00d6rebro: Delt\u00e4vling fyra\" http://t.co/K3kkZcUKi0", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 13:28:54 +0000 2015", "id": 570576170833604608, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"F\u00f6lj de dolda repetitionera \u2013 Melodifestivalen 2015 har b\u00f6rjat i \u00d6rebro\" http://t.co/wuj17j9Rki", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest\u00f6rebro", "melfest", "\u00d6rebro750"], "date": "Wed Feb 25 13:01:15 +0000 2015", "id": 570569210994290688, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rbereder p\u00e5sar till press &amp; media f\u00f6r #melodifestivalen #melfest\u00f6rebro #melfest #\u00d6rebro750 https://t.co/mpxmNkaeei", "user": "Orebro750"}, {"hashtags": ["melfest", "timoteij"], "date": "Wed Feb 25 12:58:43 +0000 2015", "id": 570568574005342208, "retweet_count": 3, "message": "RT @Tobbe_Ek: Storbr\u00e5k \u00f6ver Erika Selins och Timoteijs medverkan i irl\u00e4ndska uttagningen till ESC #melfest http://t.co/DE88MG5UFW @selineri\u2026", "user": "InfiniteTias"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 12:51:54 +0000 2015", "id": 570566861173223424, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4rligt med nakna tjejer,inte det minsta osmakligt! Litauens bidrag uppm\u00e4rksammas av en anledning  http://t.co/ar0fxrnrqI", "user": "Di_Andjelo"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 12:40:41 +0000 2015", "id": 570564037878132738, "retweet_count": 0, "message": "&gt;&gt; Melodifestivalen i topp i webb-tv - Dagens Media http://t.co/kG8s4YC9hg", "user": "INETMEDIA"}, {"hashtags": ["melfest", "timoteij"], "date": "Wed Feb 25 12:37:46 +0000 2015", "id": 570563301115084802, "retweet_count": 3, "message": "Storbr\u00e5k \u00f6ver Erika Selins och Timoteijs medverkan i irl\u00e4ndska uttagningen till ESC #melfest http://t.co/DE88MG5UFW @selinerika #timoteij", "user": "Tobbe_Ek"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 12:29:53 +0000 2015", "id": 570561319587475456, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4lkommen skademinimering i svensk media efter Novaja Gazeta publicering av ryska krigsplaner. Verkligheten viktigare \u00e4n melodifestivalen.", "user": "chpalm"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 12:26:02 +0000 2015", "id": 570560351319797760, "retweet_count": 0, "message": "@TheLastBob Allts\u00e5, EUROVISION, inte Melodifestivalen.", "user": "Brunlof"}, {"hashtags": ["orekf"], "date": "Wed Feb 25 12:19:27 +0000 2015", "id": 570558692405477376, "retweet_count": 2, "message": "RT @Robin_Nilsen: Bra av @AzitaIranipour i #orekf. Minoriteten har pengar till SM-veckan och Melodifestivalen men inte till att satsa p\u00e5 un\u2026", "user": "AzitaIranipour"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Wed Feb 25 12:10:57 +0000 2015", "id": 570556553557884928, "retweet_count": 0, "message": "Litauens bidrag uppm\u00e4rksammas av en anledning #aftonbladet http://t.co/2G7BkMdpkE", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Wed Feb 25 12:10:40 +0000 2015", "id": 570556483080990720, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalskivan fanns i fler Coop-butiker #aftonbladet http://t.co/D4XbmlqmeT", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Wed Feb 25 12:08:34 +0000 2015", "id": 570555952740610049, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalskivan s\u00e5ldes av Coop i f\u00f6rv\u00e4g #aftonbladet http://t.co/j9bcNgEP4c", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "\u00d6rebro", "Tv\u00e4rsnytt", "svt\u00f6rebro", "svt", "n\u00e4rke", "musik", "mello"], "date": "Wed Feb 25 12:08:14 +0000 2015", "id": 570555871018803200, "retweet_count": 0, "message": "#Melodifestivalen rullar in i #\u00d6rebro. @svtmelfest #Tv\u00e4rsnytt #svt\u00f6rebro #svt #n\u00e4rke #musik #mello\u2026 https://t.co/HNq9jIw8MB", "user": "tvarsnytt"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 12:05:09 +0000 2015", "id": 570555092908290048, "retweet_count": 0, "message": "Samir och Viktors bidrag till Melodifestivalen, l\u00e5ten Groupie. Kan det st\u00e4mma att den skrivits av FYRA personer?! Lyssna och h\u00e4pnas!", "user": "phagglund"}, {"hashtags": ["schlagerdeluxe", "hannahedlund"], "date": "Wed Feb 25 12:03:30 +0000 2015", "id": 570554677781237761, "retweet_count": 3, "message": "RT @AfTrus: NYTT AVSNITT: Litauens bidrag uppm\u00e4rksammas av EN anledning... #schlagerdeluxe http://t.co/TTuslnJDb2 @Tobbe_Ek @Martin_Melin #\u2026", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 12:02:18 +0000 2015", "id": 570554374851661825, "retweet_count": 0, "message": "@kandisskvaller Litauens bidrag uppm\u00e4rksammas av en anledning: \u201dOsmakligt\u201d http://t.co/wKrjl5HPqe", "user": "KandisSkvallerR"}, {"hashtags": ["schlagerdeluxe", "hannahedlund"], "date": "Wed Feb 25 12:01:53 +0000 2015", "id": 570554273290977281, "retweet_count": 3, "message": "NYTT AVSNITT: Litauens bidrag uppm\u00e4rksammas av EN anledning... #schlagerdeluxe http://t.co/TTuslnJDb2 @Tobbe_Ek @Martin_Melin #hannahedlund", "user": "AfTrus"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 11:55:51 +0000 2015", "id": 570552754722246656, "retweet_count": 0, "message": "Undrar om resultaten i Melodifestivalen \u00e4r Sanna ???", "user": "Sir_Nisse"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 11:54:55 +0000 2015", "id": 570552518461272064, "retweet_count": 0, "message": "@SysterCalle 1996 var h\u00e4lften av de nominerade l\u00e5tarna, Jan Johansen och Cecilia Vennergren, fr\u00e5n Melodifestivalen 1995.", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 11:41:55 +0000 2015", "id": 570549246295994368, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 min b\u00e4st avkastade sparform \u00e4r p\u00e5 riktigt betting p\u00e5 Melodifestivalen och politik-odds. Kan inte Unibet bara anst\u00e4lla mig?", "user": "Robin_Nilsen"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 11:28:42 +0000 2015", "id": 570545921995493376, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalskivan s\u00e5ldes av Coop i f\u00f6rv\u00e4g \nHemliga l\u00e5tarna fanns att k\u00f6pa i butik: \u201dBrast i rutinerna\u201d\n\nhttp://t.co/TcVCks3phN", "user": "Skrattlagret"}, {"hashtags": ["melfest", "mzheroes", "mzheroestovienna"], "date": "Wed Feb 25 11:27:36 +0000 2015", "id": 570545644504522752, "retweet_count": 0, "message": "3 dni do SVT Melodifestivalen\n#melfest #mzheroes #mzheroestovienna http://t.co/2YAHT8XUD0", "user": "ZelmerlowOFC_PL"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 11:24:05 +0000 2015", "id": 570544759430713344, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen i topp i webb-tv http://t.co/kvKclzIepo", "user": "DagensMediaTV"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 11:17:41 +0000 2015", "id": 570543150156136448, "retweet_count": 2, "message": "Maxa festivalupplevelsen med Bidragsbibeln - allt om \u00e5rets sju sista bidrag redan innan du ser dem i tv http://t.co/z2ES6VcaHV #melfest", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": ["blog", "blogg", "blogger", "blogging"], "date": "Wed Feb 25 11:11:20 +0000 2015", "id": 570541549005746176, "retweet_count": 0, "message": "Hemma hos Tibbe: Melodifestivalen - bra eller d\u00e5ligt? http://t.co/DsOSjQ2dtf RT #blog #blogg #blogger #blogging", "user": "Tibbeskreativa"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 11:11:13 +0000 2015", "id": 570541521327542272, "retweet_count": 0, "message": "Litauens bidrag uppm\u00e4rksammas av en anledning. \n\u201dOsmakligt\u201d\n\nhttp://t.co/ZCUDwVytKj", "user": "bladet_nyheter"}, {"hashtags": ["orekf"], "date": "Wed Feb 25 10:57:45 +0000 2015", "id": 570538133420421120, "retweet_count": 2, "message": "RT @Robin_Nilsen: Bra av @AzitaIranipour i #orekf. Minoriteten har pengar till SM-veckan och Melodifestivalen men inte till att satsa p\u00e5 un\u2026", "user": "drMacOlof"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:56:49 +0000 2015", "id": 570537895741804545, "retweet_count": 0, "message": "Litauens bidrag uppm\u00e4rksammas av en anledning \n\u201dOsmakligt\u201d\n\nhttp://t.co/BFHHdI2eoN", "user": "Skrattlagret"}, {"hashtags": ["orekf"], "date": "Wed Feb 25 10:54:36 +0000 2015", "id": 570537339614838784, "retweet_count": 2, "message": "Bra av @AzitaIranipour i #orekf. Minoriteten har pengar till SM-veckan och Melodifestivalen men inte till att satsa p\u00e5 ungdomar i Vivalla.", "user": "Robin_Nilsen"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:47:50 +0000 2015", "id": 570535635875983360, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Nytt s\u00e4tt att r\u00f6sta i Melodifestivalen 2015 \u2013 h\u00e4r \u00e4r Melodifestivalens app\" http://t.co/twA2UU4mry", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:47:32 +0000 2015", "id": 570535561993302016, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Viktor Frisks finalh\u00e4lsning till Isa efter Melodifestivalen\u00a02015\" http://t.co/Y0eyc8wX1t", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:46:59 +0000 2015", "id": 570535422918565889, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Bidragsbibeln \u2013 allt om Melodifestivalen 2015 i \u00d6rebro: Delt\u00e4vling fyra\" http://t.co/K3kkZcUKi0", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:46:54 +0000 2015", "id": 570535402097872897, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Bidragsbibeln \u2013 allt om Melodifestivalen 2015 i \u00d6rebro: Delt\u00e4vling fyra\" http://t.co/K3kkZdcl9y", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:46:05 +0000 2015", "id": 570535195469881344, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"\u201dDet r\u00e5r vi inte f\u00f6r\u201d skrevs f\u00f6r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w\" http://t.co/krolEoEiqQ", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:45:51 +0000 2015", "id": 570535138607693824, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes: Hela l\u00e5tens text\" http://t.co/RKVOyD9pDp", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:45:41 +0000 2015", "id": 570535096161308672, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Bidragsbibeln: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes\" http://t.co/yGnlcvm3z0", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:43:47 +0000 2015", "id": 570534616718835712, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Annika Herlitz \u2013 Ett andetag: Hela l\u00e5tens text\" http://t.co/W3WEYFPpCL", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:43:37 +0000 2015", "id": 570534573542662144, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Bidragsbibeln: Annika Herlitz \u2013 Ett andetag\" http://t.co/2wdZt9AMX7", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:42:38 +0000 2015", "id": 570534327383154689, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Dinah Nah \u2013 Make Me (La La La): Hela l\u00e5tens text\" http://t.co/qO5voEGNk9", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:42:29 +0000 2015", "id": 570534288896221184, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Bidragsbibeln: Dinah Nah \u2013 Make Me (La La La)\" http://t.co/awHhiUqfP5", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:40:21 +0000 2015", "id": 570533753875005441, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Hasse Andersson \u2013 Guld och gr\u00f6na skogar: Hela l\u00e5tens text\" http://t.co/VSKpYGaknl", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:40:11 +0000 2015", "id": 570533710266830848, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Bidragsbibeln: Hasse Andersson \u2013 Guld och gr\u00f6na skogar\" http://t.co/3X65PTlpfL", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:38:44 +0000 2015", "id": 570533346184437760, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"JTR \u2013 Building It Up: Hela l\u00e5tens text\" http://t.co/xVc0vOMFLa", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:38:33 +0000 2015", "id": 570533302563692544, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Bidragsbibeln: JTR \u2013 Building It Up\" http://t.co/BuFGEyKft0", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:37:25 +0000 2015", "id": 570533014792486913, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Caroline Wennergren \u2013 Black Swan: Hela l\u00e5tens text\" http://t.co/nKJdWjuc6D", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:37:16 +0000 2015", "id": 570532976456548354, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Bidragsbibeln: Caroline Wennergren \u2013 Black Swan\" http://t.co/wrNLmCBExa", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:35:41 +0000 2015", "id": 570532579100770304, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Midnight Boy \u2013 Don't Say No: Hela l\u00e5tens text\" http://t.co/OOUCcoUNfO", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:35:31 +0000 2015", "id": 570532536549548032, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Bidragsbibeln: Midnight Boy \u2013 Don't Say No\" http://t.co/t3hvrmdXB2", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:34:02 +0000 2015", "id": 570532162811891712, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Bidragsbibeln \u2013 allt om Melodifestivalen 2015 i \u00d6rebro: Delt\u00e4vling fyra\" http://t.co/K3kkZcUKi0", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:33:05 +0000 2015", "id": 570531925829365761, "retweet_count": 0, "message": "@kandisskvaller Melodifestivalskivan fanns i fler Coop-butiker: \u201dDet s\u00e5ldes bara en skiva i \u00d6rebro\u201d http://t.co/x8jRgRob4J", "user": "KandisSkvallerR"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:31:39 +0000 2015", "id": 570531563974352896, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Heroes \u2013 L\u00e5tskrivarna\" http://t.co/NFHM8CQHVp", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:29:45 +0000 2015", "id": 570531084464746496, "retweet_count": 0, "message": "Gustavs expertblogg | Melodifestivalen bakom kulisserna | SVT.se http://t.co/P4aancDQxG", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 10:24:54 +0000 2015", "id": 570529864257814528, "retweet_count": 0, "message": "Skivfad\u00e4sen utbredd \u2013 fler Coop-butiker s\u00e5lde Melodifestivalens skiva i f\u00f6rtid #melfest  http://t.co/J6y1TZ8YTI http://t.co/p6A9A5gdHC", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:23:10 +0000 2015", "id": 570529427236397056, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Melodifestivalkalendern: Fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i \u00d6rebro i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/Ce5NLb3SbM", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:23:06 +0000 2015", "id": 570529411856003072, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Melodifestivalkalendern: Fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i \u00d6rebro i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/Ce5NLbltAm", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:18:31 +0000 2015", "id": 570528258925699072, "retweet_count": 94, "message": "RT @felixhagman: Personer jag hellre ser i Melodifestivalen \u00e4n Samir och Viktor, vilken j\u00e4vla r\u00f6st\ud83d\ude0d  https://t.co/W9gSJQMLxU", "user": "Mariekesaga"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 10:08:05 +0000 2015", "id": 570525635015262208, "retweet_count": 0, "message": "@lisa_theking meeh! Dom va med i Melodifestivalen f\u00f6rra \u00e5ret, Efter solsken kommer regnet eller vad dom sj\u00f6n , haha!", "user": "SimmeLundin"}, {"hashtags": ["starstrucked"], "date": "Wed Feb 25 10:07:14 +0000 2015", "id": 570525419637751808, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5g precis Bj\u00f6rn Ranelid traska f\u00f6rbi. Mannen som dominerade Melodifestivalen 2012 med l\u00e5ten \"mirakel\", vilken hj\u00e4lte. #starstrucked", "user": "ABromans"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 09:35:15 +0000 2015", "id": 570517371699503104, "retweet_count": 0, "message": "En ins\u00e4ndare i dagens @smalanningen_ var inte bara tr\u00f6ttsamt klagande p\u00e5 melodifestivalen utan rent f\u00f6rdomsfull o rasistisk!", "user": "BetsyBroberg"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 09:07:34 +0000 2015", "id": 570510402389323776, "retweet_count": 0, "message": "@AnnyBerglin I SHL+Melodifestivalen kommer ett st\u00e4ndigt \u00f6verraskningsmoment vara \"axelvaddar eller axelskydd?\" i n\u00e4rkamperna/duetterna.", "user": "axljka"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 09:05:06 +0000 2015", "id": 570509781737320449, "retweet_count": 0, "message": "Nostalgi till n\u00e4r man var 5 och lekte att min barbies var Alcazar i melodifestivalen... http://t.co/MEs6fVjcrA", "user": "alicejsv"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 08:33:44 +0000 2015", "id": 570501891467161600, "retweet_count": 6, "message": "RT @axljka: G\u00e5r SHL och Melodifestivalen att sl\u00e5 ihop? Evinnerliga kvalserier, playoffs och andrachanser. Greenroom eller utvisningsb\u00e5s, ve\u2026", "user": "stenpoppase"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 08:32:56 +0000 2015", "id": 570501686965481472, "retweet_count": 6, "message": "RT @axljka: G\u00e5r SHL och Melodifestivalen att sl\u00e5 ihop? Evinnerliga kvalserier, playoffs och andrachanser. Greenroom eller utvisningsb\u00e5s, ve\u2026", "user": "geniet"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 08:13:47 +0000 2015", "id": 570496870444875776, "retweet_count": 6, "message": "RT @axljka: G\u00e5r SHL och Melodifestivalen att sl\u00e5 ihop? Evinnerliga kvalserier, playoffs och andrachanser. Greenroom eller utvisningsb\u00e5s, ve\u2026", "user": "LeifKeiski"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 08:12:50 +0000 2015", "id": 570496630811697152, "retweet_count": 0, "message": "@axljka Om detta inneb\u00e4r mer tacklingar i melodifestivalen s\u00e5 \u00e4r jag helt f\u00f6r.", "user": "AnnyBerglin"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 08:08:57 +0000 2015", "id": 570495651127160832, "retweet_count": 6, "message": "RT @axljka: G\u00e5r SHL och Melodifestivalen att sl\u00e5 ihop? Evinnerliga kvalserier, playoffs och andrachanser. Greenroom eller utvisningsb\u00e5s, ve\u2026", "user": "Vassaste_Kniven"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 08:05:45 +0000 2015", "id": 570494845401354243, "retweet_count": 6, "message": "RT @axljka: G\u00e5r SHL och Melodifestivalen att sl\u00e5 ihop? Evinnerliga kvalserier, playoffs och andrachanser. Greenroom eller utvisningsb\u00e5s, ve\u2026", "user": "DIF1960"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 08:05:06 +0000 2015", "id": 570494683283124224, "retweet_count": 6, "message": "G\u00e5r SHL och Melodifestivalen att sl\u00e5 ihop? Evinnerliga kvalserier, playoffs och andrachanser. Greenroom eller utvisningsb\u00e5s, vem bryr sig?", "user": "axljka"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 07:49:43 +0000 2015", "id": 570490810942296065, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalskivan s\u00e5ldes av Coop i f\u00f6rv\u00e4g | Melodifestivalen | N\u00f6jesbladet | Aftonbladet http://t.co/IVjemhvVAh", "user": "KurkinenTito"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 07:48:14 +0000 2015", "id": 570490438983004160, "retweet_count": 0, "message": "- Det \u00e4r naturligtvis s\u00e5 att en skiva tillverkas, packas och distribueras innan den kan s\u00e4ljas p\u00e5 l\u00f6rdagkv\u00e4ll. http://t.co/VVb4UWoNw0", "user": "NyheterSweden"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 07:46:12 +0000 2015", "id": 570489928192278528, "retweet_count": 1, "message": "RT @Jazz_Zuta: En sl\u00e4ng av melodifestivalen, en fin dos skidskytte och n\u00e4r vi \u00e4nd\u00e5 h\u00e5ller p\u00e5 s\u00e5 kastar vi inte lite CL hockey...SVT kvalite\u2026", "user": "AlbinJ13"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 07:32:18 +0000 2015", "id": 570486427328356352, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r \u00e4r baksidan av n\u00e4tet, d\u00e4r vissa tror sig kunna s\u00e4ga vad som helst. Figuren Filippa Bark f\u00e5r kl\u00e4 skott f\u00f6r... http://t.co/HpIsnfQaW1", "user": "robertklavus"}, {"hashtags": ["tv\u00e4rsnytt", "\u00f6rebro", "melodifestivalen"], "date": "Wed Feb 25 07:31:57 +0000 2015", "id": 570486339428175872, "retweet_count": 1, "message": "RT @tvarsnytt: Hemliga Mello-skivan s\u00e5ldes - i f\u00f6rv\u00e4g. http://t.co/IfrsTFXb2h #tv\u00e4rsnytt #\u00f6rebro #melodifestivalen @KULTURNYHETERNA http://\u2026", "user": "svtnyheter"}, {"hashtags": ["tv\u00e4rsnytt", "\u00f6rebro", "melodifestivalen"], "date": "Wed Feb 25 07:31:20 +0000 2015", "id": 570486184499122176, "retweet_count": 1, "message": "Hemliga Mello-skivan s\u00e5ldes - i f\u00f6rv\u00e4g. http://t.co/IfrsTFXb2h #tv\u00e4rsnytt #\u00f6rebro #melodifestivalen @KULTURNYHETERNA http://t.co/d3q8j1n9ew", "user": "tvarsnytt"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 07:30:01 +0000 2015", "id": 570485854214492161, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen, delt\u00e4vling 4, \u00d6rebro: Zelmerl\u00f6w och JTR direkt till final http://t.co/7DzKLeddJW", "user": "Unibet_press"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 06:56:47 +0000 2015", "id": 570477490789064704, "retweet_count": 0, "message": "@carinabergfeldt Ha ha, jag vet inte. Det \u00e4r som Andreas Johnsson i Melodifestivalen. \u00c4r det 1998? De ska ha cred iaf!!", "user": "SvenMinell"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "Eurovision", "mello"], "date": "Wed Feb 25 06:46:20 +0000 2015", "id": 570474860910133248, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen live + hotell! Ingen ins\u00e4ttning kr\u00e4vs. L\u00e4s allt h\u00e4r: https://t.co/CQbjWDrinq\n\n#melodifestivalen #Eurovision #mello", "user": "VikingSlotsSWE"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 06:39:52 +0000 2015", "id": 570473235235655682, "retweet_count": 0, "message": "@FridhKleberg D\u00e4rf\u00f6r l\u00e4mpar sig v\u00e4l Melodifestivalen, partiledardebatter och dylikt b\u00e4ttre \u00e4n serier. @oholah", "user": "Marcus_Bohlin"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 06:33:53 +0000 2015", "id": 570471729644093440, "retweet_count": 0, "message": "@elisabethland @Kafferepet @sus_fpn @Nyhetsmorgon samma i helgen n\u00e4r \u00d6stersund l\u00e5g \u201cl\u00e5ngt upp i Norrland\u201d i Melodifestivalen.", "user": "andreasjohanson"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 06:12:37 +0000 2015", "id": 570466374172209152, "retweet_count": 0, "message": "http://t.co/TnZWouJIkq men kom igen l\u00e4gg av, ha ni nyhetstorka?", "user": "Nelllieellen"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melodifestivalen"], "date": "Wed Feb 25 06:11:57 +0000 2015", "id": 570466206576185345, "retweet_count": 1, "message": "Butik i \u00d6rebro s\u00e5lde Melodifestivalskiva i f\u00f6rv\u00e4g: \"Vi kan bara beklaga\"  http://t.co/cqVQoJzVNy #melfest2015 #melodifestivalen", "user": "P3Nyheter"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 05:46:43 +0000 2015", "id": 570459860137091072, "retweet_count": 0, "message": "@oholah V\u00e4ldigt vanligt det d\u00e4r. Alla popul\u00e4ra tv-program - mest tydligt kanske Melodifestivalen - trender ju p\u00e5 Twitter samtidigt.", "user": "Marcus_Bohlin"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 05:20:57 +0000 2015", "id": 570453373281038336, "retweet_count": 0, "message": "- Melodifestivalskivan s\u00e5ldes av Coop i f\u00f6rv\u00e4g! - http://t.co/HELJzKtGB7", "user": "MikeNite72"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Wed Feb 25 05:07:34 +0000 2015", "id": 570450005452054528, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalskivan s\u00e5ldes av Coop i f\u00f6rv\u00e4g #aftonbladet http://t.co/FAGbcPGPJ1", "user": "BrasilSverige"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 02:55:11 +0000 2015", "id": 570416691718557696, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4r \u00e4r SVT:s plan efter hatet - planerar inte att \u00e4ndra n\u00e5gonting http://t.co/9TQfTURzQl", "user": "tankarompolitik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 02:12:44 +0000 2015", "id": 570406006603288576, "retweet_count": 51, "message": "RT @SVTmelfest: Snart drar vi ig\u00e5ng Melodifestivalen 2015! Som vi har l\u00e4ngtat!! \ud83c\udf89\u2728 #melfest http://t.co/J2sQVLtq6B", "user": "LinMeloni"}, {"hashtags": ["LGBT", "Scandinavia", "HBT"], "date": "Wed Feb 25 01:32:27 +0000 2015", "id": 570395869381419009, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen \u2013 Next stop \u00d6stersund http://t.co/bK5hEEXiXy\n  #LGBT #Scandinavia #HBT", "user": "gayasus"}, {"hashtags": [], "date": "Wed Feb 25 00:48:21 +0000 2015", "id": 570384771005722624, "retweet_count": 5, "message": "RT @Aftonbladet: Melodifestivalskivan s\u00e5ldes av Coop i f\u00f6rv\u00e4g http://t.co/PAMcmL6a5B http://t.co/r1L3XUulyX", "user": "schlageranton"}, {"hashtags": ["news"], "date": "Tue Feb 24 23:29:34 +0000 2015", "id": 570364945541439489, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalskivan s\u00e5ldes av Coop i f\u00f6rv\u00e4g - Aftonbladet http://t.co/HN6WSIsNVJ | http://t.co/IQWMoWbKbC #news", "user": "newstalk_LL"}, {"hashtags": ["Melodifestivalskivan"], "date": "Tue Feb 24 23:02:41 +0000 2015", "id": 570358179780890626, "retweet_count": 0, "message": "#Melodifestivalskivan s\u00e5ldes av Coop i f\u00f6rv\u00e4g - Aftonbladet http://t.co/QcBEzTETbe", "user": "757LiveSE"}, {"hashtags": ["Sverige", "Nyheter"], "date": "Tue Feb 24 23:02:34 +0000 2015", "id": 570358149464457216, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalskivan s\u00e5ldes av Coop i f\u00f6rv\u00e4g - Aftonbladet http://t.co/qZtZJvhHB9 #Sverige #Nyheter", "user": "GbgNu"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 23:02:26 +0000 2015", "id": 570358118325944321, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/DAPWnmQe4j Annika Herlitz i Melodifestivalen, 28/2 2015!", "user": "DanOveThor"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:54:57 +0000 2015", "id": 570356233066012672, "retweet_count": 5, "message": "RT @Aftonbladet: Melodifestivalskivan s\u00e5ldes av Coop i f\u00f6rv\u00e4g http://t.co/PAMcmL6a5B http://t.co/r1L3XUulyX", "user": "tancherperson"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:49:54 +0000 2015", "id": 570354962925883394, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalskivan s\u00e5ldes av Coop i f\u00f6rv\u00e4g - Aftonbladet http://t.co/MGGWMCgWkJ", "user": "googlenewsse"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 22:46:17 +0000 2015", "id": 570354051025494016, "retweet_count": 39, "message": "RT @MarelPett: Vet inte vad som \u00e4r pinsammast, att va med i paradise hotel eller som paradisehotel-deltagare vara med i Melodifestivalen #m\u2026", "user": "SabrinBaker1D"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:45:21 +0000 2015", "id": 570353819332141056, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalskivan s\u00e5ldes av Coop i f\u00f6rv\u00e4g - Aftonbladet http://t.co/n8GfSFnFck", "user": "FlipboardFeeds"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:40:56 +0000 2015", "id": 570352706251919360, "retweet_count": 0, "message": "@kandisskvaller Melodifestivalskivan\ns\u00e5ldes av Coop i f\u00f6rv\u00e4g: Hemliga l\u00e5tarna fanns att k\u00f6pa i butik: \u201dBrast i... http://t.co/94FgrePCkW", "user": "KandisSkvallerR"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:39:58 +0000 2015", "id": 570352464488046595, "retweet_count": 5, "message": "RT @Aftonbladet: Melodifestivalskivan s\u00e5ldes av Coop i f\u00f6rv\u00e4g http://t.co/PAMcmL6a5B http://t.co/r1L3XUulyX", "user": "jennnylii"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:38:24 +0000 2015", "id": 570352069804056576, "retweet_count": 5, "message": "RT @Aftonbladet: Melodifestivalskivan s\u00e5ldes av Coop i f\u00f6rv\u00e4g http://t.co/PAMcmL6a5B http://t.co/r1L3XUulyX", "user": "CalleHult"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:35:48 +0000 2015", "id": 570351415719145474, "retweet_count": 5, "message": "RT @Aftonbladet: Melodifestivalskivan s\u00e5ldes av Coop i f\u00f6rv\u00e4g http://t.co/PAMcmL6a5B http://t.co/r1L3XUulyX", "user": "Oskarssveden"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:33:28 +0000 2015", "id": 570350829166702593, "retweet_count": 5, "message": "Melodifestivalskivan s\u00e5ldes av Coop i f\u00f6rv\u00e4g http://t.co/PAMcmL6a5B http://t.co/r1L3XUulyX", "user": "Aftonbladet"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:24:00 +0000 2015", "id": 570348444281282561, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/eYyHud2LFp Melodifestivalen 2015 | Kristin Amparo - I See You", "user": "KingOfOurDays"}, {"hashtags": ["viktiganyheter"], "date": "Tue Feb 24 22:12:06 +0000 2015", "id": 570345449267159040, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 - detta \u00e4r v\u00e4rsta skandalen http://t.co/B9TK1b9Ni9 Hur ska vi \u00f6verleva? #viktiganyheter", "user": "Mar_Wie"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:10:54 +0000 2015", "id": 570345149944852481, "retweet_count": 0, "message": "Pontare, N\u00e4r vindarna... :( Test: Vilken schlagerl\u00e5t \u00e4r du? http://t.co/doK4nykzli", "user": "JontasGbg"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:08:49 +0000 2015", "id": 570344622154592256, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalskivan s\u00e5ldes av Coop i f\u00f6rv\u00e4g. \nHemliga l\u00e5tarna fanns att k\u00f6pa i butik: \u201dBrast i rutinerna\u201d\n\nhttp://t.co/ivHjitFB9N", "user": "bladet_nyheter"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:08:38 +0000 2015", "id": 570344577258758144, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalskivan s\u00e5ldes av Coop i f\u00f6rv\u00e4g http://t.co/UqbUUvM1yW", "user": "Nyhetsportalen"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 22:08:27 +0000 2015", "id": 570344530387427331, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Nytt s\u00e4tt att r\u00f6sta i Melodifestivalen 2015 \u2013 h\u00e4r \u00e4r Melodifestivalens app\" http://t.co/twA2UUlXj6", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Tue Feb 24 22:05:40 +0000 2015", "id": 570343829770870784, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalskivan s\u00e5ldes av Coop i f\u00f6rv\u00e4g #aftonbladet http://t.co/CHwCN3VDCL", "user": "RikardCom"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 21:56:26 +0000 2015", "id": 570341507393146880, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalskivan s\u00e5ldes av Coop i f\u00f6rv\u00e4g \nHemliga l\u00e5tarna fanns att k\u00f6pa i butik: \u201dBrast i rutinerna\u201d\n\nhttp://t.co/TcVCkrLNTd", "user": "Skrattlagret"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 21:43:27 +0000 2015", "id": 570338240374317056, "retweet_count": 2, "message": "RT @dxblarsson: F\u00f6rst\u00e5r inte hur folk kan klaga p\u00e5 melodifestivalen n\u00e4r det finns program som Farmen.", "user": "Miss_Bildad"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 21:42:49 +0000 2015", "id": 570338080986517504, "retweet_count": 2, "message": "RT @dxblarsson: F\u00f6rst\u00e5r inte hur folk kan klaga p\u00e5 melodifestivalen n\u00e4r det finns program som Farmen.", "user": "gribban"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 21:41:13 +0000 2015", "id": 570337678014615552, "retweet_count": 94, "message": "RT @felixhagman: Personer jag hellre ser i Melodifestivalen \u00e4n Samir och Viktor, vilken j\u00e4vla r\u00f6st\ud83d\ude0d  https://t.co/W9gSJQMLxU", "user": "rebeckalundqvis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 21:40:31 +0000 2015", "id": 570337501472169985, "retweet_count": 0, "message": "Hemliga #melfest-l\u00e5tarna gick att k\u00f6pa i Coop-butik\nhttp://t.co/debtqlZ4ld @tobbe_ek http://t.co/Meax63jsHA", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 21:39:56 +0000 2015", "id": 570337355950718976, "retweet_count": 94, "message": "RT @felixhagman: Personer jag hellre ser i Melodifestivalen \u00e4n Samir och Viktor, vilken j\u00e4vla r\u00f6st\ud83d\ude0d  https://t.co/W9gSJQMLxU", "user": "amandapetersom"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 21:30:04 +0000 2015", "id": 570334872574627840, "retweet_count": 0, "message": "kommer ni ih\u00e5g n\u00e4r linus svenning gjorde covers p\u00e5 youtube och facebook och nu \u00e4r han i melodifestivalen f\u00f6r andra g\u00e5ngen &lt;3333", "user": "ryanicedynamite"}, {"hashtags": ["teamfilippa", "melfest"], "date": "Tue Feb 24 21:11:11 +0000 2015", "id": 570330118352031744, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4r \u00e4r SVT:s plan efter hatet mot Filippa Bark\nhttp://t.co/5CJs3cSRda #teamfilippa #melfest", "user": "Therese_Hansson"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 21:11:06 +0000 2015", "id": 570330099926507520, "retweet_count": 94, "message": "RT @felixhagman: Personer jag hellre ser i Melodifestivalen \u00e4n Samir och Viktor, vilken j\u00e4vla r\u00f6st\ud83d\ude0d  https://t.co/W9gSJQMLxU", "user": "SwedlundJesper"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 21:08:51 +0000 2015", "id": 570329532114153473, "retweet_count": 94, "message": "RT @felixhagman: Personer jag hellre ser i Melodifestivalen \u00e4n Samir och Viktor, vilken j\u00e4vla r\u00f6st\ud83d\ude0d  https://t.co/W9gSJQMLxU", "user": "EmmaRingi"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 21:07:16 +0000 2015", "id": 570329133873389570, "retweet_count": 94, "message": "RT @felixhagman: Personer jag hellre ser i Melodifestivalen \u00e4n Samir och Viktor, vilken j\u00e4vla r\u00f6st\ud83d\ude0d  https://t.co/W9gSJQMLxU", "user": "CRohlsson"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 20:55:51 +0000 2015", "id": 570326259785445376, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/F5atbNbwJK Anton Ewald - Natural (Melodifestivalen 2014)", "user": "susanliiu"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 20:54:31 +0000 2015", "id": 570325924127875072, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/Eoqb2mh3qR Anton Ewald - Begging (Melodifestivalen 2013 Andra Chansen)", "user": "susanliiu"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 20:49:57 +0000 2015", "id": 570324774691442688, "retweet_count": 94, "message": "RT @felixhagman: Personer jag hellre ser i Melodifestivalen \u00e4n Samir och Viktor, vilken j\u00e4vla r\u00f6st\ud83d\ude0d  https://t.co/W9gSJQMLxU", "user": "annasaralb"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 20:46:48 +0000 2015", "id": 570323985805778944, "retweet_count": 0, "message": "Haha lite weird, d\u00e5 jag skulle s\u00f6ka p\u00e5 Jon Henrik Fj\u00e4llgrens l\u00e5t i melodifestivalen p\u00e5 youtube, och sen kommer YOHIOS \"Heartbreak hotel\"", "user": "linneamaariaa"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 20:45:18 +0000 2015", "id": 570323607076917249, "retweet_count": 94, "message": "RT @felixhagman: Personer jag hellre ser i Melodifestivalen \u00e4n Samir och Viktor, vilken j\u00e4vla r\u00f6st\ud83d\ude0d  https://t.co/W9gSJQMLxU", "user": "jullebullleee"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen"], "date": "Tue Feb 24 20:31:12 +0000 2015", "id": 570320056661516288, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r n\u00e5n s\u00e4ger \"jag tittar inte p\u00e5 mello\" #Melodifestivalen https://t.co/FeBfDojq09\"", "user": "invektiv"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 20:20:01 +0000 2015", "id": 570317244149993472, "retweet_count": 94, "message": "RT @felixhagman: Personer jag hellre ser i Melodifestivalen \u00e4n Samir och Viktor, vilken j\u00e4vla r\u00f6st\ud83d\ude0d  https://t.co/W9gSJQMLxU", "user": "arbnorauka"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 20:19:17 +0000 2015", "id": 570317060380762113, "retweet_count": 0, "message": "Btggt Melodifestivalen i \u00d6rebro och \u00e4r helt j\u00e4\u00e4\u00e4vla slut", "user": "JesperNorman1"}, {"hashtags": ["vmvinter", "vmstudio", "Falun2015", "musikvideo"], "date": "Tue Feb 24 20:09:11 +0000 2015", "id": 570314518284394496, "retweet_count": 0, "message": "Trodde ja f\u00e5tt p\u00e5 melodifestivalen eller letsdance men d\u00e5 d\u00f6k @skidemil upp ihop med USA tjejerna #vmvinter #vmstudio #Falun2015 #musikvideo", "user": "smixak"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 20:00:54 +0000 2015", "id": 570312433274892291, "retweet_count": 94, "message": "RT @felixhagman: Personer jag hellre ser i Melodifestivalen \u00e4n Samir och Viktor, vilken j\u00e4vla r\u00f6st\ud83d\ude0d  https://t.co/W9gSJQMLxU", "user": "matildajonssonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 19:59:28 +0000 2015", "id": 570312072782872578, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: Dags att ladda upp inf\u00f6r sista delt\u00e4vlingen - f\u00e5 full koll p\u00e5 startf\u00e4ltet i \u00d6rebro http://t.co/f3MaXKGFEf #melfest", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 19:45:08 +0000 2015", "id": 570308463735283713, "retweet_count": 0, "message": "@AnyaInLove Jo, jag har snappat upp lite. :)  http://t.co/A7PtfsmxbP", "user": "berntfrank"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 19:42:47 +0000 2015", "id": 570307872715907073, "retweet_count": 0, "message": "Haters gonna hate. Jag \u00e4lskar Filippa Bark. \u2764\ufe0f http://t.co/YWIAuCEqki", "user": "HogbergM"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 19:35:58 +0000 2015", "id": 570306159816650753, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w - A View To A Kill - Melodifestivalen 2010 (Andra Chansen) http://t.co/mCjd8CGbAL", "user": "EuroMemoriesGR"}, {"hashtags": ["LGBT", "Scandinavia", "HBT"], "date": "Tue Feb 24 19:31:56 +0000 2015", "id": 570305144405020673, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen \u2013 Next stop \u00d6stersund http://t.co/bK5hEEFI60\n  #LGBT #Scandinavia #HBT", "user": "gayasus"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 19:01:23 +0000 2015", "id": 570297453326540802, "retweet_count": 0, "message": "Jtr ska vara med i melodifestivalen??? \u00c4lskar level 2000", "user": "_potatismos"}, {"hashtags": ["SpursatWembley"], "date": "Tue Feb 24 19:01:17 +0000 2015", "id": 570297430551465985, "retweet_count": 0, "message": "Hasse i melodifestivalen p\u00e5 l\u00f6rdag och sedan #SpursatWembley p\u00e5 s\u00f6ndag, vilken helg!", "user": "labarbarocha"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 18:57:39 +0000 2015", "id": 570296513450156032, "retweet_count": 2, "message": "F\u00f6rst\u00e5r inte hur folk kan klaga p\u00e5 melodifestivalen n\u00e4r det finns program som Farmen.", "user": "dxblarsson"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 18:50:46 +0000 2015", "id": 570294783748517888, "retweet_count": 0, "message": "Enda j\u00e4kla anledningen till att jag ska kolla Melodifestivalen p\u00e5 l\u00f6rdag: @manszelmerlow \ud83d\ude0d", "user": "carrokraka"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 18:48:55 +0000 2015", "id": 570294317283192835, "retweet_count": 94, "message": "RT @felixhagman: Personer jag hellre ser i Melodifestivalen \u00e4n Samir och Viktor, vilken j\u00e4vla r\u00f6st\ud83d\ude0d  https://t.co/W9gSJQMLxU", "user": "malinbelina"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 18:40:35 +0000 2015", "id": 570292222354190336, "retweet_count": 86, "message": "RT @MagnusSandelin: Mordf\u00f6rs\u00f6k p\u00e5 Lars Vilks i K\u00f6penhamn. Poliser skjutna. Men @svt v\u00e4ljer att toppa sajten med melodifestivalen.", "user": "dahfgi"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 18:38:37 +0000 2015", "id": 570291724624498689, "retweet_count": 0, "message": "Min farbror och hans kompis skickade in sin l\u00e5t till Melodifestivalen men kom inte me? \nSerri deras l\u00e5t \u00e4r 100 g\u00e5nger b\u00e4ttre \u00e4n dom hittills", "user": "BlomgrenLinnea"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 18:31:03 +0000 2015", "id": 570289822423785472, "retweet_count": 1, "message": "RT @sandracucarano: Melodifestivalen i \u00e5r \u00e4r ju f\u00f6r \u00f6vrigt ett j\u00e4vla sk\u00e4mt.", "user": "Liljeehammar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 18:22:43 +0000 2015", "id": 570287724659396609, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: Dags att ladda upp inf\u00f6r sista delt\u00e4vlingen - f\u00e5 full koll p\u00e5 startf\u00e4ltet i \u00d6rebro http://t.co/f3MaXKGFEf #melfest", "user": "frodefjeldstad"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 18:17:15 +0000 2015", "id": 570286350366347264, "retweet_count": 0, "message": "har inte sett melodifestivalen sen f\u00f6rsta avsnittet varf\u00f6r \u00e4lskar ni inte er sj\u00e4lva mer och l\u00e5ter bli att titta det finns inget bra med det", "user": "princesstobyy"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 18:10:52 +0000 2015", "id": 570284741292892160, "retweet_count": 1, "message": "Melodifestivalen i \u00e5r \u00e4r ju f\u00f6r \u00f6vrigt ett j\u00e4vla sk\u00e4mt.", "user": "sandracucarano"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 17:59:27 +0000 2015", "id": 570281868043677696, "retweet_count": 2301, "message": "RT @philip_holmer: N\u00e4r Melodifestivalen var v\u00e4rt att kolla p\u00e5 http://t.co/9oW5voQc6Q", "user": "Jakobssonjonna"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 17:53:54 +0000 2015", "id": 570280470442848256, "retweet_count": 0, "message": "- Vad har vi f\u00f6r snacks till Melodifestivalen? \n- Det \u00e4r r\u00e4tt d\u00e5ligt med det, vi har bara lite pop-corn och avschlagern cola.", "user": "ordetvarvittsen"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 17:48:24 +0000 2015", "id": 570279086200909824, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Nytt s\u00e4tt att r\u00f6sta i Melodifestivalen 2015 \u2013 h\u00e4r \u00e4r Melodifestivalens app\" http://t.co/twA2UU4mry", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 17:48:09 +0000 2015", "id": 570279025538699265, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Viktor Frisks finalh\u00e4lsning till Isa efter Melodifestivalen\u00a02015\" http://t.co/Y0eyc8wX1t", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 17:40:57 +0000 2015", "id": 570277212592742400, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/Tgu2L65J3v Rickard S\u00f6derberg &amp; Elize Ryd - One By One ( LIVE Melodifestivalen", "user": "fredrike22"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 17:12:24 +0000 2015", "id": 570270028622397440, "retweet_count": 2301, "message": "RT @philip_holmer: N\u00e4r Melodifestivalen var v\u00e4rt att kolla p\u00e5 http://t.co/9oW5voQc6Q", "user": "acramsmo"}, {"hashtags": ["jonhenrik"], "date": "Tue Feb 24 16:06:35 +0000 2015", "id": 570253465752080384, "retweet_count": 1, "message": "RT @maricablind: @JonFjallgren var stj\u00e4rna l\u00e5ngt innan Talang Sverige \u00e5 Melodifestivalen. Fotot \u00e4r taget i Ammarn\u00e4s 2010. #jonhenrik http:/\u2026", "user": "biret"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 16:03:04 +0000 2015", "id": 570252578329640960, "retweet_count": 0, "message": "\u00d6rebro: Allt om delt\u00e4vling fyra i Melodifestivalen 2015 http://t.co/9dEvuI17lY", "user": "EuroMemoriesGR"}, {"hashtags": ["jonhenrik"], "date": "Tue Feb 24 16:01:01 +0000 2015", "id": 570252062606409728, "retweet_count": 1, "message": "@JonFjallgren var stj\u00e4rna l\u00e5ngt innan Talang Sverige \u00e5 Melodifestivalen. Fotot \u00e4r taget i Ammarn\u00e4s 2010. #jonhenrik http://t.co/psFpZO4LYp", "user": "maricablind"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 15:37:44 +0000 2015", "id": 570246204283600896, "retweet_count": 0, "message": "@rootfyllning Regelbundet faller ju bort n\u00e4r det g\u00e4ller Melodifestivalen. Snarare stort.", "user": "bjorn_barr"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 15:21:56 +0000 2015", "id": 570242228397973505, "retweet_count": 2301, "message": "RT @philip_holmer: N\u00e4r Melodifestivalen var v\u00e4rt att kolla p\u00e5 http://t.co/9oW5voQc6Q", "user": "josefinhjelmang"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 15:20:38 +0000 2015", "id": 570241903322648576, "retweet_count": 0, "message": "As\u00e5 Kd nu ska invandrare  l\u00e4ra sig umg\u00e5s!?Menar kd invandrare ska l\u00e4ra sig facebook &amp; se p\u00e5 melodifestivalen som andra svenskar eller vad\u00e5!?", "user": "mikecomputing"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 15:19:43 +0000 2015", "id": 570241671310364672, "retweet_count": 0, "message": "http://t.co/l6iNJOReJr\n\nJag f\u00f6rst\u00e5r inte? Om man... http://t.co/QC4kQQ1YoL", "user": "barludde"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 15:14:59 +0000 2015", "id": 570240479234813953, "retweet_count": 0, "message": "@Oliviahholmberg ja jag har kollat p\u00e5 minecraft videos och googlat upp Melodifestivalen\n \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "user": "Oliviahholmberg"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 14:58:24 +0000 2015", "id": 570236305214476289, "retweet_count": 0, "message": "Skid-VM, landslagsfotboll eller Melodifestivalen...m\u00e5larf\u00e4rg som torkar \u00e4r klart intressantare.", "user": "HStrelert"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 14:54:51 +0000 2015", "id": 570235414243643392, "retweet_count": 2301, "message": "RT @philip_holmer: N\u00e4r Melodifestivalen var v\u00e4rt att kolla p\u00e5 http://t.co/9oW5voQc6Q", "user": "MattssonEbba"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 14:53:52 +0000 2015", "id": 570235166603517952, "retweet_count": 0, "message": "@bjorn_barr Plus att man f\u00e5r uppfattningen att Melodifestivalen \u00e4r det st\u00f6rsta/enda som n\u00e5gonsin h\u00e4nt i \u00d6stersund och det st\u00e4mmer ju inte.", "user": "mpqt"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 14:27:27 +0000 2015", "id": 570228518635880448, "retweet_count": 0, "message": "@lisamagnusson jag med, men \u00e4ven n\u00e4r det pratas om melodifestivalen. Det \u00e4r mycket nu", "user": "drottningsylt"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 14:26:45 +0000 2015", "id": 570228341879541760, "retweet_count": 0, "message": "@bjorn_barr Hade du koll p\u00e5 debatten kring Melodifestivalen i \u00d6stersund?", "user": "mpqt"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 13:52:17 +0000 2015", "id": 570219667077394433, "retweet_count": 0, "message": "@rootfyllning Det \u00e4r klart att jag gjorde. I det h\u00e4r fallet var det Melodifestivalen som var \u00e5syftades. @mpqt", "user": "bjorn_barr"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 13:48:10 +0000 2015", "id": 570218632107724801, "retweet_count": 0, "message": "@filippanna Det \u00e4r precis som med Melodifestivalen. Fast den f\u00f6rs\u00f6ker jag iofs inte komma undan. :)", "user": "Miss_Bildad"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 13:32:52 +0000 2015", "id": 570214780465778689, "retweet_count": 0, "message": "Missa inte det exklusiva erbjudandet! Upplev den svenska finalen i melodifestivalen live den 14 mars p\u00e5 Friends... http://t.co/WuU2WY7voE", "user": "PlazaKvinna"}, {"hashtags": ["LGBT", "Scandinavia", "HBT"], "date": "Tue Feb 24 13:28:23 +0000 2015", "id": 570213650759159809, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen \u2013 Next stop \u00d6stersund http://t.co/bK5hEEXiXy\n  #LGBT #Scandinavia #HBT", "user": "gayasus"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 12:55:27 +0000 2015", "id": 570205365037617152, "retweet_count": 0, "message": "Se f\u00f6rsta vinnarintervjun med Isa - Melodifestivalen | SVT.se http://t.co/uTY7kgJro6", "user": "RytmusGymnasium"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 12:19:52 +0000 2015", "id": 570196408361476096, "retweet_count": 0, "message": "Norge har faktiskt aldrig vunnit Melodifestivalen, s\u00e5 d\u00e4r har Kalla r\u00e4tt, @SVTKarlsson. D\u00e4remot har de vunnit ESC tre g\u00e5nger!", "user": "perwahl84"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 12:14:42 +0000 2015", "id": 570195109725261824, "retweet_count": 0, "message": "Till tjejer och killar som tror att ni \u00e4r vuxna n\u00e4r de \u00e4r 15 \u00e5r: om man fortfarande f\u00e5r vara med i Lilla Melodifestivalen \u00e4r man INTE vuxen", "user": "malintorstenson"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 11:58:47 +0000 2015", "id": 570191104504684544, "retweet_count": 94, "message": "RT @felixhagman: Personer jag hellre ser i Melodifestivalen \u00e4n Samir och Viktor, vilken j\u00e4vla r\u00f6st\ud83d\ude0d  https://t.co/W9gSJQMLxU", "user": "amraahmetovic"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 11:44:41 +0000 2015", "id": 570187557474078720, "retweet_count": 94, "message": "RT @felixhagman: Personer jag hellre ser i Melodifestivalen \u00e4n Samir och Viktor, vilken j\u00e4vla r\u00f6st\ud83d\ude0d  https://t.co/W9gSJQMLxU", "user": "Omeradzic"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 11:40:41 +0000 2015", "id": 570186550509772800, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5h, hade gl\u00f6mt att Garmarna var med i Melodifestivalen. https://t.co/VY8VqOvNkJ", "user": "martinhanberg"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 11:21:02 +0000 2015", "id": 570181605001719808, "retweet_count": 0, "message": "Vet att jag \u00e4r efter men kollade precis p\u00e5 Jon Henriks bidrag i Melodifestivalen och allt jag kan t\u00e4nka p\u00e5 \u00e4r Bj\u00f6rnbr\u00f6der", "user": "matildakf"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 10:56:55 +0000 2015", "id": 570175535697006592, "retweet_count": 0, "message": "Dr\u00f6mde \u00e4ven att jag och barndomskompis skulle s\u00f6ka till Melodifestivalen med en l\u00e5t son handlade om att vi var detektiver :-))", "user": "popcornbejb"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 10:40:27 +0000 2015", "id": 570171392911675392, "retweet_count": 94, "message": "RT @felixhagman: Personer jag hellre ser i Melodifestivalen \u00e4n Samir och Viktor, vilken j\u00e4vla r\u00f6st\ud83d\ude0d  https://t.co/W9gSJQMLxU", "user": "98Uhlen"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 10:30:01 +0000 2015", "id": 570168764416839680, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen, Idol, Let's Dance och andra program som Sverige visar ett s\u00e5nt intresse f\u00f6r", "user": "jjohannaass"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 10:25:05 +0000 2015", "id": 570167523532005376, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: Dags att ladda upp inf\u00f6r sista delt\u00e4vlingen - f\u00e5 full koll p\u00e5 startf\u00e4ltet i \u00d6rebro http://t.co/f3MaXKGFEf #melfest", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 10:10:03 +0000 2015", "id": 570163740982833152, "retweet_count": 2301, "message": "RT @philip_holmer: N\u00e4r Melodifestivalen var v\u00e4rt att kolla p\u00e5 http://t.co/9oW5voQc6Q", "user": "Sara_Lindmark"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 10:06:16 +0000 2015", "id": 570162788171165696, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Melodifestivalkalendern: Fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i \u00d6rebro i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/Ce5NLbltAm", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 10:04:15 +0000 2015", "id": 570162280631021568, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"\u00d6rebro: Allt om delt\u00e4vling fyra i Melodifestivalen\u00a02015\" http://t.co/ikJFZyrVle", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 09:53:15 +0000 2015", "id": 570159514621755393, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: Dags att ladda upp inf\u00f6r sista delt\u00e4vlingen - f\u00e5 full koll p\u00e5 startf\u00e4ltet i \u00d6rebro http://t.co/f3MaXKGFEf #melfest", "user": "edit_ev"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 09:37:57 +0000 2015", "id": 570155662166114304, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: Dags att ladda upp inf\u00f6r sista delt\u00e4vlingen - f\u00e5 full koll p\u00e5 startf\u00e4ltet i \u00d6rebro http://t.co/f3MaXKGFEf #melfest", "user": "Icanpikan"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 09:35:47 +0000 2015", "id": 570155117581869056, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r ni taggade f\u00f6r Melodifestivalen?? Gl\u00f6m inte av att killarna kommer beh\u00f6va era r\u00f6ster. \ud83d\ude4f", "user": "jtrmesweden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 09:32:30 +0000 2015", "id": 570154291496935424, "retweet_count": 8, "message": "Dags att ladda upp inf\u00f6r sista delt\u00e4vlingen - f\u00e5 full koll p\u00e5 startf\u00e4ltet i \u00d6rebro http://t.co/f3MaXKGFEf #melfest", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 09:28:42 +0000 2015", "id": 570153335061393408, "retweet_count": 94, "message": "RT @felixhagman: Personer jag hellre ser i Melodifestivalen \u00e4n Samir och Viktor, vilken j\u00e4vla r\u00f6st\ud83d\ude0d  https://t.co/W9gSJQMLxU", "user": "FridaSvan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 09:23:25 +0000 2015", "id": 570152006033252352, "retweet_count": 0, "message": "Alla ni som inte kan h\u00e5lla er fr\u00e5n att lyssna p\u00e5 Eric Saade - Sting https://t.co/rH8SC6VKtt #melfest", "user": "Poldantennis"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 08:35:23 +0000 2015", "id": 570139917294161920, "retweet_count": 94, "message": "RT @felixhagman: Personer jag hellre ser i Melodifestivalen \u00e4n Samir och Viktor, vilken j\u00e4vla r\u00f6st\ud83d\ude0d  https://t.co/W9gSJQMLxU", "user": "Jonatanjotta"}, {"hashtags": ["mello", "mello2015", "melfest"], "date": "Tue Feb 24 07:53:30 +0000 2015", "id": 570129374764261376, "retweet_count": 0, "message": "Sista chansen att t\u00e4vla om biljetter till genrepet av Melodifestivalen i \u00d6rebro! http://t.co/MoUoQB2XWU #mello #mello2015 #melfest", "user": "TotallyOrebro"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 07:42:19 +0000 2015", "id": 570126560918945792, "retweet_count": 1, "message": "RT @crj138: Herrej\u00e4vlar vad kritiken mot @bjorn_barr :s artikel om Melodifestivalen i \u00d6stersund \u00e4r stenkorkad. Mvh, f\u00f6dd och uppvuxen i Ume\u2026", "user": "lismilf"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 07:34:37 +0000 2015", "id": 570124623746101248, "retweet_count": 0, "message": "Sanna Nielsen f\u00f6rsvarar Bark http://t.co/YXiiXPdHJe", "user": "GPKulturNoje"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 07:23:12 +0000 2015", "id": 570121752241516544, "retweet_count": 1, "message": "Herrej\u00e4vlar vad kritiken mot @bjorn_barr :s artikel om Melodifestivalen i \u00d6stersund \u00e4r stenkorkad. Mvh, f\u00f6dd och uppvuxen i Ume\u00e5.", "user": "crj138"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 07:12:16 +0000 2015", "id": 570118999545122816, "retweet_count": 94, "message": "RT @felixhagman: Personer jag hellre ser i Melodifestivalen \u00e4n Samir och Viktor, vilken j\u00e4vla r\u00f6st\ud83d\ude0d  https://t.co/W9gSJQMLxU", "user": "gundehag"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 07:01:53 +0000 2015", "id": 570116385847844865, "retweet_count": 87, "message": "RT @jonielol: V\u00c4NTA V\u00c4NTA V\u00c4NTA VA \u00c4R SYRENEN MED I MELODIFESTIVALEN 2015", "user": "elinbjorklundd"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 06:45:32 +0000 2015", "id": 570112273932554240, "retweet_count": 94, "message": "RT @felixhagman: Personer jag hellre ser i Melodifestivalen \u00e4n Samir och Viktor, vilken j\u00e4vla r\u00f6st\ud83d\ude0d  https://t.co/W9gSJQMLxU", "user": "kiianbby"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 06:15:04 +0000 2015", "id": 570104605922746368, "retweet_count": 94, "message": "RT @felixhagman: Personer jag hellre ser i Melodifestivalen \u00e4n Samir och Viktor, vilken j\u00e4vla r\u00f6st\ud83d\ude0d  https://t.co/W9gSJQMLxU", "user": "melindaparsmark"}, {"hashtags": ["facepalm"], "date": "Tue Feb 24 06:09:36 +0000 2015", "id": 570103229230518272, "retweet_count": 0, "message": "Ser ju ut som ett bingost\u00e4lle med pension\u00e4rer. #facepalm \n\nMelodifestivalen - Melodifestivalen 1985 http://t.co/WKC2pjPUK8 via @svt", "user": "SaabSpeci"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 05:43:52 +0000 2015", "id": 570096753652817920, "retweet_count": 0, "message": "En @formulatv: Isa y Jon Henrik Fj\u00e4llgren, dos nuevos finalistas del Melodifestivalen 2015:  http://t.co/4He4XwMr8t", "user": "CarlosAMonjaraz"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Feb 24 04:57:15 +0000 2015", "id": 570085021689761792, "retweet_count": 0, "message": "SVT-serien som ska st\u00e5 i kontrast till Melodifestivalen - SVT ska g\u00e5 fr\u00e5n st\u00e5lkastarljus och... http://t.co/aBhak0DAjw", "user": "tuggnu"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Feb 23 23:57:32 +0000 2015", "id": 570009596208779264, "retweet_count": 94, "message": "RT @felixhagman: Personer jag hellre ser i Melodifestivalen \u00e4n Samir och Viktor, vilken j\u00e4vla r\u00f6st\ud83d\ude0d  https://t.co/W9gSJQMLxU", "user": "swag_moa"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Feb 23 23:57:27 +0000 2015", "id": 570009573559566337, "retweet_count": 94, "message": "RT @felixhagman: Personer jag hellre ser i Melodifestivalen \u00e4n Samir och Viktor, vilken j\u00e4vla r\u00f6st\ud83d\ude0d  https://t.co/W9gSJQMLxU", "user": "Julialycksell"}, {"hashtags": ["det\u00e4rorimligt", "mello15"], "date": "Mon Mar 02 12:28:59 +0000 2015", "id": 572373029814194176, "retweet_count": 0, "message": "Ska inte skattebetalarna f\u00e5 veta hur mycket Mello kostar? Fiffel allts\u00e5. http://t.co/JehAZCQBK3 #det\u00e4rorimligt #mello15", "user": "Simonkolina"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Mon Mar 02 11:50:18 +0000 2015", "id": 572363294335475712, "retweet_count": 1, "message": "RT @baldwithballs: Ni vet Dandypunk? Som Benke Rydman stal koncept, ide och karakt\u00e4r fr\u00e5n f\u00f6r M Zelmerl\u00f6w. Det \u00e4r min v\u00e4n. Och han \u00e4r m\u00e5ttl\u2026", "user": "Leif_Olberius"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Mon Mar 02 10:58:33 +0000 2015", "id": 572350274116825088, "retweet_count": 1, "message": "Ni vet Dandypunk? Som Benke Rydman stal koncept, ide och karakt\u00e4r fr\u00e5n f\u00f6r M Zelmerl\u00f6w. Det \u00e4r min v\u00e4n. Och han \u00e4r m\u00e5ttligt road. #mello15", "user": "baldwithballs"}, {"hashtags": ["goingforawin", "jonhenrikfj\u00e4llgren", "mello15"], "date": "Sun Mar 01 21:07:22 +0000 2015", "id": 572141098098929664, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 sjukt pampigt! \ud83d\udc4c #goingforawin #jonhenrikfj\u00e4llgren #mello15 http://t.co/0mUByD2gXV", "user": "Josephiinee_"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Sun Mar 01 14:30:59 +0000 2015", "id": 572041344803348480, "retweet_count": 0, "message": "Andreas Weise \u00e4r v\u00e4rd finalplats ocks\u00e5! #mello15 http://t.co/Jse5aXmsKN", "user": "pernillaberghe"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Sun Mar 01 14:23:49 +0000 2015", "id": 572039540447318016, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4sta vecka hejar jag p\u00e5 Kristin Amparo! #mello15 http://t.co/WniRjjvlqF", "user": "pernillaberghe"}, {"hashtags": ["mello15", "NowPlaying"], "date": "Sun Mar 01 09:36:23 +0000 2015", "id": 571967209330900992, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5r finall\u00e5tarna ligga ute nu? \ud83d\ude0a #mello15 #NowPlaying \"Heroes\" by M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w from Melodifestivalen 2015  http://t.co/2UTLBoZQy3", "user": "isse_q"}, {"hashtags": ["mello15", "melodifestivalen", "\u00f6rebro", "schlager", "m\u00e5ns"], "date": "Sat Feb 28 21:07:14 +0000 2015", "id": 571778679090642944, "retweet_count": 0, "message": "Kv\u00e4llens b\u00e4sta l\u00e5t. #mello15 #melodifestivalen #\u00f6rebro #schlager #m\u00e5ns https://t.co/K847GTcx36", "user": "Tackerudh"}, {"hashtags": ["mellfest", "mello15"], "date": "Sat Feb 28 20:49:25 +0000 2015", "id": 571774193647423488, "retweet_count": 1, "message": "RT @DJohannisson: Men va fan Hasse s\u00e5g ju likadan ut f\u00f6r 30 \u00e5r sen! \u00c4r han f\u00f6dd och konserverad till att st\u00e4ndigt vara 60 \u00e5r?? #mellfest #m\u2026", "user": "isse_q"}, {"hashtags": ["Mello15"], "date": "Sat Feb 28 20:41:22 +0000 2015", "id": 571772168708730881, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4re Christer Bj\u00f6rkman, nu n\u00e4r vi tr\u00f6ttnar p\u00e5 din M\u00e5ns, kan du inte se till att Pontus G\u00e5rdinger eller kanske Peter Siepken \u00e4r med? #Mello15", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Sat Feb 28 20:38:58 +0000 2015", "id": 571771565194518528, "retweet_count": 0, "message": "Sanna och Robin levererar som vanligt \ud83d\ude04\ud83d\udc4d  #mello15", "user": "ClaessonSofie"}, {"hashtags": ["Mello15"], "date": "Sat Feb 28 20:37:48 +0000 2015", "id": 571771272184651776, "retweet_count": 0, "message": "Samma gamla k\u00e4ndisar om &amp; om igen,\nsom sjunger p\u00e5 en ny refr\u00e4ng,\nn\u00e4r man suktar efter n\u00e5got nytt,\ninser man att inget \u00e4r f\u00f6rbytt!\n#Mello15", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Sat Feb 28 20:37:16 +0000 2015", "id": 571771135160930304, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u00e4r en v\u00e4rdig finalist, b\u00e4sta framtr\u00e4dandet. #mello15", "user": "ClaessonSofie"}, {"hashtags": ["Mello15"], "date": "Sat Feb 28 20:36:03 +0000 2015", "id": 571770829203234816, "retweet_count": 0, "message": "@Jonas_Gardell Minst 100 % Precis som Norkoreanen i valet annars \u00e4r ju n\u00e5got konstigt i Sk\u00e5nska #Mello15", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Sat Feb 28 20:32:00 +0000 2015", "id": 571769812080332800, "retweet_count": 0, "message": "Idag kollade jag p\u00e5 #mello15 det var lite magiskt @manszelmerlow s\u00e5 sjukligt bra.", "user": "amplifyphoto"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Sat Feb 28 20:30:44 +0000 2015", "id": 571769492877004800, "retweet_count": 0, "message": "Sverige \u00e4r fan tond\u00f6va om inte ens Caroline g\u00e5r vidare till andra chansen!!! #mello15", "user": "Sommarhen"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "mello15"], "date": "Sat Feb 28 20:30:01 +0000 2015", "id": 571769310391214080, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4rldsklass p\u00e5 @manszelmerlow l\u00e5t s\u00e5 j\u00e4vla @davidguetta inspirerad \ud83c\udfb6\ud83d\udc4d\u263a\ufe0f boom kan vinna hela skiten! Grattis! #Melfest2015 #mello15", "user": "isse_q"}, {"hashtags": ["ESC", "mello15", "Melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:29:43 +0000 2015", "id": 571769235401261056, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5r M\u00e5ns k\u00f6ra samma synkade effekter i #ESC? #mello15 #Melfest", "user": "medinjonas"}, {"hashtags": ["mello15", "melfest2015", "UMK15"], "date": "Sat Feb 28 20:29:34 +0000 2015", "id": 571769196440395776, "retweet_count": 0, "message": "Goodbye, #mello15 #melfest2015 ! M\u00e5ste ta en titt p\u00e5 #UMK15", "user": "NannaHeino"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello15"], "date": "Sat Feb 28 20:28:45 +0000 2015", "id": 571768994333646848, "retweet_count": 0, "message": "Bilden \u00e4r en optisk illusion. T\u00e5rna i f\u00f6rgrunden framtr\u00e4der efter 20 sekunder \ud83d\ude09 #melfest15 #mello15\u2026 https://t.co/7ggwW3l8jS", "user": "svardsvarld"}, {"hashtags": ["mello15", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:27:37 +0000 2015", "id": 571768707359371266, "retweet_count": 0, "message": "Grattis, M\u00e5ns! Din \u00fcbervisuella scenshow, \"semler\u00f6v\" och l\u00e5ts budskap f\u00f6rtj\u00e4nar en finalplats! #mello15 #melfest2015", "user": "NannaHeino"}, {"hashtags": ["Sverige", "Caroline", "Wennergren", "Melfest2015", "Mello15"], "date": "Sat Feb 28 20:26:59 +0000 2015", "id": 571768549372506113, "retweet_count": 1, "message": "RT @heartsteered: Nej dags att #Sverige vaknar upp: #Caroline #Wennergren \u00e4ger ikv\u00e4ll p\u00e5 #Melfest2015 #Mello15 @Svt", "user": "kentlundgren"}, {"hashtags": ["mello15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:12 +0000 2015", "id": 571768349216141312, "retweet_count": 0, "message": "Och ja, jag r\u00f6stade! #mello15 #melfest", "user": "synfel"}, {"hashtags": ["mello15", "FilippaBark", "godnatt", "zzzzz"], "date": "Sat Feb 28 20:26:06 +0000 2015", "id": 571768324633305088, "retweet_count": 1, "message": "RT @per_mattsson: #mello15 och den d\u00e4r #FilippaBark f\u00e5r mig och s\u00e4ga #godnatt #zzzzz", "user": "TessNoren"}, {"hashtags": ["CarolineWennergren", "mello15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:02 +0000 2015", "id": 571768311152816129, "retweet_count": 0, "message": "D\u00e5ligt av svenska folket att inte r\u00f6sta p\u00e5 r\u00e4tt l\u00e5t #CarolineWennergren #mello15 #melfest", "user": "synfel"}, {"hashtags": ["melfest", "mello15"], "date": "Sat Feb 28 20:25:51 +0000 2015", "id": 571768264449253377, "retweet_count": 0, "message": "Kv\u00e4llens mest otippade \u00e4r Jonas Bj\u00f6rkman. #melfest #mello15", "user": "SAxlycke"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Sat Feb 28 20:25:30 +0000 2015", "id": 571768175248977920, "retweet_count": 0, "message": "Min mamma h\u00e4lsar Sverige: bajs bajs bajs bajs #mello15", "user": "zeelsama"}, {"hashtags": ["MidnightBoy", "CarolineWennergren", "Melfest2015", "Mello15"], "date": "Sat Feb 28 20:24:42 +0000 2015", "id": 571767974304063488, "retweet_count": 0, "message": "Usch, nu \u00e4r det dags att st\u00e4nga av! #MidnightBoy &amp; #CarolineWennergren var bara b\u00e4st! #Melfest2015 #Mello15 @Svt", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Sat Feb 28 20:24:38 +0000 2015", "id": 571767955417141248, "retweet_count": 0, "message": "Inf\u00f6r \u00e5ldergr\u00e4ns inf\u00f6r r\u00f6stningen! Detta \u00e4r inte lilla Melodifestivalen! #mello15", "user": "Sommarhen"}, {"hashtags": ["JTR", "Mello15", "Melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:20:47 +0000 2015", "id": 571766987807956992, "retweet_count": 0, "message": "Usch, varf\u00f6r la ni ner Musikskolan p\u00e5 f\u00f6r m\u00e5nga orter, nu fick vi #JTR! Varf\u00f6r? #Mello15 #Melfest2015 @Svt", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Sat Feb 28 20:20:13 +0000 2015", "id": 571766844136280065, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det lilla Melodifestivalen?? #mello15", "user": "Sommarhen"}, {"hashtags": ["Melfest", "mello15", "jtr"], "date": "Sat Feb 28 20:18:51 +0000 2015", "id": 571766502833168385, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4rligt JTR!!! #Melfest #mello15 #jtr", "user": "MackanGedda"}, {"hashtags": ["JTR", "Melfest2015", "HarDeslickatBj\u00f6rkman", "Mello15"], "date": "Sat Feb 28 20:18:25 +0000 2015", "id": 571766390501326848, "retweet_count": 0, "message": "Hur fan \u00e4r detta m\u00f6jligt? #JTR till final?????? #Melfest2015 #HarDeslickatBj\u00f6rkman #Mello15 @Svt", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["melfest15"], "date": "Sat Feb 28 20:18:25 +0000 2015", "id": 571766390455181313, "retweet_count": 1, "message": "RT @toneharridsleff: Hur kan man inte \u00e4lska @fillipabark  ?? roligast p\u00e5 mello15 #melfest15", "user": "fillipabark"}, {"hashtags": ["melfest15"], "date": "Sat Feb 28 20:17:59 +0000 2015", "id": 571766282846113794, "retweet_count": 1, "message": "Hur kan man inte \u00e4lska @fillipabark  ?? roligast p\u00e5 mello15 #melfest15", "user": "toneharridsleff"}, {"hashtags": ["mello15", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:17:22 +0000 2015", "id": 571766129775026176, "retweet_count": 0, "message": "F\u00d6RSVINN ALDRIG, FILIPPA BARK. #mello15 #melfest2015", "user": "NannaHeino"}, {"hashtags": ["mello15", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 20:16:03 +0000 2015", "id": 571765798286561280, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillar \u00e5rets pgmledare. Sanna \u00e4r grym. Kul att se andra sidor hos henne. Hatten av. Ni har gjort det otroligt bra. #mello15 #melfest15", "user": "Ullie"}, {"hashtags": ["FilippaBark", "Semler\u00f6v", "Mello15", "Melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:15:03 +0000 2015", "id": 571765545978212352, "retweet_count": 0, "message": "Jag sa ju precis som #FilippaBark att han heter #Semler\u00f6v och inget annat @Svt #Mello15 #Melfest2015", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["mello15", "FilippaBark", "godnatt", "zzzzz"], "date": "Sat Feb 28 20:14:37 +0000 2015", "id": 571765437379293185, "retweet_count": 1, "message": "#mello15 och den d\u00e4r #FilippaBark f\u00e5r mig och s\u00e4ga #godnatt #zzzzz", "user": "per_mattsson"}, {"hashtags": ["filippabark", "mello15"], "date": "Sat Feb 28 20:13:23 +0000 2015", "id": 571765125616668673, "retweet_count": 0, "message": "Den som \u00e4r fr\u00e4mlings-fientlig \u00e4r konstig #filippabark #mello15", "user": "helen_bolander"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Sat Feb 28 20:12:32 +0000 2015", "id": 571764911682002946, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6r varje \u00e5r som g\u00e5r blir det allt sv\u00e5rare att definiera musik fr\u00e5n Melodifestivalen. #mello15", "user": "Weiborn"}, {"hashtags": ["Robin", "Paulsson", "Ranelid", "Stingande", "Melfest2015", "Mello15"], "date": "Sat Feb 28 20:10:57 +0000 2015", "id": 571764512136798208, "retweet_count": 0, "message": "#Robin #Paulsson k\u00e4nns som en ok\u00e4nd son f\u00f6r #Ranelid, s\u00e5 #Stingande #Melfest2015 #Mello15 @Svt", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["M\u00e5ns", "Melfest2015", "Mello15"], "date": "Sat Feb 28 20:10:09 +0000 2015", "id": 571764310004912128, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nner att #M\u00e5ns l\u00e5t \u00e4r den s\u00e4msta han n\u00e5gonsin har presterat eller presenterat! #Melfest2015 #Mello15 @Svt", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["BlackSwan", "CarolineWennergren", "Melfest2015", "Mello15"], "date": "Sat Feb 28 20:09:06 +0000 2015", "id": 571764047546331136, "retweet_count": 1, "message": "RT @heartsteered: Vinn nu #BlackSwan med #CarolineWennergren f\u00f6r du var bara b\u00e4st! #Melfest2015 #Mello15 @Svt", "user": "LindgrenWibeke"}, {"hashtags": ["BlackSwan", "CarolineWennergren", "Melfest2015", "Mello15"], "date": "Sat Feb 28 20:08:48 +0000 2015", "id": 571763972086607873, "retweet_count": 1, "message": "Vinn nu #BlackSwan med #CarolineWennergren f\u00f6r du var bara b\u00e4st! #Melfest2015 #Mello15 @Svt", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Sat Feb 28 20:07:46 +0000 2015", "id": 571763712337559552, "retweet_count": 0, "message": "Hon den d\u00e4r 36 \u00e5ringen som gillar rosa \u00e4r typ min f\u00f6rebild nu fett bra #mello15", "user": "lindblademelie"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Sat Feb 28 20:06:15 +0000 2015", "id": 571763330022576128, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta melloomg\u00e5ngen hittills. Hur har de f\u00f6rdelat? R\u00e4tt l\u00e5tar vidare i alla fall! Mums  Zelmerl\u00f6w \u00e4r klart b\u00e4st!!! #mello15", "user": "TessNoren"}, {"hashtags": ["mellfest", "mello15"], "date": "Sat Feb 28 20:05:03 +0000 2015", "id": 571763027227373568, "retweet_count": 1, "message": "Men va fan Hasse s\u00e5g ju likadan ut f\u00f6r 30 \u00e5r sen! \u00c4r han f\u00f6dd och konserverad till att st\u00e4ndigt vara 60 \u00e5r?? #mellfest #mello15", "user": "DJohannisson"}, {"hashtags": ["mello15", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:04:21 +0000 2015", "id": 571762854195560448, "retweet_count": 0, "message": "Midnight Boy juckade f\u00f6r aggressivt. Synd. #mello15 #melfest2015", "user": "NannaHeino"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Sat Feb 28 20:00:20 +0000 2015", "id": 571761841086582784, "retweet_count": 1, "message": "RT @Chefsanalytiker: ok, lite mkt marketing men.. alternativet #mello15 https://t.co/spVguuTIum", "user": "Sakpol_SE"}, {"hashtags": ["mello15", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:58:33 +0000 2015", "id": 571761391071305730, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Bark b\u00f6rjar bli desperat; bajssk\u00e4mt, allts\u00e5. #mello15 #melfest2015", "user": "NannaHeino"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:57:41 +0000 2015", "id": 571761176557817856, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Bark g\u00e5r direkt till Globen, hon \u00e4r b\u00e4st. #mello15", "user": "Gronsakslandet"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:56:36 +0000 2015", "id": 571760902376189952, "retweet_count": 0, "message": "Pinigt att va finsk n\u00e4r #mello15 e i Globen med v\u00e4rsta lightshowen \u00e5 h\u00e4r i Finland har vi n\u00e5gra utvecklingsst\u00f6rda som st\u00e5r i en bollhall typ", "user": "Sofie34440491"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:55:44 +0000 2015", "id": 571760685522280448, "retweet_count": 1, "message": "ok, lite mkt marketing men.. alternativet #mello15 https://t.co/spVguuTIum", "user": "Chefsanalytiker"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:55:43 +0000 2015", "id": 571760678299668480, "retweet_count": 0, "message": "Kul att b\u00e5de Dover Calais och Frost fick en andra chans i \u00e5rets #mello15 @SVTmelfest http://t.co/zVVJs5J03X http://t.co/RO38TAp9Js", "user": "FTrav"}, {"hashtags": ["CarolineWennergren", "mello15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:54:49 +0000 2015", "id": 571760451316551680, "retweet_count": 0, "message": "Hoppas att #CarolineWennergren g\u00e5r vidare till final, i \u00f6vrigt ointressant hur det g\u00e5r #mello15 #melfest", "user": "synfel"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:52:47 +0000 2015", "id": 571759941096230912, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns och JTR kommer l\u00e4tt t\u00e4vla om ettaplats Mello15 \n\nHAHA skoja bara. Men M\u00e5ns iaf.", "user": "AndreaBennetoft"}, {"hashtags": ["mello15", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:52:37 +0000 2015", "id": 571759900767993857, "retweet_count": 0, "message": "Denna tv-soffas dom \u00e4r: denna delt\u00e4vlingen har varit \"minst skit\". #mello15 #melfest2015", "user": "NannaHeino"}, {"hashtags": ["Groupies", "Bark", "Mello15", "Melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:49:23 +0000 2015", "id": 571759087127547905, "retweet_count": 0, "message": "Snacka #Groupies n\u00e4r de l\u00e4ngtar efter #Bark p\u00e5 #Mello15 #Melfest2015 @Svt", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["mello15", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:48:45 +0000 2015", "id": 571758928415092736, "retweet_count": 1, "message": "RT @bylineMiranda: Nu lyfte hela #mello15 #melodifestivalen heja M\u00e5ns!!!", "user": "rebeccamelodie"}, {"hashtags": ["Sverige", "Caroline", "Wennergren", "Melfest2015", "Mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:48:13 +0000 2015", "id": 571758790758023168, "retweet_count": 1, "message": "Nej dags att #Sverige vaknar upp: #Caroline #Wennergren \u00e4ger ikv\u00e4ll p\u00e5 #Melfest2015 #Mello15 @Svt", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["mello2015", "mello15", "melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:47:05 +0000 2015", "id": 571758508850454528, "retweet_count": 1, "message": "RT @MartinL_ml: Vissa artister f\u00e5r en musikvideo p\u00e5 scenen. Andra f\u00e5r ingenting. En viss favorisering kan sk\u00f6njas #mello2015 #mello15 #melf\u2026", "user": "UffeBerg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:46:56 +0000 2015", "id": 571758467834368000, "retweet_count": 0, "message": "@christiangu Han kan b\u00e4ra vad som helst, fortfarande snyggast i hela mello15 \ud83d\ude0d", "user": "jhaggroth"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:46:52 +0000 2015", "id": 571758453292732416, "retweet_count": 1, "message": "RT @Alexdenandra2: Finns det n\u00e5n j\u00e4vel h\u00e4r som faktiskt har ett liv, o INTE TITTAR p\u00e5 #mello15 ???", "user": "Choronzondemon"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "Mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:46:27 +0000 2015", "id": 571758348594515968, "retweet_count": 0, "message": "Alla Fjortisar &amp; Niklas Svensson gillar dig M\u00e5ns, det ena \u00e4r olagilgt f\u00f6r en sexmissbrukare men Nicke kanske? #Melfest2015 #Mello15 @Svt", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["mello15", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:10 +0000 2015", "id": 571758275122860032, "retweet_count": 0, "message": "Inte alltf\u00f6r d\u00e5ligt. Bra grafik, bra show, bra l\u00e5t, snygga brallor. Varf\u00f6r inte, M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w? #mello15 #melfest2015", "user": "NannaHeino"}, {"hashtags": ["mello2015", "mello15", "melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:00 +0000 2015", "id": 571758236191363072, "retweet_count": 1, "message": "Vissa artister f\u00e5r en musikvideo p\u00e5 scenen. Andra f\u00e5r ingenting. En viss favorisering kan sk\u00f6njas #mello2015 #mello15 #melfest #melfest2015", "user": "MartinL_ml"}, {"hashtags": ["finalen", "Mellokv\u00e4ll", "mellfest15", "mello15", "mzhero"], "date": "Sat Feb 28 19:45:58 +0000 2015", "id": 571758225596534784, "retweet_count": 0, "message": "Vars\u00e5god @manszelmerlow \ud83c\udfb6\ud83d\udc4dhoppas det tar dig till #finalen #Mellokv\u00e4ll #mellfest15 #mello15 #mzhero\u2026 https://t.co/14VVylda8g", "user": "isse_q"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:45:53 +0000 2015", "id": 571758205027663872, "retweet_count": 0, "message": "Jon Henrik tar hem #melodifestivalen #mello15", "user": "rogerystad"}, {"hashtags": ["mello15", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:45:43 +0000 2015", "id": 571758163806048256, "retweet_count": 1, "message": "Nu lyfte hela #mello15 #melodifestivalen heja M\u00e5ns!!!", "user": "bylineMiranda"}, {"hashtags": ["Gunilla", "Persson", "Melfest15", "Mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:44:50 +0000 2015", "id": 571757942137069568, "retweet_count": 0, "message": "@MiaLindqvist Annika \u00e4r dotter till #Gunilla................... #Persson den snart f\u00e4ngslade,,, #Melfest15 #Mello15 Med Johannes Brost!", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:43:35 +0000 2015", "id": 571757624993161216, "retweet_count": 0, "message": "Ok h\u00e4r har ni mello15-vinnaren", "user": "AgnesVarhelyi"}, {"hashtags": ["Cowboyl\u00e5ten", "Melfest2015", "Mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:43:13 +0000 2015", "id": 571757534501064704, "retweet_count": 0, "message": "Semler\u00f6v g\u00e5r vidare med #Cowboyl\u00e5ten vid l\u00e4gerelden, undrar om han ska g\u00f6ra mer \u00e4n s\u00e5? #Melfest2015 #Mello15 @Svt", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["mello15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:38 +0000 2015", "id": 571757387834650626, "retweet_count": 0, "message": "Men hall\u00e5, vart \u00e4r G:son ikv\u00e4ll?! #mello15 #melfest", "user": "synfel"}, {"hashtags": ["Melfest15", "Kula", "QX", "Mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:41:44 +0000 2015", "id": 571757159123443712, "retweet_count": 0, "message": "Nu \u00e4r det Semler\u00f6v p\u00e5 #Melfest15, undrar om han f\u00e5r #Kula p\u00e5 #QX n\u00e4stas \u00e5r och kalla alla gays f\u00f6r onaturliga efter? #Mello15 @Svt", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["Frost", "mello15", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:40:22 +0000 2015", "id": 571756815182135296, "retweet_count": 0, "message": "Hon skulle k\u00f6rt n\u00e5got fr\u00e5n #Frost \ud83d\ude01 vad \u00f6verraskade alla skulle bli \ud83d\ude0f #mello15 #melfest15", "user": "isse_q"}, {"hashtags": ["Jonas", "Hallberg", "Letsdancese", "Melfest2015", "Mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:40:15 +0000 2015", "id": 571756789139685376, "retweet_count": 0, "message": "#Jonas #Hallberg fr\u00e5n #Letsdancese ig\u00e5r hade g\u00e5tt vidare i #Melfest2015 nu med sin personlighet utan s\u00e5ng! @Svt @Tv4 #Mello15", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:39:26 +0000 2015", "id": 571756580112359425, "retweet_count": 1, "message": "Finns det n\u00e5n j\u00e4vel h\u00e4r som faktiskt har ett liv, o INTE TITTAR p\u00e5 #mello15 ???", "user": "Alexdenandra2"}, {"hashtags": ["mello15", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:50 +0000 2015", "id": 571756430476357632, "retweet_count": 0, "message": "Shirley Clamp, om hon skulle ha varit musikalartist. #mello15 #melfest2015", "user": "NannaHeino"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:36:31 +0000 2015", "id": 571755847019323392, "retweet_count": 1, "message": "RT @AndreasStockenb: \u00c4r ju sjukt att en 67 \u00e5rig farbror sk\u00e5par dom andra. #mello15", "user": "oskarforsell"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:35:53 +0000 2015", "id": 571755688671764480, "retweet_count": 1, "message": "\u00c4r ju sjukt att en 67 \u00e5rig farbror sk\u00e5par dom andra. #mello15", "user": "AndreasStockenb"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:35:29 +0000 2015", "id": 571755588075565058, "retweet_count": 0, "message": "Driver Bj\u00f6rkman med oss? #mello15", "user": "64Tinag"}, {"hashtags": ["melfest15", "Mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:35:24 +0000 2015", "id": 571755565602492416, "retweet_count": 0, "message": "Jag tyckte nog att de f\u00f6rsta tv\u00e5 bidragen var bra men nu verkar det slutta brant ned\u00e5t. #melfest15 #Mello15", "user": "Ninni69"}, {"hashtags": ["DinahNah", "Melfest2015", "Mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:34:33 +0000 2015", "id": 571755354469625857, "retweet_count": 0, "message": "#DinahNah skulle tj\u00e4na p\u00e5 att sjunga p\u00e5 svenska, d\u00e5 n\u00e5r hon fler nu! #Melfest2015 #Mello15 @Svt", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["mello15", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:32 +0000 2015", "id": 571755348576604160, "retweet_count": 0, "message": "Uppskattar looken, men l\u00e5ten tja. DEN F\u00c5R MIG INTE ATT LALALA. #mello15 #melfest2015", "user": "NannaHeino"}, {"hashtags": ["DinahNah", "mello15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:49 +0000 2015", "id": 571755169626656768, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ter som ungef\u00e4r all annan musik som spelas p\u00e5 radio #DinahNah #mello15 #melfest", "user": "synfel"}, {"hashtags": ["DinahNah", "Melfest2015", "Caramell", "EfterPlugget", "Mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:32:52 +0000 2015", "id": 571754930333196288, "retweet_count": 0, "message": "#DinahNah, sensualiserar #Melfest2015, bra % man l\u00e4ngtar efter en #Caramell sommar igen, #EfterPlugget. #Mello15 @Svt", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["DinahNah", "mello15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:08 +0000 2015", "id": 571754742784909312, "retweet_count": 0, "message": "Som jag har l\u00e4ngtat efter att Dr. Alban ska komma tillbaka till den h\u00e4r t\u00e4vlingen #DinahNah #mello15 #melfest", "user": "synfel"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:31:37 +0000 2015", "id": 571754615521337345, "retweet_count": 0, "message": "Fantastisk l\u00e5t. H\u00e4r dansade alla #mello15", "user": "Sorenjuvas"}, {"hashtags": ["HasseAndersson", "Melfest2015", "Mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:30:58 +0000 2015", "id": 571754452778143744, "retweet_count": 0, "message": "#HasseAndersson ser pigg ut nu! Hyfsat, men inte min favvo! #Melfest2015 #Mello15 @Svt", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:30:46 +0000 2015", "id": 571754401515347968, "retweet_count": 0, "message": "'Sommar, guld och gr\u00f6na skogar' - fantastiskt. #mello15", "user": "CeciliaEklund"}, {"hashtags": ["melfest", "mello15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:55 +0000 2015", "id": 571754188457287680, "retweet_count": 0, "message": "Hahahaha f\u00f6r helvete Kvinnab\u00f6ske! J\u00e4vla legend! #melfest #mello15 #mello2015", "user": "Rudestroem"}, {"hashtags": ["Meldesvenssons", "Bolagets", "Promillekoll", "Melfest2015", "Mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:29:42 +0000 2015", "id": 571754133184753665, "retweet_count": 0, "message": "Detta g\u00e5r hem hos alla fulla #Meldesvenssons som nu har med #Bolagets produkter trots #Promillekoll kommit \u00f6ver 1.0! #Melfest2015 #Mello15", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["HasseAndersson", "mello15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:35 +0000 2015", "id": 571754102474051584, "retweet_count": 0, "message": "Ser framf\u00f6r mig hur \u00f6vriga Europa tror att vi har blivit galna h\u00e4r i Sverige #HasseAndersson #mello15 #melfest", "user": "synfel"}, {"hashtags": ["mello15", "Hasseandresson"], "date": "Sat Feb 28 19:29:01 +0000 2015", "id": 571753962296242176, "retweet_count": 0, "message": "Ist\u00e4llet f\u00f6r att ge hj\u00e4rtan till dem kan man inte ge dem d\u00f6skallar #mello15 #Hasseandresson", "user": "simon_sundell"}, {"hashtags": ["Spettekage", "Kvinneboeske", "Melfest2015", "Mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:28:20 +0000 2015", "id": 571753789436379136, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 g\u00e5r det om man k\u00e4kar #Spettekage \u00e5ret om varje dag, d\u00e5 blir man viril som en #Kvinneboeske #Melfest2015 #Mello15 @Svt", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["mello15", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:19 +0000 2015", "id": 571753784390647808, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rst \u00e5kte vi till 1980-talet, nu \u00e5ker vi \u00e4nnu l\u00e4ngre bak till Hasse Anderssons 1950-tal. #mello15 #melfest2015", "user": "NannaHeino"}, {"hashtags": ["HasseAndersson", "mello15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:08 +0000 2015", "id": 571753736546222084, "retweet_count": 0, "message": "Undrar verkligen hur den h\u00e4r l\u00e5ten l\u00e5ter i Japan #HasseAndersson #mello15 #melfest", "user": "synfel"}, {"hashtags": ["mello15", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:31 +0000 2015", "id": 571753583227637760, "retweet_count": 0, "message": "Uppskattar att n\u00e4stan i varje l\u00e5tskrivarteam finns en kvinnlig en. G\u00f6tt. #mello15 #melfest2015", "user": "NannaHeino"}, {"hashtags": ["Papphammar", "Magnus", "FemMyror", "RobinPaulsson", "Melfest2015", "Mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:27:15 +0000 2015", "id": 571753514441048065, "retweet_count": 0, "message": "Fr\u00e5gan \u00e4r om #Papphammar eller #Magnus i #FemMyror kl\u00e4tt #RobinPaulsson #Melfest2015 #Mello15 @Svt", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["TackS\u00e5SkitMycket", "JTR", "Melfest2015", "Mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:25:29 +0000 2015", "id": 571753072063619074, "retweet_count": 0, "message": "#TackS\u00e5SkitMycket avslutade #JTR med, hur bra gick det, nepp inte alls! #Melfest2015 #Mello15 @Svt", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["JTR", "mello15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:45 +0000 2015", "id": 571752886641795075, "retweet_count": 0, "message": "Tog hand om kv\u00e4llens ryggbiff, s\u00e5 har inte sett/lyssnat #JTR #mello15 #melfest", "user": "synfel"}, {"hashtags": ["TheFooo", "JTR", "mellanlgaombrakanske", "Svenskt", "svenska", "Melfest2015", "Mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:24:19 +0000 2015", "id": 571752777732530176, "retweet_count": 0, "message": "Where is #TheFooo? #JTR k\u00e4nns s\u00e5 d\u00e4r, mycket #mellanlgaombrakanske #Svenskt men sjung d\u00e5 p\u00e5 #svenska tack! #Melfest2015 #Mello15 @Svt", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["mello15", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:05 +0000 2015", "id": 571752465391071232, "retweet_count": 0, "message": "Sommarpl\u00e5ga. #mello15 #melfest2015 Nu m\u00e5ste jag kissa.", "user": "NannaHeino"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:22:38 +0000 2015", "id": 571752353004711936, "retweet_count": 0, "message": "B\u00f6rjar \u00e4ntligen fatta grejen med #mello15 https://t.co/Q4n10isjP8", "user": "SofiasParadox"}, {"hashtags": ["Mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:22:11 +0000 2015", "id": 571752240081477632, "retweet_count": 0, "message": "Caroline sjunger s\u00e5 coolt, bra l\u00e5t ocks\u00e5. S\u00e5 himla bra dansare i intro-numret ocks\u00e5, men inte lika duktiga som min lillebror :)) #Mello15", "user": "heyalltarbra"}, {"hashtags": ["mello15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:06 +0000 2015", "id": 571751714677788672, "retweet_count": 0, "message": "Skulle vara coolt att skicka det h\u00e4r till Wien, tror fan att de skulle bli lite imponerade av oss#CarolineWennergren #mello15 #melfest", "user": "synfel"}, {"hashtags": ["mello15", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:19:31 +0000 2015", "id": 571751569651322880, "retweet_count": 0, "message": "Jag har f\u00f6rflyttats till en r\u00f6kig bar. Whiskyglaset i min hand. Caroline Wennergren p\u00e5 scen. #mello15 #melfest2015", "user": "NannaHeino"}, {"hashtags": ["Caroline", "Wennergrens", "Melfest2015", "Mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:19:02 +0000 2015", "id": 571751448796667905, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5h gud, tack f\u00f6r #Caroline #Wennergrens r\u00f6st, den sjunger sig in till en 4a i betyg. Bra men det blir bara b\u00e4ttre nu! #Melfest2015 #Mello15", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["CarolineWennergren", "mello15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:18:02 +0000 2015", "id": 571751195653632002, "retweet_count": 0, "message": "Satan vad jag gillar det h\u00e4r fr\u00e5n f\u00f6rsta stund #CarolineWennergren #mello15 #melfest", "user": "synfel"}, {"hashtags": ["Wennergren", "BlackSwan", "Melfest2015", "Mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:17:59 +0000 2015", "id": 571751182319915008, "retweet_count": 1, "message": "Caroline #Wennergren nu med #BlackSwan p\u00e5 #Melfest2015 #Mello15 @Svt med en mycket sk\u00f6nt intro &amp; bra s\u00e5ng som st\u00e4rks av s\u00e5 h\u00e4rlig r\u00f6st!", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["MidnightBoy", "Melfest2015", "Mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:15:33 +0000 2015", "id": 571750570773630976, "retweet_count": 0, "message": "#MidnightBoy f\u00e4r en stark 3a, hoppas att de andra ger mer, f\u00f6r han var bra! #Melfest2015 #Mello15 @Svt", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["mello15", "mello2015", "no1", "back2the80"], "date": "Sat Feb 28 19:14:08 +0000 2015", "id": 571750214433972224, "retweet_count": 0, "message": "Eh.. \ud83d\ude33.. L\u00e4skiga skyltdockor.. #mello15 #mello2015 #no1 #back2the80's", "user": "isse_q"}, {"hashtags": ["MidnightBoy", "Dragan", "Jkpg", "Strippst\u00e5ng", "Mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:13:24 +0000 2015", "id": 571750028743745537, "retweet_count": 0, "message": "#MidnightBoy \u00e4ger redan p\u00e5 ett 80-talistiskt s\u00e4tt, #Dragan i #Jkpg borde f\u00e5nga in hans numme rmed en #Strippst\u00e5ng Bra gjort #Mello15 @Svt", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:13:16 +0000 2015", "id": 571749996841840640, "retweet_count": 0, "message": "Men va fan\ud83d\udc40 #mello15", "user": "andoracing"}, {"hashtags": ["depechemode", "mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:12:50 +0000 2015", "id": 571749887915765760, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00e4lskar den h\u00e4r #depechemode covern! #mello15", "user": "flameglory"}, {"hashtags": ["mello15", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:29 +0000 2015", "id": 571749801634754561, "retweet_count": 0, "message": "Elvis' h\u00f6fter har blivit p\u00e5nyttf\u00f6dda. #mello15 #melfest2015", "user": "NannaHeino"}, {"hashtags": ["mello15", "melfest", "MidnightBoy"], "date": "Sat Feb 28 19:12:26 +0000 2015", "id": 571749788686942208, "retweet_count": 0, "message": "Hej 80-talet! #mello15 #melfest #MidnightBoy", "user": "synfel"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello15", "winning", "final", "mzheroes"], "date": "Sat Feb 28 19:10:14 +0000 2015", "id": 571749231737892864, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 som jag lovade herr @manszelmerlow s\u00e5 kommer jag r\u00f6sta p\u00e5 dig idag! #melfest15 #mello15 #winning #final #mzheroes", "user": "isse_q"}, {"hashtags": ["mello15", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:06 +0000 2015", "id": 571748695273824256, "retweet_count": 0, "message": "Sanna Nielsen f\u00f6rs\u00f6ker \u00f6vertyga Sverige om att hon \u00e4r badass. =Tommy Nilssons kupp som Black? #mello15 #melfest2015", "user": "NannaHeino"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:07:02 +0000 2015", "id": 571748426108551168, "retweet_count": 0, "message": "@KulanBulanskomp @MarreAremann eller snarare #mello15 \u2026", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": ["braintro", "mello15", "Melfest2015", "melfest", "bounce"], "date": "Sat Feb 28 19:06:20 +0000 2015", "id": 571748250144935938, "retweet_count": 0, "message": "Booom nu k\u00f6r vi! Sanna och Robin \u00e4r b\u00e4st som vanligt \ud83d\udc4d\ud83c\udfb6 #braintro #mello15 #Melfest2015 #melfest #bounce inspirerat", "user": "isse_q"}, {"hashtags": ["mello15", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:06:18 +0000 2015", "id": 571748245447299074, "retweet_count": 1, "message": "RT @NannaHeino: De skulle kunna g\u00f6ra ett helt \u00f6ppningsnummer d\u00e4r Filippa Bark f\u00f6rklarar sin kl\u00e4dstil. #mello15 #melfest2015", "user": "dino10a"}, {"hashtags": ["mello15", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:05:46 +0000 2015", "id": 571748108608122880, "retweet_count": 1, "message": "De skulle kunna g\u00f6ra ett helt \u00f6ppningsnummer d\u00e4r Filippa Bark f\u00f6rklarar sin kl\u00e4dstil. #mello15 #melfest2015", "user": "NannaHeino"}, {"hashtags": ["mello15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:02:40 +0000 2015", "id": 571747327440003072, "retweet_count": 0, "message": "Nej men d\u00e5 har det g\u00e5tt en vecka. Dags att \u00f6ppna upp mellop\u00e5sen igen #mello15 #melfest", "user": "synfel"}, {"hashtags": ["\u00f6rebro", "melfest", "mello15"], "date": "Sat Feb 28 18:47:10 +0000 2015", "id": 571743426695307264, "retweet_count": 0, "message": "Photo: Nu k\u00f6r vi #\u00f6rebro #melfest #mello15 (p\u00e5/i Conventum) http://t.co/cvUsuOBl9w", "user": "fcruse"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "Oerebro", "Melfest", "Mello15", "Melodifestivalen2015"], "date": "Sat Feb 28 18:22:14 +0000 2015", "id": 571737154264690688, "retweet_count": 0, "message": "Laddar \u00e4nnu mer nu till #Melfest2015,\nhoppas p\u00e5 n\u00e5gon s\u00e5 otroligt sp\u00e4nnande l\u00e5t nu!\n#Oerebro #Melfest #Mello15 @Svt #Melodifestivalen2015", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Sat Feb 28 18:20:07 +0000 2015", "id": 571736620900196352, "retweet_count": 0, "message": "Nytt gull for Norge! Bra uppv\u00e4rmning inf\u00f6r #mello15 @SVTmelfest http://t.co/maISNdCqHX", "user": "FTrav"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebro", "mello15"], "date": "Sat Feb 28 17:46:12 +0000 2015", "id": 571728086103953408, "retweet_count": 0, "message": "#melfest. Bra startf\u00e4lt \u00e4ven denna kv\u00e4ll #\u00f6rebro.Favoriter i minna \u00f6gon M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w o Caroline Wennergren.#mello15.", "user": "ChristerSvenss7"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Sat Feb 28 17:09:06 +0000 2015", "id": 571718748308152322, "retweet_count": 0, "message": "Nu har jag tippat! #mello15 http://t.co/5eIuYTqTkE", "user": "pernillaberghe"}, {"hashtags": ["melfest", "mello15", "jimmyjib", "dagsljusgroup", "\u00f6rebro"], "date": "Thu Feb 26 09:46:20 +0000 2015", "id": 570882548525608960, "retweet_count": 0, "message": "Photo: Laddat upp med kryss, nu \u00e4r kan vi b\u00f6rja repa. #melfest #mello15 #jimmyjib #dagsljusgroup #\u00f6rebro http://t.co/e8l6GE4OKT", "user": "fcruse"}, {"hashtags": ["\u00c4lskarden", "Mello15"], "date": "Tue Feb 24 14:08:48 +0000 2015", "id": 570223824299552768, "retweet_count": 0, "message": "H\u00f6gsta volym i bilen, g\u00e5shud! Hur kunde Amparo missa finalen med den h\u00e4r l\u00e5ten? #\u00c4lskarden #Mello15 http://t.co/7Cxyr7NHPz", "user": "LindaGust7"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Mar 03 08:48:22 +0000 2015", "id": 572679900731187200, "retweet_count": 10, "message": "RT @lowengrip: \u00c4lskar Midnight Boy! Bra start p\u00e5 Mello #melfest", "user": "StereoscopeAB"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Mar 03 08:04:42 +0000 2015", "id": 572668910601940992, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "heddaliljekvist"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Mar 03 08:01:42 +0000 2015", "id": 572668154066939904, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83\u201d", "user": "HalldinK"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Mar 03 07:58:11 +0000 2015", "id": 572667269152690176, "retweet_count": 0, "message": "Nu vill jag \u00e4nnu mera p\u00e5 Mello finalen om Ylvis ska spela p\u00e5 den. Finns konstigt nog biljetter kvar. Var ass\u00e5 ej sluts\u00e5lt", "user": "Calippo78"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Mar 03 07:38:16 +0000 2015", "id": 572662258867810304, "retweet_count": 0, "message": "@Jollejen exakt?? t\u00e4nk om yohio \u00e4r med i mello igen till och med", "user": "dejitaruyume"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Mar 03 07:23:56 +0000 2015", "id": 572658652240220161, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/Usra4A3feL THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w", "user": "almabengtsson"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Mar 03 07:07:57 +0000 2015", "id": 572654627742740480, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e4nniskan som borde vinna mello http://t.co/377Csy80BK", "user": "olofssonsigne"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Mar 03 06:22:10 +0000 2015", "id": 572643106769801216, "retweet_count": 0, "message": "Det var ett j\u00e4rtecken (se f\u00f6reg\u00e5ende tweet)...om \u00e4n ov\u00e4ntat att Nirvana skulle varsla om fribiljetter till Mello-genrep.", "user": "ljkraft"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Mar 03 06:19:53 +0000 2015", "id": 572642531420323840, "retweet_count": 0, "message": "Dr\u00f6mde att min kompis b\u00f6rjade dejta Jon Henrik och jag fick VIP-platser till mello. L\u00e4ngst fram!!", "user": "emmaforsberg"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Mar 03 00:48:54 +0000 2015", "id": 572559235894132736, "retweet_count": 0, "message": "@Annikaherlitz det hoppas jag med p\u00e5. att f\u00e5 se dig i mello igen. kan ha sett dig live i jesus christ superstar i karlskrona om du var med.", "user": "Retard_Messiah"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Mar 03 00:17:28 +0000 2015", "id": 572551327588352000, "retweet_count": 0, "message": "Hej @ericsaademusic . Jag och @ssvenssonannie s\u00e5g fram emot din spelning men missar tyv\u00e4rr hela mello.. L\u00e5ter en egen spelning f\u00f6r oss ok?\u263a\ufe0f", "user": "emmiemattsson"}, {"hashtags": ["KIBF", "Mello", "DirektTillFinal"], "date": "Mon Mar 02 23:38:59 +0000 2015", "id": 572541642651140097, "retweet_count": 0, "message": "Skulle vilja se Simon.Sj\u00f6gren #KIBF sjunga i melodifestivalen med Rasmus.Borsch som dua i bakgrunden #Mello #2:aChansen #DirektTillFinal", "user": "kriwen31"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 23:38:04 +0000 2015", "id": 572541411901493249, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "WilmaEkbom"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 22:35:20 +0000 2015", "id": 572525623400398849, "retweet_count": 0, "message": "saknar M\u00e5ns i senaste mello han var s\u00e5 gullig faktiskt :(", "user": "brodinella"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 22:33:00 +0000 2015", "id": 572525035321204739, "retweet_count": 0, "message": "@Barbarataytsohn tu gosta de hemlock glive?", "user": "Mello_Roma"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 22:20:12 +0000 2015", "id": 572521815978991616, "retweet_count": 0, "message": "v\u00e4rsta som kan h\u00e4nda \u00e4r att jtr blir s\u00e5 k\u00e4nda efter mello att de inte fm'ar allt man skriver t de l\u00e4ngre", "user": "shanetbekit"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 22:19:27 +0000 2015", "id": 572521627822530561, "retweet_count": 0, "message": "&lt; Utanf\u00f6r sovrummet h\u00f6r man genom d\u00f6rren hur hon dunkar gamla schlager-l\u00e5tar fr\u00e5n mello. Halv tolv p\u00e5 kv\u00e4llen. \"Vad g\u00f6r du mamma?\"", "user": "emelieununger"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "filippabark"], "date": "Mon Mar 02 21:33:24 +0000 2015", "id": 572510039619055616, "retweet_count": 0, "message": "Filippa bark i mello s\u00e5 j\u00e4vla sk\u00f6n jag d\u00f6r varje g\u00e5ng jag kollar p\u00e5 de \ud83d\ude02 #melfest #melfest2015 #filippabark", "user": "friidrott90"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 21:31:46 +0000 2015", "id": 572509626215710720, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/ZHkDa18Fiu THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w", "user": "hanssonf"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 21:25:05 +0000 2015", "id": 572507947311489024, "retweet_count": 0, "message": "@Dahlqvist96 @awesomepeja saknar min bae men vi ska f\u00f6rs\u00f6ka ha kul \u00e4nd\u00e5!  Mello snart \u2764\u2764", "user": "Paynes_Princess"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 21:17:48 +0000 2015", "id": 572506110973894657, "retweet_count": 0, "message": "@carlklingg @Robin_Nilsen h\u00e5ller m dig fast det \u00e4r helt ok m Mello om man g\u00f6r sitt b\u00e4sta f\u00f6r att ha b\u00e4sta skola, \u00e4ldreomsorg o socialtj\u00e4nst", "user": "AzitaIranipour"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 21:16:14 +0000 2015", "id": 572505716403150848, "retweet_count": 12, "message": "RT @Mark_Levengood: Landat!! Nu ska vi kolla nyheter...Mello, Mello, Mello, SD-tokar, Mello, Mello. \nHerrejestanes, nationen \u00e4r i koma.\nBra\u2026", "user": "lisasvensson95"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 21:16:06 +0000 2015", "id": 572505683259752448, "retweet_count": 1, "message": "RT @carlklingg: Vill man 's\u00e4tta \u00d6rebro p\u00e5 kartan' kan man g\u00f6ra det via exempelvis Sveriges b\u00e4sta skola - ist\u00e4llet f\u00f6r Mello.", "user": "AzitaIranipour"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 21:12:35 +0000 2015", "id": 572504799616356352, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "linneaaaduvet"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Mon Mar 02 21:12:32 +0000 2015", "id": 572504785867431937, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "linneaaaduvet"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 21:11:55 +0000 2015", "id": 572504629839323137, "retweet_count": 28, "message": "RT @glasklart: THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w: http://t.co/tFYde9R7M9", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 21:09:43 +0000 2015", "id": 572504078246412288, "retweet_count": 2, "message": "RT @KULTURNYHETERNA: \"Nu \u00e4r det all me!\" - Kulturnyheterna har pratat med Annika Herlitz som debuterar i l\u00f6rdagens mello. http://t.co/mx7yX\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 21:08:41 +0000 2015", "id": 572503818153398272, "retweet_count": 0, "message": "@annikanc @patrikoksanen L\u00e4ngesedan mello var en \"idyll\",hehe", "user": "EddieBo57"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Mon Mar 02 21:04:48 +0000 2015", "id": 572502840943501313, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "Linneabagge2"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 21:04:43 +0000 2015", "id": 572502818399100928, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Linneabagge2"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 20:59:09 +0000 2015", "id": 572501418977980416, "retweet_count": 2, "message": "RT @KULTURNYHETERNA: \"Nu \u00e4r det all me!\" - Kulturnyheterna har pratat med Annika Herlitz som debuterar i l\u00f6rdagens mello. http://t.co/mx7yX\u2026", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 20:46:10 +0000 2015", "id": 572498150495264768, "retweet_count": 0, "message": "@kklavborn blire mello n\u00e4sta \u00e5r eller??", "user": "patriciabengts"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 20:44:45 +0000 2015", "id": 572497795099316225, "retweet_count": 28, "message": "RT @glasklart: THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w: http://t.co/tFYde9R7M9", "user": "JuliaKlang"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 20:31:07 +0000 2015", "id": 572494365517615104, "retweet_count": 5, "message": "RT @ilythefooc: Kristian ,du borde vara med p\u00e5 mello 2016 \ud83d\ude0f @Krissetalje", "user": "lovisaelg"}, {"hashtags": ["MecaHockeyRace"], "date": "Mon Mar 02 20:22:40 +0000 2015", "id": 572492235633233920, "retweet_count": 0, "message": "Bra veckan!\nP\u00e5 onsdag drar #MecaHockeyRace ig\u00e5ng, p\u00e5 torsdag \u00e4r det sk\u00e5nederby, p\u00e5 fredag k\u00f6r jag till Karlskrona och p\u00e5 l\u00f6rdag \u00e4r det mello", "user": "VictoriaJongard"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 20:12:44 +0000 2015", "id": 572489738344525824, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/wzdh43p98Y THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w", "user": "kaptenskittles"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Mon Mar 02 20:04:59 +0000 2015", "id": 572487789322895361, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e4tt b\u00e4sta l\u00e5ten #mello http://t.co/gKXpH3QOVB", "user": "EricaThuvall"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 19:55:50 +0000 2015", "id": 572485486754848771, "retweet_count": 1, "message": "fkn b\u00e4sta l\u00e5ten i mello sry http://t.co/qt9aFKuu10", "user": "_amandaz_"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 19:49:54 +0000 2015", "id": 572483989619023873, "retweet_count": 5, "message": "RT @ilythefooc: Kristian ,du borde vara med p\u00e5 mello 2016 \ud83d\ude0f @Krissetalje", "user": "larryistheshiit"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 19:48:21 +0000 2015", "id": 572483601968832512, "retweet_count": 0, "message": "Hall\u00e5 ni som ska till mello p\u00e5 l\u00f6rdag kan ni inte komma p\u00e5 fredag genrep ist??? \u00c4r d\u00e4r d\u00e5", "user": "gillarmolander"}, {"hashtags": ["dubbelmoral"], "date": "Mon Mar 02 19:47:41 +0000 2015", "id": 572483433244565504, "retweet_count": 0, "message": "Haha alla som jag sett kollat mello har klagat \u00e4nd\u00e5 kollar 1/3 av Sveriges befolkning p\u00e5 den fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen #dubbelmoral", "user": "HallnerWilliam"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 19:46:34 +0000 2015", "id": 572483154621157376, "retweet_count": 0, "message": "THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w: http://t.co/aIW5yRn30u via @YouTube", "user": "ElliMolin"}, {"hashtags": ["pappakan"], "date": "Mon Mar 02 19:46:32 +0000 2015", "id": 572483143250415617, "retweet_count": 0, "message": "Blindsk\u00e4ren mellan Bolibompa-signaturer, Mello och dagiss\u00e5nger kan f\u00e5 vilken melodidiktare som helst att f\u00f6rlisa. Driver p\u00e5 chans. #pappakan", "user": "micjeffjohn"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 19:34:01 +0000 2015", "id": 572479994317942785, "retweet_count": 0, "message": "Kommer allts\u00e5 bli kallad f\u00f6r Mello av Sofia", "user": "KuchtaMelina"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 19:33:44 +0000 2015", "id": 572479921269829633, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/XZG1E62hlB THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w", "user": "fridamikaelaw"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 19:26:47 +0000 2015", "id": 572478174275239936, "retweet_count": 0, "message": "@jensrunnberg Eftersom b\u00e5de Mello och VM bygger p\u00e5 skattemedel s\u00e5 \u00e4r kultur allts\u00e5 motsatsen? Inga skattepengar = kultur :D @OlssonKarin", "user": "deeped"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 19:24:44 +0000 2015", "id": 572477657125949440, "retweet_count": 5, "message": "RT @ilythefooc: Kristian ,du borde vara med p\u00e5 mello 2016 \ud83d\ude0f @Krissetalje", "user": "malinmuren"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 19:24:39 +0000 2015", "id": 572477638138327040, "retweet_count": 0, "message": "@deeped Meh? Mello och skid-VM \u00e4r INTE kultur. DT \u00e4r EMOT skattemedel till Mello och skid-VM. @OlssonKarin", "user": "jensrunnberg"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 19:21:19 +0000 2015", "id": 572476796467339265, "retweet_count": 5, "message": "RT @ilythefooc: Kristian ,du borde vara med p\u00e5 mello 2016 \ud83d\ude0f @Krissetalje", "user": "HawaTorres"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 19:20:15 +0000 2015", "id": 572476531131453440, "retweet_count": 5, "message": "RT @ilythefooc: Kristian ,du borde vara med p\u00e5 mello 2016 \ud83d\ude0f @Krissetalje", "user": "Krissetalje"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 19:17:06 +0000 2015", "id": 572475738487709696, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e4rks att mello varit nu. Kom p\u00e5 jobbet imorse, de f\u00f6rsta jag h\u00f6r \"inga mera selfies f\u00f6r vi ska ta en groupie\" skr\u00e5las f\u00f6r full hals.", "user": "idadow"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 19:07:26 +0000 2015", "id": 572473305644572672, "retweet_count": 28, "message": "RT @glasklart: THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w: http://t.co/tFYde9R7M9", "user": "KajsaAnkka"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 19:05:33 +0000 2015", "id": 572472829792399360, "retweet_count": 1, "message": "Vill man 's\u00e4tta \u00d6rebro p\u00e5 kartan' kan man g\u00f6ra det via exempelvis Sveriges b\u00e4sta skola - ist\u00e4llet f\u00f6r Mello.", "user": "carlklingg"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 18:52:55 +0000 2015", "id": 572469651986382850, "retweet_count": 12, "message": "RT @Mark_Levengood: Landat!! Nu ska vi kolla nyheter...Mello, Mello, Mello, SD-tokar, Mello, Mello. \nHerrejestanes, nationen \u00e4r i koma.\nBra\u2026", "user": "SusanneKotten27"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 18:47:27 +0000 2015", "id": 572468276007178240, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial \u00e4r verkligen S\u00c5 stolt \u00f6ver er boys!!! nu tar vi hem hela mello &amp; sen eurovision n\u00e4r vi \u00e4nd\u00e5 \u00e4r p\u00e5 g ;-)) http://t.co/H3bcv21gCb", "user": "shanetbekit"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 18:46:16 +0000 2015", "id": 572467978496823296, "retweet_count": 28, "message": "RT @glasklart: THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w: http://t.co/tFYde9R7M9", "user": "hehhej1"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Mon Mar 02 18:43:58 +0000 2015", "id": 572467400475607040, "retweet_count": 0, "message": "\"Jag vill va en groupie...Vi har en groupie\" Det g\u00e5r lite fel n\u00e4r en 5-\u00e5ring ska sjunga favoritl\u00e5ten fr\u00e5n \u00e5rets mello #melfest #melfest2015", "user": "geertys"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 18:43:33 +0000 2015", "id": 572467293302751232, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/EMjuakmY4w THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w", "user": "ebbawennerklint"}, {"hashtags": ["mello", "mello85"], "date": "Mon Mar 02 18:22:51 +0000 2015", "id": 572462084295929857, "retweet_count": 0, "message": "Var det b\u00e4ttre f\u00f6rr? @SVTmelfest 2 mars 1985\nhttp://t.co/PQDBLcYM8c #mello #mello85", "user": "MagnusP75"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 18:14:44 +0000 2015", "id": 572460040315133953, "retweet_count": 5, "message": "Kristian ,du borde vara med p\u00e5 mello 2016 \ud83d\ude0f @Krissetalje", "user": "ilythefooc"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 18:01:21 +0000 2015", "id": 572456674495229952, "retweet_count": 28, "message": "RT @glasklart: THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w: http://t.co/tFYde9R7M9", "user": "thild04"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 17:45:53 +0000 2015", "id": 572452782520836096, "retweet_count": 0, "message": "@Hogkonjunktur @NiklasEriksson8 @SirJohanBoman @abergqviist beh\u00f6vs en Bengtzing-hit eller en Danny-Amazing-l\u00e5t f\u00f6r att styra upp \u00e5rets mello", "user": "AndersRammsy"}, {"hashtags": ["solnapol"], "date": "Mon Mar 02 17:45:28 +0000 2015", "id": 572452675448643584, "retweet_count": 1, "message": "RT @Stylecarpet: S\u00e4ger som i mello, nuuuuuuuu k\u00f6r vi!!! http://t.co/ejtqMshjDj #solnapol", "user": "Rastasjon"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 17:42:23 +0000 2015", "id": 572451899263344640, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r \u00e4r det bara mello l\u00e5tar som finns p\u00e5 topp 100 Sverige p\u00e5 Spotify", "user": "anika_00"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 17:42:05 +0000 2015", "id": 572451825758183424, "retweet_count": 28, "message": "RT @glasklart: THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w: http://t.co/tFYde9R7M9", "user": "Elmakatt"}, {"hashtags": ["solnapol"], "date": "Mon Mar 02 17:39:42 +0000 2015", "id": 572451225712644097, "retweet_count": 1, "message": "S\u00e4ger som i mello, nuuuuuuuu k\u00f6r vi!!! http://t.co/ejtqMshjDj #solnapol", "user": "Stylecarpet"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 17:36:24 +0000 2015", "id": 572450395106246657, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/e8q5WEUTFm THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w", "user": "YogiisVictim"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 17:33:32 +0000 2015", "id": 572449671861428224, "retweet_count": 28, "message": "RT @glasklart: THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w: http://t.co/tFYde9R7M9", "user": "JosseGoransson"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 17:32:42 +0000 2015", "id": 572449462129442816, "retweet_count": 28, "message": "RT @glasklart: THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w: http://t.co/tFYde9R7M9", "user": "paradise___girl"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 17:29:55 +0000 2015", "id": 572448764759154688, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/uwdvOOL5xX THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w", "user": "SofiaWigen"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 17:26:23 +0000 2015", "id": 572447875831091201, "retweet_count": 28, "message": "RT @glasklart: THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w: http://t.co/tFYde9R7M9", "user": "TildaToresson"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 17:22:36 +0000 2015", "id": 572446923908632576, "retweet_count": 28, "message": "RT @glasklart: THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w: http://t.co/tFYde9R7M9", "user": "johannalinnea_"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 17:10:12 +0000 2015", "id": 572443799840018433, "retweet_count": 28, "message": "RT @glasklart: THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w: http://t.co/tFYde9R7M9", "user": "BieberHNLZL"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 17:09:59 +0000 2015", "id": 572443746723336192, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/Pd93G6Yef2 THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w", "user": "Eest99"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Mon Mar 02 17:09:53 +0000 2015", "id": 572443720903237633, "retweet_count": 0, "message": "Schlager Sagas topp tre idag. Dolly, M\u00e5ns,  Isa utan inb\u00f6rdes ordning. #mello jag har som vanligt ingen \u00e5sikt som det tas h\u00e4nsyn till", "user": "northmountains"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 17:08:40 +0000 2015", "id": 572443416975564800, "retweet_count": 28, "message": "RT @glasklart: THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w: http://t.co/tFYde9R7M9", "user": "runbiatchrun"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 17:06:37 +0000 2015", "id": 572442901747249152, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ckliga ord: stj\u00e4rt,mello,v\u00f6rtbr\u00f6d,gofika", "user": "yyllenn"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 17:03:56 +0000 2015", "id": 572442226032287744, "retweet_count": 28, "message": "RT @glasklart: THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w: http://t.co/tFYde9R7M9", "user": "Fillan_Flis"}, {"hashtags": ["mello", "melfest2015", "andrachansen"], "date": "Mon Mar 02 16:58:36 +0000 2015", "id": 572440882022113280, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Kvinnab\u00f6ske Andersson tar hem en finalbiljett p\u00e5 l\u00f6rdag!? #mello #melfest2015 #andrachansen", "user": "DJHajk"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 16:57:47 +0000 2015", "id": 572440676144680960, "retweet_count": 0, "message": "Dags att r\u00f6sta p\u00e5 Finland i mello ser jag", "user": "dahl17"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 16:42:55 +0000 2015", "id": 572436934762627072, "retweet_count": 28, "message": "RT @glasklart: THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w: http://t.co/tFYde9R7M9", "user": "LumpiiTomlinson"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 16:38:23 +0000 2015", "id": 572435795962925056, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/k4wlvjNkkn THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w", "user": "susanliiu"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 16:34:22 +0000 2015", "id": 572434782174494721, "retweet_count": 0, "message": "@JosefinBlomdahl de m\u00e4rktes p\u00e5 mello ocks\u00e5 eehhh s\u00e5klart Jons dansare som kom fram, resten va ju 08'or \ud83d\ude05\ud83d\udc4c", "user": "JosefinBlomdahl"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 16:20:44 +0000 2015", "id": 572431354882883584, "retweet_count": 0, "message": "I liked a @YouTube video http://t.co/wYFkk0L5h6 THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w", "user": "JustMalins"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 16:15:37 +0000 2015", "id": 572430063972552705, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial kan inte ni skriva en l\u00e5t till mig s\u00e5 kan jag upptr\u00e4da med den i Mello n\u00e4sta \u00e5r? Jaaa vilken bra id\u00e9!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "user": "Wallerdals"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 16:11:30 +0000 2015", "id": 572429031326367744, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/RV0dWkFjYe THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w", "user": "Neilkarlz"}, {"hashtags": ["Sex", "dammkorn", "och", "en", "dammsugare", "Analys", "Artister", "Mello", "Melfest", "Spekulationer"], "date": "Mon Mar 02 16:06:47 +0000 2015", "id": 572427842060984320, "retweet_count": 0, "message": "Skriver om en badboll p\u00e5 http://t.co/f4uqQNtKcS. L\u00e4s!  #Sex #dammkorn #och #en #dammsugare #Analys #Artister #Mello #Melfest #Spekulationer", "user": "Felix_Kroon"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 16:01:41 +0000 2015", "id": 572426558356520960, "retweet_count": 0, "message": "Hahaha Viktor &amp; Samirs l\u00e5t i mello \u00e4r ju bara pinsam. Otroligt d\u00e5lig. Ja, jag h\u00f6rde den f\u00f6rsta g\u00e5ngen nu", "user": "williamlysell"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:59:11 +0000 2015", "id": 572425931433897986, "retweet_count": 0, "message": "Kollar p\u00e5 mello fr\u00e5n i l\u00f6rdags och alla \u00e4r verkligen d\u00e5liga utom M\u00e5ns typ?? J\u00e4mf\u00f6rt med f\u00f6rra veckans \u00e4r det verkligen d\u00e5ligt...", "user": "Lovinda96"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:59:03 +0000 2015", "id": 572425897137053696, "retweet_count": 0, "message": "Trodde n\u00e4stan att ja skulle f\u00e5 en s\u00e5n d\u00e4r attack h\u00f6ll p\u00e5 att d\u00f6 blev som de b\u00f6rjade p\u00e5 mello", "user": "JosefinBlomdahl"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:53:52 +0000 2015", "id": 572424590472945664, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/1VecfZYt1f THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w", "user": "canadiandrum"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:46:33 +0000 2015", "id": 572422749622296576, "retweet_count": 2, "message": "RT @maxwiman: Vad jag f\u00f6rst\u00e5r rullas nytt \"ytskikt\" ut p\u00e5 Friends inf\u00f6r cupm\u00f6tet AIK-Bajen. Veckan efter \u00e4r det mello...", "user": "DiderotAlex"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:43:43 +0000 2015", "id": 572422037685334016, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/CJVQSOSN5s THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w", "user": "oleoleo_leo"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:40:34 +0000 2015", "id": 572421246257917952, "retweet_count": 0, "message": "Vet inte vilka jag ska r\u00f6sta p\u00e5 i Mello det finns ju typ 3 bra. Vem ska jag v\u00e4lja", "user": "mathildahulan1"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:40:29 +0000 2015", "id": 572421225668059136, "retweet_count": 1, "message": "RT @valrossan: \u201c@glasklart: THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w: http://t.co/HidHkgLhQS\u201d @almabengtsson !!!!", "user": "almabengtsson"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:33:01 +0000 2015", "id": 572419346372399106, "retweet_count": 1, "message": "\u201c@glasklart: THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w: http://t.co/HidHkgLhQS\u201d @almabengtsson !!!!", "user": "valrossan"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:30:10 +0000 2015", "id": 572418626713591808, "retweet_count": 28, "message": "RT @glasklart: THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w: http://t.co/tFYde9R7M9", "user": "ElliMolin"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:30:03 +0000 2015", "id": 572418597110345728, "retweet_count": 28, "message": "RT @glasklart: THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w: http://t.co/tFYde9R7M9", "user": "AnnSoofiie"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:29:33 +0000 2015", "id": 572418470924718081, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/oCNH1isgOi THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w", "user": "AnnSoofiie"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:27:23 +0000 2015", "id": 572417926541799424, "retweet_count": 28, "message": "RT @glasklart: THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w: http://t.co/tFYde9R7M9", "user": "SandbergHannah"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:26:29 +0000 2015", "id": 572417699105644544, "retweet_count": 28, "message": "RT @glasklart: THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w: http://t.co/tFYde9R7M9", "user": "SereyMendez"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:22:13 +0000 2015", "id": 572416628157255680, "retweet_count": 28, "message": "RT @glasklart: THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w: http://t.co/tFYde9R7M9", "user": "idaeriksson_"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:14:57 +0000 2015", "id": 572414797997842432, "retweet_count": 28, "message": "RT @glasklart: THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w: http://t.co/tFYde9R7M9", "user": "maandaaa1"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:14:41 +0000 2015", "id": 572414732323446785, "retweet_count": 28, "message": "RT @glasklart: THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w: http://t.co/tFYde9R7M9", "user": "myrbergemilia"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:14:25 +0000 2015", "id": 572414662853017601, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/c4doSPnrEQ THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w", "user": "nalle303"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:13:29 +0000 2015", "id": 572414428576161792, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/iqv13mYZSc THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w", "user": "PokerFreakYT"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:13:02 +0000 2015", "id": 572414316676296704, "retweet_count": 12, "message": "RT @Mark_Levengood: Landat!! Nu ska vi kolla nyheter...Mello, Mello, Mello, SD-tokar, Mello, Mello. \nHerrejestanes, nationen \u00e4r i koma.\nBra\u2026", "user": "pizzasalladland"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:12:56 +0000 2015", "id": 572414292710064129, "retweet_count": 0, "message": "Farmor och farfars tv var s\u00f6nder, s\u00e5 ni fick j\u00e4tte l\u00e5nga \u00f6verkroppar och j\u00e4tte korta ben under Mello. Skrattade s\u00e5 mycket. @JTRofficial", "user": "annaeriicsson"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:11:30 +0000 2015", "id": 572413928170500096, "retweet_count": 28, "message": "RT @glasklart: THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w: http://t.co/tFYde9R7M9", "user": "Amandagc98"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:08:33 +0000 2015", "id": 572413186147819520, "retweet_count": 28, "message": "RT @glasklart: THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w: http://t.co/tFYde9R7M9", "user": "novielzz"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:07:42 +0000 2015", "id": 572412975115583488, "retweet_count": 28, "message": "RT @glasklart: THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w: http://t.co/tFYde9R7M9", "user": "ImJustAWierdo"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:07:25 +0000 2015", "id": 572412902180851712, "retweet_count": 28, "message": "RT @glasklart: THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w: http://t.co/tFYde9R7M9", "user": "Elinaaahh"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:07:01 +0000 2015", "id": 572412801769193472, "retweet_count": 28, "message": "RT @glasklart: THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w: http://t.co/tFYde9R7M9", "user": "Quitzaliptus"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:06:49 +0000 2015", "id": 572412753081708544, "retweet_count": 28, "message": "THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w: http://t.co/tFYde9R7M9", "user": "glasklart"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:05:58 +0000 2015", "id": 572412538333364224, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/WyYvZz4hnU THE MELLO TAG w/ M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w", "user": "Strommen00"}, {"hashtags": ["mello", "litto"], "date": "Mon Mar 02 14:37:52 +0000 2015", "id": 572405463880482816, "retweet_count": 0, "message": "Inte nog med #mello och #litto, man kan r\u00f6sta p\u00e5 nationalf\u00e5gel ocks\u00e5: http://t.co/Jahc0JRYoY N\u00e5got f\u00f6r @birgittapetters ?", "user": "SusSterner"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 14:10:54 +0000 2015", "id": 572398678998179840, "retweet_count": 12, "message": "RT @Mark_Levengood: Landat!! Nu ska vi kolla nyheter...Mello, Mello, Mello, SD-tokar, Mello, Mello. \nHerrejestanes, nationen \u00e4r i koma.\nBra\u2026", "user": "LitenTess"}, {"hashtags": ["Buildingitup"], "date": "Mon Mar 02 14:04:36 +0000 2015", "id": 572397092427182082, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial \u00e4lskar #Buildingitup s\u00e5\u00e5\u00e5 bra. Utan er skulle mello va tr\u00e5kigt\u2764\ufe0f\ud83d\udc9e", "user": "Nada1Sandman"}, {"hashtags": ["Buildingitup"], "date": "Mon Mar 02 14:04:23 +0000 2015", "id": 572397039293767680, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial \u00e4lskar #Buildingitup s\u00e5\u00e5\u00e5 bra. Utan er skulle mello va tr\u00e5kigt\u2764\ufe0f", "user": "Nada1Sandman"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 14:03:22 +0000 2015", "id": 572396782589755392, "retweet_count": 0, "message": "K\u00f6pte precis hela 1989... Det enda jag k\u00f6pt fr\u00e5n iTunes annars \u00e4r en l\u00e5t fr\u00e5n mello. Nja att jag avsl\u00f6jar vilken.", "user": "AVMHollsten"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 14:02:49 +0000 2015", "id": 572396644987211776, "retweet_count": 0, "message": "@eemmaasvensson ni kommer aldrig kunna gissa. Den var i mello 04 och i final", "user": "eemmaasvensson"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 14:02:03 +0000 2015", "id": 572396452418359297, "retweet_count": 0, "message": "@Johan_Lindroos Uhm, ja, det \u00e4r i allm\u00e4nhet s\u00e5 man g\u00f6r f\u00f6r att komma till final i mello... doh ;)", "user": "remaster"}, {"hashtags": ["Buildingitup"], "date": "Mon Mar 02 14:00:36 +0000 2015", "id": 572396088906424320, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial \u00e4lskar #Buildingitup s\u00e5\u00e5\u00e5 bra. Utan er skulle mello va tr\u00e5kigt\u2764\ufe0f", "user": "swagfoooer_"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:48:45 +0000 2015", "id": 572393106915651584, "retweet_count": 12, "message": "RT @Mark_Levengood: Landat!! Nu ska vi kolla nyheter...Mello, Mello, Mello, SD-tokar, Mello, Mello. \nHerrejestanes, nationen \u00e4r i koma.\nBra\u2026", "user": "justinodiaz"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:42:42 +0000 2015", "id": 572391580692287488, "retweet_count": 1, "message": "RT @babe_ebba: Var l\u00f6rdagens mello den tr\u00e5kigaste hittills elr", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:29:50 +0000 2015", "id": 572388345352998912, "retweet_count": 0, "message": "Tittartapp f\u00f6r Mello. Man kanske skulle ha fler l\u00e5tskrivare, s\u00e5 att inte samma tre killar skriver alla l\u00e5tar till alla 19 delt\u00e4vlingar.", "user": "Patrikjaverbo"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:27:55 +0000 2015", "id": 572387862748008449, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r fortfarande status att ni fick varsitt s\u00e5nt d\u00e4r coolt \"jag \u00e4r med i mello-pass\". Eller, jag menar.. fick k\u00f6pa ;)) @JTRofficial", "user": "annaeriicsson"}, {"hashtags": ["spotify"], "date": "Mon Mar 02 13:21:26 +0000 2015", "id": 572386232673693696, "retweet_count": 0, "message": "Hj\u00e4lp mig: Varf\u00f6r kan jag lyssna endast p\u00e5 Isa &amp; Mums Z av Mello-finalisterna i Spotify? #spotify https://t.co/CmOMx26AIj", "user": "CattaIrene"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:12:31 +0000 2015", "id": 572383986472886272, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial gl\u00f6m inte vad ni lovade att g\u00f6ra om ni vinner mello \ud83d\ude01\ud83d\ude02", "user": "SorayaRezaie"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:09:29 +0000 2015", "id": 572383222648213504, "retweet_count": 12, "message": "RT @Mark_Levengood: Landat!! Nu ska vi kolla nyheter...Mello, Mello, Mello, SD-tokar, Mello, Mello. \nHerrejestanes, nationen \u00e4r i koma.\nBra\u2026", "user": "ChristinaEkdahl"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:09:17 +0000 2015", "id": 572383175072194560, "retweet_count": 12, "message": "RT @Mark_Levengood: Landat!! Nu ska vi kolla nyheter...Mello, Mello, Mello, SD-tokar, Mello, Mello. \nHerrejestanes, nationen \u00e4r i koma.\nBra\u2026", "user": "asapeg"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:54:51 +0000 2015", "id": 572379540334489600, "retweet_count": 0, "message": "Hej @svt! Varf\u00f6r s\u00e5 sv\u00e5rt att ber\u00e4tta vad mello kostar &amp; hur stor andel av det som licensbetalarna st\u00e5r f\u00f6r? OS och VM i fotboll finns redan", "user": "Mascention"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:51:06 +0000 2015", "id": 572378596528037889, "retweet_count": 1, "message": "Var l\u00f6rdagens mello den tr\u00e5kigaste hittills elr", "user": "babe_ebba"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:44:18 +0000 2015", "id": 572376885537202176, "retweet_count": 12, "message": "RT @Mark_Levengood: Landat!! Nu ska vi kolla nyheter...Mello, Mello, Mello, SD-tokar, Mello, Mello. \nHerrejestanes, nationen \u00e4r i koma.\nBra\u2026", "user": "hannaelmquist"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:42:41 +0000 2015", "id": 572376479985770496, "retweet_count": 12, "message": "RT @Mark_Levengood: Landat!! Nu ska vi kolla nyheter...Mello, Mello, Mello, SD-tokar, Mello, Mello. \nHerrejestanes, nationen \u00e4r i koma.\nBra\u2026", "user": "TTruedsson"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:36:21 +0000 2015", "id": 572374883226808320, "retweet_count": 12, "message": "RT @Mark_Levengood: Landat!! Nu ska vi kolla nyheter...Mello, Mello, Mello, SD-tokar, Mello, Mello. \nHerrejestanes, nationen \u00e4r i koma.\nBra\u2026", "user": "Cilge"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:33:38 +0000 2015", "id": 572374203544027136, "retweet_count": 12, "message": "RT @Mark_Levengood: Landat!! Nu ska vi kolla nyheter...Mello, Mello, Mello, SD-tokar, Mello, Mello. \nHerrejestanes, nationen \u00e4r i koma.\nBra\u2026", "user": "EdvardssonHelen"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:32:33 +0000 2015", "id": 572373928250892289, "retweet_count": 0, "message": "Kollar mello i efterhand och k\u00e4nner \u00e5terigen: Filippa Bark \u00e4r s\u00e5 himla awesome. \u00c5rets h\u00f6jdpunkt for sure.", "user": "sofiahelene"}, {"hashtags": ["det\u00e4rorimligt", "mello15"], "date": "Mon Mar 02 12:28:59 +0000 2015", "id": 572373029814194176, "retweet_count": 0, "message": "Ska inte skattebetalarna f\u00e5 veta hur mycket Mello kostar? Fiffel allts\u00e5. http://t.co/JehAZCQBK3 #det\u00e4rorimligt #mello15", "user": "Simonkolina"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:28:28 +0000 2015", "id": 572372900822556672, "retweet_count": 1, "message": "RT @WondahChild: M\u00e5ste Ankan vara med i mello? -.-  Sveriges torraste humor med en r\u00f6st som sk\u00e4r in i huvudet..", "user": "SelwanKousay"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:25:09 +0000 2015", "id": 572372066021867520, "retweet_count": 12, "message": "RT @Mark_Levengood: Landat!! Nu ska vi kolla nyheter...Mello, Mello, Mello, SD-tokar, Mello, Mello. \nHerrejestanes, nationen \u00e4r i koma.\nBra\u2026", "user": "hakanmol"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:23:28 +0000 2015", "id": 572371642552324096, "retweet_count": 12, "message": "Landat!! Nu ska vi kolla nyheter...Mello, Mello, Mello, SD-tokar, Mello, Mello. \nHerrejestanes, nationen \u00e4r i koma.\nBra att vi kom hem.", "user": "Mark_Levengood"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:07:25 +0000 2015", "id": 572367604716867584, "retweet_count": 0, "message": "n\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 loreen ska allts\u00e5 upptr\u00e4dda p\u00e5 mello p\u00e5 l\u00f6rdag och jag ska jobba ???", "user": "clokkren"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Mon Mar 02 11:49:26 +0000 2015", "id": 572363077536100352, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial s\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5 braa!!! b\u00e4sta l\u00e5ten i hela mello!\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #melfest  #melfest2015", "user": "Blomqvistalicia"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 11:48:06 +0000 2015", "id": 572362741261983744, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r kommer artisterna och b\u00f6rjar repa osv i helsingborg? \nF\u00f6r vi ska ej ha idrott p\u00e5 fredag pga att de \u00e4r mello", "user": "Maaatilda_99"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 11:33:18 +0000 2015", "id": 572359018213208064, "retweet_count": 2, "message": "RT @maxwiman: Vad jag f\u00f6rst\u00e5r rullas nytt \"ytskikt\" ut p\u00e5 Friends inf\u00f6r cupm\u00f6tet AIK-Bajen. Veckan efter \u00e4r det mello...", "user": "mdhlundberg"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 11:08:15 +0000 2015", "id": 572352712911806465, "retweet_count": 0, "message": "Lyssnar p\u00e5 Mello-skivan och, som jag sagt f\u00f6rut, \"Sting\" l\u00e5ter verkligen som en blandning av \"Call Me Maybe\" och \"Domino\" i verserna", "user": "apelsinglass"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 11:05:30 +0000 2015", "id": 572352020188938240, "retweet_count": 0, "message": "Och jag skulle bara bli sjuk just denna veckan Mello \u00e4r i Helsingborg..", "user": "tesshenriksson"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 11:03:48 +0000 2015", "id": 572351592147652608, "retweet_count": 2, "message": "Vad jag f\u00f6rst\u00e5r rullas nytt \"ytskikt\" ut p\u00e5 Friends inf\u00f6r cupm\u00f6tet AIK-Bajen. Veckan efter \u00e4r det mello...", "user": "maxwiman"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 11:03:36 +0000 2015", "id": 572351543925714945, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 seri\u00f6st, Loreen kommer till andra chansen Mello i Helsingborg!", "user": "tesshenriksson"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 10:23:33 +0000 2015", "id": 572341463843016704, "retweet_count": 0, "message": "@TimTebras F\u00f6r de som f\u00f6ljer Mello \u00e4r det roligt att \"vara med\" \u00e4ven i detta forum. /Emelie", "user": "TelenorSverige"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 10:15:05 +0000 2015", "id": 572339332394188800, "retweet_count": 0, "message": "I l\u00f6rdags hade jag och isabellaverbeet Mello-fest och jag var s\u00e5 h\u00e4r fab \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c https://t.co/1VoJVgNcSc", "user": "PandaProzac"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 09:58:30 +0000 2015", "id": 572335162673000448, "retweet_count": 0, "message": "Kan allts\u00e5 inte lyssna p\u00e5 jtr eller Erics mello l\u00e5tar what", "user": "alinairene_"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 09:49:09 +0000 2015", "id": 572332806677925888, "retweet_count": 0, "message": "Kan alla sn\u00e4lla lyssna p\u00e5 @ericsaademusic l\u00e5t Sting och h\u00e5lla med mig om att han b\u00f6r vinna mello i\u00e5r????? \ud83c\udfa7\ud83d\udc4c", "user": "ThereseSwe"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 09:47:20 +0000 2015", "id": 572332350010494976, "retweet_count": 0, "message": "@ElinLund13 @JTRofficial Kul! Hur tror du det g\u00e5r f\u00f6r dem i Mello-finalen?", "user": "gillaTV"}, {"hashtags": ["Mello"], "date": "Mon Mar 02 08:54:15 +0000 2015", "id": 572318992351641601, "retweet_count": 0, "message": "Tror sk\u00e5nskan \u00e4r k\u00e4llan till livets gl\u00e4dje. Hejade p\u00e5 Hasse Andersson i sista delt\u00e4vlingen bara pga gl\u00e4djen som dialekten levererade. #Mello", "user": "Ademirzilic"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 08:53:35 +0000 2015", "id": 572318823308779520, "retweet_count": 0, "message": "Fortfarande inte sett Mello fr\u00e5n i l\u00f6rdags? Vad h\u00e4nder \u00e4r detta slutet f\u00f6r jorden typ?", "user": "Lovinda96"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Mon Mar 02 08:30:53 +0000 2015", "id": 572313111350407168, "retweet_count": 2, "message": "RT @katjanouch: Ni slipper #mello hos mig. Jag dricker ingef\u00e4rste i forna \u00d6stberlin och funderar p\u00e5 hur livet p\u00e5 denna sidan muren k\u00e4ndes.", "user": "MBrennerJac"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 08:29:04 +0000 2015", "id": 572312655437824000, "retweet_count": 0, "message": "Pizzamusik och mer med hitmaskinen: M\u00e5nga som valde bort Mello i tv f\u00f6r att se och h\u00f6ra schlagerkungen Lasse H... http://t.co/m5OCaNXEtR", "user": "bblat"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 08:20:36 +0000 2015", "id": 572310523104104448, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r \u00e4r det s\u00e5 mycket plagiat i \u00e5rets mello?", "user": "nathalieankar"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 08:13:10 +0000 2015", "id": 572308652595519488, "retweet_count": 0, "message": "@JohanssonHeino D\u00e5 slipper man ju diskutera jobbiga \u00e4mnen som f\u00f6rsvar n\u00e4r det finns roligare saker som Skid-VM och Mello", "user": "RichardAuerhahn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 08:13:00 +0000 2015", "id": 572308611365507072, "retweet_count": 0, "message": "Den fr\u00e4msta anledningen till att jag inte tittar p\u00e5 Mello \u00e4r att en av deltagarna p\u00e5 allvar heter Hasse Kvinnab\u00f6skr Andersson. #melfest", "user": "Rymdministern"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 08:07:07 +0000 2015", "id": 572307128574222336, "retweet_count": 0, "message": "Hur m\u00e5nga blev glada att @jtrofficial gick vidare till final i Mello? Du har v\u00e4l inte missat\u2026 https://t.co/ISH7ZKenAu", "user": "Tidningenfrida1"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Mon Mar 02 06:47:47 +0000 2015", "id": 572287164316327936, "retweet_count": 0, "message": "Ett helt #mello nummer \"inspirerat\" av performanceartist. Trodde vi kommit l\u00e4ngre. Brist p\u00e5 respekt f\u00f6r upphovsr\u00e4tt = st\u00f6ld.", "user": "IngridLindeberg"}, {"hashtags": ["melfest", "livet\u00e4renmelfest"], "date": "Mon Mar 02 06:27:35 +0000 2015", "id": 572282081428025344, "retweet_count": 0, "message": "Andra: tweetar om mello p\u00e5 l\u00f6rdagkv\u00e4llar kl 20-21.30\nJag: tweetar om #melfest vilken tid som helst, vilken dag som helst\n#livet\u00e4renmelfest", "user": "almabengtsson"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 05:56:32 +0000 2015", "id": 572274266747609088, "retweet_count": 0, "message": "Mello-Fina, f\u00f6delsedag denna m\u00e5naden\ud83d\udc4c\ud83c\udf89 https://t.co/aoTo5uG8TE", "user": "F3liciaever"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Mon Mar 02 04:37:02 +0000 2015", "id": 572254261746257920, "retweet_count": 5, "message": "RT @mikaelgrev: Risken med att titta p\u00e5 #mello med en pistol f\u00f6r att snabbt kunna sl\u00e4cka TV:n \u00e4r att man upplever livet som v\u00e4rdel\u00f6st och s\u2026", "user": "WilleDurelius"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 02:47:59 +0000 2015", "id": 572226816653565952, "retweet_count": 0, "message": "Pizza &lt;3", "user": "Mello_Diane"}, {"hashtags": ["nyheter", "sverige"], "date": "Sun Mar 01 23:51:32 +0000 2015", "id": 572182410999296000, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 firade Mello-vinnarna i natt - http://t.co/x8qD1fKmDC #nyheter #sverige", "user": "newsradar_se"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 23:51:24 +0000 2015", "id": 572182378770239491, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4ftig dans som inspirerat Benke till M\u00e5ns show i mello:  https://t.co/1H2ZYhf170", "user": "MalinZettis"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 23:28:54 +0000 2015", "id": 572176716828975104, "retweet_count": 0, "message": "Vaken och snubblade in p\u00e5 mello f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen. \u00c5ngrar mig redan.", "user": "Medslatt"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 23:16:18 +0000 2015", "id": 572173544240652290, "retweet_count": 0, "message": "T\u00d6NK TT JAG MISSADE LINUS UPPT\u00d6D I MELLO OMG D\u00d6R", "user": "Bodiiill"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 22:46:02 +0000 2015", "id": 572165927724290048, "retweet_count": 0, "message": "ska kolla p\u00e5 mello nu", "user": "nelliehoolm"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 22:32:25 +0000 2015", "id": 572162503440007170, "retweet_count": 0, "message": "N\u00c4R n\u00e4mner dom the fooo i mello?", "user": "Gabbiiandersson"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 22:31:28 +0000 2015", "id": 572162265220300800, "retweet_count": 0, "message": "repris p\u00e5 mello om en kvart g\u00f6r min kv\u00e4ll", "user": "nelliehoolm"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 22:20:11 +0000 2015", "id": 572159424913145857, "retweet_count": 0, "message": "@Fanny_Sandberg @pattarna om folk blir programledare lr e me i mello efter plus \u00e4r det inte k\u00f6rt f\u00f6r mig &lt;33333", "user": "johannaalmstrom"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 22:14:07 +0000 2015", "id": 572157896944951296, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial \u00e4lskar er l\u00e5t p\u00e5 mello!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "user": "NilssonElsa"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 22:06:13 +0000 2015", "id": 572155908903596032, "retweet_count": 0, "message": "@CiaBergh du kanske ska se reprisen av mello ist. H\u00f6rde att det var \u00e4nnu uslare ig\u00e5r.", "user": "Kafferepet"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 21:58:57 +0000 2015", "id": 572154081759907840, "retweet_count": 1, "message": "RT @elinnjk: Filippa Bark \u00e4r mitt syre f\u00f6rst\u00e5r inte hatet jag kollar bara den del av mello d\u00e4r hon \u00e4r med", "user": "andreagustafss1"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 21:57:44 +0000 2015", "id": 572153773382103040, "retweet_count": 0, "message": "@jockelarsson @jessicaschedvin L\u00e4tt att vara efterklok. Mer lik mello nu med delt\u00e4vlingar dock. Det \u00e4r ju bra.", "user": "wingate32"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 21:54:23 +0000 2015", "id": 572152930876448769, "retweet_count": 164, "message": "RT @arvidson_magnus: Flash: Morran och Tobias leder Mello 2016. Namninsamling startad. http://t.co/QZMR06HpGM #mello2015 http://t.co/bPEpeY\u2026", "user": "MsGrew"}, {"hashtags": ["mello", "hasse", "melfest"], "date": "Sun Mar 01 21:48:23 +0000 2015", "id": 572151422827012096, "retweet_count": 0, "message": "Kan f\u00f6rst\u00e5 varf\u00f6r han inte varit med i #mello tidigare ;) #hasse detta g\u00e5r nog bara hem hos pension\u00e4rerna \u00e5 de har ej r\u00e5d att r\u00f6sta #melfest", "user": "sandra_jonsson"}, {"hashtags": ["hasse", "melfest", "mello"], "date": "Sun Mar 01 21:45:54 +0000 2015", "id": 572150794356723712, "retweet_count": 0, "message": "Han har v\u00e4l bara gjort en l\u00e5t den d\u00e4r #hasse ?  #melfest #mello", "user": "sandra_jonsson"}, {"hashtags": ["girlpower", "melfest"], "date": "Sun Mar 01 21:44:35 +0000 2015", "id": 572150466727034881, "retweet_count": 0, "message": "Tycker att tjejerna i \u00e5rets Mello \u00e4ger. Kom att t\u00e4nka p\u00e5 de nu, s\u00e5 j\u00e4vla bra tjejartister i \u00e5r. #girlpower #melfest", "user": "jackohaschips"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 21:40:55 +0000 2015", "id": 572149542906404865, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial @TomJTR @RobinJTR NI KOMMER VINNA HELA MELLO", "user": "MatildaBamse"}, {"hashtags": ["mello", "BlackSwan", "melfest"], "date": "Sun Mar 01 21:38:51 +0000 2015", "id": 572149023127314432, "retweet_count": 0, "message": "Lite min stil o musiksmak det d\u00e4r men tror inte det h\u00f6r hemma i #mello #BlackSwan  #melfest", "user": "sandra_jonsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 21:36:14 +0000 2015", "id": 572148365225562113, "retweet_count": 0, "message": "Kan ju btw informera v\u00e4rlden om att jag dog under hans mello-framtr\u00e4dande. Sjukt coolt och grymt nummer.", "user": "RebeckaMH"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 21:35:08 +0000 2015", "id": 572148087780741120, "retweet_count": 0, "message": "1 jag vet inget om mello", "user": "LYMazepVT"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sun Mar 01 21:26:41 +0000 2015", "id": 572145959670554624, "retweet_count": 0, "message": "All heder till de duktiga dansarna i \u00f6ppningsnumret \ud83d\udc4d\ud83d\udc83\ud83d\udc4d #melfest #mello", "user": "sandra_jonsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 21:25:08 +0000 2015", "id": 572145570095218689, "retweet_count": 1, "message": "RT @JarlJulia: Dagens otack till att mello-l\u00e5tarna sl\u00e4pptes idag. Sjunger p\u00e5 \"m\u00f6t mig i gamla stan\" men med @markusgranseth s text \"m\u00f6t mig\u2026", "user": "markusgranseth"}, {"hashtags": ["mefest"], "date": "Sun Mar 01 21:22:08 +0000 2015", "id": 572144816139714560, "retweet_count": 0, "message": "Kollar mello nu ist\u00e4llet eftersom jag missade ig\u00e5r \ud83d\ude0a\ud83c\udfb6 #mefest", "user": "sandra_jonsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 21:15:55 +0000 2015", "id": 572143251102306304, "retweet_count": 0, "message": "HAHAhahah v\u00e4ntaaaaaaaaaa nuuuuuuu     ????? det gick vidare ett band med snubbar i mello i g\u00e5r och vi gick i samma skola ? what is this", "user": "pattarna"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 20:54:54 +0000 2015", "id": 572137961506144256, "retweet_count": 0, "message": "@ericsaademusic eftersom jag ska till mello genrepet och live, plus stripped i Stockholm och vip i hbg, kan jag v\u00e4l f\u00f6rtj\u00e4na en follow \ud83d\ude18\ud83d\ude18", "user": "EllenPrenell"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 20:51:00 +0000 2015", "id": 572136978227077120, "retweet_count": 0, "message": "VARF\u00d6R HAR INTE ALCAZAR VUNNIT MELLO \u00c4N", "user": "saramarisaa"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 20:46:38 +0000 2015", "id": 572135880330235904, "retweet_count": 0, "message": "45 mil och Mello-15, Hobbit, FIFA15 UT och Hello Kitty i en salig blandning p\u00e5 repeat\u2026 nu en stadig IPA..", "user": "TeddyKGB12"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 20:43:32 +0000 2015", "id": 572135102282653696, "retweet_count": 0, "message": "Grattis till fina @manszelmerlow med crew som direkt gick vidare till finalen i mello med Heroes\u2026 https://t.co/SI8jQmrUEV", "user": "SOFIE_HEDQVIST"}, {"hashtags": ["LoveLife"], "date": "Sun Mar 01 20:38:35 +0000 2015", "id": 572133855869722625, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskar att man tackar nej till ett skivkontrakt men f\u00e5r 2 \u00e5r senare h\u00f6ra att snubben skrivit 2 av final bidragen i mello.... #LoveLife \ud83d\udd2b", "user": "tubberydell"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 20:32:34 +0000 2015", "id": 572132343265280000, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Enestadstjej1"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 20:22:44 +0000 2015", "id": 572129866130313216, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "TindraMalm"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 20:21:50 +0000 2015", "id": 572129640229306368, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "jeenifersandman"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 20:18:44 +0000 2015", "id": 572128858083872768, "retweet_count": 0, "message": "@midnightboyart Du gjorde den b\u00e4sta l\u00e5ten i Mello p\u00e5 \u00e5r och dag. De andra 27 \u00e4r bortgl\u00f6mda om en m\u00e5nad!", "user": "Wexio2Good"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 20:12:39 +0000 2015", "id": 572127330291740672, "retweet_count": 0, "message": "1 jag vet inget om mello", "user": "oCTracer13ZU"}, {"hashtags": ["JTRpopup"], "date": "Sun Mar 01 20:10:41 +0000 2015", "id": 572126835858907136, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial ni borde ha en #JTRpopup i Sthlm i samband med mello-finalen\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "user": "amandaanagrius"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 20:08:53 +0000 2015", "id": 572126379984220160, "retweet_count": 4, "message": "RT @Elin_Sandman: HAHAHA min lillebror trodde dom i mello hette doggy style. avlider HAHAHA", "user": "rutanss"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 20:07:11 +0000 2015", "id": 572125953234771968, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Johannaasss"}, {"hashtags": ["willpower"], "date": "Sun Mar 01 19:39:19 +0000 2015", "id": 572118939267948544, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 j\u00e4vla n\u00f6jd med att jag lyckades h\u00e5lla mig borta fr\u00e5n FB, insta och Twitter till jag sett mello p\u00e5 SVT play. #willpower", "user": "Kalsongis"}, {"hashtags": ["hasse", "andersson", "mello", "R\u00f6glebk", "rbk"], "date": "Sun Mar 01 19:37:27 +0000 2015", "id": 572118471565291521, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta l\u00e5ten av Hasse Andersson! #hasse #andersson #mello #R\u00f6glebk #rbk   http://t.co/SHsmRVXKhS", "user": "hassewildmark"}, {"hashtags": ["barnf\u00f6rbjudet"], "date": "Sun Mar 01 19:31:54 +0000 2015", "id": 572117073712836608, "retweet_count": 0, "message": "@Jeweljulia haha men va? Det enda jag sett av mello. Katastrofalt. Det enda han gjorde var ju en pole dance mot mikrofonen. #barnf\u00f6rbjudet", "user": "sannasork"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 19:30:13 +0000 2015", "id": 572116649391890433, "retweet_count": 0, "message": "Nu ska jag sluta repristwittra mello fr\u00e5n ig\u00e5r.", "user": "cinni76"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 19:27:01 +0000 2015", "id": 572115845826150402, "retweet_count": 4, "message": "RT @Elin_Sandman: HAHAHA min lillebror trodde dom i mello hette doggy style. avlider HAHAHA", "user": "stinamariaa"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 19:26:34 +0000 2015", "id": 572115732189847552, "retweet_count": 4, "message": "RT @Elin_Sandman: HAHAHA min lillebror trodde dom i mello hette doggy style. avlider HAHAHA", "user": "alicia_foooer"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 19:25:57 +0000 2015", "id": 572115576488914944, "retweet_count": 4, "message": "RT @Elin_Sandman: HAHAHA min lillebror trodde dom i mello hette doggy style. avlider HAHAHA", "user": "niallsbaerittox"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 19:25:25 +0000 2015", "id": 572115443353313280, "retweet_count": 4, "message": "HAHAHA min lillebror trodde dom i mello hette doggy style. avlider HAHAHA", "user": "Elin_Sandman"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 19:23:52 +0000 2015", "id": 572115053199159296, "retweet_count": 0, "message": "@ternlund Haha, hata den k\u00e4nslan. I g\u00e5r satt jag under mello, pga nervkl\u00e4m, i tr\u00f6ja, trosor och en strumpa. S\u00e5 snyggt.", "user": "Lotta1010"}, {"hashtags": ["S\u00e4pop", "Mello", "Baletten"], "date": "Sun Mar 01 19:19:17 +0000 2015", "id": 572113896775020545, "retweet_count": 1, "message": "RT @oppetarkiv: Vi har tr\u00e4ffat @JosefineSund och pratat #S\u00e4pop #Mello och hela #Baletten  http://t.co/u4mmub4CL7 http://t.co/594jCrlADi", "user": "JosefineSund"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 19:18:26 +0000 2015", "id": 572113686803976193, "retweet_count": 1, "message": "Dagens otack till att mello-l\u00e5tarna sl\u00e4pptes idag. Sjunger p\u00e5 \"m\u00f6t mig i gamla stan\" men med @markusgranseth s text \"m\u00f6t mig och samla garn\"", "user": "JarlJulia"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:47:10 +0000 2015", "id": 572105815097806848, "retweet_count": 0, "message": "ser p\u00e5 klipp fr\u00e5n d\u00e5 Bj\u00f6rn h\u00f6ll i underh\u00e5llningen i mello, underbara tider &lt;33", "user": "Mikeypiie"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:41:01 +0000 2015", "id": 572104268972474368, "retweet_count": 0, "message": "@sabinanako @abergmadeleine \u00e5h, och snart 2 \u00e5r sen han vann Mello! Vart f\u00f6rsvinner tiden?", "user": "tesshenriksson"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:38:12 +0000 2015", "id": 572103558167969792, "retweet_count": 0, "message": "@farmerhillsea @JonEkerwald @hejmarja @Marty_Moretimer och Jag som kollar mello i repris nu.. \ud83d\ude31\ud83d\ude31", "user": "cinni76"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:35:42 +0000 2015", "id": 572102931966787584, "retweet_count": 0, "message": "@hejmarja @farmerhillsea @Marty_Moretimer @cinni76 F\u00f6ljer, tusen s\u00e5 r\u00e4cker det med att det \u00e4r mello/VM/EM/SM/-gate s\u00e5 blir fl\u00f6det ol\u00e4sligt.", "user": "JonEkerwald"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:35:06 +0000 2015", "id": 572102781173014528, "retweet_count": 0, "message": "Sanningen om H\u00f6rbys sajtkrasch under Mello: N\u00e4r Filippa Bark sexsk\u00e4mtade om H\u00f6rby som Horby i direkts\u00e4nd tv fr... http://t.co/ClKTojsAm8", "user": "UNewsToday"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:24:14 +0000 2015", "id": 572100045299982338, "retweet_count": 0, "message": "Hahahah n\u00e5gon p\u00e5 donken h\u00e4r som k\u00e4nde igen mig prata och kolla p\u00e5 mig, mello ??", "user": "JosefinBlomdahl"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:18:08 +0000 2015", "id": 572098508028833792, "retweet_count": 0, "message": "Plus fan va kattig han e i l\u00e4derbyxorna :/ men vad e grejen m den d\u00e4r gubben som projiceras som han fistbumpar? (Ja jag kollar mello nu!)", "user": "cassklatzkow"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:16:23 +0000 2015", "id": 572098069350776832, "retweet_count": 0, "message": "Hahahaha \u00e4lskar M\u00e5ns l\u00e5t i mello :/", "user": "cassklatzkow"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:12:11 +0000 2015", "id": 572097013745131520, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5g precis mello en g\u00e5ng till - @manszelmerlow, jag \u00e4r fortfarande helt stum! Shit vad du \u00e4r duktig! \ud83d\udc96", "user": "AnnelieMalmsten"}, {"hashtags": ["skidvm", "mello"], "date": "Sun Mar 01 18:04:21 +0000 2015", "id": 572095039217778689, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5, Anders Blomqvist \u00e4r f\u00f6r #skidvm vad Filippa Bark \u00e4r f\u00f6r #mello", "user": "Leveriallafall"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:01:06 +0000 2015", "id": 572094221408182272, "retweet_count": 0, "message": "Nu ska vi kolla mello fr\u00e5n ig\u00e5r.. Schyyyy s\u00e4g inget om hur det gick.. \ud83d\ude48\ud83d\ude49", "user": "cinni76"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 17:59:36 +0000 2015", "id": 572093847494381569, "retweet_count": 2, "message": "RT @hhedluund: Anledning 233 att jag inte kollar p\u00e5 mello: 3 fjortiskillar skickas direkt till final, allts\u00e5 vafan", "user": "linneakroon"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 17:57:42 +0000 2015", "id": 572093369511481345, "retweet_count": 0, "message": "@SDahlskog @Thats_Mike kom ut Micke, vi v\u00e4ntar p\u00e5 dig med \u00f6ppna mello-armar! \u2764\ufe0f", "user": "oskareken"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sun Mar 01 17:43:35 +0000 2015", "id": 572089815488974848, "retweet_count": 0, "message": "Hur som helst h\u00e5ller jag p\u00e5 M\u00e5ns Semler\u00f6v #mello", "user": "keptinmymind"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 17:38:50 +0000 2015", "id": 572088619760021504, "retweet_count": 0, "message": "@fridasoderlund Frida vem \u00e4r din favvo i mello? \ud83d\ude19", "user": "s0fiaanderss0n"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 17:38:39 +0000 2015", "id": 572088571554869249, "retweet_count": 0, "message": "@d17jsela41 @svt \u00e4r public service och ska \u00e4ven tillhandah\u00e5lla smala samt varierande pgm. Sport o Mello-liknade pgm dominerar idag f\u00f6r mkt.", "user": "Vizzel1"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 17:27:58 +0000 2015", "id": 572085884994121728, "retweet_count": 0, "message": "Kollat p\u00e5 mello fr\u00e5n ig\u00e5r och m\u00e5ste \u00e4nd\u00e5 s\u00e4ga att Midnight Boy var mkt annorlunda mot vad jag f\u00f6rv\u00e4ntat mig, p\u00e5 ett positivt s\u00e4tt :)", "user": "secret_changes"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 17:24:39 +0000 2015", "id": 572085050361163778, "retweet_count": 0, "message": "@micke_noren @svt &gt; Blir fasen inget kvar till alla de andra som INTE gillar sport (och Mello).", "user": "Vizzel1"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 17:23:47 +0000 2015", "id": 572084832458690561, "retweet_count": 0, "message": "@micke_noren @svt \u00c5tminstone vad g\u00e4ller sporten!!! Sports\u00e4ndningarna ( och hemska Mello) m\u00e5ste sluka st\u00f6rre delen av svt-budgeten. &gt;", "user": "Vizzel1"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 17:23:17 +0000 2015", "id": 572084706000433152, "retweet_count": 0, "message": "@AngelSvensson99 neej! den om \u00e5ldergr\u00e4ns p\u00e5 att r\u00f6sta p\u00e5 mello \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "user": "alexjiseborn"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 17:13:31 +0000 2015", "id": 572082247316209664, "retweet_count": 3, "message": "RT @ssarabackman: allts\u00e5 im sorry men om ni tycker att svenska mello \u00e4r d\u00e5ligt skulle ni h\u00f6ra den finska", "user": "DinahAhl"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 16:48:43 +0000 2015", "id": 572076006686781440, "retweet_count": 0, "message": "Samirs och Viktors mello l\u00e5t \u00e4e underbar. Men blir s\u00e5 glad av den", "user": "marcussonfanny"}, {"hashtags": ["mello", "svseo"], "date": "Sun Mar 01 16:34:17 +0000 2015", "id": 572072376919314432, "retweet_count": 4, "message": "RT @DJohannisson: Ist\u00e4llet f\u00f6r #mello s\u00e5 kan ni lyssna p\u00e5 @RudolfChristian och l\u00e4ra er lite mer om #svseo http://t.co/UuL5JSoTgd", "user": "kriwe"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 16:25:29 +0000 2015", "id": 572070158686162945, "retweet_count": 0, "message": "@fillipabark du e liksom h\u00f6jdpunkten i mello \ud83d\ude05", "user": "vallinnathalie"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 16:21:14 +0000 2015", "id": 572069089365114880, "retweet_count": 0, "message": "Jag personligen tycker att Filippa Bark f\u00f6rst\u00f6r Mello. St\u00e4nger av volymen d\u00e5.", "user": "elinjsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 16:14:36 +0000 2015", "id": 572067421139431424, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det bara jag som tror att Jon Henrik Fj\u00e4llgren vinner mello?", "user": "ebbadeuschl"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 16:08:32 +0000 2015", "id": 572065894052061184, "retweet_count": 0, "message": "@saraalenell spelningarna efter mello?", "user": "honamanda"}, {"hashtags": ["melodikollen", "melfest"], "date": "Sun Mar 01 16:07:10 +0000 2015", "id": 572065551264186370, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Bark, du g\u00f6r Mello v\u00e4rt att se #melodikollen #melfest", "user": "ackebeyy"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 15:51:38 +0000 2015", "id": 572061642093015043, "retweet_count": 0, "message": "Sthlm, v\u00e4nner, nyhetsmorgon och\u00a0mello! http://t.co/D9HuW7FQQv", "user": "Femtiosexkilo"}, {"hashtags": ["hittap\u00e5"], "date": "Sun Mar 01 15:38:37 +0000 2015", "id": 572058365918093312, "retweet_count": 0, "message": "FC Helsingborg vs @WarbergIC i sista omg\u00e5ngen - spelas i Helsing\u00f6r.VM i osmidighet. P\u00e5 grund av Mello. Scandlines el ringmatch? #hittap\u00e5", "user": "mattiasnilzone"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 15:37:43 +0000 2015", "id": 572058140734304256, "retweet_count": 0, "message": "Ig\u00e5r n\u00e4r man somnade kl 19 och missade mello \ud83d\ude14", "user": "feliciaa9"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 15:15:36 +0000 2015", "id": 572052574255370240, "retweet_count": 12, "message": "RT @Maaatilda_99: @ericsaademusic tror verkligen du kommer vinna mello, grym l\u00e5t &amp; har sjukt stor chans i Eurovision!", "user": "ZEWildcat14"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 15:02:46 +0000 2015", "id": 572049343630462978, "retweet_count": 0, "message": "\u00f6ppet meddelande till alla mina kompisar: bara s\u00e5 ni vet s\u00e5 kommer jag tvinga med er p\u00e5 alla mello-spelningar med m\u00e5ns efter finalen&lt;3", "user": "honamanda"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 14:55:18 +0000 2015", "id": 572047466524233728, "retweet_count": 1, "message": "RT @peettrraa: Minns f\u00f6r 4 \u00e5r sen n\u00e4r jag sms-r\u00f6stade p\u00e5 mello typ 200 ggr och kompis ba \"vad fan g\u00f6r du\" och jag svarade \"vad\u00e5 jag har 300\u2026", "user": "lagomsnygg97"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 14:36:21 +0000 2015", "id": 572042694970748930, "retweet_count": 0, "message": "Hatar n\u00e4r folk st\u00e4ller fr\u00e5gor om Melodifestivalen. Hatar mello. Hatar m\u00e4nniskor som tittar p\u00e5 mello. Hatar hela jippot. Sluta fr\u00e5ga. Tyst.", "user": "problematiqe"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 14:32:56 +0000 2015", "id": 572041838233817089, "retweet_count": 0, "message": "@PelleArn varf\u00f6r st\u00e4ller inte du upp som dansare i mello? Skulle bli roligare d\u00e5", "user": "MadeleineKinell"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 14:32:27 +0000 2015", "id": 572041714422185984, "retweet_count": 0, "message": "Helgjobb, fr Mello till politik. RT @SvD: Idag avg\u00f6rs striden om ordfposten i SD Stockholm.\nhttp://t.co/HqfXtvF0r4 http://t.co/xXdzGziiLQ", "user": "Tobias_Brandel"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 14:06:30 +0000 2015", "id": 572035185908314112, "retweet_count": 0, "message": "Chips var godare till Mello \u00e4n till 5-milen.", "user": "BPoikonen"}, {"hashtags": ["Falun2015"], "date": "Sun Mar 01 14:02:33 +0000 2015", "id": 572034190277013504, "retweet_count": 0, "message": "Saker Sverige sluter upp kring: mello, riksdagsval, lets dance och Olsson i femmilen! #Falun2015", "user": "fettokizzen"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:53:04 +0000 2015", "id": 572031802010951680, "retweet_count": 0, "message": "Jag hejar inte ens p\u00e5 ngn i \u00e5rets mello, hur kunde det komma sig", "user": "linneamaariaa"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:49:37 +0000 2015", "id": 572030935723614212, "retweet_count": 0, "message": "@DislikeXDislike kollar inte p\u00e5 mello ensam och nykter", "user": "volvoclique"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:47:46 +0000 2015", "id": 572030471569350656, "retweet_count": 0, "message": "@volvoclique Du h\u00e5ller ingen koll p\u00e5 mello", "user": "DislikeXDislike"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:43:48 +0000 2015", "id": 572029472628736000, "retweet_count": 0, "message": "@AlexLindstroem @niklaslauda1 mello \u00e4r fantastiskt! Kommer ih\u00e5g hur du diggade med n\u00e4r vi \"pluggade\"", "user": "Borhammar"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:34:57 +0000 2015", "id": 572027242953498624, "retweet_count": 0, "message": "Tagga mello om 2 veckor!!!\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89", "user": "erikabjo"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:31:09 +0000 2015", "id": 572026287436521472, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ven en schlagern\u00f6rd som jag tycker att mello suger i\u00e5r.\nD\u00e5 \u00e4r det illa", "user": "brallisbrallan"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:30:21 +0000 2015", "id": 572026086206402561, "retweet_count": 0, "message": "@anaginas SHUT UP!! Du har iaf gjort n\u00e5got med ditt liv! Sj\u00e4lv blir jag 22 \u00e5 har varken lett mello eller gjort mitt egna tv-program...", "user": "LandstromLina"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 13:28:17 +0000 2015", "id": 572025568256008192, "retweet_count": 2, "message": "RT @PeppeAndersson: Sverige, r\u00f6sta p\u00e5 @midnightboyart !!! Det h\u00e4r \u00e4r precis vad som beh\u00f6vs i Mello! Dansanta 80-talstoner, en skitbra l\u00e5t o\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:27:17 +0000 2015", "id": 572025315117174785, "retweet_count": 2, "message": "RT @VicTheOwlet: Vilken sjukt bra inledning p\u00e5 g\u00e5rdagens mello! Bra l\u00e5tar och k\u00e4nsla s\u00e5 det fr\u00e4ste! @midnightboyart och Caroline Wennergren\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:27:14 +0000 2015", "id": 572025302265831424, "retweet_count": 0, "message": "s\u00f6k till mello gunilla http://t.co/jmEw5QUdDt", "user": "Annna02l"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 13:26:40 +0000 2015", "id": 572025161848918016, "retweet_count": 10, "message": "RT @lowengrip: \u00c4lskar Midnight Boy! Bra start p\u00e5 Mello #melfest", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:25:39 +0000 2015", "id": 572024903479795712, "retweet_count": 0, "message": "@RydenLouise ang\u00e5ende mello l\u00e5tarna p\u00e5 Spotify \ud83d\ude02 HAHAHA http://t.co/Jy5ITOKYXV", "user": "emiliawallins"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 13:25:09 +0000 2015", "id": 572024779684888577, "retweet_count": 3, "message": "RT @josephine0229: B\u00e4sta delen av mello ig\u00e5r\ud83c\udf89 #mello2015 http://t.co/EAOnyGLRBw", "user": "Amandagc98"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 13:23:49 +0000 2015", "id": 572024442014044161, "retweet_count": 3, "message": "RT @josephine0229: B\u00e4sta delen av mello ig\u00e5r\ud83c\udf89 #mello2015 http://t.co/EAOnyGLRBw", "user": "TindraI"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:23:06 +0000 2015", "id": 572024263236038656, "retweet_count": 12, "message": "RT @Maaatilda_99: @ericsaademusic tror verkligen du kommer vinna mello, grym l\u00e5t &amp; har sjukt stor chans i Eurovision!", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 13:21:21 +0000 2015", "id": 572023822733484032, "retweet_count": 3, "message": "RT @josephine0229: B\u00e4sta delen av mello ig\u00e5r\ud83c\udf89 #mello2015 http://t.co/EAOnyGLRBw", "user": "Pauline_foooer"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 13:16:57 +0000 2015", "id": 572022714405396480, "retweet_count": 3, "message": "B\u00e4sta delen av mello ig\u00e5r\ud83c\udf89 #mello2015 http://t.co/EAOnyGLRBw", "user": "josephine0229"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:05:40 +0000 2015", "id": 572019874286964737, "retweet_count": 1, "message": "RT @jeslunds: Twitter \u00e4r bara skidning och Mello these days. Oh well, mera l\u00e4stid f\u00f6r mig d\u00e5!", "user": "CPalonen"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:04:49 +0000 2015", "id": 572019661149233152, "retweet_count": 0, "message": "@Petsson4444 mello \u00e4r skit som vanligt.... Det var mycket b\u00e4ttre f\u00f6rr", "user": "HugoThelin"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:04:44 +0000 2015", "id": 572019640039292928, "retweet_count": 0, "message": "@akindeus visste inte att M\u00e5ns var med i mello \ud83d\ude0f", "user": "ofeliapollyjean"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:02:39 +0000 2015", "id": 572019115201863680, "retweet_count": 0, "message": "Man m\u00e5ste veta vad som \u00e4r viktigt h\u00e4r livet! ;)RT @jeslunds: Twitter \u00e4r bara skidning och Mello these days. Oh well, mera l\u00e4stid f\u00f6r mig d\u00e5!", "user": "gforlag"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:02:05 +0000 2015", "id": 572018971626618880, "retweet_count": 1, "message": "Filippa Bark \u00e4r mitt syre f\u00f6rst\u00e5r inte hatet jag kollar bara den del av mello d\u00e4r hon \u00e4r med", "user": "elinnjk"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 12:54:45 +0000 2015", "id": 572017129152622593, "retweet_count": 1, "message": "Twitter \u00e4r bara skidning och Mello these days. Oh well, mera l\u00e4stid f\u00f6r mig d\u00e5!", "user": "jeslunds"}, {"hashtags": ["Mello"], "date": "Sun Mar 01 12:45:57 +0000 2015", "id": 572014912031100928, "retweet_count": 0, "message": "Dags att avg\u00e5, Christer Bj\u00f6rkman. #Mello h\u00e5ller inte m\u00e5ttet l\u00e4ngre och du h\u00f6r inte ens att tv\u00e5 l\u00e5tar \u00e4r samma l\u00e5t.", "user": "bieffekt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 12:44:24 +0000 2015", "id": 572014522984214529, "retweet_count": 2, "message": "RT @PeppeAndersson: Sverige, r\u00f6sta p\u00e5 @midnightboyart !!! Det h\u00e4r \u00e4r precis vad som beh\u00f6vs i Mello! Dansanta 80-talstoner, en skitbra l\u00e5t o\u2026", "user": "midnightboyart"}, {"hashtags": ["svpol"], "date": "Sun Mar 01 12:43:10 +0000 2015", "id": 572014212278579201, "retweet_count": 0, "message": "@forsvarsakerhet @dagensindustri #svpol reducerats till inrikespol r\u00f6st-mello d\u00e4r omv\u00e4rlden hanteras av andra?", "user": "MrXDragoon"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 12:39:51 +0000 2015", "id": 572013377637244928, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "sarabokstedt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 12:39:06 +0000 2015", "id": 572013188339908608, "retweet_count": 5, "message": "RT @mickegunnarsson: En kvalitetsh\u00f6jning p\u00e5 Mello 16 skulle vara att ta bort alla l\u00e5tarna och bara k\u00f6ra p\u00e5 mellanakterna, sketcherna och pr\u2026", "user": "Affalotta"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 12:35:58 +0000 2015", "id": 572012401765322752, "retweet_count": 2, "message": "RT @StinaLoPantz: Varf\u00f6r reklam f\u00f6r Jordskott och annat l\u00e4skigt efter varenda Mello? Ja, barnen kollar p\u00e5 Mello. @svt", "user": "joacim"}, {"hashtags": ["mello", "svseo"], "date": "Sun Mar 01 12:35:31 +0000 2015", "id": 572012288691056640, "retweet_count": 4, "message": "RT @DJohannisson: Ist\u00e4llet f\u00f6r #mello s\u00e5 kan ni lyssna p\u00e5 @RudolfChristian och l\u00e4ra er lite mer om #svseo http://t.co/UuL5JSoTgd", "user": "Webboptimering"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 12:30:44 +0000 2015", "id": 572011084913233920, "retweet_count": 2, "message": "RT @VicTheOwlet: Vilken sjukt bra inledning p\u00e5 g\u00e5rdagens mello! Bra l\u00e5tar och k\u00e4nsla s\u00e5 det fr\u00e4ste! @midnightboyart och Caroline Wennergren\u2026", "user": "midnightboyart"}, {"hashtags": ["Malm\u00f6FF"], "date": "Sun Mar 01 12:22:11 +0000 2015", "id": 572008930139885568, "retweet_count": 0, "message": "Om ni inte l\u00e4st min Kikki Danielsson mello-inspirerade papperskr\u00f6nika fr\u00e5n Hudiksvall-#Malm\u00f6FF s\u00e5 hittar ni den h\u00e4r. http://t.co/Q8jkoKK2O4", "user": "maxwiman"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 12:21:46 +0000 2015", "id": 572008827446546432, "retweet_count": 0, "message": "@Grumpy_Thingy Uppenbart vad som folk g\u00e5r ig\u00e5ng p\u00e5, att v\u00e4rlden \u00e4r \u00e5t helvete m\u00e5 vara men r\u00f6r inte mitt sportlov eller min mello :-)", "user": "patrikoksanen"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 12:07:16 +0000 2015", "id": 572005178754396163, "retweet_count": 0, "message": "Sry f\u00f6r spammen om mello ig\u00e5r! :c", "user": "xFeeroxGaming"}, {"hashtags": ["green", "energy"], "date": "Sun Mar 01 11:51:19 +0000 2015", "id": 572001166336393216, "retweet_count": 0, "message": "VeggoTaco \ud83d\ude0b Ni vet v\u00e4l att aff\u00e4rerna m\u00e4rker n\u00e4r det \u00e4r Mello, taco hyllorna t\u00f6ms \ud83d\ude02 #green #energy\u2026 https://t.co/jiq7B76PXJ", "user": "My_Jungle_"}, {"hashtags": ["mello", "Eurovision"], "date": "Sun Mar 01 11:51:18 +0000 2015", "id": 572001160778928128, "retweet_count": 1, "message": "RT @nojas74: En bra anledning att ta en \u00f6l.  #mello #Eurovision http://t.co/fwQN32AUg1", "user": "TomStenstrom"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 11:50:59 +0000 2015", "id": 572001080562876416, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Agg17837969"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sun Mar 01 11:49:51 +0000 2015", "id": 572000796583321601, "retweet_count": 0, "message": "WTF? @Mansrorelsense f\u00f6ljer mig. En s\u00e5n h\u00e4r dag borde det v\u00e4l vara @m\u00e5nsr\u00f6relsen #mello", "user": "ChristerSjoberg"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sun Mar 01 11:46:39 +0000 2015", "id": 571999991130165248, "retweet_count": 3, "message": "RT @PellePolisen: Sk\u00f6nt att vi kan samla nationen kring viktiga fr\u00e5gor. #mello", "user": "TomStenstrom"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 11:46:19 +0000 2015", "id": 571999907961286656, "retweet_count": 2, "message": "Vilken sjukt bra inledning p\u00e5 g\u00e5rdagens mello! Bra l\u00e5tar och k\u00e4nsla s\u00e5 det fr\u00e4ste! @midnightboyart och Caroline Wennergren \u00e4gde scenen!", "user": "VicTheOwlet"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 11:42:21 +0000 2015", "id": 571998909813411840, "retweet_count": 0, "message": "Hasse \u00e4ger ju mello", "user": "Emelieeyy"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 11:40:26 +0000 2015", "id": 571998426914824192, "retweet_count": 0, "message": "Vad sa dom om killarna p\u00e5 mello", "user": "niallsbaerittox"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 11:39:48 +0000 2015", "id": 571998264750432256, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83\u201dv\u00e4nta vad missa jag nu \ud83d\ude33\ud83d\ude33", "user": "irismariag"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 11:37:08 +0000 2015", "id": 571997593368203264, "retweet_count": 0, "message": "Kan det inte bara flyga f\u00f6rbi 13 dagar nu s\u00e5 \u00e4r det final i mello sen. \ud83d\udc4c", "user": "miltonvestin"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sun Mar 01 11:34:18 +0000 2015", "id": 571996883285106688, "retweet_count": 2, "message": "RT @AnnaLenaHllner: R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello Min 12:a gick till Auster http://t.co/tqCBpPrHVZ", "user": "svahelena"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 11:31:05 +0000 2015", "id": 571996071829893120, "retweet_count": 1, "message": "RT @nemoheden: G\u00e5rdagens mest heterosexuella \u00f6gonblick m\u00e5ste vart n\u00e4r jag vr\u00e5la till Linn \"JAG VILL VISST SE MELLO\" samtidigt som jag sippa\u2026", "user": "CharliLohtandeR"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 11:30:35 +0000 2015", "id": 571995946579591168, "retweet_count": 0, "message": "@emma_haglund jag har redan slagit vad om mello s\u00e5 de r\u00e4cker!", "user": "BeatriceSjunne1"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sun Mar 01 11:21:51 +0000 2015", "id": 571993750030970880, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns l\u00e5t SAMT scenshow verkar plankade.... \n#mello http://t.co/Alk9JrG3SF", "user": "erikjohanssson"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 11:19:39 +0000 2015", "id": 571993195820797952, "retweet_count": 0, "message": "Jag har fan missat mello varje vecka...", "user": "elsaessa"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 11:09:15 +0000 2015", "id": 571990579799826432, "retweet_count": 0, "message": "@jpalmerjeppsson Har h\u00f6rt att @thegreatnausea \u00e4r mer av en Mello-kille nuf\u00f6rtiden", "user": "Kontrabandfilm"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sun Mar 01 11:06:33 +0000 2015", "id": 571989897470484480, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "Tinaaaa_____"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 11:06:26 +0000 2015", "id": 571989869326692352, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Tinaaaa_____"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 11:03:51 +0000 2015", "id": 571989216986583040, "retweet_count": 0, "message": "@niklaslauda1 @Borhammar G\u00e5r ju inte att ta p\u00e5 allvar, inte ens f\u00f6r att vara Mello-sammanhang skulle jag s\u00e4ga.", "user": "AlexLindstroem"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 11:01:42 +0000 2015", "id": 571988679398465536, "retweet_count": 0, "message": "@AlexLindstroem @Borhammar haha! Jag tar Queen f\u00f6re mello alla dagar i veckan men vi kommer inte undan att han kallas Kvinnab\u00f6ske!", "user": "niklaslauda1"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 11:00:39 +0000 2015", "id": 571988415098556416, "retweet_count": 0, "message": "Var p\u00e5 mello genrepet ig\u00e5r, vann gratis tacos grejer och 2kg choklad. Det var nog den b\u00e4sta delen av mello http://t.co/0uPdktlnV7", "user": "BieberHNLZL"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:59:33 +0000 2015", "id": 571988135141376001, "retweet_count": 3, "message": "RT @BellaMomente: Detta \u00e4r allts\u00e5 F\u00d6RSTA ggn jag ser mello i\u00e5r, och denna killen har nu visat att de definitivt \u00e4r sista ocks\u00e5:) http://t.c\u2026", "user": "linn_rosenqvist"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:58:53 +0000 2015", "id": 571987969135005696, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "charlotteerke"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:57:45 +0000 2015", "id": 571987683104428032, "retweet_count": 0, "message": "@ericsaademusic du vinner mello f\u00f6r den h\u00e4r l\u00e5ten \u00e4r perfektion, din r\u00f6st \u00e4r perfekt och dansen \u00e4r on point \ud83d\udc4c", "user": "marshmallouisxx"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:55:35 +0000 2015", "id": 571987139031916545, "retweet_count": 12, "message": "RT @Maaatilda_99: @ericsaademusic tror verkligen du kommer vinna mello, grym l\u00e5t &amp; har sjukt stor chans i Eurovision!", "user": "kassandra_1998"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sun Mar 01 10:42:44 +0000 2015", "id": 571983906012078080, "retweet_count": 0, "message": "Barnen lyssnar och sjunger p\u00e5 Hasses bidrag, ska det ers\u00e4tta Samir och Viktors pl\u00e5ga jag h\u00f6rt 77 g\u00e5nger om dan i 2 veckor? #melfest #mello", "user": "nettisabell"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:42:14 +0000 2015", "id": 571983780753354752, "retweet_count": 0, "message": "Grattis punkbandet Pertti Kurikan Nimip\u00e4iv\u00e4t, som ig\u00e5r kv\u00e4ll vann finska Mello-finalen!! http://t.co/DW1eEgPlZu", "user": "LevaFungera"}, {"hashtags": ["mello", "svseo"], "date": "Sun Mar 01 10:40:05 +0000 2015", "id": 571983237200924672, "retweet_count": 4, "message": "RT @DJohannisson: Ist\u00e4llet f\u00f6r #mello s\u00e5 kan ni lyssna p\u00e5 @RudolfChristian och l\u00e4ra er lite mer om #svseo http://t.co/UuL5JSoTgd", "user": "cyberworker"}, {"hashtags": ["kl\u00e4nningen"], "date": "Sun Mar 01 10:39:58 +0000 2015", "id": 571983209443016704, "retweet_count": 0, "message": "Kul \u00e4nd\u00e5 att Mello visade att de visst kunde h\u00e4nga med i trendsv\u00e4ngarna. #kl\u00e4nningen", "user": "unicornhashtag"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:37:15 +0000 2015", "id": 571982525813399552, "retweet_count": 0, "message": "Ska kolla p\u00e5 mello nu &lt;333", "user": "niallsbaerittox"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:37:00 +0000 2015", "id": 571982462378741760, "retweet_count": 3, "message": "RT @fannyalmen: e s\u00e5 tr\u00f6tt p\u00e5 fenomenen \"vintervm\" och \"mello\"", "user": "Thea_Heiche"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:34:31 +0000 2015", "id": 571981837351976960, "retweet_count": 0, "message": "@P4Sjuharad ringde om att Bor\u00e5s n\u00e4mnts i mello ig\u00e5r. Om + blir vi tokstolta, \u00e4r det - totalf\u00f6rsvarar vi Tyder p\u00e5 engagemang o Love f\u00f6r Bor\u00e5s", "user": "HelenaAlcenius"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:32:08 +0000 2015", "id": 571981238493437953, "retweet_count": 12, "message": "RT @Maaatilda_99: @ericsaademusic tror verkligen du kommer vinna mello, grym l\u00e5t &amp; har sjukt stor chans i Eurovision!", "user": "ZiaJafarzadeh"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:21:27 +0000 2015", "id": 571978548417855489, "retweet_count": 0, "message": "@Markylarsson Hej !! N\u00e5n recension p\u00e5 C2C i Globen i sikte ?? Eller det \u00e4r all-in p\u00e5 mello ??", "user": "borntorun1969"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:17:49 +0000 2015", "id": 571977634650959872, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta l\u00e5ten i mello tbh http://t.co/vId5NKjtAJ", "user": "natalieliiindh"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sun Mar 01 10:14:21 +0000 2015", "id": 571976762588041216, "retweet_count": 2, "message": "RT @AnnaLenaHllner: R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello Min 12:a gick till Auster http://t.co/tqCBpPrHVZ", "user": "LitteraturM"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:05:40 +0000 2015", "id": 571974578232295424, "retweet_count": 0, "message": "@gudargod @mariaforssellen Misst\u00e4nker ni diskuterar Mello. *H\u00e5ller f\u00f6r \u00f6gonen*", "user": "Vizzel1"}, {"hashtags": ["Barkforpresident"], "date": "Sun Mar 01 10:04:43 +0000 2015", "id": 571974336648777728, "retweet_count": 0, "message": "Ska jag va helt \u00e4rlig s\u00e5 \u00e4r det Filippa Bark som ens g\u00f6r att jag kollar p\u00e5 mello #Barkforpresident", "user": "aangeliicas"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:41:33 +0000 2015", "id": 571968509170868224, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5ngesten varje s\u00f6ndag efter mello: varf\u00f6r var inte jag p\u00e5 efterfesten?! Hade gjort VAD SOM HELST f\u00f6r att f\u00e5 g\u00e5 p\u00e5 den en g\u00e5ng i mitt liv....", "user": "SophieSebelius"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:39:06 +0000 2015", "id": 571967892230692864, "retweet_count": 1, "message": "G\u00e5rdagens mest heterosexuella \u00f6gonblick m\u00e5ste vart n\u00e4r jag vr\u00e5la till Linn \"JAG VILL VISST SE MELLO\" samtidigt som jag sippade p\u00e5 en cosmo..", "user": "nemoheden"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:38:54 +0000 2015", "id": 571967839906750464, "retweet_count": 0, "message": "@SusOls70 s\u00e5klart, ni var ju p\u00e5 mello!!! \ud83d\ude18\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f (men f\u00f6rst\u00e5s underbart att vara tillsammans med dem man gillar allra b\u00e4st !)", "user": "sus00jos"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:36:17 +0000 2015", "id": 571967181874962432, "retweet_count": 0, "message": "kommer s\u00e5 gr\u00e5ta om @mariettehansson inte vinner mello", "user": "almabengtsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:28:49 +0000 2015", "id": 571965302419951616, "retweet_count": 0, "message": "@SVTmelfest hejsan mello, skulle man kunna f\u00e5 komma med ett \u00f6nskem\u00e5l?:)", "user": "Maria_Stjerna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 09:28:28 +0000 2015", "id": 571965213932699648, "retweet_count": 10, "message": "RT @lowengrip: \u00c4lskar Midnight Boy! Bra start p\u00e5 Mello #melfest", "user": "midnightboyart"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:27:01 +0000 2015", "id": 571964849208627201, "retweet_count": 4, "message": "RT @aliciadickner: Hej @svt jag tror att jag va perfekt f\u00f6r att leda n\u00e4sta \u00e5rs mello!!\n\u2713 har r\u00f6tter i Sk\u00e5ne\n\u2713 asbra p\u00e5 d\u00e5liga sk\u00e4mt\n\u2713 agera\u2026", "user": "earenbo"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:24:25 +0000 2015", "id": 571964196696555520, "retweet_count": 0, "message": "@JesperL3 jo jag missade mello, och vilar mest hela tiden", "user": "NybergKatta"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:19:47 +0000 2015", "id": 571963028490625024, "retweet_count": 1, "message": "RT @MichelleKhallaf: @KatiaMosally Det var det b\u00e4sta p\u00e5 hela denna s\u00e4songen av mello!\ud83d\ude18", "user": "HannaWhalberg"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sun Mar 01 09:15:36 +0000 2015", "id": 571961974990503936, "retweet_count": 0, "message": "@LoanSundman Jag ger nu detta ett \u00e5r. Barbara \u00e4r med i #mello n\u00e4sta \u00e5r. @LindaVestman @Aftonbladet", "user": "mangefik"}, {"hashtags": ["mello", "melfest"], "date": "Sun Mar 01 09:07:48 +0000 2015", "id": 571960014363074560, "retweet_count": 2, "message": "RT @CoffeeAndBlues: hur m\u00e5nga vita pojkband med Tintin-frisyr t\u00e5l Melodifestivalen?\n\n#mello #melfest", "user": "LivBerring"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 08:53:38 +0000 2015", "id": 571956447908659200, "retweet_count": 5, "message": "RT @MartinSoneby: om 30 min sitter jag i svt play och pratar melodifestival\n\nlite om mig\n\n1 jag vet inget om mello\n\n2 jag l\u00e4gger brutala fi\u2026", "user": "joelandreasson2"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 08:51:17 +0000 2015", "id": 571955855643549697, "retweet_count": 0, "message": "\"Det blir en Victor mot en Viktor\". Bj\u00f6rkman o Mello m\u00e5ste vara det l\u00e4ngst dragna sk\u00e4mtet i historien. http://t.co/BwNHZ8Sldu", "user": "Valterego1974"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sun Mar 01 08:50:05 +0000 2015", "id": 571955554387689472, "retweet_count": 2, "message": "RT @le_olo: R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello Min 12:a gick till... Astrid Lindgren http://t.co/sOxUqL\u2026", "user": "utsiktenS"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 08:39:57 +0000 2015", "id": 571953004825448448, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00f6nt! Ingen mello som tvingar ut oss i \u00e5r!", "user": "VillaSupporter"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 08:38:39 +0000 2015", "id": 571952679439753217, "retweet_count": 0, "message": "@Sch0nning Alla kollar mello..", "user": "HofstenVon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 08:36:12 +0000 2015", "id": 571952060050104321, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "JezzicaRedin"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 08:33:31 +0000 2015", "id": 571951388101615616, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmel\u00f6w - Heroes  Var b\u00e4st under hela mello typ", "user": "AlexeOndeR"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 08:32:22 +0000 2015", "id": 571951095221772288, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "JoolinaBrandt"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 08:23:24 +0000 2015", "id": 571948839038529536, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "MikkisMikaela"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 08:17:40 +0000 2015", "id": 571947398496452608, "retweet_count": 8, "message": "RT @rymdprins: de gjorde kl\u00e4nningsk\u00e4mtet. ingen \u00e4r f\u00f6rv\u00e5nad. tillf\u00e4lligt avbrott. svt slutar s\u00e4nda mello. #melfest", "user": "feita_n"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 08:16:43 +0000 2015", "id": 571947158657761280, "retweet_count": 3, "message": "RT @rymdprins: seri\u00f6st vill se carola i mello igen \u00e4lskar hennes uppbl\u00e5sta ego", "user": "feita_n"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 08:16:19 +0000 2015", "id": 571947059227582464, "retweet_count": 0, "message": "Sn\u00e4lla l\u00f6rdag kom tillbaka. Vi hade det ju s\u00e5 mysigt med l\u00e5dvin och mello och allt.", "user": "topiconline"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 08:11:39 +0000 2015", "id": 571945883094425600, "retweet_count": 12, "message": "RT @Maaatilda_99: @ericsaademusic tror verkligen du kommer vinna mello, grym l\u00e5t &amp; har sjukt stor chans i Eurovision!", "user": "SExplosiveLove"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 08:02:32 +0000 2015", "id": 571943587400851456, "retweet_count": 0, "message": "Okej. Kollade ej p\u00e5 hela mello ig\u00e5r, men s\u00e5g alla bidrag. Och att Blach Swan inte kom med \u00e4r en skymf. Det var den enda bra l\u00e5ten ig\u00e5r.", "user": "EJohansson94"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sun Mar 01 08:02:09 +0000 2015", "id": 571943492865404928, "retweet_count": 0, "message": "Ensam i Farsta en s\u00f6ndagmorgon. Musiken pumpar ut fr\u00e5n h\u00f6gtalarna #mello http://t.co/T4z5MdYilJ", "user": "KlasBelin"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 07:53:10 +0000 2015", "id": 571941233972539393, "retweet_count": 0, "message": "@Mello_ATX intense", "user": "DoitLikeJosh"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 07:46:52 +0000 2015", "id": 571939646650884096, "retweet_count": 0, "message": "ERICS L\u00c5T \u00c4R KLART DEN B\u00c4STA I HELA MELLO\ud83d\udc4c\n\u00c4LSKAR DEN!!\n@ericsaademusic", "user": "MariaAkaMimmi"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sun Mar 01 07:35:04 +0000 2015", "id": 571936678648135680, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "alice990919"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 07:34:42 +0000 2015", "id": 571936583504547840, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "alice990919"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 07:33:10 +0000 2015", "id": 571936198211588096, "retweet_count": 0, "message": "@alea_rubicon borgar framf\u00f6r mello, alla dagar!", "user": "SwedishMuseolog"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 07:26:27 +0000 2015", "id": 571934507240165376, "retweet_count": 0, "message": "@Lassevacklen Lyssnade p\u00e5 KG ig\u00e5r ist\u00e4llet f\u00f6r Mello. Jag och frun har l\u00e4st \"No compromise\", och har gett v\u00e5r dotter namnet Melodie :)", "user": "pastorola"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 07:24:33 +0000 2015", "id": 571934030263951360, "retweet_count": 12, "message": "RT @Maaatilda_99: @ericsaademusic tror verkligen du kommer vinna mello, grym l\u00e5t &amp; har sjukt stor chans i Eurovision!", "user": "TheLightStar2"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sun Mar 01 07:24:30 +0000 2015", "id": 571934018448588800, "retweet_count": 5, "message": "RT @mikaelgrev: Risken med att titta p\u00e5 #mello med en pistol f\u00f6r att snabbt kunna sl\u00e4cka TV:n \u00e4r att man upplever livet som v\u00e4rdel\u00f6st och s\u2026", "user": "makarlsso"}, {"hashtags": ["scandic"], "date": "Sun Mar 01 07:18:54 +0000 2015", "id": 571932607795093504, "retweet_count": 0, "message": "Bajsresultat i Mello och s\u00e5 \u00e4ven i duschen. #scandic", "user": "SusOls70"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 07:18:37 +0000 2015", "id": 571932537183993856, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "idahooooo"}, {"hashtags": ["SSL"], "date": "Sun Mar 01 07:13:55 +0000 2015", "id": 571931352850960384, "retweet_count": 1, "message": "RT @LinkopingIBK: Tittar du p\u00e5 Mello men \u00e4r sugen p\u00e5 riktig underh\u00e5llning?\nLink\u00f6ping m\u00f6ter @IBFFalun i morgon in Sporthallen 17:00\n#SSL htt\u2026", "user": "MarkusHilmander"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 07:11:30 +0000 2015", "id": 571930746983723008, "retweet_count": 1, "message": "RT @emmaindahl: Svenska versionen av one direction p\u00e5 mello just nu :')", "user": "fannynordenhof"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 07:03:09 +0000 2015", "id": 571928645863919617, "retweet_count": 0, "message": "@hejnsba @fillipabark nej du \u00e4r jobbig, Vad skulle mello g\u00f6ra utan henne? Nej men precis, d\u00e5 s\u00e5! Tyyyyyst", "user": "MolanderTea"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 07:00:59 +0000 2015", "id": 571928100562477057, "retweet_count": 0, "message": "K\u00f6pte massa godis p\u00e5 hemma kv\u00e4ll ig\u00e5r, jag \u00e5t typ ingenting \ud83d\ude13 jag var s\u00e5 inne i mello och Twitter \ud83d\ude2d\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40", "user": "emmak006"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 06:15:30 +0000 2015", "id": 571916654474612736, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "FannyLPetersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 06:09:36 +0000 2015", "id": 571915168394977280, "retweet_count": 21, "message": "RT @MarelPett: Ass\u00e5 jag vet inte riktigt vad som h\u00e4nder, \u00e4r detta mello eller en bondfilm? #melfest", "user": "emeliesandman10"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 06:03:12 +0000 2015", "id": 571913557501194240, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "moa_strmberg"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sun Mar 01 06:02:44 +0000 2015", "id": 571913441423851520, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "moa_strmberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 05:56:37 +0000 2015", "id": 571911900101017600, "retweet_count": 0, "message": "@kimthecynic \u2196 P\u00f6blic s\u00f6rvice.\nRepris f\u00f6r mello-h\u00f6ga hj\u00e4rnor som kan ha missat. Bra va?", "user": "konsensuseliten"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 05:32:30 +0000 2015", "id": 571905833015115776, "retweet_count": 12, "message": "RT @Maaatilda_99: @ericsaademusic tror verkligen du kommer vinna mello, grym l\u00e5t &amp; har sjukt stor chans i Eurovision!", "user": "linnalexandraaa"}, {"hashtags": ["litto", "mello"], "date": "Sun Mar 01 04:57:27 +0000 2015", "id": 571897011584274432, "retweet_count": 1, "message": "RT @ulejo: R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 4 i #litto, det litter\u00e4ra alternativet till #mello http://t.co/u7Lb8dY9ue", "user": "utsiktenS"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 04:50:43 +0000 2015", "id": 571895318004035584, "retweet_count": 0, "message": "Gav random tant p\u00e5 jobbet tipset att l\u00e5ta bli att se mello p\u00e5 tv. D\u00e5 st\u00e5r man mycket b\u00e4ttre ut med radion kommande m\u00e5nader.", "user": "tiskotanti"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sun Mar 01 04:18:10 +0000 2015", "id": 571887123953016832, "retweet_count": 0, "message": "B\u00f6rjar bli lite tr\u00f6ttsamt att se Linus Svenning dundra i rubriker. #melfest #mello", "user": "Lindberg_K"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 04:01:58 +0000 2015", "id": 571883048926638080, "retweet_count": 0, "message": "Eric Saade vinner mello. It's gonna sting so bad f\u00f6r alla andra \ud83d\ude0a", "user": "JennieKamm"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 03:53:05 +0000 2015", "id": 571880813379366912, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4nda du missade i mello var att Filippa f\u00f6rol\u00e4mpade Dolly Style och One Direction gick till final @dejitaruyume", "user": "sarahlinneas"}, {"hashtags": ["MansZelmerlow", "Eurovision", "MZHeroes", "melfest", "mello", "JTR"], "date": "Sun Mar 01 03:33:42 +0000 2015", "id": 571875936989151232, "retweet_count": 1, "message": "JTR y M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w a la Final del Melodifestivalen 2015.! http://t.co/Nlw8iS92cF #MansZelmerlow #Eurovision #MZHeroes #melfest #mello #JTR", "user": "J_Quintanilla13"}, {"hashtags": ["melodikollen"], "date": "Sun Mar 01 03:07:26 +0000 2015", "id": 571869325470146560, "retweet_count": 0, "message": "Fr\u00e5gestund och lite random mello-snack #melodikollen http://t.co/d3tCzGbSmE", "user": "ClosedCold"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 03:07:10 +0000 2015", "id": 571869257090404352, "retweet_count": 10, "message": "RT @lowengrip: \u00c4lskar Midnight Boy! Bra start p\u00e5 Mello #melfest", "user": "fairshore"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 02:58:13 +0000 2015", "id": 571867006909095936, "retweet_count": 0, "message": "Ig\u00e5r n\u00e4r ni andra kollade mello satt vi p\u00e5 en strand och \u00e5t timtam n\u00e4r solen gick ner. AU- SWE 1-0", "user": "ebbaroos"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 02:54:31 +0000 2015", "id": 571866076037955585, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial S\u00e5g precis ert nummer i Mello och m\u00e5ste s\u00e4g det d\u00e4r gjorde ni bra! \u2728\ud83d\udc4f\ud83d\ude01", "user": "MusicLizza"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 02:50:27 +0000 2015", "id": 571865051218513920, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "linaanguyen"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 02:13:06 +0000 2015", "id": 571855652630466560, "retweet_count": 0, "message": "Lyssnar p\u00e5 Mello-musik :D", "user": "TonyJhnke"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 01:56:46 +0000 2015", "id": 571851538957774848, "retweet_count": 2, "message": "RT @antonmellqvist: @Pstromsten bra jobbat ikv\u00e4ll! Ser fram emot resterande mello-l\u00f6rdagar", "user": "johanksjoo"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 01:54:01 +0000 2015", "id": 571850847702937600, "retweet_count": 0, "message": "jaaaaa okej det var mello ikv\u00e4ll, chilla p\u00e5 tweetsen", "user": "ostochskinka"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 01:47:53 +0000 2015", "id": 571849304559775744, "retweet_count": 1, "message": "RT @hedvigbrolin: Kan kan man se mello p\u00e5 swefilmer", "user": "agnespetersson"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 01:36:27 +0000 2015", "id": 571846428928167936, "retweet_count": 2, "message": "RT @wistikent: \u00c5h, hade Palme levt hade han l\u00e4tt vunnit hela mello!", "user": "mathildahagfoss"}, {"hashtags": ["mello", "s\u00f6rby", "pennybridge"], "date": "Sun Mar 01 01:34:49 +0000 2015", "id": 571846015394959360, "retweet_count": 0, "message": "tobiassuomela diggar Hasse kvinneb\u00f6ske #mello #s\u00f6rby #pennybridge https://t.co/TRWVPzWfsI", "user": "Frippe2010"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sun Mar 01 01:33:41 +0000 2015", "id": 571845729725104128, "retweet_count": 0, "message": "Hemma efter en bra kv\u00e4ll, Hasse Anderssons l\u00e5t gjorde min kv\u00e4ll. #mello", "user": "Flodin_Fredrik"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 01:32:24 +0000 2015", "id": 571845407111827456, "retweet_count": 3, "message": "RT @rymdprins: seri\u00f6st vill se carola i mello igen \u00e4lskar hennes uppbl\u00e5sta ego", "user": "legitluigi"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 01:24:53 +0000 2015", "id": 571843516361527296, "retweet_count": 1, "message": "Kan kan man se mello p\u00e5 swefilmer", "user": "hedvigbrolin"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 01:17:01 +0000 2015", "id": 571841538285813760, "retweet_count": 0, "message": "Men twitter, filippa bark \u00e4r det enda bra med mello hon \u00e4r b\u00e4st", "user": "googladskumbad"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 01:11:50 +0000 2015", "id": 571840232921952256, "retweet_count": 0, "message": "@JoyDebSweden ni gjorde det igen, @manszelmerlow \u00e4r seri\u00f6st b\u00e4st i \u00e5rets mello! \ud83d\ude0d", "user": "JennaKvick"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sun Mar 01 01:10:59 +0000 2015", "id": 571840020186828801, "retweet_count": 0, "message": "#melfest Varf\u00f6r s\u00e5 m\u00e5nga yngel i #mello? Finns det ingen plats f\u00f6r mer folk med fler \u00e5rsringar? Ynglingarne visste ej ens vad 8x7 blev?!", "user": "TTruedsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 01:03:12 +0000 2015", "id": 571838060226322432, "retweet_count": 0, "message": "Snap *-* http://t.co/AS33c5Kw8F", "user": "kath__mello"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 01:01:17 +0000 2015", "id": 571837579655585792, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r typ halvt ledsen att jag missade mello idag", "user": "matildaaxox"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:56:09 +0000 2015", "id": 571836285909913600, "retweet_count": 12, "message": "RT @Maaatilda_99: @ericsaademusic tror verkligen du kommer vinna mello, grym l\u00e5t &amp; har sjukt stor chans i Eurovision!", "user": "LundLille"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:48:11 +0000 2015", "id": 571834282131529729, "retweet_count": 0, "message": "Fin kv\u00e4ll med mello, charader och s\u00f6nder immad bil avslutas med ett stycke cola shot @JonathanSkarp \u00e4r det det som g\u00e4ller? \ud83c\udf89", "user": "iSupportHim_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 00:44:37 +0000 2015", "id": 571833385225756672, "retweet_count": 10, "message": "RT @lowengrip: \u00c4lskar Midnight Boy! Bra start p\u00e5 Mello #melfest", "user": "Jeweljulia"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:40:07 +0000 2015", "id": 571832251589267456, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "j2n0n0n1y"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:32:38 +0000 2015", "id": 571830367944093696, "retweet_count": 1, "message": "RT @minnaahallberg: Enda anledningen till att jag laddade ner mello appen \u00e4r s\u00e5 att jag ska kunna r\u00f6sta p\u00e5 M\u00e5ns i finalen.. Japp", "user": "IHaffling"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:21:26 +0000 2015", "id": 571827550185521152, "retweet_count": 3, "message": "RT @andrewickstroem: Var var du n\u00e4r alla twittrade om mello sista feb 2015?", "user": "Redrider666"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:20:41 +0000 2015", "id": 571827359529213952, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r man hellre stannar hemma en kv\u00e4ll och tittar p\u00e5 mello och masserar sina \u00f6mma h\u00f6fter ist\u00e4llet f\u00f6r att g\u00e5 p\u00e5 sexparty, \u00e4r man gammal d\u00e5?", "user": "MCD084"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:12:53 +0000 2015", "id": 571825397186359296, "retweet_count": 0, "message": "Alternativ mello p\u00e5 Improvisationsteatern. M\u00f6cke b\u00e4ttre \u00e4n den p\u00e5 TV. https://t.co/9ZmvT2MiGN", "user": "tiinasarlin"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:04:26 +0000 2015", "id": 571823272955924480, "retweet_count": 2, "message": "RT @HannaSvanberg: Va h\u00e4nder med mello", "user": "jjenkaa"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:03:48 +0000 2015", "id": 571823109877067776, "retweet_count": 0, "message": "Jag har bloggat: Mello! http://t.co/jtJqtXjOX2", "user": "enligtellen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:59:58 +0000 2015", "id": 571822147821301760, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Leonora_Rudberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:54:25 +0000 2015", "id": 571820752149852160, "retweet_count": 1, "message": "RT @Rymdskeppen: M\u00e4nniskor som avf\u00f6ljer en pga mello-twittrande \u00e4r m\u00e4nniskor en ej beh\u00f6ver i sitt liv", "user": "znellamy"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:53:41 +0000 2015", "id": 571820566765805568, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e4nniskor som avf\u00f6ljer en pga mello-twittrande \u00e4r m\u00e4nniskor en ej beh\u00f6ver i sitt liv", "user": "Rymdskeppen"}, {"hashtags": ["mello", "mellosyn", "melfest", "syntolkad"], "date": "Sat Feb 28 23:52:26 +0000 2015", "id": 571820250779537410, "retweet_count": 2, "message": "RT @Ulrikamj69: Ser p\u00e5 #mello #mellosyn #melfest finaste M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w  \nSj\u00e4lvklart kan ni se den #syntolkad p\u00e5\u2026 https://t.co/fezk1GoL8Q", "user": "sif_westberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:51:54 +0000 2015", "id": 571820118579269632, "retweet_count": 0, "message": "Live-bilder: Hela det galna Mello-dygnet i \u00d6rebro! Fr\u00e5n genrepet till efterfesten. http://t.co/8QLysuGjEO", "user": "muggla"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:51:14 +0000 2015", "id": 571819949586587648, "retweet_count": 0, "message": "@ericsaademusic du tar l\u00e4tt hem Mello, sen visar du Europa vad du har och tar hem Eurovision ocks\u00e5, tror fullt ut p\u00e5 dig!\ud83d\ude4f", "user": "FannyThfeldt"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:48:28 +0000 2015", "id": 571819254170972161, "retweet_count": 12, "message": "RT @Maaatilda_99: @ericsaademusic tror verkligen du kommer vinna mello, grym l\u00e5t &amp; har sjukt stor chans i Eurovision!", "user": "jaakkookulta"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:48:12 +0000 2015", "id": 571819186814636032, "retweet_count": 12, "message": "RT @Maaatilda_99: @ericsaademusic tror verkligen du kommer vinna mello, grym l\u00e5t &amp; har sjukt stor chans i Eurovision!", "user": "LuckyBiiitch"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:48:12 +0000 2015", "id": 571819185145323520, "retweet_count": 12, "message": "RT @Maaatilda_99: @ericsaademusic tror verkligen du kommer vinna mello, grym l\u00e5t &amp; har sjukt stor chans i Eurovision!", "user": "spam_tfc"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:47:20 +0000 2015", "id": 571818967796477954, "retweet_count": 12, "message": "RT @Maaatilda_99: @ericsaademusic tror verkligen du kommer vinna mello, grym l\u00e5t &amp; har sjukt stor chans i Eurovision!", "user": "ericsaademusic"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:46:50 +0000 2015", "id": 571818841594044416, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "ssttinna"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:44:41 +0000 2015", "id": 571818299593506816, "retweet_count": 0, "message": "Twitter \u00e4r s\u00e5 j\u00e4vla tr\u00e5kigt under mello", "user": "byyyrlind"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:40:11 +0000 2015", "id": 571817166762336257, "retweet_count": 0, "message": "Ja fick lite nostalgifeeling n\u00e4r m\u00e5nsbabe var med i mello", "user": "emiliaengstrom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:33:27 +0000 2015", "id": 571815474431963136, "retweet_count": 3, "message": "RT @fannyalmen: e s\u00e5 tr\u00f6tt p\u00e5 fenomenen \"vintervm\" och \"mello\"", "user": "linneajanssonss"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:29:18 +0000 2015", "id": 571814428150263808, "retweet_count": 0, "message": "Min topplista denna m\u00e5naden p\u00e5 spotify kommer bara best\u00e5 av mello l\u00e5tar \ud83d\udd05", "user": "susanliiu"}, {"hashtags": ["JTRmelfest", "JTR", "melfest2015", "melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 23:28:26 +0000 2015", "id": 571814211912912897, "retweet_count": 0, "message": "@sarahlunback1 Grattis! Va kul att det gick v\u00e4gen f\u00f6r killarna ikv\u00e4ll! Blessings fram\u00f6ver!\n#JTRmelfest #JTR #melfest2015 #melfest #mello", "user": "Knipplebo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:26:37 +0000 2015", "id": 571813756239544320, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "HannaAppelgren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:21:25 +0000 2015", "id": 571812446958194688, "retweet_count": 0, "message": "Kunde tyv\u00e4rr inte tweeta mello idag (som ni m\u00e4rkte). Personliga \u00e4renden kom f\u00f6re! Precis som morgondagens video antagligen kommer bli", "user": "Mansl1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:15:02 +0000 2015", "id": 571810841093378048, "retweet_count": 0, "message": "@AlvaDahn hahaha \u00e4lskar detta bryt bland alla mello-tweets, h\u00e5ller tummarna &lt;33", "user": "auriacos"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:13:45 +0000 2015", "id": 571810516932399104, "retweet_count": 0, "message": "Haha alla mina v\u00e4nner f\u00f6rutom julia tyo e p\u00e5 krogen/fest o Vi festar till D m mello, glass o att g\u00e5 och l\u00e4gga oss nu&lt;333333 FUCKAR UR!", "user": "fannyfinns"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:12:59 +0000 2015", "id": 571810324791332864, "retweet_count": 0, "message": "@PatrikRydh @flinckan Eller hur? Mello \u00e4r ytterst allvarliga saker \ud83d\ude04", "user": "flinckan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:12:58 +0000 2015", "id": 571810317782671361, "retweet_count": 12, "message": "@ericsaademusic tror verkligen du kommer vinna mello, grym l\u00e5t &amp; har sjukt stor chans i Eurovision!", "user": "Maaatilda_99"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:12:15 +0000 2015", "id": 571810137507303425, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "thefooomyluve"}, {"hashtags": ["villhaunderhllning"], "date": "Sat Feb 28 23:10:55 +0000 2015", "id": 571809803196104704, "retweet_count": 0, "message": "@plurajonsson tack f\u00f6r att du finns mitt i mello febern. #villhaunderhllning", "user": "andersson_ted"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:10:45 +0000 2015", "id": 571809761144000512, "retweet_count": 0, "message": "De som \u00e4r emot Mello \u00e4r ocks\u00e5 de som g\u00e5r med i ISIS.", "user": "davidornstein"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:08:17 +0000 2015", "id": 571809142517719040, "retweet_count": 0, "message": "Missade mello idag....", "user": "LNBjors"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:07:37 +0000 2015", "id": 571808971457204224, "retweet_count": 0, "message": "@xkattenx d-takt \u00e4r fan mer catchy \u00e4n mello! *skakar k\u00e4ngn\u00e4ve*", "user": "DjingisCunt"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:06:46 +0000 2015", "id": 571808760617947137, "retweet_count": 1, "message": "RT @00Olsson: Bara jag som tycker mello \u00e4r v\u00e4\u00e4\u00e4ldigt \u00f6verskattat? Inga bra ju", "user": "moa_bergqvist"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:06:44 +0000 2015", "id": 571808751520518144, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "madeleine670"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:01:39 +0000 2015", "id": 571807473276981248, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "filippakaraga"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:01:32 +0000 2015", "id": 571807440267845632, "retweet_count": 0, "message": "Ang 3 senaste rt:s JA JAG \u00c4R FORTFARANDE SUR \u00d6VER MELLO", "user": "esthermanktelow"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:59:47 +0000 2015", "id": 571807003506573312, "retweet_count": 0, "message": "@dejitaruyume Finns liksom inget att missa Mello var bajs f\u00f6rutom M\u00e5ns som hade typ ett psykbryt och best\u00e4mde sig f\u00f6r att ha en bra l\u00e5t", "user": "Skolpojken"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:59:44 +0000 2015", "id": 571806987144581120, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r m\u00e5ste alla spamma om allt som h\u00e4nder p\u00e5 mello!?! Sn\u00e4lla stop tack!\u270b\u270b", "user": "LuddeBjrnholm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:57:06 +0000 2015", "id": 571806325572837377, "retweet_count": 0, "message": "Ligger och kollar p\u00e5 kv\u00e4llens mello. Skulle kunna acceptera Hasse Andersson i mellon om han varit lite \"Fly on the wings of love\" men icke.", "user": "emmahanssons"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 22:56:39 +0000 2015", "id": 571806213597503488, "retweet_count": 4, "message": "RT @svenskakyrkan: Mello eller Bibel? Utmaning f\u00f6r versbitare. #mello  \nhttps://t.co/cdw0hq1IP9", "user": "lamanuju"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:56:28 +0000 2015", "id": 571806166243782656, "retweet_count": 0, "message": "N\u00c4R DE N\u00c4MNDE THE FOOO P\u00c5 MELLO, SLLTS\u00c5 JAG SKREK RAKT UT @thefooomusic @OmarRudberg @oscarenestad @OGMolander @FelixSandman", "user": "linaaxelzzon"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 22:55:43 +0000 2015", "id": 571805978682920961, "retweet_count": 4, "message": "RT @NathanHamelberg: Varf\u00f6r 1) tittar s\u00e5 m\u00e5nga p\u00e5 #mello om de bara klagar p\u00e5 det? 2) Varf\u00f6r twittrar folk s\u00e5 mycket om Mello ist\u00e4llet f\u00f6r \u2026", "user": "8Malin2"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:55:40 +0000 2015", "id": 571805965877706753, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "linaaxelzzon"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:55:33 +0000 2015", "id": 571805936286867458, "retweet_count": 0, "message": "Det var allts\u00e5 mello innan ikv\u00e4ll?! http://t.co/5tSr2W7teU", "user": "EbbaSjoholm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:52:33 +0000 2015", "id": 571805179743494145, "retweet_count": 0, "message": "Kan n\u00e5gon ge mig en kort tweet om vad som h\u00e4nde i mello? Fattar nada", "user": "feliciajeleborg"}, {"hashtags": ["mello", "mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 22:51:27 +0000 2015", "id": 571804905897373698, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6v... \u2764\ufe0f S\u00e4ger bara. #mello #mello2015 #melodifestivalen", "user": "malhanen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:51:18 +0000 2015", "id": 571804865254588417, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "olivia6864"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 22:51:10 +0000 2015", "id": 571804831150710784, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "olivia6864"}, {"hashtags": ["mello", "semst"], "date": "Sat Feb 28 22:51:03 +0000 2015", "id": 571804802369396736, "retweet_count": 2, "message": "RT @AhmedBerhan: Efter alla dessa \u00e5r,s\u00e5 har jag \u00e4ntligen f\u00e5tt en anledning till att anv\u00e4nda #mello http://t.co/qU5x6dMawO #semst\nHoppas r\u00e4t\u2026", "user": "mickelanden"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:50:05 +0000 2015", "id": 571804561108832256, "retweet_count": 0, "message": "@sandrahumer Precis, de tog ju till och med upp den p\u00e5 mello idag, d\u00e5 har den vandrat runt r\u00e4tt s\u00e5 bra skulle jag vilja s\u00e4ga...", "user": "Nikl_Studios"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:49:44 +0000 2015", "id": 571804471409414144, "retweet_count": 0, "message": "Jaha utan mello kommer l\u00f6rdagkv\u00e4llarna bli lika meningsl\u00f6sa som mycket sm\u00e5 hundar.", "user": "Moosbricka"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:49:19 +0000 2015", "id": 571804368279871490, "retweet_count": 0, "message": "Bara jag som alltid gillar dansarna mer \u00e4n artisterna i mello \ud83d\udc81", "user": "ingridmmarie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:49:06 +0000 2015", "id": 571804311786795010, "retweet_count": 1, "message": "RT @TompahPetersson: Filippa Bark suger ju mer \u00e4n sj\u00e4lva bidragen i mello. #melfest", "user": "BurmanTilda"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:47:33 +0000 2015", "id": 571803924778360832, "retweet_count": 0, "message": "Tycker nog \u00e4nd\u00e5 att den d\u00e4r mello grejen \u00e4r r\u00e4tt l\u00f6kig..!", "user": "DicksonJohan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:45:50 +0000 2015", "id": 571803492295282688, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "TFC_Scotland"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:45:16 +0000 2015", "id": 571803346329346048, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r syster efter pizzakv\u00e4ll med mello spyr och har n\u00e4stan 40 grader feber d\u00e5 \u00e4r de inget annat \u00e4n synd om ungen!", "user": "meeejulia"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:44:53 +0000 2015", "id": 571803249826766848, "retweet_count": 1, "message": "RT @elisabetfrida: Shoppingdag, tacos, jordgubbar, popcorn, mello och b\u00e4sta @victoriakarlstr @EmmaBendroth \u2764\ufe0f", "user": "EmmaBendroth"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:42:29 +0000 2015", "id": 571802646652325888, "retweet_count": 4, "message": "RT @_johannawestman: M\u00e5ns gick vidare i mello http://t.co/3pYAbHRnme", "user": "sallynilssson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:41:43 +0000 2015", "id": 571802454884528128, "retweet_count": 3, "message": "e s\u00e5 tr\u00f6tt p\u00e5 fenomenen \"vintervm\" och \"mello\"", "user": "fannyalmen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:40:45 +0000 2015", "id": 571802211799453696, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "TheFooo_Austria"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:40:09 +0000 2015", "id": 571802059638509568, "retweet_count": 0, "message": "@pellehagglund Mello suger.. Men d\u00f6ttrarna och frun gillar det..", "user": "rinnaralf"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:39:48 +0000 2015", "id": 571801972564750337, "retweet_count": 0, "message": "@inre_styrka @JennieVictoria det blir till att bojkotta resten av Mello, nu n\u00e4r Midnight Boy inte gick vidare!", "user": "Fotografen_Blom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:36:59 +0000 2015", "id": 571801263622500352, "retweet_count": 0, "message": "Den h\u00e4r nyheten g\u00f6r mig glad i mello-tider . Punkband med funktionsnedsatta l\u00e4s funktionsm\u00f6jligheter vann... http://t.co/VBzEUwOCC0", "user": "ThomasHglund1"}, {"hashtags": ["melfest", "melodikollen"], "date": "Sat Feb 28 22:36:38 +0000 2015", "id": 571801174921351168, "retweet_count": 0, "message": "Tycker @manszelmerlow kan vinna hela mello i \u00e5r! \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\u2764\ufe0f #melfest #melodikollen", "user": "aamnygren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:36:15 +0000 2015", "id": 571801077424787456, "retweet_count": 2, "message": "RT @antonmellqvist: @Pstromsten bra jobbat ikv\u00e4ll! Ser fram emot resterande mello-l\u00f6rdagar", "user": "Pstromsten"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:35:47 +0000 2015", "id": 571800963129970688, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4st i mello f\u00f6rutom M\u00e5ns: Filippa bark", "user": "Nystanetida"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:35:35 +0000 2015", "id": 571800910139154433, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "TiinaFlina"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:35:21 +0000 2015", "id": 571800851817349121, "retweet_count": 0, "message": "Mello va tr\u00e5kigare \u00e4n vanligt denna vecka", "user": "sacilias"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:35:13 +0000 2015", "id": 571800821014368257, "retweet_count": 1, "message": "RT @SAGAafsillen: vart \u00e4r dina mello tweets @dejitaruyume", "user": "dejitaruyume"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:35:13 +0000 2015", "id": 571800818321637376, "retweet_count": 2, "message": "@Pstromsten bra jobbat ikv\u00e4ll! Ser fram emot resterande mello-l\u00f6rdagar", "user": "antonmellqvist"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:35:12 +0000 2015", "id": 571800814928433152, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Frida_foooer"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:32:54 +0000 2015", "id": 571800235061719041, "retweet_count": 0, "message": "Best\u00e4mde mig f\u00f6r att kolla p\u00e5 mello f\u00f6rsta g\u00e5ngen p\u00e5 flera \u00e5r. \u00c5ngrade mig efter typ 1 minut? Vad \u00e4r det f\u00f6r b humor + programledare??", "user": "nnicoledahl"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:29:41 +0000 2015", "id": 571799427956006912, "retweet_count": 1, "message": "RT @tzatziki80: Fick allts\u00e5 genomlida mello idag men \u00e5 andra sidan finns det folk som har tvingats se 50 shades s\u00e5 jag k\u00e4nner mig lyckligt \u2026", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:29:11 +0000 2015", "id": 571799300470136832, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "waterfalloscar"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:28:55 +0000 2015", "id": 571799235018022912, "retweet_count": 0, "message": "@Bralice9 n\u00e4r sa dom det?!! Hade match s\u00e5 jag missade mello\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "user": "LindellMelissa"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 22:28:52 +0000 2015", "id": 571799223211065344, "retweet_count": 1, "message": "RT @davidbrax: Kan man beg\u00e4ra ett f\u00f6rhandsavg\u00f6rande fr\u00e5n Eurovisionsdomstolen?#mello", "user": "Johannnes"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:27:59 +0000 2015", "id": 571798998354419713, "retweet_count": 0, "message": "@arionsherwind Mina tidigaste mello minne \u00e4r fr\u00e5n 96 eller s\u00e5.", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:27:03 +0000 2015", "id": 571798764526178304, "retweet_count": 1, "message": "Fick allts\u00e5 genomlida mello idag men \u00e5 andra sidan finns det folk som har tvingats se 50 shades s\u00e5 jag k\u00e4nner mig lyckligt lottad.", "user": "tzatziki80"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:23:25 +0000 2015", "id": 571797850805424128, "retweet_count": 0, "message": "@MeriRantakallio Har nu lyssnat p\u00e5 Svenska bidragen. Hejar d\u00e4rf\u00f6r p\u00e5 Finland i mello \ud83d\udc4d", "user": "peterpetott"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:23:14 +0000 2015", "id": 571797801438449664, "retweet_count": 0, "message": "@mydarlinglouist hahaha true mello style :p (eller aaa, har ju inte alltid h\u00e5llit med men men)", "user": "tinyandpolish"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:22:48 +0000 2015", "id": 571797692386426880, "retweet_count": 0, "message": "@RickardWidgren N\u00e4, Mello har jag ganska best\u00e4mda obehagsk\u00e4nslor f\u00f6r.", "user": "ClaesNilsson1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:22:40 +0000 2015", "id": 571797660446924801, "retweet_count": 0, "message": "Fick just reda p\u00e5 att Mello kommer ha kvar sina dueller i andra chansen.. @#&amp;/\"+$\u00a3!!!!", "user": "DreamerDea"}, {"hashtags": ["melfest", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 22:22:18 +0000 2015", "id": 571797569057259520, "retweet_count": 12, "message": "RT @CarlStanleyy: Fr\u00e5n och med nu g\u00e4ller r\u00f6str\u00e4tten f\u00f6r mello ocks\u00e5.\n#melfest #svpol", "user": "millalister"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:20:49 +0000 2015", "id": 571797196275916802, "retweet_count": 0, "message": "J\u00e4vla tjat mello. H\u00e4r sitter man och g\u00f6r eget. Absolut inte f\u00f6r n\u00e4sta \u00e5rs mello.", "user": "FredrikNilzon"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:19:42 +0000 2015", "id": 571796915114934272, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "MatildaAldin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:19:21 +0000 2015", "id": 571796826346676224, "retweet_count": 0, "message": "ass\u00e5 jag f\u00e5r panne av att alla inte kan g\u00e5 vidare fr\u00e5n dagens mello, det h\u00e4r borde inte vara en delfinal det h\u00e4r borde vara finallineupen?", "user": "salviasaga"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:19:15 +0000 2015", "id": 571796802665623552, "retweet_count": 0, "message": "@rinnaralf @BjurmanPer Spik nykter. Bara tagen av hur uselt mello var - ditt favoritprogram", "user": "pellehagglund"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:19:04 +0000 2015", "id": 571796755043516416, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "BelinneHjelm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:16:01 +0000 2015", "id": 571795988869980160, "retweet_count": 2, "message": "RT @20EllenWE00: \u00e4r jag den \u00e4nda som tycker att det \u00e4r @fillipabark som g\u00f6r mello i \u00e5r?", "user": "emeliesandman10"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:15:55 +0000 2015", "id": 571795963196678144, "retweet_count": 1, "message": "RT @MejaHolmstrom: Vad vore mello utan @fillipabark\ud83d\ude4a\ud83d\udc4d\ud83d\ude02\ud83d\udc96 #melfest", "user": "fillipabark"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:15:43 +0000 2015", "id": 571795910981754880, "retweet_count": 0, "message": "Kollar mello nu", "user": "sacilias"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:15:23 +0000 2015", "id": 571795829914275840, "retweet_count": 0, "message": "Utifr\u00e5n vad Twitter s\u00e4ger mig \u00e4r jag glad att jag missade matchen och blev tvingad att se \u201cmello\u201d ist\u00e4llet p\u00e5 jobbet.", "user": "awderr"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:15:08 +0000 2015", "id": 571795766815150081, "retweet_count": 2, "message": "RT @20EllenWE00: \u00e4r jag den \u00e4nda som tycker att det \u00e4r @fillipabark som g\u00f6r mello i \u00e5r?", "user": "fillipabark"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:14:46 +0000 2015", "id": 571795672145522688, "retweet_count": 1, "message": "Vad vore mello utan @fillipabark\ud83d\ude4a\ud83d\udc4d\ud83d\ude02\ud83d\udc96 #melfest", "user": "MejaHolmstrom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:14:24 +0000 2015", "id": 571795581691138049, "retweet_count": 1, "message": "RT @ChrisGuntsch: Mello har blivit en d\u00e5lig Afterski", "user": "OlofHolm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:13:36 +0000 2015", "id": 571795377336279040, "retweet_count": 0, "message": "Efter kv\u00e4llen mello s\u00e5 kan jag s\u00e4ga att det var det b\u00e4sta M\u00e5nsen har gjort hittills att presentera kingen\ud83d\udc83 http://t.co/M20tkmp3RF", "user": "bvhc11"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:13:14 +0000 2015", "id": 571795285904662528, "retweet_count": 1, "message": "RT @FilleRudberg03: Ass\u00e5 du jag \u00e4lskar de d\u00e4r i Mello idag med M\u00e5ns\ud83d\ude02\ud83d\udca5\ud83d\udc97 Din humor ass\u00e5\ud83d\ude31\ud83d\ude02\ud83d\udc22\u2764\ufe0f @fillipabark", "user": "fillipabark"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:12:30 +0000 2015", "id": 571795104454873088, "retweet_count": 0, "message": "Kan inte mello bara skippa alla dessa dueller i andra chansen. K\u00f6r det som en delt\u00e4vling ist\u00e4llet! #melfest", "user": "sofiehellquist"}, {"hashtags": ["mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 22:11:11 +0000 2015", "id": 571794771934625792, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 Mariette\ud83d\ude0d\ud83c\udfb6#mello #melodifestivalen", "user": "Jullaann99"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:10:33 +0000 2015", "id": 571794610281943040, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Emmadansare"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:10:18 +0000 2015", "id": 571794550274060288, "retweet_count": 0, "message": "Ett barn i taget \u00e4r inte heller s\u00e5 tokigt. Liten son, jag, hemk\u00f6rd pizza och mello blev en sk\u00f6n l\u00f6rdag \ud83d\ude0a", "user": "mammamodin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:09:37 +0000 2015", "id": 571794376889917441, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "sofiienilsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:09:01 +0000 2015", "id": 571794227279089664, "retweet_count": 4, "message": "RT @aliciadickner: Hej @svt jag tror att jag va perfekt f\u00f6r att leda n\u00e4sta \u00e5rs mello!!\n\u2713 har r\u00f6tter i Sk\u00e5ne\n\u2713 asbra p\u00e5 d\u00e5liga sk\u00e4mt\n\u2713 agera\u2026", "user": "joelbirkemose"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:09:01 +0000 2015", "id": 571794223802032128, "retweet_count": 0, "message": "Ah, det har varit Mello ikv\u00e4ll. Kan f\u00f6rklara de lite glesa b\u00e4nkraderna p\u00e5 kv\u00e4llens konsert kanske.", "user": "DavidBjorkevik"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 22:08:07 +0000 2015", "id": 571793998597255168, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "thefoooemma"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:07:55 +0000 2015", "id": 571793949515517952, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "thefoooemma"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:06:10 +0000 2015", "id": 571793506966106114, "retweet_count": 0, "message": "@SwedishMuseolog No, tvingade till mello med f\u00f6r\u00e4ldrar, syster och systerdotter! Mein gott, \u00e4r det underh\u00e5llning! Det blir borgar i veckan", "user": "alea_rubicon"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:06:02 +0000 2015", "id": 571793472916738048, "retweet_count": 0, "message": "Gissade ALLA r\u00e4tt i kv\u00e4llens Mello-delt\u00e4vling\u270c\ufe0fHasse Anderssons l\u00e5t var enligt @pernillawahlgr1 \"En\u2026 https://t.co/X8Rw0puSAV", "user": "PernillaWahlgr1"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 22:05:59 +0000 2015", "id": 571793463802511360, "retweet_count": 0, "message": "Mello delar Sverige i tv\u00e5 l\u00e4ger. De som skriver om att de tittar, och de som skriver om att de inte tittar. #melfest2015", "user": "jrgensen_teresa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:05:41 +0000 2015", "id": 571793386786721793, "retweet_count": 0, "message": "STING \u00c5 MELLO \u00c4R DET B\u00c4STA SOM H\u00c4NT 2015 @ericsaademusic \ud83d\ude0d\ud83d\ude4f", "user": "JulleSaade"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:03:36 +0000 2015", "id": 571792862339317760, "retweet_count": 1, "message": "RT @Swipsey: himla mycket p\u00e5 m idag? malm\u00f6, mello, m\u00e5ns, maria, min mage i uppror", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:03:25 +0000 2015", "id": 571792817976168449, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "Stalhenry"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:01:30 +0000 2015", "id": 571792334817513472, "retweet_count": 1, "message": "himla mycket p\u00e5 m idag? malm\u00f6, mello, m\u00e5ns, maria, min mage i uppror", "user": "Swipsey"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:01:30 +0000 2015", "id": 571792333886382080, "retweet_count": 1, "message": "En Finsk punkband d\u00e4r alla lirare har down syndrom \u00e4r Finlands representant i mello i Wien. Den ni!", "user": "MeriRantakallio"}, {"hashtags": ["mello", "fpmello"], "date": "Sat Feb 28 21:59:42 +0000 2015", "id": 571791879236423680, "retweet_count": 0, "message": "Haft en fantastiskt trevlig kv\u00e4ll med v\u00e4nner hemma hos @Cornebjar #mello #fpmello", "user": "CLahesalu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:59:20 +0000 2015", "id": 571791789268602880, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "nathaliefrejd"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:59:07 +0000 2015", "id": 571791732976832512, "retweet_count": 5, "message": "RT @ngntingstort: allts\u00e5 d som g\u00f6r mello e s\u00e5 krystat e att ALLTING m\u00e5ste vara roligt??? slappna aaaaaaaaav", "user": "elin1188"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:58:58 +0000 2015", "id": 571791698428366848, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "mollystweeet"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:58:11 +0000 2015", "id": 571791497655402496, "retweet_count": 0, "message": "http://t.co/OIdmh3eOkn\nOm inte Filippa inte funnes med s\u00e5 skulle nog m\u00e5nga till p\u00e5 Mello.", "user": "volvov701"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:57:37 +0000 2015", "id": 571791355921502208, "retweet_count": 0, "message": "kolla inte p\u00e5 mello ikv\u00e4ll jag \u00e4r fan REBELL", "user": "LNgottlieb"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:57:25 +0000 2015", "id": 571791306088980481, "retweet_count": 0, "message": "Twitter \u00e4r s\u00e5 d\u00f6tt precis efter mello", "user": "Matildda99"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 21:56:40 +0000 2015", "id": 571791119429865472, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "ida_kotomaki"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:56:35 +0000 2015", "id": 571791096843505664, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "ida_kotomaki"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 21:54:30 +0000 2015", "id": 571790573587316737, "retweet_count": 3, "message": "RT @PellePolisen: Sk\u00f6nt att vi kan samla nationen kring viktiga fr\u00e5gor. #mello", "user": "nallehej"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:54:17 +0000 2015", "id": 571790516624482304, "retweet_count": 0, "message": "Mello \u00e4r en folkfest &amp; ni som sitter &amp; kollar bara f\u00f6r att hata &amp; klaga: ta er negativa energi &amp; l\u00e4mna this fabulous party! \ud83c\udf89\u2764 @SVTmelfest", "user": "absolutenicole"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:52:44 +0000 2015", "id": 571790127959314433, "retweet_count": 2, "message": "RT @vhhhhhhhjj: jag kmr polisanm\u00e4la er kan ni sluta skriva om mello det \u00e4r irrelevant skriv om mig ist jag \u00e4r relevant", "user": "EmergencyBattle"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:52:09 +0000 2015", "id": 571789980584058880, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "mariajohansson0"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:49:50 +0000 2015", "id": 571789396246204417, "retweet_count": 0, "message": "@Ankan666 Haha! Hoppas iaf att du kan t\u00e4nka dig en lunch \u00e4ven om jag tyckte 2 l\u00e5tar i mello var ok.", "user": "GeneralHjortron"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:48:47 +0000 2015", "id": 571789135087845376, "retweet_count": 2, "message": "RT @vhhhhhhhjj: jag kmr polisanm\u00e4la er kan ni sluta skriva om mello det \u00e4r irrelevant skriv om mig ist jag \u00e4r relevant", "user": "frukthjalte"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:47:59 +0000 2015", "id": 571788934075842560, "retweet_count": 0, "message": "Vem fan f\u00f6rkortade melodifestivalen till mello", "user": "EmergencyBattle"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:47:51 +0000 2015", "id": 571788898503925760, "retweet_count": 0, "message": "Det vart inga mello-tweets idag.", "user": "tuva_persson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:47:44 +0000 2015", "id": 571788870993489920, "retweet_count": 2, "message": "RT @DanielaGoglia: N\u00e4r jag st\u00e4nger av ljudet p\u00e5 Mello och s\u00e4tter p\u00e5 en l\u00e5t p\u00e5 Spotify f\u00f6r att f\u00f6rhindra ett sammanbrott \u00e4r det fan illa", "user": "LTrlind"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:47:35 +0000 2015", "id": 571788830271021056, "retweet_count": 0, "message": "\"Men det \u00e4r bra, det \u00e4r ju typ en l\u00e5t f\u00f6r varje musiksmak...F\u00f6rutom min d\u00e5r\u00e5\"\n-Alva om Mello", "user": "almdahl"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:45:53 +0000 2015", "id": 571788403714478081, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Foooer_Manfie"}, {"hashtags": ["ericsaade", "melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 21:43:44 +0000 2015", "id": 571787861428711424, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4NTLIGEN FINNS DEN UTE\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d ericsaadeofficial #ericsaade #melfest #mello https://t.co/fqNjTFYagD", "user": "Twilightboi_96"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 21:43:23 +0000 2015", "id": 571787775764267008, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "liisaayoo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:43:19 +0000 2015", "id": 571787756596269056, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "liisaayoo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:43:01 +0000 2015", "id": 571787681744756737, "retweet_count": 0, "message": "vi levlar upp fr\u00e5n mello-hasse till sinister", "user": "HolmiBoi"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:42:44 +0000 2015", "id": 571787611364311040, "retweet_count": 0, "message": "Vad g\u00f6r ni andra i kv\u00e4ll? Mello? http://t.co/d1UVak28sZ", "user": "Fugenskrypin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:42:24 +0000 2015", "id": 571787529298436097, "retweet_count": 0, "message": "@partielldiff Nej, missade du mello? Just nu f\u00f6rs\u00f6ker jag lista ut hur jag ska b\u00e4ra mig \u00e5t f\u00f6r att bli ihop med M\u00e5ns", "user": "vankelmodet"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:42:13 +0000 2015", "id": 571787479218561024, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "fanzuki"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:42:05 +0000 2015", "id": 571787446842724352, "retweet_count": 0, "message": "@PhilipMRibeiro haha pojkband fr\u00e5n mello \ud83d\ude09", "user": "cajsaconradsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:41:39 +0000 2015", "id": 571787338180902912, "retweet_count": 1, "message": "RT @AndersHolmbergs: Alla mello lovers. Lyssna p\u00e5 det h\u00e4r ni. Finlands vinnarl\u00e5t till Eurovision 2015. https://t.co/3S3hMI8H5y", "user": "mickekock1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:41:14 +0000 2015", "id": 571787235458211840, "retweet_count": 5, "message": "RT @mickegunnarsson: En kvalitetsh\u00f6jning p\u00e5 Mello 16 skulle vara att ta bort alla l\u00e5tarna och bara k\u00f6ra p\u00e5 mellanakterna, sketcherna och pr\u2026", "user": "LGrenhage"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:41:14 +0000 2015", "id": 571787232849342465, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "arijana1ari"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 21:41:10 +0000 2015", "id": 571787217103925249, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "arijana1ari"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:41:03 +0000 2015", "id": 571787187789950977, "retweet_count": 0, "message": "@fastneeej urs\u00e4kta \u00e4r neverstore med i mello", "user": "mimounahaissat"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:39:47 +0000 2015", "id": 571786867009572864, "retweet_count": 1, "message": "RT @CFCVanberg: Bidragen i mello \u00e4r ju n\u00e4stan lila djupa som handlingen i sharknado", "user": "AdrianSandstrum"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:39:25 +0000 2015", "id": 571786778597838849, "retweet_count": 4, "message": "RT @aliciadickner: Hej @svt jag tror att jag va perfekt f\u00f6r att leda n\u00e4sta \u00e5rs mello!!\n\u2713 har r\u00f6tter i Sk\u00e5ne\n\u2713 asbra p\u00e5 d\u00e5liga sk\u00e4mt\n\u2713 agera\u2026", "user": "EHaneklou"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 21:38:24 +0000 2015", "id": 571786521210179584, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "_juliasandman_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:36:40 +0000 2015", "id": 571786085174534146, "retweet_count": 0, "message": "Godnatt mina mello finalister \ud83c\udf8a\u2764\ufe0f @JTRofficial", "user": "SarahEnestad"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:36:32 +0000 2015", "id": 571786050969964544, "retweet_count": 1, "message": "Alla mello lovers. Lyssna p\u00e5 det h\u00e4r ni. Finlands vinnarl\u00e5t till Eurovision 2015. https://t.co/3S3hMI8H5y", "user": "AndersHolmbergs"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:36:09 +0000 2015", "id": 571785953154613248, "retweet_count": 0, "message": "@politikern @drMacOlof @SVTOpinion hur i hela friden kan du p\u00e5st\u00e5 att FP \u00e4r emot Mello? Din tolkning f\u00e5r st\u00e5 f\u00f6r dig sj\u00e4lv", "user": "AzitaIranipour"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:35:34 +0000 2015", "id": 571785809671688193, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "sannakarlssoon"}, {"hashtags": ["melfest", "drunk"], "date": "Sat Feb 28 21:34:55 +0000 2015", "id": 571785642990043137, "retweet_count": 5, "message": "RT @JossanAmigo: MELLO SNART TAGGA #melfest #drunk http://t.co/U8Gu8juL2A", "user": "Frida_Sjodin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:33:43 +0000 2015", "id": 571785344212975616, "retweet_count": 0, "message": "@NickieSnll hoppas hoppas hoppas.... *ler* I \u00e5r \u00c4R hon MELLO!!!!!!! B\u00e4sta sidekick i alla kategorier.....", "user": "MariaHaNielsen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:33:42 +0000 2015", "id": 571785336524808192, "retweet_count": 4, "message": "Hej @svt jag tror att jag va perfekt f\u00f6r att leda n\u00e4sta \u00e5rs mello!!\n\u2713 har r\u00f6tter i Sk\u00e5ne\n\u2713 asbra p\u00e5 d\u00e5liga sk\u00e4mt\n\u2713 agerar askasst skitbra", "user": "aliciadickner"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:33:40 +0000 2015", "id": 571785330921213952, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "nellanjohnsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:33:37 +0000 2015", "id": 571785317231034368, "retweet_count": 0, "message": "Jag m\u00e5ste f\u00f6rresten spr\u00e4nga Mello snart. N\u00e5gon som \u00e4r p\u00e5?", "user": "Katt_flickan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:32:18 +0000 2015", "id": 571784984647872512, "retweet_count": 0, "message": "Hon gav mig en l\u00e4tt hj\u00e4rtattack, trodde det var n\u00e5got allvarligt... S\u00e5 \u00e4r det om mello :'))))) http://t.co/miBDYmPDQC", "user": "Marijadelf"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:31:32 +0000 2015", "id": 571784793752530944, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "MaijaReinius"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:30:56 +0000 2015", "id": 571784641608323073, "retweet_count": 1, "message": "RT @ebba01bebba: H\u00f6jdpunkten ikv\u00e4ll n\u00e4r dom snackar om er i mello\ud83c\udf89 @thefooomusic @FelixSandman @OmarRudberg @oscarenestad @OGMolander \ud83d\ude48\ud83d\udc97", "user": "SandmanssGirl"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:30:28 +0000 2015", "id": 571784522594951168, "retweet_count": 1, "message": "H\u00f6jdpunkten ikv\u00e4ll n\u00e4r dom snackar om er i mello\ud83c\udf89 @thefooomusic @FelixSandman @OmarRudberg @oscarenestad @OGMolander \ud83d\ude48\ud83d\udc97", "user": "ebba01bebba"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:29:08 +0000 2015", "id": 571784189869236224, "retweet_count": 0, "message": "Hittar massa gamla Mello-l\u00e5tar p\u00e5 Spotify. Vi k\u00f6r en t\u00e4vling! Hur m\u00e5nga minns \"Elektrisk\"? Upp med en hand!", "user": "beatricecaa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:28:42 +0000 2015", "id": 571784081257709568, "retweet_count": 0, "message": "Mello, precis vad jag v\u00e4ntade mig, jag har inte missat n\u00e5t tidigare program heller.", "user": "Collin86Collin"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 21:28:18 +0000 2015", "id": 571783977931030528, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "linnipinni"}, {"hashtags": ["kulturtanto", "mello", "houseofcards", "sovmorgon"], "date": "Sat Feb 28 21:28:17 +0000 2015", "id": 571783975536087040, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rst Filippa &amp; M\u00e5ns. Nu Claire och Francis. Nattpasset har b\u00f6rjat. #kulturtanto #mello #houseofcards #sovmorgon", "user": "Kulturtanten08"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:28:08 +0000 2015", "id": 571783939104366592, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "linnipinni"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:27:53 +0000 2015", "id": 571783872742072320, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "tove_haugum"}, {"hashtags": ["mello", "whilt"], "date": "Sat Feb 28 21:27:28 +0000 2015", "id": 571783768811446272, "retweet_count": 0, "message": "Ist\u00e4llet f\u00f6r #mello bra musik #whilt ping @thegreatnausea @thesludgelord @tommy303 @doomlobbyn\u2026 https://t.co/pD00bmboKK", "user": "doomsdaysjesus"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:26:45 +0000 2015", "id": 571783587231608833, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 detta lands alla pseudonyheter.....Mello, lets dance och Anna Anka hit o dit....Patetiskt!", "user": "johrghost"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:26:35 +0000 2015", "id": 571783545359884288, "retweet_count": 6, "message": "RT @SVTChris: Zelmerl\u00f6w eller Jojken vinner Mello.", "user": "Pisan11"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 21:26:14 +0000 2015", "id": 571783459041099776, "retweet_count": 0, "message": "Att komma ih\u00e5g till n\u00e4sta Mello delfinal: Det \u00e4r inte obligatoriskt. #mello2015", "user": "adailybreak"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:25:52 +0000 2015", "id": 571783367122944000, "retweet_count": 0, "message": "@HattenHelander \nVa ju synd eftersom de hade b\u00e4st odds.\nMen alla andra bolag som har spel p\u00e5 mello, hur kommer de undan?", "user": "Optikern"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:25:41 +0000 2015", "id": 571783319374958592, "retweet_count": 0, "message": "Vad h\u00e4nder n\u00e4sta vecka? Mello vecka i Helsingborg \u00e4r det \ud83d\udc4akommer att bli awesome. F\u00f6rbered p\u00e5 att jag kommer att vara stammis utanf\u00f6r arenan", "user": "SofiaAndersson3"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:25:37 +0000 2015", "id": 571783302643908610, "retweet_count": 2, "message": "RT @lindvallemelie: Mello i partybussen med @Borhammar \u00e4r s\u00e5 j\u00e4kla roligt", "user": "Empersson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:24:49 +0000 2015", "id": 571783102458155008, "retweet_count": 0, "message": ".@AdamLewerin men AMPARO. om inte hennes ballad \u00e4r i final, men jessica anderssons \u00e4r.. det \u00e4r inte en mello jag vill titta p\u00e5 iaf.", "user": "Swipsey"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:24:34 +0000 2015", "id": 571783039270957056, "retweet_count": 0, "message": "http://t.co/eJxxDH5S7c Mello allts\u00e5. Jag s\u00e4ger bara: Woho!!!!!!!1111!!!1!1111", "user": "GabriellaPosth"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:24:12 +0000 2015", "id": 571782948070006784, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "vendelamaxe"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:24:10 +0000 2015", "id": 571782936850276352, "retweet_count": 0, "message": "@HultbergHanna skojar du med mig??\ud83d\ude29 det b\u00e4sta som h\u00e4nt mello i \u00e5r!!!", "user": "Beckhilma"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:24:09 +0000 2015", "id": 571782935508070401, "retweet_count": 7, "message": "RT @nannegronvall: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w - \u00f6verl\u00e4gset snyggaste numret i \u00e5rets Mello. :-)", "user": "fotonavemma"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:22:48 +0000 2015", "id": 571782594834128897, "retweet_count": 0, "message": "Satte mig nyss ner och kollade p\u00e5 mello p\u00e5 svt play i efterhand, hur l\u00e5gt har jag sjunkit?", "user": "pavloscavelier"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:22:36 +0000 2015", "id": 571782544661872640, "retweet_count": 0, "message": "Skillnaden mellan mello och Umk ..\ud83d\ude2c vet inte vad jag ska s\u00e4ga om Finlands bidrag.. http://t.co/lnMzeqQCkq", "user": "jjennylau"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:20:15 +0000 2015", "id": 571781952501641217, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Emelie_Nilvall3"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:19:30 +0000 2015", "id": 571781763153973248, "retweet_count": 10, "message": "RT @RichardHerrey: N\u00e4 nu drar jag till radion\ud83d\ude33\nRT @MarieHerrey: Tror ni denna killen hade platsat i f\u00f6rsta numret i kv\u00e4llens mello? \ud83d\ude02\u2764\ufe0f htt\u2026", "user": "hemske_sven"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:19:27 +0000 2015", "id": 571781752148119552, "retweet_count": 0, "message": "@Vizzel1 komplicerad fr\u00e5ga, men visst ligger det v\u00e4ldigt mycket i det du s\u00e4ger. Speciellt i perioder (VM &amp; mello samtidigt)", "user": "medinjonas"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:19:06 +0000 2015", "id": 571781665686724608, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "annamemory01"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:19:04 +0000 2015", "id": 571781655247126528, "retweet_count": 0, "message": "Jag tippade 11 av 16 r\u00e4tt av de som gick vidare i de 4 delfinalerna i mello. Jag f\u00e5r vara n\u00f6jd med det d\u00e5.", "user": "Lotta1010"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:18:44 +0000 2015", "id": 571781570778017795, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "juuliaabieber"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:18:21 +0000 2015", "id": 571781474464227329, "retweet_count": 3, "message": "RT @EllenJaseyRae: Det roliga med mello \u00e4r egentligen att l\u00e4sa @klarakallgren_ s tweets och inte ha en j\u00e4vla aning vad hon kommenterar p\u00e5.", "user": "veronicasvee"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:17:56 +0000 2015", "id": 571781370474848256, "retweet_count": 0, "message": "Skulle aldrig till\u00e5ta killarna att vara med i mello", "user": "NellieHagstrom"}, {"hashtags": ["nyheter", "sverige"], "date": "Sat Feb 28 21:17:41 +0000 2015", "id": 571781306960506881, "retweet_count": 0, "message": "JTR \u00f6verraskade i Mello - http://t.co/3MgyHOwcpe #nyheter #sverige http://t.co/kRFZILzlOq", "user": "newsradar_se"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:17:38 +0000 2015", "id": 571781292704079872, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "inesnystrand"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:17:27 +0000 2015", "id": 571781249523712000, "retweet_count": 0, "message": "Isa's l\u00e5t fr\u00e5n mello finns inte p\u00e5 Spotify? Alla andra bidrag finns?", "user": "LinaMaNiFu"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 21:17:02 +0000 2015", "id": 571781145689522178, "retweet_count": 0, "message": "Inte f\u00f6r att vara s\u00e5n.. Men att sitta o vara intresserad av #mello f\u00e5r v\u00e5rt land att degraderas intellektuellt. Dra ditt str\u00e5,", "user": "rbq44"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:16:57 +0000 2015", "id": 571781121949618176, "retweet_count": 0, "message": "Har f\u00f6rst\u00e5tt po\u00e4ngen med flera tv-kanaler. Det g\u00e5r att ducka Plura, mello och andra meningsl\u00f6sheter.", "user": "loordathome"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:16:38 +0000 2015", "id": 571781045059788800, "retweet_count": 0, "message": "Hela @manszelmerlow s framtr\u00e4dande i kv\u00e4llens mello var helt underbart och l\u00e5ten magisk. \u00c5h vad jag \u00e4lskar den m\u00e4nniskan och hans l\u00e5tar \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "user": "emeliieheedberg"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 21:16:30 +0000 2015", "id": 571781008665808897, "retweet_count": 4, "message": "RT @NathanHamelberg: Varf\u00f6r 1) tittar s\u00e5 m\u00e5nga p\u00e5 #mello om de bara klagar p\u00e5 det? 2) Varf\u00f6r twittrar folk s\u00e5 mycket om Mello ist\u00e4llet f\u00f6r \u2026", "user": "Cassandra666"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:16:12 +0000 2015", "id": 571780935336787969, "retweet_count": 3, "message": "RT @sandralindquist: Vart fan \u00e4r Carola, Charlotte Perrelli &amp; Lena PH \u00e4r ju min fr\u00e5ga?? Mello ska va schlager wtf h\u00e5ller de p\u00e5 med??", "user": "SaraaKarlstrom"}, {"hashtags": ["melfest", "melodifestivalen", "mello"], "date": "Sat Feb 28 21:16:06 +0000 2015", "id": 571780907901849600, "retweet_count": 0, "message": "Och f\u00f6r v\u00e5rt n\u00e4sta finalnummer - JTR med \"Carl Bildting It Up\"! #melfest #melodifestivalen #mello\u2026 https://t.co/QcOAPnpN3S", "user": "joelborjesson"}, {"hashtags": ["l\u00f6k"], "date": "Sat Feb 28 21:15:35 +0000 2015", "id": 571780778121678848, "retweet_count": 0, "message": "Jag har kollat p\u00e5 mello idag! #l\u00f6k \ud83d\ude02\ud83d\udc95\ud83c\udfb6", "user": "sandris2527"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:15:25 +0000 2015", "id": 571780738795896832, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "okcoolsandman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:14:41 +0000 2015", "id": 571780554129051649, "retweet_count": 0, "message": "Urs\u00e4kta men mitt liv just nu??: Det \u00e4r l\u00f6rdag och slutade jobbet kl 17, hann laga och \u00e4ta ordentlig middag och somnade till mello?", "user": "fannyvafan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:14:28 +0000 2015", "id": 571780498290286592, "retweet_count": 2, "message": "RT @lindvallemelie: Mello i partybussen med @Borhammar \u00e4r s\u00e5 j\u00e4kla roligt", "user": "Borhammar"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:14:07 +0000 2015", "id": 571780411032002561, "retweet_count": 1, "message": "RT @HelloCarroBarro: K\u00e4ra SVT anst\u00e4ll Morran och Tobias som n\u00e4sta \u00e5rs programledare f\u00f6r mello!", "user": "MaaatildaaaLind"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 21:14:04 +0000 2015", "id": 571780395278180352, "retweet_count": 4, "message": "RT @NathanHamelberg: Varf\u00f6r 1) tittar s\u00e5 m\u00e5nga p\u00e5 #mello om de bara klagar p\u00e5 det? 2) Varf\u00f6r twittrar folk s\u00e5 mycket om Mello ist\u00e4llet f\u00f6r \u2026", "user": "LinaJasmina"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:12:52 +0000 2015", "id": 571780096736018433, "retweet_count": 2, "message": "Mello i partybussen med @Borhammar \u00e4r s\u00e5 j\u00e4kla roligt", "user": "lindvallemelie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:12:39 +0000 2015", "id": 571780038938533888, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "okcoolsandman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:12:36 +0000 2015", "id": 571780027047669761, "retweet_count": 0, "message": "@sagakullgren hahah dom svarta dom hade p\u00e5 sig p\u00e5 mello", "user": "juliadunkel_"}, {"hashtags": ["melfest", "minafinalister"], "date": "Sat Feb 28 21:12:02 +0000 2015", "id": 571779885238243330, "retweet_count": 0, "message": "Som sig b\u00f6r n\u00e4r det g\u00e4ller mello har jag gjort en lista med mina favoriter. #melfest #minafinalister http://t.co/GjmtLDT5JN", "user": "87judie"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 21:11:54 +0000 2015", "id": 571779852040343553, "retweet_count": 0, "message": "That's What Friends are for, M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. #melfest #mello", "user": "mangebabb"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:11:49 +0000 2015", "id": 571779829068144641, "retweet_count": 0, "message": "@jessicawsandber men nej!! Fast...du gillar ju mello! Spelar han mellol\u00e5tar?!", "user": "Kapolain"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:11:44 +0000 2015", "id": 571779811749859329, "retweet_count": 2, "message": "RT @wistikent: \u00c5h, hade Palme levt hade han l\u00e4tt vunnit hela mello!", "user": "AndersJacobsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:11:40 +0000 2015", "id": 571779791503921154, "retweet_count": 0, "message": "@selmacederhamm \u00e4rligt f\u00f6rst\u00e5r ja inte va d menar,Zara har ju sj\u00e4lv sagt att hon aldrig skulle st\u00e4lla upp i mello f\u00f6r att hon satsar st\u00f6rre", "user": "JosefinDackerud"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:11:38 +0000 2015", "id": 571779785933918208, "retweet_count": 0, "message": "Och jag v\u00e4grar att kalla det mello, usch!", "user": "johannapermatz"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:11:24 +0000 2015", "id": 571779724172771329, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "mejahakansson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:11:07 +0000 2015", "id": 571779656652886016, "retweet_count": 3, "message": "RT @EllenJaseyRae: Det roliga med mello \u00e4r egentligen att l\u00e4sa @klarakallgren_ s tweets och inte ha en j\u00e4vla aning vad hon kommenterar p\u00e5.", "user": "Tjechtin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:11:03 +0000 2015", "id": 571779636000129024, "retweet_count": 0, "message": "@C_Westling @jessicaschedvin @cinathestrup Westling, g\u00e5 och titta p\u00e5 reprisen av Mello", "user": "rogsahl"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:11:01 +0000 2015", "id": 571779629721235457, "retweet_count": 1, "message": "Ass\u00e5 du jag \u00e4lskar de d\u00e4r i Mello idag med M\u00e5ns\ud83d\ude02\ud83d\udca5\ud83d\udc97 Din humor ass\u00e5\ud83d\ude31\ud83d\ude02\ud83d\udc22\u2764\ufe0f @fillipabark", "user": "FilleRudberg03"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 21:10:48 +0000 2015", "id": 571779575774113792, "retweet_count": 4, "message": "RT @NathanHamelberg: Varf\u00f6r 1) tittar s\u00e5 m\u00e5nga p\u00e5 #mello om de bara klagar p\u00e5 det? 2) Varf\u00f6r twittrar folk s\u00e5 mycket om Mello ist\u00e4llet f\u00f6r \u2026", "user": "AndersJacobsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:10:40 +0000 2015", "id": 571779542433574912, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "sandraswedberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:10:39 +0000 2015", "id": 571779538591608832, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "elvedinafoooer"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 21:10:33 +0000 2015", "id": 571779513400614913, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "elvedinafoooer"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:10:31 +0000 2015", "id": 571779501711097857, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "emeliesandman10"}, {"hashtags": ["mello", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:10:01 +0000 2015", "id": 571779378721509376, "retweet_count": 1, "message": "RT @hlmalmo: Allting var b\u00e4ttre f\u00f6rr, p\u00e5 Tage Erlanders och \u00c5ke Tr\u00e5ks tid #mello #mello2015 #melfest", "user": "Kjeling"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:09:27 +0000 2015", "id": 571779236169703424, "retweet_count": 1, "message": "@KatiaMosally Det var det b\u00e4sta p\u00e5 hela denna s\u00e4songen av mello!\ud83d\ude18", "user": "MichelleKhallaf"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:08:47 +0000 2015", "id": 571779066640121856, "retweet_count": 3, "message": "RT @AndersJacobsson: T\u00e4nk vad ett program som Mello engagerar s\u00e5 m\u00e5nga fast inte en j\u00e4vel tittar. \ud83d\ude31", "user": "andersjarlsker"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 21:08:41 +0000 2015", "id": 571779044020244480, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "sofie943"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 21:08:27 +0000 2015", "id": 571778983634841600, "retweet_count": 4, "message": "Varf\u00f6r 1) tittar s\u00e5 m\u00e5nga p\u00e5 #mello om de bara klagar p\u00e5 det? 2) Varf\u00f6r twittrar folk s\u00e5 mycket om Mello ist\u00e4llet f\u00f6r att titta p\u00e5 det?", "user": "NathanHamelberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:08:20 +0000 2015", "id": 571778955205730304, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5r en andra chans i Mello: Skr\u00e4llen JTR och favoriten M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w gick vidare till finalen av Melodifestiv... http://t.co/jRGuL45Vkt", "user": "UNewsToday"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:08:17 +0000 2015", "id": 571778943449214976, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "MichelleKhallaf"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:08:15 +0000 2015", "id": 571778932539842561, "retweet_count": 0, "message": "Sa jag att jag dr\u00f6mde om Kalle Johansson fr\u00e5n f\u00f6rra veckans mello inatt. Hatade att vakna imorse.", "user": "axelbandet"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:08:13 +0000 2015", "id": 571778922918100992, "retweet_count": 0, "message": "Ist\u00e4llet f\u00f6r Mello http://t.co/4cC5UCdmAx", "user": "LorinSandra"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:07:55 +0000 2015", "id": 571778849073188864, "retweet_count": 0, "message": "JTR \u00f6verraskade i Mello http://t.co/ZtSrvIweds", "user": "GPKulturNoje"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:07:38 +0000 2015", "id": 571778778520817664, "retweet_count": 0, "message": "@impulsiviteten japp och ibland skulle en vilja ha ett anti-mello filter p\u00e5 sin twitter :-)", "user": "an_oger"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:07:36 +0000 2015", "id": 571778769549176832, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "schooultz"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:06:41 +0000 2015", "id": 571778538375929857, "retweet_count": 0, "message": "L\u00f6ningshelg a la moi et @Linaaskoglund. Sushi, mello, fruktsallad med vaniljglass och pitch perfect", "user": "Juliakaarlsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:06:25 +0000 2015", "id": 571778473112555520, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 himla stolt \u00f6ver er killar! Har nog aldrig r\u00f6stat s\u00e5 mycket p\u00e5 mello som idag \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @JTRofficial b\u00e4st \u00e4r ni http://t.co/d1Pwkfid2Z", "user": "sandrahidsj"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:06:11 +0000 2015", "id": 571778412857192449, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Bralice9"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:06:01 +0000 2015", "id": 571778370704441345, "retweet_count": 0, "message": "\"Det \u00e4r d\u00e5lig stil, eller p\u00e5 mello spr\u00e5k, dolly style\" \u00c4LSKAR FILIPPA #melfest", "user": "axelrooberts"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:05:48 +0000 2015", "id": 571778315138289665, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "gillarmolander"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:05:45 +0000 2015", "id": 571778303171928064, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Evelinanorrmaan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:05:29 +0000 2015", "id": 571778236151148544, "retweet_count": 3, "message": "RT @AndersJacobsson: T\u00e4nk vad ett program som Mello engagerar s\u00e5 m\u00e5nga fast inte en j\u00e4vel tittar. \ud83d\ude31", "user": "MatsAndersson15"}, {"hashtags": ["Mello", "melo", "melfest", "jagsaknarandersberglund"], "date": "Sat Feb 28 21:05:14 +0000 2015", "id": 571778173584740352, "retweet_count": 0, "message": "Det heter inte #Mello. Det h\u00e4r \u00e4r den enda och riktiga Melo: http://t.co/4FduhSJgzK #melo #melfest #jagsaknarandersberglund", "user": "rawkarpojk"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:04:56 +0000 2015", "id": 571778100415082496, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "johanna_amanda"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:04:31 +0000 2015", "id": 571777993846206464, "retweet_count": 0, "message": "Va fan, bara mello tj\u00f6t p\u00e5 Twitter. Sj\u00e4lv k\u00f6pte jag biljett till GranitRock 25/4!!", "user": "JensenSamanthe"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:04:27 +0000 2015", "id": 571777977324838912, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83\u201d wiee\ud83c\udf89\ud83c\udf89", "user": "ellenkajande"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:04:23 +0000 2015", "id": 571777959431933952, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "sandrahidsj"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 21:04:19 +0000 2015", "id": 571777942143012864, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "Tindramolander"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:03:43 +0000 2015", "id": 571777791114530817, "retweet_count": 0, "message": "@JosefinDackerud @zaralarsson men k hon skulle vinna mello", "user": "selmacederhamma"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "melfest", "mello", "mello2015", "Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 21:03:37 +0000 2015", "id": 571777768188465153, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns ska vinna hela skiten! Grym l\u00e5t! Vacker &amp; cool koreografi! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f HEJA M\u00c5NS!!! #Melfest2015 #melfest #mello #mello2015 #Melodifestivalen", "user": "MMC264"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 21:03:28 +0000 2015", "id": 571777728992681984, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "nataliefoooer"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:03:20 +0000 2015", "id": 571777697245999104, "retweet_count": 0, "message": "Vet inte vilken mello-hashtag man ska anv\u00e4nda.. Hehe \ud83d\ude01", "user": "GryOvinder"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:03:06 +0000 2015", "id": 571777635967234050, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "okcoolenestad"}, {"hashtags": ["l\u00f6rdag"], "date": "Sat Feb 28 21:02:53 +0000 2015", "id": 571777583282577408, "retweet_count": 0, "message": "Mello avlarat. Nu \u00e4r det dags f\u00f6r nybakta brownies och spel! #l\u00f6rdag", "user": "Endormina"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:02:45 +0000 2015", "id": 571777550395052032, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Ronja__E"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 21:02:42 +0000 2015", "id": 571777535001927681, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "Ronja__E"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:02:29 +0000 2015", "id": 571777481553936384, "retweet_count": 3, "message": "RT @AndersJacobsson: T\u00e4nk vad ett program som Mello engagerar s\u00e5 m\u00e5nga fast inte en j\u00e4vel tittar. \ud83d\ude31", "user": "Cilge"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 21:01:39 +0000 2015", "id": 571777273134747649, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "MariaThorsrud"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:01:34 +0000 2015", "id": 571777249445351424, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "MariaThorsrud"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:01:18 +0000 2015", "id": 571777183548637184, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "biancaungerth"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:01:14 +0000 2015", "id": 571777169589972993, "retweet_count": 0, "message": "@GeekySwede OK. Skyrim \u00e4r det nya Mello - tidl\u00f6st. :D", "user": "maenniska"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 21:01:12 +0000 2015", "id": 571777161222336512, "retweet_count": 0, "message": "Jag hade g\u00e4rna r\u00f6stat p\u00e5 Sanna Nielsen #mello", "user": "NybergCecilia"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:00:49 +0000 2015", "id": 571777060848455680, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "MejaHolmstrom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:00:45 +0000 2015", "id": 571777047187628033, "retweet_count": 0, "message": "Du var s\u00e5 sjukt bra idag, \u00e4r helt s\u00e4ker p\u00e5 att du tar hela mello \ud83d\ude0d Lycka till i finalen b\u00e4sta @manszelmerlow \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18", "user": "99emmaandersson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:00:38 +0000 2015", "id": 571777016682426368, "retweet_count": 0, "message": "Inte twittrat n\u00e5nting om mello idag\ud83d\ude33", "user": "LinaMaNiFu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:00:28 +0000 2015", "id": 571776974433214464, "retweet_count": 0, "message": "Mello kommer till Helsingborg n\u00e4sta vecka om ni bara visste hur stolt hela staden \u00e4r, mello \u00f6verallt", "user": "wilxrou"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:00:12 +0000 2015", "id": 571776905881489408, "retweet_count": 0, "message": "\"JTR \u00f6verraskade i Mello\" http://t.co/u90NfaTXzv", "user": "slm_webmaster"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:00:06 +0000 2015", "id": 571776881122525185, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "SofieElfsberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:00:04 +0000 2015", "id": 571776874847854592, "retweet_count": 0, "message": "@thefooomusic detta \u00e4r jag n\u00e4r de n\u00e4mner ert namn p\u00e5 mello \ud83d\ude02 http://t.co/WQUUaog0NE", "user": "_ronjarudberg_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:00:02 +0000 2015", "id": 571776863791665153, "retweet_count": 2, "message": "\u00e4r jag den \u00e4nda som tycker att det \u00e4r @fillipabark som g\u00f6r mello i \u00e5r?", "user": "20EllenWE00"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:59:49 +0000 2015", "id": 571776811794890752, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5rligt efterlysning i repris: mello- och sportfria sociala medier. H\u00e4lsning fr\u00e5n politikn\u00f6rden.", "user": "marieantman"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:59:08 +0000 2015", "id": 571776637458632705, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "MikaelaBelzu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:58:59 +0000 2015", "id": 571776601337307136, "retweet_count": 3, "message": "T\u00e4nk vad ett program som Mello engagerar s\u00e5 m\u00e5nga fast inte en j\u00e4vel tittar. \ud83d\ude31", "user": "AndersJacobsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:58:56 +0000 2015", "id": 571776589651959808, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Emma_Adesund"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:58:52 +0000 2015", "id": 571776569879871488, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "TonjeHeggy"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:58:51 +0000 2015", "id": 571776567849947136, "retweet_count": 0, "message": "\"@KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83\"", "user": "Emyrgren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:58:50 +0000 2015", "id": 571776565308231680, "retweet_count": 1, "message": "RT @martindock: hatar n\u00e4r man \"spelar\" instrument i mello", "user": "river_mountain"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:58:34 +0000 2015", "id": 571776497012379649, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Emyrgren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:58:31 +0000 2015", "id": 571776484655951872, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "eliise04"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:58:23 +0000 2015", "id": 571776451973922816, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "eliise04"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:58:16 +0000 2015", "id": 571776422404071424, "retweet_count": 0, "message": "@GeekySwede Skyrim? Mello \u00e4r det nya Skyrim.", "user": "maenniska"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:57:54 +0000 2015", "id": 571776329957429248, "retweet_count": 1, "message": "RT @jenniiitorres: Foooers spammar f\u00f6r dom n\u00e4mnde killarna p\u00e5 mello", "user": "Lindizens"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:57:43 +0000 2015", "id": 571776281718730754, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "OisOlivia"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:57:19 +0000 2015", "id": 571776181042880512, "retweet_count": 6, "message": "RT @SVTChris: Zelmerl\u00f6w eller Jojken vinner Mello.", "user": "Andeerrssoon"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:57:10 +0000 2015", "id": 571776142140706816, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w kan f\u00e5 bli min toyboy anytime !! \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a #melfest15  #mello #mello2015", "user": "u_bergquist"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:56:45 +0000 2015", "id": 571776037954199553, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "MLE1997"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:56:41 +0000 2015", "id": 571776022695321601, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "oliviaaericsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:56:32 +0000 2015", "id": 571775985110155264, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "felixoscarogge1"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:56:31 +0000 2015", "id": 571775978512490496, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "felixoscarogge1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:55:59 +0000 2015", "id": 571775845284642816, "retweet_count": 0, "message": "T\u00e4nk vad roligt och sp\u00e4nnande det var med mello p\u00e5 den gamla goda tiden n\u00e4r det bara var EN delt\u00e4vling!", "user": "Cassandra666"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:55:29 +0000 2015", "id": 571775722009849859, "retweet_count": 2, "message": "RT @moajansenius: H\u00f6jdpunkten i mello \u00e4r Filippa Bark&lt;33", "user": "LsMaaajs"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:55:19 +0000 2015", "id": 571775679907405825, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4 nu ska jag ta mina morfintabletter och somna. Kanske kan dr\u00f6mma om en mello utan\"sk\u00f6na killar\" eller t\u00f6ntar som S\u00c5KLART crushar p\u00e5 M\u00e5ns", "user": "brannis1"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:54:44 +0000 2015", "id": 571775531689103363, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "wetterqvist03"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:54:14 +0000 2015", "id": 571775406996647937, "retweet_count": 0, "message": "denna l\u00f6rdagen; mellotweets. n\u00e4sta l\u00f6rdag; fylle(mello)tweets", "user": "hejeple"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:54:10 +0000 2015", "id": 571775388281638914, "retweet_count": 0, "message": "@magiskemanfred alla vet att Manfred bode leda mello", "user": "foooer_karin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:53:44 +0000 2015", "id": 571775278088884224, "retweet_count": 0, "message": "@gunillaleffler (med vissa undantag f\u00f6r att vi allts\u00e5 aktivt bidrar till mello. Fast n\u00e4r jag t\u00e4nker efter s\u00e5 sv\u00e4r jag mig fri fr\u00e5n det.)", "user": "alwilda"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:53:27 +0000 2015", "id": 571775209168089088, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "Fluganmalik"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:53:27 +0000 2015", "id": 571775207700094976, "retweet_count": 0, "message": "@gunnarwike mello. Men med krabatl\u00e4ggningsrelaterad tidsf\u00f6rskjutning, s\u00e5 Twitter fick h\u00e5lla truten.", "user": "maxentin"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:53:22 +0000 2015", "id": 571775189899468801, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "emiliapihlblad"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:53:18 +0000 2015", "id": 571775171280932864, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Fluganmalik"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:53:06 +0000 2015", "id": 571775120462782464, "retweet_count": 2, "message": "\u00c5h, hade Palme levt hade han l\u00e4tt vunnit hela mello!", "user": "wistikent"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:53:02 +0000 2015", "id": 571775105010937857, "retweet_count": 0, "message": "Efter mello (jo... men man m\u00e5ste ju \u00e4nd\u00e5 kolla f\u00f6r att ha n\u00e5got att gn\u00e4lla p\u00e5 xD )... nu X-MEN p\u00e5\u2026 https://t.co/gCR4pwLTCx", "user": "MrMASASweden"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:53:02 +0000 2015", "id": 571775104239202305, "retweet_count": 1, "message": "RT @signesignum: Jag tittar p\u00e5 Ghost Hunters. Alla andra p\u00e5 Mello. Vad \u00e4r skillnaden? Alla g\u00e5r vidare f\u00f6rr eller senare i alla fall.", "user": "storspiken"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:52:47 +0000 2015", "id": 571775039764365312, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "emilia_wentzell"}, {"hashtags": ["kingm\u00e5nz"], "date": "Sat Feb 28 20:52:41 +0000 2015", "id": 571775017127714816, "retweet_count": 0, "message": "@OskarBoman @Nr99Loko mankan missar inte en mello delt\u00e4vling trots magsjuka! #kingm\u00e5nz", "user": "hoffe81"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:52:39 +0000 2015", "id": 571775006201520128, "retweet_count": 0, "message": "Inte kollat mello men var det JLT till final?@_@", "user": "tryggframtid"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:52:38 +0000 2015", "id": 571775004842577920, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Izabredenbexell"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:52:32 +0000 2015", "id": 571774978959548416, "retweet_count": 0, "message": "@Flickalillas H\u00e5ller helt klart med och till\u00e4gger att n\u00e4stan allt \u00e4r b\u00e4ttre \u00e4n att diskutera mello, eller se p\u00e5 skiten!", "user": "PBerntsson"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:52:19 +0000 2015", "id": 571774925096292352, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "Thomsson99"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:52:19 +0000 2015", "id": 571774922558738432, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "Magcult4ever66"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:52:17 +0000 2015", "id": 571774915227082752, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Magcult4ever66"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:52:14 +0000 2015", "id": 571774902065348609, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "PluttenMira"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:52:10 +0000 2015", "id": 571774885728530433, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "PluttenMira"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:52:09 +0000 2015", "id": 571774881047707649, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Thomsson99"}, {"hashtags": ["mello", "pennybridge", "s\u00f6rby"], "date": "Sat Feb 28 20:52:05 +0000 2015", "id": 571774866430554112, "retweet_count": 0, "message": "Middag o #mello hos tobiassuomela  o fr\u00f6ken Hansson #pennybridge #s\u00f6rby https://t.co/BdIfP8NGqZ", "user": "Frippe2010"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:51:59 +0000 2015", "id": 571774838307753984, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "foooeralicia"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:51:57 +0000 2015", "id": 571774831915614208, "retweet_count": 1, "message": "RT @raudan84: Laddar inf\u00f6r morgondagens suver\u00e4na fotbollsdag med mello 2015:)\nK\u00f6rde \u00e4ven ig\u00e5ng med l\u00f6ps\u00e4songen idag, 10 kilo ska bort.", "user": "joehoe85"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:51:51 +0000 2015", "id": 571774806766575616, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83\u201d h\u00e5ller me", "user": "foooeralicia"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:51:50 +0000 2015", "id": 571774801469177856, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "mathiilda_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:51:41 +0000 2015", "id": 571774765905653762, "retweet_count": 1, "message": "RT @hayleywillam: TITTA P\u00c5 DETTA. SE IN I BJ\u00d6RNS \u00d6GON OCH F\u00d6RST\u00c5 ATT MELLO ALDRIG KOMMER BLI S\u00c5 H\u00c4R BRA IGEN http://t.co/X1JfCP8bhv", "user": "gay4mcdougall"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:51:38 +0000 2015", "id": 571774752702005248, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "MajaRosenk"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:51:30 +0000 2015", "id": 571774719202095108, "retweet_count": 1, "message": "TITTA P\u00c5 DETTA. SE IN I BJ\u00d6RNS \u00d6GON OCH F\u00d6RST\u00c5 ATT MELLO ALDRIG KOMMER BLI S\u00c5 H\u00c4R BRA IGEN http://t.co/X1JfCP8bhv", "user": "hayleywillam"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:51:22 +0000 2015", "id": 571774684712321024, "retweet_count": 0, "message": "\"@KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83\" hahah l\u00e4tt, v\u00e5ra boys \u00e4r ju b\u00e4st. \ud83d\ude18\ud83d\ude0f", "user": "MajaKajander"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:51:10 +0000 2015", "id": 571774635072741376, "retweet_count": 1, "message": "RT @MaartinEriksson: Ordet \"Valn\u00f6tter\" har f\u00e5tt tv\u00e5 inneb\u00f6rder i Svenskan. Det \u00e4 b\u00e5de en slags n\u00f6t men \u00e4ven en ben\u00e4mning f\u00f6r svenska folket\u2026", "user": "EmelieTheBat"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:51:04 +0000 2015", "id": 571774607797194752, "retweet_count": 0, "message": "Jag och Kjelle skiter h\u00f6gaktningsfullt i kv\u00e4llens Mello och lyssnar i st\u00e4llet p\u00e5 \"We're only in it for the money\" med Frank Zappa fr\u00e5n 1968.", "user": "kebabmedris"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:50:58 +0000 2015", "id": 571774581809287170, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "danira_nordin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:50:55 +0000 2015", "id": 571774571050893312, "retweet_count": 0, "message": "@eshjmdknafv jahaaa ne jag har sovit sedan kl 4 hahah missade mello och allt du kan vara lugn\u2026. ;P", "user": "Trafikkaos"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:50:40 +0000 2015", "id": 571774510384484352, "retweet_count": 0, "message": "@Josefinito mello-rewatch-podcast annars? Bara ber\u00e4tta vad som h\u00e4nde f\u00f6r folk som inte tittar.", "user": "Halken"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:50:29 +0000 2015", "id": 571774462686842880, "retweet_count": 0, "message": "@svtplay @svt Mello delt\u00e4vl. 2 finns inte l\u00e4ngre kvar p\u00e5 svtplay, medan 1,3 &amp; 4 g\u00f6r det. Nog ska v\u00e4l 2 ocks\u00e5 finnas.", "user": "HCanberSWE"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:50:12 +0000 2015", "id": 571774389513015296, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Favor1ten"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:50:10 +0000 2015", "id": 571774381996822528, "retweet_count": 4, "message": "RT @_johannawestman: M\u00e5ns gick vidare i mello http://t.co/3pYAbHRnme", "user": "emmalekavski"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:50:08 +0000 2015", "id": 571774375176904705, "retweet_count": 10, "message": "RT @lowengrip: \u00c4lskar Midnight Boy! Bra start p\u00e5 Mello #melfest", "user": "fberntling"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:49:32 +0000 2015", "id": 571774223431176192, "retweet_count": 0, "message": "Hall\u00e5 skulle inte M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w va med i mello ikv??? Hur va han??", "user": "KallasKolan"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:49:25 +0000 2015", "id": 571774194863755264, "retweet_count": 0, "message": "Fan! Ingen nakenchock eller troschock ikv\u00e4ll heller! Fyra bortkastade l\u00f6rdagskv\u00e4llar... #melfest #melfest2015 #mello #mello2015", "user": "Conna73"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:49:10 +0000 2015", "id": 571774130808365056, "retweet_count": 0, "message": "Det B\u00c4STA som kunde h\u00e4nda mello \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f stoltast i v\u00e4rlden http://t.co/VgAKq5b8GL", "user": "frokenfridolin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:49:02 +0000 2015", "id": 571774095890763781, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "patriciaomarr"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:49:01 +0000 2015", "id": 571774094171086848, "retweet_count": 0, "message": "@MadeleineKinell hall\u00e5 folk dog ni efter mello?", "user": "MadeleineKinell"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:48:55 +0000 2015", "id": 571774069735067649, "retweet_count": 0, "message": "Har jag f\u00e5tt det r\u00e4tt om M\u00e5ns, trots att han varit \"gayikon\", lett qx-galan 300 g\u00e5nger och v\u00e4grar sluta vara med i Mello \u00e4r homofob pga -&gt;", "user": "Trafikkaos"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:48:52 +0000 2015", "id": 571774056158130176, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "anna_thefooo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:48:44 +0000 2015", "id": 571774020733018112, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "marre_parre"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:48:20 +0000 2015", "id": 571773922645053441, "retweet_count": 0, "message": "Skriker, s\u00e5 j\u00e4vla n\u00f6jd med mello", "user": "klara9990"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:48:14 +0000 2015", "id": 571773897051414529, "retweet_count": 1, "message": "Ordet \"Valn\u00f6tter\" har f\u00e5tt tv\u00e5 inneb\u00f6rder i Svenskan. Det \u00e4 b\u00e5de en slags n\u00f6t men \u00e4ven en ben\u00e4mning f\u00f6r svenska folket n\u00e4r de r\u00f6star i mello", "user": "MaartinEriksson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:47:54 +0000 2015", "id": 571773813530238977, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "maarthiz"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:47:41 +0000 2015", "id": 571773755996942336, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Ailuj2001"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:47:37 +0000 2015", "id": 571773742721994753, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Gabbiiandersson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:47:24 +0000 2015", "id": 571773684656021504, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Fru__Styles"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:47:12 +0000 2015", "id": 571773634664108032, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "jossan000000"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:47:03 +0000 2015", "id": 571773596529504256, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "BarkmanMollie"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:47:02 +0000 2015", "id": 571773594491076608, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "jossan000000"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:47:01 +0000 2015", "id": 571773591559249921, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "Fru__Styles"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:47:01 +0000 2015", "id": 571773587985731585, "retweet_count": 0, "message": "D\u00e5 har man lyssnat p\u00e5 alla Mello l\u00e5tar. B\u00e4st var operapop i mello 1... Enda l\u00e5ten som f\u00f6rtj\u00e4nade en plats i min Spotify spellista @GayTenor", "user": "HerrZebulon"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:46:54 +0000 2015", "id": 571773560873721856, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4re inte coolt att de faktiskt sa erat namn i mello? Jag menar, typ halva sverige kollar :P @thefooomusic", "user": "pellen123"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:46:34 +0000 2015", "id": 571773475163127808, "retweet_count": 0, "message": "D\u00f6r inombords pga detta helvetet p\u00e5g\u00e5r n\u00e4r vi gn\u00e4ller p\u00e5 mello. Folk br\u00e4nns, v\u00e5ldtas &amp; avr\u00e4ttas och INGEN ingriper http://t.co/gYQc5c55bt", "user": "emelieperssonz"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:46:32 +0000 2015", "id": 571773468414513153, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Juliaabru"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:46:06 +0000 2015", "id": 571773357684883456, "retweet_count": 0, "message": "Hittils \u00e4r det faktiskt den ENDA l\u00e5ten i mello som har varit: AH SHIT DEN H\u00c4R M\u00c5STE JAG SKAFFA P\u00c5 MP3.", "user": "Chopythes"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:45:59 +0000 2015", "id": 571773328052121601, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "proudFoooerO"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:45:53 +0000 2015", "id": 571773302731091971, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "proudFoooerO"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:45:48 +0000 2015", "id": 571773283961589760, "retweet_count": 0, "message": "@lillliis @elinnsvensson Japp genrep i vimpeln och sen MELLO 2016", "user": "KimonaWrede"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:45:36 +0000 2015", "id": 571773232036098048, "retweet_count": 0, "message": "@MuharremDemirok N\u00e4 nu gick jag lite f\u00f6r l\u00e5ngt. Det \u00e4r bara pga komplett uttr\u00e5kad av mello.", "user": "HeleneGestrin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:45:27 +0000 2015", "id": 571773196078354432, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "nataliefoooer"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:45:11 +0000 2015", "id": 571773128831070208, "retweet_count": 0, "message": "\"@KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83\"", "user": "OmarSandman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:45:02 +0000 2015", "id": 571773092403535873, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5, den l\u00e5t jag gillade allra b\u00e4st i mello var fan l\u00e5t nummer 2! \nHon gjorde den s\u00e5 d\u00e4r underbart pampig utan att vara \u00f6verdrivet &lt;3", "user": "Chopythes"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:44:55 +0000 2015", "id": 571773060589735936, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "feliciahoogberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:44:55 +0000 2015", "id": 571773059566329858, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "unicornsandman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:44:52 +0000 2015", "id": 571773047771947009, "retweet_count": 10, "message": "RT @RichardHerrey: N\u00e4 nu drar jag till radion\ud83d\ude33\nRT @MarieHerrey: Tror ni denna killen hade platsat i f\u00f6rsta numret i kv\u00e4llens mello? \ud83d\ude02\u2764\ufe0f htt\u2026", "user": "konsensuseliten"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:44:52 +0000 2015", "id": 571773046761115648, "retweet_count": 4, "message": "RT @Daniel_Sjoberg: Otippat n\u00e4r Doug Stamper dyker upp i Mello med l\u00e5ngt blont h\u00e5r. Vad s\u00e4ger Frank Underwood om det? http://t.co/L9Ses6g8ph", "user": "GustafssonJeppe"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:44:48 +0000 2015", "id": 571773032613728256, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "linnea_cu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:44:47 +0000 2015", "id": 571773027358257152, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "StinaWesterdahl"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:44:25 +0000 2015", "id": 571772933607165952, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Ebbakristensson"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:44:15 +0000 2015", "id": 571772891957735424, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "EllaSandlund"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:44:13 +0000 2015", "id": 571772885079072768, "retweet_count": 0, "message": "@erik_almgren kollar inte p\u00e5 mello?? Va e du f\u00f6r m\u00e4nniska??", "user": "Nabila_AFR"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:44:07 +0000 2015", "id": 571772860005527553, "retweet_count": 0, "message": "Alla gillar inte mello http://t.co/AHGIVBr7TJ", "user": "HenkeSderlund"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:44:04 +0000 2015", "id": 571772848970313728, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "EllaSandlund"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:44:02 +0000 2015", "id": 571772840564936705, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "FeliciaBroman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:44:00 +0000 2015", "id": 571772829915586560, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow \u00e4r med och t\u00e4vlar p\u00e5 instagram! Skjut bra l\u00e5t och framtr\u00e4dande \u2764\ufe0f\u2764\ufe0fhoppas och tror att du kommer vinna mello, och Eurovision", "user": "__paynetrain_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:43:56 +0000 2015", "id": 571772812802826240, "retweet_count": 2, "message": "RT @ylvis_molle: Brukade va v\u00e4rsta mello freaket. Sen v\u00e4xte jag upp.", "user": "almiiiisgo"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:43:50 +0000 2015", "id": 571772789780324352, "retweet_count": 0, "message": "Hur kunde JTR g\u00e5 vidare. Baseras p\u00e5 \u00f6ver 4000 r\u00f6ster p\u00e5 aftonbladet.se. #mello2015 #melfest #mello #melodifestivalen http://t.co/yIjZh9waAe", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:43:48 +0000 2015", "id": 571772782033420288, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns @manszelmerlow  \u00c4GER #melfest mello 2015!! MKT BRA B\u00c4STA L\u00c5TEN! B\u00f6r vinna i Wien! Men fj\u00e4llr\u00e4ven...?!? uhm..", "user": "AkutStefan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:43:42 +0000 2015", "id": 571772753994493952, "retweet_count": 0, "message": "@KatiaMosally slog huvudet i v\u00e4ggen men de va de v\u00e4rt! B\u00e4sta \u00f6gonblicket i mello n\u00e5gonsin hahah", "user": "noralovebiebz"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:43:41 +0000 2015", "id": 571772748848074752, "retweet_count": 0, "message": "Raderar tweeten om mello. Gr\u00e5ter \u00f6ver att en v\u00e4ns livskamrat \u00e4r d\u00f6ende.", "user": "Zimbaliten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:43:32 +0000 2015", "id": 571772713221685248, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "vitgulstrumpa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:43:27 +0000 2015", "id": 571772691893645312, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "hannah_fooo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:43:26 +0000 2015", "id": 571772688299122688, "retweet_count": 0, "message": "@Mansl1 \u00e4r du d\u00f6d? Inget mello spam idag? :(", "user": "xxRavenz"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:43:21 +0000 2015", "id": 571772667839320065, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "BffMelind"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:43:17 +0000 2015", "id": 571772651523448832, "retweet_count": 0, "message": "@thefooomusic @OmarRudberg @FelixSandman @oscarenestad @OGMolander hall\u00e5 \u00e4lsklingar dom n\u00e4mnde er p\u00e5 mello\ud83c\udf89", "user": "ffrriiddaaa99"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:43:12 +0000 2015", "id": 571772630870728704, "retweet_count": 2, "message": "RT @petruskefa: \u00c4r #mello slut nu s\u00e5 att vi kan forts\u00e4tta l\u00f6sa v\u00e4rldsproblemen?", "user": "storspiken"}, {"hashtags": ["Jk"], "date": "Sat Feb 28 20:43:03 +0000 2015", "id": 571772591968428032, "retweet_count": 0, "message": "hejsan bloggen.. ;) hur m\u00e5r alla idag d\u00e5\u00e5\u00e5? kollade p\u00e5 mello och b\u00f6rjade fangirla n\u00e4r JTR gick vidare... ;DDDD #Jk", "user": "Ellos_love"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:43:03 +0000 2015", "id": 571772591221964801, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Kinapuffens"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:42:54 +0000 2015", "id": 571772554341457921, "retweet_count": 2, "message": "RT @ylvis_molle: Brukade va v\u00e4rsta mello freaket. Sen v\u00e4xte jag upp.", "user": "lifeliiketova"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:42:54 +0000 2015", "id": 571772553313828864, "retweet_count": 0, "message": "@Swipsey s\u00e5g ej p\u00e5 mello men rtar \u00e4nd\u00e5 f\u00f6r kan bara inbilla mig", "user": "lyckoregn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:42:53 +0000 2015", "id": 571772550222635009, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Lellan94"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:42:42 +0000 2015", "id": 571772502550155264, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "aurorakrasniqii"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:42:40 +0000 2015", "id": 571772495268880384, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "thefooowilmaa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:42:39 +0000 2015", "id": 571772491145879552, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "NillaOffic"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:42:35 +0000 2015", "id": 571772473433313281, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "elinpoolsap"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:42:34 +0000 2015", "id": 571772468429496320, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "HagsetKajsa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:42:31 +0000 2015", "id": 571772455511052288, "retweet_count": 0, "message": "@Nabila_AFR Jag erk\u00e4nner, jag kollar inte p\u00e5 Mello, jag kollar bara mitt twitterfl\u00f6de. Visualiserade fritt fr\u00e5n din tweet. :)", "user": "erik_almgren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:42:30 +0000 2015", "id": 571772451652276224, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Asil_1D_foooer"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:42:28 +0000 2015", "id": 571772442869428225, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "TheFoooRussia"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:42:26 +0000 2015", "id": 571772436401823744, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "waandaabolin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:42:15 +0000 2015", "id": 571772388641263616, "retweet_count": 0, "message": "@Fnordspotting @rtendahl Bra, h\u00e5ll dig fr\u00e5n mello, den kan medf\u00f6ra permanenta skador p\u00e5 trumhinnan.", "user": "marcusmaunula"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:42:13 +0000 2015", "id": 571772383725531136, "retweet_count": 0, "message": "''Vem hejar du p\u00e5 i mello?'' svar:  @StjernbergRobin ''men hand \u00e4r inte med'' jag: ''talk to the hand''", "user": "KakanJensen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:42:12 +0000 2015", "id": 571772378440720384, "retweet_count": 0, "message": "@carinabergfeldt @manszelmerlow H\u00e5ller med dig i det ;) Men h\u00e5ller f\u00f6nstern \u00f6ppen f\u00f6r skr\u00e4ll end\u00e5..... Kul at det \u00e4r lite sp\u00e4nnande i Mello!", "user": "StigKrogstad"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:42:01 +0000 2015", "id": 571772332571807745, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Manna_Rudberg"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:42:00 +0000 2015", "id": 571772326888509440, "retweet_count": 0, "message": "Den manliga halvan av Malm\u00f6 verkar ha skippat #mello f\u00f6r att se en dokument\u00e4r om MFFs v\u00e4g till CL. TV10. Har inte den kanalen.", "user": "SvanteNybyggars"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:41:58 +0000 2015", "id": 571772317870772224, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r s\u00e5 tydligt hur twitter ba d\u00f6r efter mello", "user": "baronessan96"}, {"hashtags": ["religionsdebatt"], "date": "Sat Feb 28 20:41:55 +0000 2015", "id": 571772308341297153, "retweet_count": 0, "message": "Jaha vad har ni andra gjort ikv\u00e4ll d\u00e5? Svara inte mello nu! #religionsdebatt", "user": "gunnarwike"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:41:49 +0000 2015", "id": 571772282743459840, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "aurorakrasniqii"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:41:49 +0000 2015", "id": 571772282198212608, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "Manna_Rudberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:41:45 +0000 2015", "id": 571772262908620800, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "novarudberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:41:45 +0000 2015", "id": 571772262413680641, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r n\u00e4mde dom The Fooo i mello???? #melfest", "user": "liinnhenriksson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:41:44 +0000 2015", "id": 571772259280543744, "retweet_count": 0, "message": "Det suger att v\u00e5rt hotell ligger 50 meter ifr\u00e5n mello \u00e5ss\u00e5 har vi inga biljetter hahahahah", "user": "linneabeerglund"}, {"hashtags": ["mellosnack", "mello", "mellofest", "midnightboy"], "date": "Sat Feb 28 20:41:38 +0000 2015", "id": 571772234794209282, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r har alla bidrag samma dansare i sig?#mellosnack #mello #mellofest\nSynd att #midnightboy inte gick vidare. Han \u00c4R typ Melodifestivalen", "user": "belsebub8"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:41:36 +0000 2015", "id": 571772228498558976, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "matilda0201"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:41:34 +0000 2015", "id": 571772218532864001, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Linneeaasss"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:41:17 +0000 2015", "id": 571772145950466048, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "ChewsBabe"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:41:14 +0000 2015", "id": 571772135074619392, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "AsplundBella"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:41:13 +0000 2015", "id": 571772128485371904, "retweet_count": 0, "message": "n\u00e4r tv:n s\u00e4ger att mello b\u00f6rjar 21\ud83d\udd2b", "user": "josephinestenst"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:58 +0000 2015", "id": 571772065705025536, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "eira_tfc"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:56 +0000 2015", "id": 571772057530331136, "retweet_count": 0, "message": "\"@KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83\"", "user": "eira_tfc"}, {"hashtags": ["NAnyhet"], "date": "Sat Feb 28 20:40:54 +0000 2015", "id": 571772050030907392, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 var Mello-t\u00e4vlingen i \u00d6rebro. L\u00e4s M\u00e5ns Ugglas f\u00e4rska kr\u00f6nika. http://t.co/JgBzsv0Nhl #NAnyhet \"melfest http://t.co/REqsbYKB7g", "user": "NApunktSE"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:52 +0000 2015", "id": 571772040941834240, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "emiliapihlblad"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:45 +0000 2015", "id": 571772013674696704, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "linneabeerglund"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:45 +0000 2015", "id": 571772013666308096, "retweet_count": 0, "message": "Mello blir s\u00e5 v\u00e4ldigt mycket b\u00e4ttre om man inte kollar Twitter under tiden.", "user": "fiffilino"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:45 +0000 2015", "id": 571772012802281473, "retweet_count": 0, "message": "OMG MELLO N\u00c4MNDE @THEFOOOMUSIC JAG BA OMG\ud83d\ude02\u270b\ud83d\ude1a", "user": "elinpoolsap"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:43 +0000 2015", "id": 571772004707270656, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Zibrarie"}, {"hashtags": ["mellofest", "mello", "melfest2015", "mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:40:42 +0000 2015", "id": 571772001301495809, "retweet_count": 0, "message": "Redan slut?? Det var ju synd!! #mellofest #mello #melfest2015 #mello2015 #melodifestivalen", "user": "JonasGrahn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:42 +0000 2015", "id": 571772001007869953, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Molanders_babe"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:38 +0000 2015", "id": 571771982020251648, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "myrbergemilia"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:37 +0000 2015", "id": 571771979495305216, "retweet_count": 0, "message": "Missade fan mello", "user": "AliceMathlin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:32 +0000 2015", "id": 571771959299723265, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "ulrikkepe"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:31 +0000 2015", "id": 571771954295906304, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "aliciasvenssonn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:31 +0000 2015", "id": 571771953641623552, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "isaand1012"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:31 +0000 2015", "id": 571771951980666880, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "LQ_foooer"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:31 +0000 2015", "id": 571771951955480576, "retweet_count": 0, "message": "@AnnyBerglin Har hela Sverige f\u00e5tt bajsvatten bara f\u00f6r att Mello \u00e4r i \u00d6rebro? @ChristerKarls18 @LoanSundman", "user": "rossa_d"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:30 +0000 2015", "id": 571771950525231105, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Nada1Sandman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:30 +0000 2015", "id": 571771950072246272, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "moahyvonen1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:30 +0000 2015", "id": 571771949719920641, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "jerrysmylover1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:29 +0000 2015", "id": 571771947639562241, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "AHedgren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:28 +0000 2015", "id": 571771939351617538, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "yasmaddiii"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:26 +0000 2015", "id": 571771935077617664, "retweet_count": 0, "message": "@KatiaMosally de va de \u00e4nda jag lyssna p\u00e5 ifr\u00e5n mello idag! Vart alles hyped n\u00e4r dom n\u00e4mnde tfc", "user": "Mini_erikaa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:21 +0000 2015", "id": 571771912688418816, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "EmiliaPavic"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:21 +0000 2015", "id": 571771910217994240, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "juliafoooer99"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:20 +0000 2015", "id": 571771907294547968, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "tildemellinn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:20 +0000 2015", "id": 571771906275344384, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "KarroMichaela_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:19 +0000 2015", "id": 571771904459202560, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "NilssonElsa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:19 +0000 2015", "id": 571771902282362880, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "felixnipplemilk"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:18 +0000 2015", "id": 571771899761561601, "retweet_count": 0, "message": "20.00: H\u00e4ng med p\u00e5  Mello i \u00d6rebro! (gp.se) http://t.co/pnKBrXeKUY http://t.co/0xWp3TU5eH", "user": "1001ptsSE"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:17 +0000 2015", "id": 571771895714086912, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "maddegardehall"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:16 +0000 2015", "id": 571771892014690304, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "WilmaOscarsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:14 +0000 2015", "id": 571771881021435904, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "LinneaNoord"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:13 +0000 2015", "id": 571771878920069120, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "ssofiaass"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:13 +0000 2015", "id": 571771878752325632, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "BohmanMaja"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:12 +0000 2015", "id": 571771874654470144, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Estonia_TheFooo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:11 +0000 2015", "id": 571771869566775296, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "DaniellaMarkus"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:11 +0000 2015", "id": 571771868799234049, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "MalinMalinjenny"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:10 +0000 2015", "id": 571771864374239232, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Julia_mb123"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:09 +0000 2015", "id": 571771861790552064, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "J0hannaLindgren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:09 +0000 2015", "id": 571771860624531456, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "lono990723"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:08 +0000 2015", "id": 571771857269092353, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "sofie943"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:07 +0000 2015", "id": 571771854203064321, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "christiinass"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:07 +0000 2015", "id": 571771853808791553, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "lluccinna"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:07 +0000 2015", "id": 571771852164603904, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Hanna_karlsson1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:06 +0000 2015", "id": 571771849056649216, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "CajsaEricsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:06 +0000 2015", "id": 571771847869636609, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Saraaekdahl"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:06 +0000 2015", "id": 571771847148244993, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "tildeeholmqvist"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:05 +0000 2015", "id": 571771845738958848, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "SmillaSmill"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:05 +0000 2015", "id": 571771845705400321, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "EmmyPantzar"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:05 +0000 2015", "id": 571771844560330752, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "jjuliiass"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:04 +0000 2015", "id": 571771841582374912, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Isabellaangman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:04 +0000 2015", "id": 571771841024557056, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "tildealvarson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:04 +0000 2015", "id": 571771840055652353, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "EnrikaStockute"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:04 +0000 2015", "id": 571771839552339969, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "JuliaJao"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:03 +0000 2015", "id": 571771836276604928, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "javi_de_canela"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:03 +0000 2015", "id": 571771835026563072, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "jjoosseeffiinn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:03 +0000 2015", "id": 571771834900848640, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Celleenestad"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:02 +0000 2015", "id": 571771831004340225, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "MarinaPaulsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:02 +0000 2015", "id": 571771830714933248, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "1998Sandman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:02 +0000 2015", "id": 571771830379401216, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "emmber109"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:40:01 +0000 2015", "id": 571771827682455552, "retweet_count": 0, "message": "Why aren't you mello twittring?? Kollade bara f\u00f6r att f\u00f6rst\u00e5 dina tweets (de \u00e4r on point) o s\u00e5 tweetar du inte??  @lussetti", "user": "jojodahlberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:39:59 +0000 2015", "id": 571771819805552640, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "TheCarrotGirl14"}, {"hashtags": ["proud"], "date": "Sat Feb 28 20:39:59 +0000 2015", "id": 571771818593406976, "retweet_count": 0, "message": "Dom n\u00e4mde mina baes i mello #proud", "user": "Aiidizz"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:39:58 +0000 2015", "id": 571771815925817344, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Giuli_1998_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:39:58 +0000 2015", "id": 571771815070187521, "retweet_count": 186, "message": "RT @KatiaMosally: Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "Tova_fransson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:39:52 +0000 2015", "id": 571771791900872704, "retweet_count": 186, "message": "Jag \u00c4LSKAR att er h\u00f6jdpunkt p\u00e5 Mello var n\u00e4r de n\u00e4mde TFC \ud83d\ude18 Hahaha! S\u00e5 r\u00e4tt. \ud83d\udc83", "user": "KatiaMosally"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:39:50 +0000 2015", "id": 571771781226336256, "retweet_count": 0, "message": "Knatte Fnatte och Tjatte ska tydligen vara med i mello finalen.Eller ska vi kalla dom Jedvard+1", "user": "HHjerling"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:39:28 +0000 2015", "id": 571771690931367937, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "NilssonElsa"}, {"hashtags": ["melfest", "SVT"], "date": "Sat Feb 28 20:39:25 +0000 2015", "id": 571771679157956608, "retweet_count": 0, "message": "Inf\u00f6ra \u00e5ldersgr\u00e4ns f\u00f6r att f\u00e5 r\u00f6sta i Mello kanske? Jtr? #melfest #SVT @MelFest", "user": "48lida"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:39:21 +0000 2015", "id": 571771661860667392, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "Giuli_1998_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:39:20 +0000 2015", "id": 571771655187509250, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r ska du va med i mello d\u00e5? V\u00e4nta\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @PontusRasmusson", "user": "BlomgrenLinnea"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:38:58 +0000 2015", "id": 571771562484994048, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "maddegardehall"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:38:52 +0000 2015", "id": 571771537247891456, "retweet_count": 0, "message": "@KatiaMosally hur kan man vara s\u00e5 obsessed i mello :///////", "user": "emeliie18"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:38:43 +0000 2015", "id": 571771502590345216, "retweet_count": 0, "message": "Hoppas @manszelmerlow vinner hela Mello!!!\n#melfest #melfest2015", "user": "swudde3010"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:38:43 +0000 2015", "id": 571771499251687424, "retweet_count": 0, "message": "Dansarna b\u00e4st i kv\u00e4llens #mello https://t.co/zuocOZvOSW", "user": "LenaLidFalkman"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:38:41 +0000 2015", "id": 571771491265728513, "retweet_count": 2, "message": "RT @petruskefa: \u00c4r #mello slut nu s\u00e5 att vi kan forts\u00e4tta l\u00f6sa v\u00e4rldsproblemen?", "user": "AndersJacobsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:38:40 +0000 2015", "id": 571771487771873281, "retweet_count": 2, "message": "Brukade va v\u00e4rsta mello freaket. Sen v\u00e4xte jag upp.", "user": "ylvis_molle"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:38:31 +0000 2015", "id": 571771452426493953, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "jjoosseeffiinn"}, {"hashtags": ["krisberedskap", "melfest", "mello", "blackswan"], "date": "Sat Feb 28 20:38:27 +0000 2015", "id": 571771432738410497, "retweet_count": 1, "message": "RT @247sandra: Man borde ju helt klart r\u00f6sta p\u00e5 melodi nr 2 Black swan! #krisberedskap #melfest #mello #blackswan", "user": "rentsch"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:38:24 +0000 2015", "id": 571771420864356352, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "emeliie18"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:38:23 +0000 2015", "id": 571771415545978880, "retweet_count": 0, "message": "Jag s\u00e5g mello och det var inte ironiskt. Deal with it!", "user": "kinkwolf"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:38:04 +0000 2015", "id": 571771337234108416, "retweet_count": 0, "message": "Skippade mello, googlade recept. Tror det var ett bra beslut.", "user": "pingvinletaren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:37:59 +0000 2015", "id": 571771315687981056, "retweet_count": 0, "message": "hatar mello men \u00e4lskar det \u00e4nd\u00e5 sveriges stolthet etc", "user": "hayleywillam"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:37:52 +0000 2015", "id": 571771289007984640, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 - det FINNS viktigare saker \u00e4n mello. De fattiga EU-emigranterna jag passerade p\u00e5 stan tex.", "user": "Wincklan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:37:50 +0000 2015", "id": 571771277628862464, "retweet_count": 0, "message": "@annaherdy Det \u00e4r f\u00f6r att han k\u00e4nner sig s\u00e5 hemma i mello. I finalen k\u00f6r han med mjukisbyxor.", "user": "ochjag"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:37:49 +0000 2015", "id": 571771274730586112, "retweet_count": 6, "message": "RT @SVTChris: Zelmerl\u00f6w eller Jojken vinner Mello.", "user": "iTorpet"}, {"hashtags": ["melfest15"], "date": "Sat Feb 28 20:37:45 +0000 2015", "id": 571771257030635520, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen har \u00e5rets alla mello-l\u00e5tar sl\u00e4ppts. #melfest15 H\u00e4r \u00e4r en av mina favoriter\n \"M\u00f6t mig i Gamla Stan\" by Magn\u2026 http://t.co/b53rA6nw9o", "user": "fredrikegerman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:37:35 +0000 2015", "id": 571771217805500417, "retweet_count": 2, "message": "RT @hhedluund: Anledning 233 att jag inte kollar p\u00e5 mello: 3 fjortiskillar skickas direkt till final, allts\u00e5 vafan", "user": "moaelofssoon"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:37:33 +0000 2015", "id": 571771207789494273, "retweet_count": 0, "message": "p\u00e5 tal om mello '05 - det \u00e4r s\u00e5 h\u00e4r man g\u00f6r mellan akter p\u00e5 riktigt https://t.co/ZZP00X62G5", "user": "ISlayedBuffy"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:37:29 +0000 2015", "id": 571771188558626816, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "nathalie01_"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:37:28 +0000 2015", "id": 571771188256645120, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "Emelie_Nilvall3"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:37:24 +0000 2015", "id": 571771171353587712, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r man chillar med Jonas p\u00e5 mello http://t.co/YMATvI2ZTP", "user": "noahjarvback"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:37:22 +0000 2015", "id": 571771162511974400, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "juuliaabieber"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:37:20 +0000 2015", "id": 571771151191576576, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "CajsaEricsson"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:37:16 +0000 2015", "id": 571771137908207616, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "javi_de_canela"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:37:15 +0000 2015", "id": 571771133428686849, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "gillarmolander"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:37:15 +0000 2015", "id": 571771131612565504, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "MarinaPaulsson"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:37:12 +0000 2015", "id": 571771119893671936, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "Miranda_Nilsson"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:37:11 +0000 2015", "id": 571771114684325888, "retweet_count": 2, "message": "\u00c4r #mello slut nu s\u00e5 att vi kan forts\u00e4tta l\u00f6sa v\u00e4rldsproblemen?", "user": "petruskefa"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:37:10 +0000 2015", "id": 571771111555395584, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "thefooowilmaa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:37:10 +0000 2015", "id": 571771110544543744, "retweet_count": 0, "message": "H\u00f6rde jag n\u00e5gon s\u00e4ga the Fooo Conspriracy p\u00e5 mello eller\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f", "user": "Fatimathefooo"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:37:09 +0000 2015", "id": 571771108128649216, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "Zibrarie"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:37:06 +0000 2015", "id": 571771092769091584, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "NellyWeiholt"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:37:04 +0000 2015", "id": 571771085777195008, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "1998Sandman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:37:02 +0000 2015", "id": 571771078453936129, "retweet_count": 0, "message": "@KatiaMosally Mello \u00e4r slut nu", "user": "WilmaGranberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:36:59 +0000 2015", "id": 571771066508558336, "retweet_count": 5, "message": "RT @ngntingstort: allts\u00e5 d som g\u00f6r mello e s\u00e5 krystat e att ALLTING m\u00e5ste vara roligt??? slappna aaaaaaaaav", "user": "sosofoffia"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:36:59 +0000 2015", "id": 571771064428195840, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "BieberOlitorres"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:36:58 +0000 2015", "id": 571771062008070144, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "zabrinaenestad"}, {"hashtags": ["melfest", "tystihuset"], "date": "Sat Feb 28 20:36:57 +0000 2015", "id": 571771056714854400, "retweet_count": 0, "message": "Det blev Ingen mello h\u00e4r inte d\u00e5 tv inte fungerar - ingen #melfest #tystihuset", "user": "EJigenheim"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:36:56 +0000 2015", "id": 571771053875339264, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "PowerEssie"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:36:56 +0000 2015", "id": 571771053770461184, "retweet_count": 0, "message": "Vem s\u00e4ger att tv\u00e5 heterokillar inte kan kolla mello och k\u00e4ka glassb\u00e5tar ihop? willcommand https://t.co/rO12CieNP8", "user": "Messiman"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:36:55 +0000 2015", "id": 571771047550300161, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "lulus_iphone"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:36:53 +0000 2015", "id": 571771038004088832, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "ulrikkepe"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:36:52 +0000 2015", "id": 571771034396979200, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "TheCarrotGirl14"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:36:50 +0000 2015", "id": 571771027283451904, "retweet_count": 10, "message": "RT @RichardHerrey: N\u00e4 nu drar jag till radion\ud83d\ude33\nRT @MarieHerrey: Tror ni denna killen hade platsat i f\u00f6rsta numret i kv\u00e4llens mello? \ud83d\ude02\u2764\ufe0f htt\u2026", "user": "blirbarasenare"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:36:50 +0000 2015", "id": 571771027128262656, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "sannisch"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:36:50 +0000 2015", "id": 571771025412788225, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskar folk som klagar p\u00e5 att fel bidrag gick vidare i mello, r\u00f6sta sj\u00e4lv d\u00e5 s\u00e5 kanske ni slipper det problemet", "user": "EmmaHanssonnn"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:36:48 +0000 2015", "id": 571771019981139968, "retweet_count": 60, "message": "RT @KatiaMosally: Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "FeliciaBroman"}, {"hashtags": ["HelpMe"], "date": "Sat Feb 28 20:36:43 +0000 2015", "id": 571770998577627137, "retweet_count": 60, "message": "Sitter p\u00e5 Starbucks med Daff som tvingar mig kolla p\u00e5 Mello. #HelpMe", "user": "KatiaMosally"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:36:38 +0000 2015", "id": 571770976490418176, "retweet_count": 10, "message": "RT @RichardHerrey: N\u00e4 nu drar jag till radion\ud83d\ude33\nRT @MarieHerrey: Tror ni denna killen hade platsat i f\u00f6rsta numret i kv\u00e4llens mello? \ud83d\ude02\u2764\ufe0f htt\u2026", "user": "Evisakerstrom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:36:30 +0000 2015", "id": 571770944122986496, "retweet_count": 2, "message": "RT @StinaLoPantz: Varf\u00f6r reklam f\u00f6r Jordskott och annat l\u00e4skigt efter varenda Mello? Ja, barnen kollar p\u00e5 Mello. @svt", "user": "reneebacke"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:36:24 +0000 2015", "id": 571770918764224513, "retweet_count": 3, "message": "RT @PellePolisen: Sk\u00f6nt att vi kan samla nationen kring viktiga fr\u00e5gor. #mello", "user": "katarina_J_J"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:36:23 +0000 2015", "id": 571770915484241920, "retweet_count": 0, "message": "@LinneaOlen han har ju dock varit med hela mello!! Skrivit l\u00e5tar och skit", "user": "mensbarn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:36:23 +0000 2015", "id": 571770915446525953, "retweet_count": 0, "message": "Var det n\u00e5n som sa mello? #melfest http://t.co/DlGFD0rBrw", "user": "lohti"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:36:11 +0000 2015", "id": 571770862321459200, "retweet_count": 0, "message": "Mello och sammandrag fr\u00e5n G\u00f6teborg sammanfattar denna l\u00f6rdagkv\u00e4ll \ud83d\udc4c", "user": "Sodergrenfrida"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:35:59 +0000 2015", "id": 571770813944348673, "retweet_count": 0, "message": "MASSA MELLO L\u00c5TAR FINNS P\u00c5 SPOTIFY NU \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "user": "NNattiz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:35:58 +0000 2015", "id": 571770810807013376, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5h\u00e4r tippade 8-\u00e5ringen efter f\u00f6rsta genomg\u00e5ngen. Han kan sin mello! #melfest https://t.co/YzZtKaxDgk", "user": "Markusson_T"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:35:57 +0000 2015", "id": 571770802942705664, "retweet_count": 3, "message": "RT @fyraminuter: Carro va typ den l\u00e5ten av ALLA jag h\u00f6rt denna mello som va RIKTIGT BRA", "user": "snusktanten"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:35:46 +0000 2015", "id": 571770758474670080, "retweet_count": 1, "message": "RT @majawallen: @sigridlholm Detta \u00e4r en normal fas i Sigrids \"mello liv\". Att fangirla 100% \u00f6ver en artist och gl\u00f6mma allt om hen s\u00e5 fort \u2026", "user": "sigridlholm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:35:42 +0000 2015", "id": 571770742582484992, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "elsaessa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:35:39 +0000 2015", "id": 571770730339278848, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta l\u00e5ten nr 1 i mello  arret med 80-talstouch och snygga magrutor \u00e5ker ut. Besviken.", "user": "jonas_franzen"}, {"hashtags": ["mello2015", "Plura"], "date": "Sat Feb 28 20:35:37 +0000 2015", "id": 571770720293924865, "retweet_count": 0, "message": "Nu tar jag en bira med Plura f\u00f6r att s\u00f6ka tr\u00f6st fr\u00e5n mello, Kjelle Bergqvist och Maria Wern, vem blir p\u00e5 r\u00f6ken i kv\u00e4ll? #mello2015 #Plura", "user": "Vilseiviken"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:35:33 +0000 2015", "id": 571770703608991744, "retweet_count": 2, "message": "RT @amandakronvall: Vad vore mello utan Filippa?", "user": "jagheterannie"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:35:30 +0000 2015", "id": 571770689843306496, "retweet_count": 3, "message": "RT @sandralindquist: Vart fan \u00e4r Carola, Charlotte Perrelli &amp; Lena PH \u00e4r ju min fr\u00e5ga?? Mello ska va schlager wtf h\u00e5ller de p\u00e5 med??", "user": "ttheanilsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:35:23 +0000 2015", "id": 571770662496428032, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r ni slutat prata mello: intervjuades nyligen av valberedning inf\u00f6r nytt, svinsp\u00e4nnade uppdrag. F\u00f6rslaget sl\u00e4pps imorgon. H\u00e5ll tummarna!", "user": "AlvaDahn"}, {"hashtags": ["tjoho"], "date": "Sat Feb 28 20:35:21 +0000 2015", "id": 571770655814914048, "retweet_count": 0, "message": "Mello och vin = Klippte mig sj\u00e4lv igen.. = h\u00e5r \u00f6verallt = dammsugare fram = sp\u00e4nnande l\u00f6rdag f\u00f6r en \u00e4ldre man med fryntlig framtoning #tjoho", "user": "Leijonsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:35:12 +0000 2015", "id": 571770615578955776, "retweet_count": 2, "message": "RT @moajansenius: H\u00f6jdpunkten i mello \u00e4r Filippa Bark&lt;33", "user": "jasmine_bergman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:35:09 +0000 2015", "id": 571770602173952000, "retweet_count": 1, "message": "@sigridlholm Detta \u00e4r en normal fas i Sigrids \"mello liv\". Att fangirla 100% \u00f6ver en artist och gl\u00f6mma allt om hen s\u00e5 fort finalen \u00e4r \u00f6ver.", "user": "majawallen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:34:52 +0000 2015", "id": 571770531130818561, "retweet_count": 2, "message": "RT @amandakronvall: Vad vore mello utan Filippa?", "user": "moalarssoon"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:34:52 +0000 2015", "id": 571770530862370816, "retweet_count": 0, "message": "@K_Martindahl @manszelmerlow nyt\u00e4nk i Mello! Supersnyggt!", "user": "februaryborn"}, {"hashtags": ["melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:34:51 +0000 2015", "id": 571770527989280770, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta tweeten ikv\u00e4ll #melfest #mello @2000aldrig http://t.co/GVJAnURxRT", "user": "Ms_Emzie"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:34:50 +0000 2015", "id": 571770525145542656, "retweet_count": 0, "message": "Grattis Bryn\u00e4s till fortsatt shl spel n\u00e4sta \u00e5r. Mello, n\u00e4 min ork \u00e4r slut!!", "user": "tinachoklad"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:34:48 +0000 2015", "id": 571770514647228416, "retweet_count": 0, "message": "M(\u00e5)ens och mello \n\nKan det ens bli v\u00e4rre", "user": "lxvisadxrxthea"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:34:44 +0000 2015", "id": 571770498314608640, "retweet_count": 4, "message": "RT @_johannawestman: M\u00e5ns gick vidare i mello http://t.co/3pYAbHRnme", "user": "elinilssson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:34:41 +0000 2015", "id": 571770486432116737, "retweet_count": 0, "message": "Missar mello men kollar p\u00e5 Luke Bryan ist\u00e4llet s\u00e5 helt ok faktiskt\ud83d\udc4c http://t.co/2ysLSZInvk", "user": "Lovinda96"}, {"hashtags": ["melfest", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 20:34:41 +0000 2015", "id": 571770485501005824, "retweet_count": 12, "message": "RT @CarlStanleyy: Fr\u00e5n och med nu g\u00e4ller r\u00f6str\u00e4tten f\u00f6r mello ocks\u00e5.\n#melfest #svpol", "user": "Linneaxelsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:34:38 +0000 2015", "id": 571770471882072065, "retweet_count": 0, "message": "@Vizzel1 F\u00f6r mycket Mello och Rapport \ud83d\ude00", "user": "LGH61"}, {"hashtags": ["kduschlager"], "date": "Sat Feb 28 20:34:35 +0000 2015", "id": 571770461186605057, "retweet_count": 2, "message": "RT @marhallander: Nu loggar jag ut fr\u00e5n kv\u00e4llens mello! Tack f\u00f6r ikv #kduschlager", "user": "ruidianren"}, {"hashtags": ["kduschlager"], "date": "Sat Feb 28 20:34:29 +0000 2015", "id": 571770433747476480, "retweet_count": 2, "message": "RT @marhallander: Nu loggar jag ut fr\u00e5n kv\u00e4llens mello! Tack f\u00f6r ikv #kduschlager", "user": "carlolehall"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:34:25 +0000 2015", "id": 571770419763683328, "retweet_count": 0, "message": "Ni som kastat ett \u00f6ga p\u00e5 mello, \u00e4r n\u00e5gonting i n\u00e4rheten av liiite bra?", "user": "Petsson4444"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:34:22 +0000 2015", "id": 571770404794060801, "retweet_count": 83, "message": "RT @MarelPett: F\u00f6rst renpojken och nu Elsa?? MELLO HAR BLIVIT DISNEY #melfest", "user": "SammelieEkstrom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:34:19 +0000 2015", "id": 571770394765602817, "retweet_count": 0, "message": "@FilippaKleijn hon h\u00e4lsar att hon \u00e4r mer k\u00e4r i Andreas weise.. Vad \u00e4r det med mello &amp; alla dessa tant-toyboys", "user": "AlvaBjorklund"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:34:11 +0000 2015", "id": 571770361387343872, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@Stayingstrong47: Har inte s\u00e5 m\u00e5nga \u00e5sikter om mello... Det var b\u00e4ttre f\u00f6rr eller s\u00e5 hade jag inte h\u00f6rt b\u00e4ttre musik d\u00e5....\u201d", "user": "fridaahlnas"}, {"hashtags": ["mello", "bobhund"], "date": "Sat Feb 28 20:34:05 +0000 2015", "id": 571770335885959168, "retweet_count": 0, "message": "#mello (svt1) - #bobhund (svt2): 0-10", "user": "tobbehakansson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:33:51 +0000 2015", "id": 571770274191974400, "retweet_count": 0, "message": "@unicorn_matilda sanning bah. Typ allt i mello har sugit i\u00e5r.. :(((((( det \u00e4r j\u00e4tte sad", "user": "ImLinnea"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:33:48 +0000 2015", "id": 571770263311933443, "retweet_count": 2, "message": "Varf\u00f6r reklam f\u00f6r Jordskott och annat l\u00e4skigt efter varenda Mello? Ja, barnen kollar p\u00e5 Mello. @svt", "user": "StinaLoPantz"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:33:47 +0000 2015", "id": 571770259599978496, "retweet_count": 1, "message": "Kan man beg\u00e4ra ett f\u00f6rhandsavg\u00f6rande fr\u00e5n Eurovisionsdomstolen?#mello", "user": "davidbrax"}, {"hashtags": ["kduschlager"], "date": "Sat Feb 28 20:33:46 +0000 2015", "id": 571770255527317504, "retweet_count": 2, "message": "Nu loggar jag ut fr\u00e5n kv\u00e4llens mello! Tack f\u00f6r ikv #kduschlager", "user": "marhallander"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:33:46 +0000 2015", "id": 571770255141433345, "retweet_count": 0, "message": "Hasse A vidare i mello. Det \u00e4r d\u00e5 j..la d\u00e5ligt s\u00e5 det kan inte vara sant.", "user": "LindellThomas"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:33:42 +0000 2015", "id": 571770236875235328, "retweet_count": 0, "message": "Programplanering p\u00e5 SVT;. SPORT SPORT SPORT MELLO SPORT SPORT Debatt SPORT SPORT MELLO SPORT kultur SPORT SPORT MELLO Rapport SPORT SPORT", "user": "Vizzel1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:33:41 +0000 2015", "id": 571770233037426688, "retweet_count": 0, "message": "Gl\u00f6mde twittra under mello idag igen fan k\u00e4nner mig exkluderad", "user": "anglerfjord"}, {"hashtags": ["jordskott", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:33:34 +0000 2015", "id": 571770205392785408, "retweet_count": 0, "message": "Smart med #jordskott-trailer direkt efter barnprogrammet #mello. Verkligen smart. @svt", "user": "medinjonas"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:33:28 +0000 2015", "id": 571770179979489281, "retweet_count": 0, "message": "@thefooomusic @FelixSandman @omarrudberg @oscarenestad @ogmolander De sa p\u00e5 mello att jtr var f\u00f6rband till er \ud83d\ude09\ud83d\udc4d\u2764", "user": "emma_flora_lol"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:33:23 +0000 2015", "id": 571770160215826432, "retweet_count": 5, "message": "RT @ngntingstort: allts\u00e5 d som g\u00f6r mello e s\u00e5 krystat e att ALLTING m\u00e5ste vara roligt??? slappna aaaaaaaaav", "user": "Rymdskeppen"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:33:19 +0000 2015", "id": 571770141328998402, "retweet_count": 3, "message": "Sk\u00f6nt att vi kan samla nationen kring viktiga fr\u00e5gor. #mello", "user": "PellePolisen"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:33:17 +0000 2015", "id": 571770135532453888, "retweet_count": 0, "message": "Alla som ser p\u00e5 #mello \u00e4r det synd om.", "user": "milbot"}, {"hashtags": ["mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:33:12 +0000 2015", "id": 571770110664437760, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4ra sverige, finns det inte tillr\u00e4ckligt m\u00e5nga boybands? #mello #melodifestivalen", "user": "AlbinNM"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:33:02 +0000 2015", "id": 571770068964679681, "retweet_count": 0, "message": "@Flickalillas Klar med Mello nu. Ska ligga om en timme, ok s\u00e5?", "user": "LadyFejk"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:33:00 +0000 2015", "id": 571770062081802241, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns zelmerl\u00f6w har ju tattat hela lovers on the sun hahah #mello", "user": "CarlSandvik"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:32:59 +0000 2015", "id": 571770056792772608, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns \u00e4r zellan fel ute! #melfest #melfest2015 #mello #mello2015", "user": "sundellskaka"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:32:54 +0000 2015", "id": 571770038388195328, "retweet_count": 0, "message": "@thefooomusic @FelixSandman @omarrudberg @oscarenestad @ogmolander De n\u00e4mnde er p\u00e5 mello killar \ud83d\ude09\ud83d\udc95", "user": "emma_flora_lol"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:32:30 +0000 2015", "id": 571769937779404801, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6ws l\u00e5t \u00e4r nog min favorit av alla l\u00e5tar som jag h\u00f6rt under Mello. \ud83d\udc4c", "user": "Boooel"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:32:24 +0000 2015", "id": 571769912781365249, "retweet_count": 0, "message": "Mello slut f\u00f6r ikv\u00e4ll - vad ska man g\u00f6ra nu d\u00e5? :o", "user": "AnnaSporrong"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:32:24 +0000 2015", "id": 571769912286425089, "retweet_count": 6, "message": "RT @SVTChris: Zelmerl\u00f6w eller Jojken vinner Mello.", "user": "PierreHglund"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:32:22 +0000 2015", "id": 571769904254353408, "retweet_count": 0, "message": "Nu \u00e4r alla mello l\u00e5tar ute p\u00e5 spotify", "user": "marcussonfanny"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:32:20 +0000 2015", "id": 571769895274344449, "retweet_count": 1, "message": "RT @kungstina: Hoppas Far\u00e5ker \u00e4r med himself i mello n\u00e5gon g\u00e5ng", "user": "moaaugustinssn"}, {"hashtags": ["gbgd\u00e5k15"], "date": "Sat Feb 28 20:32:16 +0000 2015", "id": 571769876584509441, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 vad \u00e4r mello - vi har dubbla kontraproppar i 49:e av 54:a motionen. Formaliahj\u00e4rtat dunkar #gbgd\u00e5k15", "user": "CardellJennifer"}]
