[{"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:24 +0000 2015", "id": 571758334824595456, "retweet_count": 0, "message": "Jag sitter \u00e4nd\u00e5 bara och v\u00e4ntar p\u00e5 att Filippa Bark ska dyka upp. #melfest #mello2015", "user": "jagharenkompis"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:23 +0000 2015", "id": 571758330047295489, "retweet_count": 0, "message": "Well done M\u00e5ns, well done \ud83d\udc4c#melodifestivalen #mello2015 #melfest", "user": "saandragiibson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:21 +0000 2015", "id": 571758324196253697, "retweet_count": 1, "message": "RT @AndersWinckler: #mello2015 Skifs-sketchen var b\u00e4st!!", "user": "StlbergC"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:20 +0000 2015", "id": 571758316965244928, "retweet_count": 0, "message": "Grattis M\u00e5ns till vinsten av hela Melodifestivalen. Du spelar i en egen liga i \u00e5r. Coolt!! #mello2015", "user": "ExperiGoTweet"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:18 +0000 2015", "id": 571758308224311296, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns och Caroline. hoppas jag till Final.#mello2015.", "user": "ChristerSvenss7"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:14 +0000 2015", "id": 571758294689292288, "retweet_count": 4, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g\u00e5r in och sjunger i en gr\u00e5 tr\u00f6ja fr\u00e5n hm och ett par svarta byxor ensam och var b\u00e4ttre \u00e4n alla andra.... #melfest #mello2015", "user": "feliciaglee"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:46:13 +0000 2015", "id": 571758287928070144, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4st f\u00f6r dig M\u00e5ns att du vinner nu f\u00f6r jag har gett dig 10 r\u00f6ster #mello2015 #melfest #melodifestivalen", "user": "sanniwester"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:13 +0000 2015", "id": 571758286892085248, "retweet_count": 41, "message": "M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "Edward_Blom"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:09 +0000 2015", "id": 571758271914254336, "retweet_count": 1, "message": "T\u00e4nk om sista artisten hade l\u00e5nat f\u00f6rsta artistens scenkl\u00e4dsel\u2026 \u00c5h, dr\u00f6mmar\u2026 #mello2015", "user": "Nattackera"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:09 +0000 2015", "id": 571758270676934658, "retweet_count": 0, "message": "Zelmerl\u00f6w har straffspark utan m\u00e5lvakt, medvind, nedf\u00f6rsbacke, bredare m\u00e5l etc. Men satte han den? #mello2015", "user": "JoakimGeigert"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:07 +0000 2015", "id": 571758262162468865, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskar strecktomten! Kan man r\u00f6sta p\u00e5 den? #mello2015  #melfest #melfest2015", "user": "Wincklan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:06 +0000 2015", "id": 571758260396691456, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 M\u00e5ns vinner finalen!", "user": "MorrisNicebrain"}, {"hashtags": ["mello2015", "demonernajagarmigefterdettaj\u00e4vlaskitprogram"], "date": "Sat Feb 28 19:46:05 +0000 2015", "id": 571758256344989696, "retweet_count": 1, "message": "RT @ConnyAlmqvist: M\u00e5ns och sn\u00f6gubbarna till finalen #mello2015 #demonernajagarmigefterdettaj\u00e4vlaskitprogram", "user": "IamOlleOlsson"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:46:03 +0000 2015", "id": 571758246639345664, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "CThunved"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:02 +0000 2015", "id": 571758242944196608, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6vs nr nog bland det snyggaste jag sett i Mello. \ud83d\udc4d #melfest2015 #mello2015", "user": "connywelen"}, {"hashtags": ["mello2015", "mello15", "melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:00 +0000 2015", "id": 571758236191363072, "retweet_count": 1, "message": "Vissa artister f\u00e5r en musikvideo p\u00e5 scenen. Andra f\u00e5r ingenting. En viss favorisering kan sk\u00f6njas #mello2015 #mello15 #melfest #melfest2015", "user": "MartinL_ml"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:59 +0000 2015", "id": 571758231531487232, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns! #mello2015", "user": "GunnstedtASA"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:59 +0000 2015", "id": 571758229753094144, "retweet_count": 0, "message": "Ok, ungdomar. H\u00e5ll era mammor ifr\u00e5n telefonerna - annars blir det h\u00e4r dyrt \ud83d\ude04 #mello2015", "user": "beckmansasikter"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:57 +0000 2015", "id": 571758220064256000, "retweet_count": 0, "message": "D\u00e5 var det klart! M\u00e5ns till \u00d6sterrike #mello2015", "user": "BennySkogberg"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:53 +0000 2015", "id": 571758207166636032, "retweet_count": 0, "message": "Riktigt besviken men i och f\u00f6r sig s\u00e5 vet jag inte vad jag hade v\u00e4ntat mig #melfest #mello2015", "user": "thosebelow"}, {"hashtags": ["CarolineWennergren", "melfest", "mello", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:53 +0000 2015", "id": 571758205686181888, "retweet_count": 1, "message": "RT @Defhum: #CarolineWennergren var helt klart b\u00e4st ikv\u00e4ll! B\u00e4sta r\u00f6sten och framtr\u00e4dandet! #melfest #mello #melodifestivalen #mello2015", "user": "PJodenius"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:52 +0000 2015", "id": 571758200892067840, "retweet_count": 3, "message": "RT @BergstenAnders: N\u00e4r kommer h\u00e5rdrocken? #mello2015", "user": "farmerhillsea"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:50 +0000 2015", "id": 571758193224908800, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4st hittills  i #melfest2015 \u00e4r @manszelmerlow #mello2015 @SVTmelfest", "user": "siljethereses"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:47 +0000 2015", "id": 571758180025430017, "retweet_count": 0, "message": "Han har snott ljuseffekter av Jill Johnssons show med de tecknade gubbarna #mello2015 #melfest", "user": "Sillen82"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:47 +0000 2015", "id": 571758178251243520, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w, finns det ens n\u00e5got att s\u00e4ga? \ud83d\ude0d titta p\u00e5 honom\ud83d\ude48 #mello2015", "user": "amaandanordgren"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:44 +0000 2015", "id": 571758165815132160, "retweet_count": 0, "message": "Underbara M\u00e5ns! Snacka om att spara det b\u00e4sta till sist! #mello2015", "user": "Olausson85"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:44 +0000 2015", "id": 571758165529907200, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns var helt ok. Synd att dansen och pojkbands-handstr\u00e4ckningarna f\u00f6rst\u00f6rde hela numret. #mello2015 #melfest", "user": "sjuktcoolgrabb"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:42 +0000 2015", "id": 571758158147952642, "retweet_count": 2, "message": "RT @itsoliviawestin: inte varje dag en disney prinsessa \u00e4r med i #mello2015", "user": "novahutchbeck"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:41 +0000 2015", "id": 571758154951856129, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns g\u00e5r v\u00e4l direkt till final - finns ingen konkurrens. #mello2015", "user": "BergstenAnders"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:41 +0000 2015", "id": 571758154343718915, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w - Heroes - Ass\u00e5, nej. Jag \u00e4r inget fan av M\u00e5ns, men han kan s\u00e5 mycket b\u00e4ttre ! #mello2015 #melfest #melfest2015", "user": "m00nkeyslut"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:40 +0000 2015", "id": 571758148861734912, "retweet_count": 0, "message": "Men vem ska Zelmerl\u00f6v vara i showen? Jultomten? #mello2015", "user": "JohannesKlenell"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:39 +0000 2015", "id": 571758145380483073, "retweet_count": 0, "message": "Snyggt nyt\u00e4nkande, bra M\u00e5ns #mello2015", "user": "cagu"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:38 +0000 2015", "id": 571758141265858560, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns spelar i egen liga!!! B\u00e4sta l\u00e5ten och showen p\u00e5 hela #mello2015", "user": "EditKunstlicher"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:37 +0000 2015", "id": 571758137075744768, "retweet_count": 0, "message": "Lite kvalitetsskillnader ikv\u00e4ll...@manszelmerlow !!!\n#mello2015", "user": "JohanssonBerg"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:36 +0000 2015", "id": 571758135075061760, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow \u00e4ntligen back on stage! En vinnarl\u00e5t!! #mello2015", "user": "brusosus"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:36 +0000 2015", "id": 571758132466196481, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns till Eurovision redan klart #mello2015", "user": "Lowalilla"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:36 +0000 2015", "id": 571758132021600256, "retweet_count": 0, "message": "Kv\u00e4llens s\u00f6mnpiller - Melodifestivalen!\n#melfest #melfest2015 #mello #mello2015 http://t.co/onBpJsfNS3", "user": "FrankJohanAberg"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:35 +0000 2015", "id": 571758130511663105, "retweet_count": 0, "message": "Kvinnab\u00f6ske topptrendar - l\u00e4tt till final. #mello2015", "user": "DanteBerg"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:35 +0000 2015", "id": 571758128544518144, "retweet_count": 0, "message": "Vilken tr\u00e5kig l\u00e5t M\u00e5ns, #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:35 +0000 2015", "id": 571758128385167362, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns!!!\n#mello2015", "user": "AndersSparring"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:34 +0000 2015", "id": 571758124287303683, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w  #melfest #mello2015 har avancerad bakgrund!", "user": "kentlundgren"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:31 +0000 2015", "id": 571758114741096449, "retweet_count": 0, "message": "No 7: M\u00e5nsdag hela veckan l\u00e5ng. #mello2015 #melfest", "user": "monicamarklund"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:29 +0000 2015", "id": 571758105261936641, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns klart b\u00e4st ikv\u00e4ll ! #mello2015 #melfest2015", "user": "brosted1"}, {"hashtags": ["avg\u00e5christer", "melfest15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:29 +0000 2015", "id": 571758103148027905, "retweet_count": 2, "message": "RT @zombiefredrik: Jag s\u00e4ger det igen. Detta \u00e4r ett krav: #avg\u00e5christer #melfest15 #mello2015", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:27 +0000 2015", "id": 571758095661203456, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e4ckert M\u00e5ns!  #mello2015", "user": "hellenkaramllen"}, {"hashtags": ["svt", "melfest", "melfest15", "mello2015", "zelmerl\u00f6w"], "date": "Sat Feb 28 19:45:27 +0000 2015", "id": 571758094256111616, "retweet_count": 0, "message": "Stundtals galet snygg scenshow av herr Zelmerl\u00f6w. #svt #melfest #melfest15 #mello2015 #zelmerl\u00f6w", "user": "FruHugo"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:25 +0000 2015", "id": 571758086270132225, "retweet_count": 0, "message": "OCH han har en hund s\u00e5 heter Messi\u2b50\ufe0fEurovision n\u00e4sta \ud83d\udc4d#mello2015 #melfest", "user": "sissihedborg"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:24 +0000 2015", "id": 571758084848259072, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r redan best\u00e4mt att M\u00e5ns ska vinna juuueee #mello2015 #melfest #melfest2015", "user": "Jennifer___LA"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:22 +0000 2015", "id": 571758074471555072, "retweet_count": 5, "message": "Shit vad bra zelmerl\u00f6ws l\u00e5t var!!!!#mello2015", "user": "Dondasha"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:22 +0000 2015", "id": 571758073121009664, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns och han med magen till final! #mello2015 #melfest", "user": "MariaBjrk2"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:21 +0000 2015", "id": 571758069069303808, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns har skinnbrallor. Han vinner hela skiten \ud83d\ude4c #mello2015", "user": "matildaulrika"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015", "melfest", "melfest2015", "sweden", "eurovisionsongcontest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:19 +0000 2015", "id": 571758060408082433, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w, d\u00e5lig start, bra 3D fx &amp; m\u00e4ktigare sen \ud83d\ude00 #melodifestivalen #mello2015 #melfest #melfest2015 #sweden #eurovisionsongcontest", "user": "roxpace"}, {"hashtags": ["mellosnack", "mello2015", "melodifestivalen", "svt", "horribelt", "sparkachristerbj\u00f6rkman"], "date": "Sat Feb 28 19:45:17 +0000 2015", "id": 571758052698951680, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e4msta melodifestivalen genom tiderna.. Helt uruselt! #mellosnack #mello2015 #melodifestivalen #svt #horribelt #sparkachristerbj\u00f6rkman", "user": "sb42704"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:45:15 +0000 2015", "id": 571758046067740673, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5nz are the heroe just now. L\u00e5ten gillar jag :-) :-) #melfest #mello2015 #mellosnack #melodifestivalen", "user": "ZAhnnZ"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:15 +0000 2015", "id": 571758045748957184, "retweet_count": 0, "message": "Linus p\u00e5 linjen \u00e4r M\u00e5ns sidekick #mello2015", "user": "SouthcreekSteve"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:15 +0000 2015", "id": 571758045665087488, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4st b\u00e4st ikv\u00e4ll. M\u00e5ns levererar alltid.  #melfest #mello2015 \nMonsterhit p\u00e5 g\u00e5ng", "user": "MaiwiMaiwi"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:14 +0000 2015", "id": 571758043249184768, "retweet_count": 0, "message": "Bra M\u00e5ns #mello2015", "user": "ehlert"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:14 +0000 2015", "id": 571758042024443904, "retweet_count": 0, "message": "Verserna \u00e4r b\u00e4ttre \u00e4n refrengen men M\u00e5ns ska till final. #mello2015 #melfest", "user": "SKappers"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melodikollen"], "date": "Sat Feb 28 19:45:13 +0000 2015", "id": 571758036471160832, "retweet_count": 0, "message": "om vi skickar M\u00e5ns till Eurovision, d\u00e5 skulle vi kunna ha en chans f\u00f6r en g\u00e5ngs skull hahaha #melfest #mello2015 #melodikollen", "user": "kreativosv"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:13 +0000 2015", "id": 571758035305177091, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns har redan vunnit #mello2015 #melfest", "user": "SandraThell"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:12 +0000 2015", "id": 571758034499858432, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns levererar. K\u00e4nns som ett vinnarbidrag. \ud83d\udc4c#mello2015 #melfest2015", "user": "Fjuttig"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:12 +0000 2015", "id": 571758031077318656, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r jag udda f\u00f6r att jag \u00e4r avundsjuk p\u00e5 M\u00e5ns sm\u00e5 bl\u00e5a tomtar f\u00f6r att dom f\u00e5r vara vid hans sida ist\u00e4llet f\u00f6r mig\u2026 #mello2015", "user": "Nattackera"}, {"hashtags": ["mello2015", "demonernajagarmigefterdettaj\u00e4vlaskitprogram"], "date": "Sat Feb 28 19:45:11 +0000 2015", "id": 571758030053904384, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns och sn\u00f6gubbarna till finalen #mello2015 #demonernajagarmigefterdettaj\u00e4vlaskitprogram", "user": "ConnyAlmqvist"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:11 +0000 2015", "id": 571758027172409344, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns 3/5. Han har ju en bra r\u00f6st, ingen tvekan. Men vi har h\u00f6rt l\u00e5ten f\u00f6rr. Sjukt cool show dock  #mello2015", "user": "angies_diary"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:45:10 +0000 2015", "id": 571758026702643200, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "Ella_bellas"}, {"hashtags": ["m\u00e5ns", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:09 +0000 2015", "id": 571758021946281985, "retweet_count": 0, "message": "Det finns artister ocks\u00e5 finns det artister #m\u00e5ns #mello2015", "user": "LindaBjorck"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:08 +0000 2015", "id": 571758016468557824, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 ja... Nu \u00e4ntligen kom l\u00e5ten som k\u00e4nns helt r\u00e4tt @manszelmerlow #mello2015", "user": "AdanPappabrun"}, {"hashtags": ["mello2015", "MZHeroes"], "date": "Sat Feb 28 19:45:08 +0000 2015", "id": 571758014677590016, "retweet_count": 1, "message": "RT @JStrickert: Helt klar b\u00e4st idag\u270c\ufe0f#melfest2015 #mello2015 #MZHeroes", "user": "stineine"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:04 +0000 2015", "id": 571758001578762241, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns g\u00e5r endast vidare f\u00f6r sin animation... #mello2015", "user": "nylander96"}, {"hashtags": ["vinnarenmelodefestivalen2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:04 +0000 2015", "id": 571757999179612160, "retweet_count": 0, "message": "Omg M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \ud83d\udc4d \ud83d\ude0d\n\n#vinnarenmelodefestivalen2015 #mello2015", "user": "missfunboard"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:03 +0000 2015", "id": 571757996616908800, "retweet_count": 0, "message": "Kung M\u00e5ns #mello2015", "user": "malinbgren"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:03 +0000 2015", "id": 571757994414870528, "retweet_count": 3, "message": "RT @JohannesKlenell: Kan n\u00e5n ber\u00e4tta f\u00f6r Zelmerl\u00f6v att det d\u00e4r istrolleriet skulle varit i f\u00f6rra numret? #mello2015", "user": "jelpy"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:02 +0000 2015", "id": 571757991617290240, "retweet_count": 0, "message": "Mums-M\u00e5ns #mello2015", "user": "Erikalinneas"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:45:02 +0000 2015", "id": 571757990992347136, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "doubtdefined"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:01 +0000 2015", "id": 571757986722541569, "retweet_count": 0, "message": "Snyggt upptr\u00e4dande @manszelmerlow gillar det skarpt #mello2015", "user": "liza_hansson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:00 +0000 2015", "id": 571757983132213248, "retweet_count": 3, "message": "RT @JohannesKlenell: Kan n\u00e5n ber\u00e4tta f\u00f6r Zelmerl\u00f6v att det d\u00e4r istrolleriet skulle varit i f\u00f6rra numret? #mello2015", "user": "baronessan96"}, {"hashtags": ["mello2015", "potentiellvinnare"], "date": "Sat Feb 28 19:45:00 +0000 2015", "id": 571757982041694208, "retweet_count": 0, "message": "@MagnusLoman @super11an M\u00e5ns \u00e4r stark! #mello2015 #potentiellvinnare", "user": "klingan86"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:00 +0000 2015", "id": 571757981957787648, "retweet_count": 0, "message": "Heja M\u00e5ns! \u00c4ntligen ett proffs. #mello2015 #melfest2015", "user": "helleka"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:59 +0000 2015", "id": 571757979164381184, "retweet_count": 0, "message": "Asbra M\u00e5ns!!!!!!!!!!!!! Heja!! #mello2015", "user": "novahutchbeck"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:58 +0000 2015", "id": 571757976291307520, "retweet_count": 0, "message": "I likhet med Saade, ikv\u00e4ll \u00e4r det M\u00e5ns som stulit hela produktionsbudgeten. #melfest15 #mello2015", "user": "JejaSvensson"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellofest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:57 +0000 2015", "id": 571757969995636736, "retweet_count": 0, "message": "Nej M\u00e5ns.. #mello2015 #mellofest", "user": "fegertz"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:44:54 +0000 2015", "id": 571757959040118784, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t 7 dagens klara vinnare. Gillar scenshowen, soundet och artisten. #mello2015 #melfest #mello #melodifestivalen", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "mello", "svt"], "date": "Sat Feb 28 19:44:54 +0000 2015", "id": 571757956397715456, "retweet_count": 0, "message": "Grafiken/effekterna i M\u00e5ns nummer.. Jag \u00e4r sjukt imponerad!! #mello2015 #melfest #mello #svt", "user": "To_be_Tobias"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:52 +0000 2015", "id": 571757948919275520, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5na h\u00f6r hemma p\u00e5 NRJ med denna! #melfest #mello2015", "user": "kobbentweets"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:52 +0000 2015", "id": 571757948709543936, "retweet_count": 1, "message": "RT @bo_karlsson: Vem fasen \u00e4r M\u00e5ns? Det vete katten... #mello2015 #melfest #melfest2015", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:52 +0000 2015", "id": 571757948113973249, "retweet_count": 0, "message": "Kredd till grafikerna i M\u00e5ns bidrag! #mello2015", "user": "tobbeberggren"}, {"hashtags": ["Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:49 +0000 2015", "id": 571757938320273408, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns vinner hela rasket #Mello2015", "user": "JohanSBerggren"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello2015", "Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:44:49 +0000 2015", "id": 571757938219610113, "retweet_count": 0, "message": "\"Det \u00e4r ju en hel tomtearm\u00e9!\" #melfest15 #mello2015 #Melodifestivalen @manszelmerlow", "user": "FruInfertil"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:44:49 +0000 2015", "id": 571757937963732992, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "MaskinJunior"}, {"hashtags": ["mello", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:49 +0000 2015", "id": 571757936399273985, "retweet_count": 0, "message": "Coola effekter men r\u00e4cker det, M\u00e5ns?? Knappast... #mello #melfest2015 #mello2015", "user": "Ikaabr"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:47 +0000 2015", "id": 571757927742226433, "retweet_count": 0, "message": "Men bevare mig. Vad har han p\u00e5 sig!\n#mello2015", "user": "Jonas79Eklof"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:44 +0000 2015", "id": 571757915218026496, "retweet_count": 1, "message": "RT @RuneLundn: M\u00e5ns! Ja, ja, ja, ja! Fr\u00e4ckt animation! Aha 1985, typ.. #mello2015", "user": "Idisk73"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:43 +0000 2015", "id": 571757911636090880, "retweet_count": 0, "message": "Lite besviken p\u00e5 M\u00e5ns l\u00e5t, men \u00e4nd\u00e5 en av de b\u00e4ttre idag. #melfest #mello2015", "user": "BinnbergOlivia"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:43 +0000 2015", "id": 571757911254421505, "retweet_count": 0, "message": "Typisk radiohit. Ganska bra ocks\u00e5. #melfest #melfest2015 #mello2015", "user": "Assar03"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellofest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:42 +0000 2015", "id": 571757907563442176, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Z eller Magnus C? Kan inte best\u00e4mma mig. Fixa en mash-up! #mello2015 #mellofest", "user": "TolgaDemirSTHLM"}, {"hashtags": ["mello2015", "m\u00e5ns"], "date": "Sat Feb 28 19:44:42 +0000 2015", "id": 571757906527428608, "retweet_count": 0, "message": "Ja men lite tuffare \u00e4n vanligt och jag erk\u00e4nner, jag sittdansar i soffan. #mello2015 #m\u00e5ns", "user": "filippanna"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:41 +0000 2015", "id": 571757901007736832, "retweet_count": 0, "message": "Heros of our time...the vinner is.....M\u00e5nsagubben #mello2015", "user": "cia4fun"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:37 +0000 2015", "id": 571757886789054464, "retweet_count": 0, "message": "Sj\u00e4lvf\u00f6rtroendet \u00e4r det ju inget fel p\u00e5 iaf #mello2015", "user": "norln"}, {"hashtags": ["M\u00e5ns", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:36 +0000 2015", "id": 571757883093872640, "retweet_count": 0, "message": "Vars\u00e5god #M\u00e5ns, finalen \u00e4r din. #melodifestivalen #mello2015", "user": "bmt76sthlm"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:36 +0000 2015", "id": 571757882905133057, "retweet_count": 0, "message": "En arm\u00e9 av dumstrutar - the heroes of our time!\n#melfest #mello2015", "user": "Jagmalin"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:35 +0000 2015", "id": 571757878840848384, "retweet_count": 0, "message": "Supergullig ljusshow i M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w show #melfest #mello2015", "user": "cecilia_lt"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:35 +0000 2015", "id": 571757877037285376, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen!! #mello2015", "user": "tantsara"}, {"hashtags": ["mello2015", "MZHeroes"], "date": "Sat Feb 28 19:44:34 +0000 2015", "id": 571757874692661248, "retweet_count": 1, "message": "Helt klar b\u00e4st idag\u270c\ufe0f#melfest2015 #mello2015 #MZHeroes", "user": "JStrickert"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:33 +0000 2015", "id": 571757868870971392, "retweet_count": 0, "message": "Grymt snygg \u00e4r han, M\u00e5ns och l\u00e5ten var ok #mello2015 #melfest2015", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:33 +0000 2015", "id": 571757867516227584, "retweet_count": 3, "message": "RT @JohannesKlenell: Kan n\u00e5n ber\u00e4tta f\u00f6r Zelmerl\u00f6v att det d\u00e4r istrolleriet skulle varit i f\u00f6rra numret? #mello2015", "user": "lisamedin"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:32 +0000 2015", "id": 571757864672501760, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 ojd\u00e5", "user": "JohnLinden4u"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:44:30 +0000 2015", "id": 571757858645286912, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "gustavohrn"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:28 +0000 2015", "id": 571757849518473217, "retweet_count": 0, "message": "Saknat dig \u00e4lskling. #mello2015 #melfest http://t.co/m97qDOrDJo", "user": "iiimmaah"}, {"hashtags": ["CarolineWennergren", "melfest", "mello", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:27 +0000 2015", "id": 571757844338491393, "retweet_count": 1, "message": "#CarolineWennergren var helt klart b\u00e4st ikv\u00e4ll! B\u00e4sta r\u00f6sten och framtr\u00e4dandet! #melfest #mello #melodifestivalen #mello2015", "user": "Defhum"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:27 +0000 2015", "id": 571757842702700545, "retweet_count": 0, "message": "Semelr\u00f6v med tecknade dumstrutsgubbar. Jaja. Turkiets m\u00e4nskliga b\u00e5t fr\u00e5n ESC 2013 r\u00e5r han inte p\u00e5. #mello2015", "user": "jl850217"}, {"hashtags": ["mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:44:26 +0000 2015", "id": 571757842119729153, "retweet_count": 3, "message": "RT @JacobsonGoran: Semmelr\u00f6v! St\u00e4ndigt denna Semmelr\u00f6v! #mello2015 #melodifestivalen", "user": "JacobsonJonatha"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:25 +0000 2015", "id": 571757837011058689, "retweet_count": 0, "message": "Han m\u00e5ste g\u00e5 vidare M\u00e5ns \u2665 #mello2015", "user": "Nekicoolnick"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:24 +0000 2015", "id": 571757830165942272, "retweet_count": 0, "message": "Nr7. M\u00e5ns Zelmerl\u00f6ws demon f\u00e5r g\u00e4rna ta \u00f6ver min kropp #melfest15 #mello2015", "user": "sophiegranlund"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:23 +0000 2015", "id": 571757825568976896, "retweet_count": 0, "message": "Ja!!! \u00c4ntligen en bra l\u00e5t Tack M\u00e5ns #mello2015", "user": "StenmarkLena"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:20 +0000 2015", "id": 571757813212557312, "retweet_count": 1, "message": "RT @PeterAstedt: Varf\u00f6r m\u00e5ste mello \u00e5teranv\u00e4nda programledare som artister. Det finns barn som tittar och vill ha nytt? #mello2015", "user": "Idisk73"}, {"hashtags": ["f\u00f6rratweeten", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:19 +0000 2015", "id": 571757812285624320, "retweet_count": 0, "message": "Stolt \u00f6ver att vara fr\u00e5n Lund. Snyggt nummer. #f\u00f6rratweeten #mello2015 #melfest2015", "user": "maenniska"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:19 +0000 2015", "id": 571757809718730752, "retweet_count": 0, "message": "Okej de h\u00e4r kan va n\u00e5got. Bra m\u00e5ns. Bra. #melfest #mello2015", "user": "HaroldsClifford"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:18 +0000 2015", "id": 571757808481386497, "retweet_count": 2, "message": "L\u00e5ten var helt ok, katten M\u00e5ns levererar #melfest #mello2015 #melfest2015", "user": "bo_karlsson"}, {"hashtags": ["mello2015", "fritids"], "date": "Sat Feb 28 19:44:18 +0000 2015", "id": 571757807042744320, "retweet_count": 1, "message": "Grattis alla fritidshem, M\u00e5ns och l\u00e5ten Heroes kommer eka vecka efter vecka... #mello2015 #fritids", "user": "daleniusm"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:17 +0000 2015", "id": 571757804089954305, "retweet_count": 0, "message": "Digitalt regn och en tredjedel av l\u00e5ten passerad innan det b\u00f6rjar l\u00e5ta hyfsat bra #melfest #mello2015", "user": "jmy80"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:15 +0000 2015", "id": 571757792962482176, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen en bra l\u00e5t, sist men inte minst #mello2015", "user": "KyrkPernilla"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:14 +0000 2015", "id": 571757791486083073, "retweet_count": 1, "message": "RT @BergstenAnders: Inga fl\u00e4ktar i v\u00e4rlden kan h\u00f6ja niv\u00e5n p\u00e5 bidragen. #mello2015", "user": "Idisk73"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:14 +0000 2015", "id": 571757791142129664, "retweet_count": 0, "message": "Jag s\u00e4ger bara M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \ud83d\ude0d #melfest #mello2015", "user": "daniellaholg"}, {"hashtags": ["avg\u00e5christer", "melfest15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:13 +0000 2015", "id": 571757785337225216, "retweet_count": 2, "message": "RT @zombiefredrik: Jag s\u00e4ger det igen. Detta \u00e4r ett krav: #avg\u00e5christer #melfest15 #mello2015", "user": "MaskinJunior"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:13 +0000 2015", "id": 571757785093967872, "retweet_count": 0, "message": "Hur coolt framtr\u00e4dande? #mello2015", "user": "MartinaAkerblom"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:09 +0000 2015", "id": 571757768128012288, "retweet_count": 0, "message": "Heroes \u00e4ntligen en vinnare! Sk\u00f6nt att du \u00e4r tillbaka M\u00e5ns Zelmel\u00f6f #mello2015", "user": "brusosus"}, {"hashtags": ["mellfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:05 +0000 2015", "id": 571757753242406912, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns fick en Arm\u00e9 #mellfest #mello2015", "user": "lowabjorkdahl"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:04 +0000 2015", "id": 571757749928906752, "retweet_count": 0, "message": "Enda r\u00e4tta att l\u00e4gga en r\u00f6st p\u00e5 i \u00e5r! #mello2015 https://t.co/O1YgWw0haK", "user": "centerfredrik"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:00 +0000 2015", "id": 571757732241547264, "retweet_count": 0, "message": "Faan vad fr\u00e4ckt!!! #mello2015", "user": "mieholmquist"}, {"hashtags": ["mello2015", "fyra\u00e5ring"], "date": "Sat Feb 28 19:44:00 +0000 2015", "id": 571757729817227265, "retweet_count": 0, "message": "Twitterstorm mot M\u00e5ns i #mello2015: man f\u00e5r inte s\u00e4ga dj\u00e4vlar! #fyra\u00e5ring p\u00e5pekar i soffan", "user": "linusolofsson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:43:59 +0000 2015", "id": 571757726944133120, "retweet_count": 0, "message": "Tjejer nu r\u00f6star vi med \u00f6ronen \u00e5 inte \u00f6gonen. Som kvinna objektifierar du v\u00e4l inte mannen ? #mello2015", "user": "Melmonr1"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:43:55 +0000 2015", "id": 571757710682791937, "retweet_count": 0, "message": "Mums mums M\u00e5ns levererar! #melfest #mello2015", "user": "AnnaFlodellLind"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:43:55 +0000 2015", "id": 571757710540193793, "retweet_count": 0, "message": "Men... tonerna var det lite si och s\u00e5 med. #melfest2015 #melfest #mello2015", "user": "Wincklan"}, {"hashtags": ["\u00f6rebro", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:43:54 +0000 2015", "id": 571757705158897665, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t 7. Det g\u00e5r inte lyfta skiten med M\u00e5nsan heller .Aaah , give me a break #\u00f6rebro #mello2015", "user": "Idisk73"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:43:50 +0000 2015", "id": 571757688004194304, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns zelmerl\u00f6v kommer vinna hela skiten #mello2015", "user": "Jiffsan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:43:50 +0000 2015", "id": 571757687949692929, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns levererar. #mello2015", "user": "madnbold"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:43:48 +0000 2015", "id": 571757681058422784, "retweet_count": 3, "message": "Kan n\u00e5n ber\u00e4tta f\u00f6r Zelmerl\u00f6v att det d\u00e4r istrolleriet skulle varit i f\u00f6rra numret? #mello2015", "user": "JohannesKlenell"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:43:44 +0000 2015", "id": 571757662708367360, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns! Ja, ja, ja, ja! Fr\u00e4ckt animation! Aha 1985, typ.. #mello2015", "user": "RuneLundn"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:43:36 +0000 2015", "id": 571757630844243968, "retweet_count": 7, "message": "RT @Nattackera: M\u00e5ns kan bokstavligt talat sjunga om nageltr\u00e5ng och fotv\u00e5rtor och jag hade fortfarande snigelglidit. #mello2015", "user": "Dansantakossan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:43:34 +0000 2015", "id": 571757622413684736, "retweet_count": 0, "message": "Vad vore Sverige utan Bob Hund? Byt kanal! #mello2015", "user": "LarsWirten"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:43:34 +0000 2015", "id": 571757622036172801, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow for cowboy #mello2015 denna gillar jag", "user": "liza_hansson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:43:30 +0000 2015", "id": 571757604617240578, "retweet_count": 0, "message": "Tur f\u00f6r dig att dig att du \u00e4r snygg, M\u00e5ns. #mello2015", "user": "Mariafeliciak"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:43:29 +0000 2015", "id": 571757600943034370, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 nu har jag h\u00f6rt alla bidrag, st\u00e5r fast vi Marielle ...", "user": "markiewicz_maya"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:43:28 +0000 2015", "id": 571757597470150656, "retweet_count": 0, "message": "Inte s\u00e5 impad av kv\u00e4llens bidrag #mello2015", "user": "JustSigne"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:43:22 +0000 2015", "id": 571757572706983936, "retweet_count": 1, "message": "Inga fl\u00e4ktar i v\u00e4rlden kan h\u00f6ja niv\u00e5n p\u00e5 bidragen. #mello2015", "user": "BergstenAnders"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:43:21 +0000 2015", "id": 571757566369382401, "retweet_count": 1, "message": "Varf\u00f6r m\u00e5ste mello \u00e5teranv\u00e4nda programledare som artister. Det finns barn som tittar och vill ha nytt? #mello2015", "user": "PeterAstedt"}, {"hashtags": ["sk\u00e5ning", "melfest", "mello2015", "melfest2015", "sk\u00e5ne"], "date": "Sat Feb 28 19:43:19 +0000 2015", "id": 571757557448093697, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 var det dags f\u00f6r \"Mums-M\u00e5ns\"! Ja, och ocks\u00e5 han \u00e4r ju #sk\u00e5ning! #melfest #mello2015 #melfest2015 #sk\u00e5ne", "user": "EvaSvenden"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:43:17 +0000 2015", "id": 571757551609638914, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "Roberts412"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "Sk\u00e5ne"], "date": "Sat Feb 28 19:43:16 +0000 2015", "id": 571757547864113154, "retweet_count": 0, "message": "R\u00d6STA P\u00c5 HASSE ANDERSSON NU F\u00d6RFAN #melfest #mello2015 #Sk\u00e5ne", "user": "4DS3RS3N"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:43:15 +0000 2015", "id": 571757543447506946, "retweet_count": 0, "message": "Tredje g\u00e5ngen gillt #mello2015", "user": "linnnyylander"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:43:15 +0000 2015", "id": 571757543216816129, "retweet_count": 0, "message": "OKEJ NEJ HAN \u00c4R ELSA. \ud83d\ude1c\ud83d\ude02 @Mellosnack #mello2015 #mellosnack", "user": "eyyothefoooeeer"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:43:10 +0000 2015", "id": 571757520181698560, "retweet_count": 0, "message": "ZOMFG lasertomte!!! Fr\u00e5n ingenstans!!!! #Melfest #Melfest2015 #Mello #mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:43:05 +0000 2015", "id": 571757499881271297, "retweet_count": 3, "message": "Semmelr\u00f6v! St\u00e4ndigt denna Semmelr\u00f6v! #mello2015 #melodifestivalen", "user": "JacobsonGoran"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:02 +0000 2015", "id": 571757485780041728, "retweet_count": 0, "message": "Country \u00e4r framtiden #mello2015 #melfest", "user": "Sillen82"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:58 +0000 2015", "id": 571757470852505603, "retweet_count": 24, "message": "RT @Edward_Blom: Min far trodde \"Kvinnabuske\" hade f\u00e5tt sitt smeknamn f\u00f6r att hans sk\u00e4gg s\u00e5g ut som en. #mello2015", "user": "zvenberg"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellosnack", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:58 +0000 2015", "id": 571757470659584005, "retweet_count": 0, "message": "Hon s\u00f6g och var en hora. \u00c4rligt. Men sen lagade vi potatisgrat\u00e4ng och pratade med sv\u00e4rmor. #mello2015 #mellosnack #melfest", "user": "salivklanen"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:57 +0000 2015", "id": 571757468323352576, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns gl\u00f6mde dock att hunden har varit d\u00f6d sen 91 #Melodifestivalen #mello2015 #melfest2015", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:42:54 +0000 2015", "id": 571757452955398145, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "monikaholmberg"}, {"hashtags": ["comeback", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:50 +0000 2015", "id": 571757437428105216, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns g\u00f6r det igen! #comeback #mello2015", "user": "hanna_moqvist"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:47 +0000 2015", "id": 571757424388014080, "retweet_count": 0, "message": "HEJA M\u00c5NS ZEMMELR\u00d6W!! #mello2015", "user": "LinnWigen"}, {"hashtags": ["M\u00e5ns", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:42 +0000 2015", "id": 571757405274546177, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste han vara s\u00e5 snygg? #M\u00e5ns #melodifestivalen #mello2015", "user": "bmt76sthlm"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:42 +0000 2015", "id": 571757405131948032, "retweet_count": 7, "message": "M\u00e5ns kan bokstavligt talat sjunga om nageltr\u00e5ng och fotv\u00e5rtor och jag hade fortfarande snigelglidit. #mello2015", "user": "Nattackera"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:42:42 +0000 2015", "id": 571757404322451456, "retweet_count": 14, "message": "\"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melodifestivalen", "user": "Scouterna"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:41 +0000 2015", "id": 571757399075389441, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 oj d\u00e5! M\u00e5ns! Han vill bli man! He he ny typ av r\u00f6st...", "user": "markiewicz_maya"}, {"hashtags": ["kvinnab\u00f6ske", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:37 +0000 2015", "id": 571757383120240640, "retweet_count": 1, "message": "RT @maenniska: Sk\u00e4ms \u00f6ver att vara sk\u00e5ning. #kvinnab\u00f6ske #melfest2015 #mello2015", "user": "ra82510245"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:36 +0000 2015", "id": 571757378108055552, "retweet_count": 0, "message": "Han har ju kvar glimten i \u00f6gat i alla fall. #mello2015 #melfest2015 #melfest", "user": "Wincklan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:33 +0000 2015", "id": 571757368264036352, "retweet_count": 0, "message": "Avicii \u00e4r det du? #mello2015", "user": "africabytoto"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:32 +0000 2015", "id": 571757363423809536, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns goes country?\n#melfest #mello2015", "user": "Jagmalin"}, {"hashtags": ["ASJOBBIGT", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:29 +0000 2015", "id": 571757351298056193, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste dom i st\u00e5 p\u00e5 en snurrplatta medan dom intervjuas????? #ASJOBBIGT #mello2015", "user": "filipj1996"}, {"hashtags": ["avg\u00e5christer", "melfest15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:28 +0000 2015", "id": 571757344809492480, "retweet_count": 2, "message": "Jag s\u00e4ger det igen. Detta \u00e4r ett krav: #avg\u00e5christer #melfest15 #mello2015", "user": "zombiefredrik"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:27 +0000 2015", "id": 571757342607446016, "retweet_count": 0, "message": "Lika snygg som alltid #mello2015", "user": "linnnyylander"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:27 +0000 2015", "id": 571757340455784451, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen n\u00e5gon med bekr\u00e4ftelsebehov p\u00e5 scen #melfest #mello2015 #melfest2015", "user": "nadiaboussir"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:20 +0000 2015", "id": 571757311762542592, "retweet_count": 0, "message": "Jaha, dags f\u00f6r min look-a-like... #melfest #melfest2015 #mello #mello2015", "user": "Conna73"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:14 +0000 2015", "id": 571757287209078784, "retweet_count": 0, "message": "Tyst! Nu \u00e4r det M\u00e5ns #mello2015", "user": "Lindaaberg1"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:14 +0000 2015", "id": 571757287175532544, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 M\u00e5ns blir bara snyggare med \u00e5ren \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #mello2015", "user": "MartinaAkerblom"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:14 +0000 2015", "id": 571757286600908800, "retweet_count": 0, "message": "@Fnordspotting @rtendahl V\u00e4ck djuren!! Nu kommer @manszelmerlow !!! #mello2015 #melfest", "user": "robertibacka"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:12 +0000 2015", "id": 571757280078770177, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns har kl\u00e4tt upp sig ser jag #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:12 +0000 2015", "id": 571757278279405568, "retweet_count": 1, "message": "Vem fasen \u00e4r M\u00e5ns? Det vete katten... #mello2015 #melfest #melfest2015", "user": "bo_karlsson"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:42:09 +0000 2015", "id": 571757267609120769, "retweet_count": 0, "message": "Nr7. Nu \u00e4r det semlan #mello2015 #melfest15", "user": "sophiegranlund"}, {"hashtags": ["manifestation", "melfest", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:09 +0000 2015", "id": 571757265587466241, "retweet_count": 1, "message": "Vilken sj\u00e4lvfallet #manifestation p\u00e5 TV. S\u00e5n d\u00e4r #melfest borde d\u00e5m visa varje \u00e5r! \nMin rejerings vall\u00f6fte: #mello varje \u00e5r\n\n #mello2015", "user": "Stassministern"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:05 +0000 2015", "id": 571757248453718016, "retweet_count": 0, "message": "Annika, du sj\u00f6ng bra, fin l\u00e5t, men... som om jag skulle sjunga b\u00e4ttre... :-P #mello2015", "user": "ZAhnnZ"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:05 +0000 2015", "id": 571757247799431169, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e4tter mitt hopp till M\u00e5ns nu d\u00e5, har \u00e4nnu inte h\u00f6rt n\u00e5got jag vill sicka vidare #melfest2015 #mello2015", "user": "LitenSpindel"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:01 +0000 2015", "id": 571757230967664640, "retweet_count": 17, "message": "RT @AndersSundell: Graf: Sannolikhet att g\u00e5 direkt till final i kv\u00e4llens #mello2015. Statistiken talar f\u00f6r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. http://t.co/IZf1\u2026", "user": "denniswedin"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:01 +0000 2015", "id": 571757230132989953, "retweet_count": 1, "message": "RT @JohannesKlenell: De d\u00e4r tr\u00e4den i bakgrunden. \u00c4r det sj\u00e4lvaste Kvinnab\u00f6sken? #mello2015", "user": "ra82510245"}, {"hashtags": ["VoteforJTR", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:00 +0000 2015", "id": 571757228425924608, "retweet_count": 0, "message": "Alla m\u00e5ste r\u00f6sta p\u00e5 @JTRofficial !!\nJag \u00e4lskar l\u00e5ten!!\ud83d\ude31\ud83d\ude0d\ud83d\udc93\n#VoteforJTR #mello2015 #melfest", "user": "Mirellwaitwhat"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15", "mello2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:41:59 +0000 2015", "id": 571757223178846208, "retweet_count": 0, "message": "Nu \u00e4r det upp till @manszelmerlow att r\u00e4dda kv\u00e4llens #melfest. heja heja! #melfest15 #mello2015 #mello", "user": "Karmapriya"}, {"hashtags": ["melfest2015", "Melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:41:59 +0000 2015", "id": 571757222088323072, "retweet_count": 0, "message": "D\u00e5 vet vi att M\u00e5ns hund \u00e4r tond\u00f6v #melfest2015 #Melodifestivalen #mello2015", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["svt", "mello2015", "mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:41:53 +0000 2015", "id": 571757199220977664, "retweet_count": 0, "message": "Mellanakterna tar d\u00f6d p\u00e5 mello. #svt #mello2015 #mello #melodifestivalen", "user": "oxAmeliexo"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:41:47 +0000 2015", "id": 571757172931076096, "retweet_count": 0, "message": "\"Ett andetag\" k\u00e4nns som de anv\u00e4nt n\u00e4stan samma melodi som Dover-Calais.. #mello2015", "user": "idaveenhuis"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:42 +0000 2015", "id": 571757153914109952, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 f\u00e5r \u00e4ven Putin att tappa intresset f\u00f6r sverige.. S\u00e4ger som Ranelid \"Heeeerrrrrrrregud\" #melfest", "user": "MorganKarlsson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:41:40 +0000 2015", "id": 571757142560116738, "retweet_count": 1, "message": "Mannen kastar en m\u00f6rk blick \u00e5t mitt h\u00e5ll n\u00e4r M\u00e5ns entrar scenen. Kanske f\u00f6r att jag masserar mitt v\u00e4nstra br\u00f6st och st\u00f6nar. #mello2015", "user": "Nattackera"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:41:38 +0000 2015", "id": 571757137615065088, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns \u00e4r sist, i biblisk mening kan det vara bra, se Matt 20:16: S\u00e5 skall de sista bli f\u00f6rst och de f\u00f6rsta sist. #mello2015", "user": "silverkors"}, {"hashtags": ["mellosnack", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:41:38 +0000 2015", "id": 571757135010377728, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r kommer Filippa? \ud83d\ude1e\n@Mellosnack @SVTmelfest #mellosnack #mello2015", "user": "eyyothefoooeeer"}, {"hashtags": ["lundap\u00e5g", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:41:37 +0000 2015", "id": 571757132909060096, "retweet_count": 0, "message": "Mums Zemmelr\u00f6v - k\u00f6r nu f\u00f6r faen!! #lundap\u00e5g #mello2015", "user": "cia4fun"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:41:36 +0000 2015", "id": 571757128727330817, "retweet_count": 24, "message": "RT @Edward_Blom: Min far trodde \"Kvinnabuske\" hade f\u00e5tt sitt smeknamn f\u00f6r att hans sk\u00e4gg s\u00e5g ut som en. #mello2015", "user": "DavidSnusgrop"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:41:35 +0000 2015", "id": 571757124197474304, "retweet_count": 0, "message": "Jag v\u00e4ntar bara vad Filippa bark kommer s\u00e4ga till M\u00e5ns #melfest #mello2015", "user": "sannaaej"}, {"hashtags": ["mellfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:41:34 +0000 2015", "id": 571757118795202560, "retweet_count": 0, "message": "Har stora f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 M\u00e5ns #mellfest #mello2015", "user": "lowabjorkdahl"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:41:26 +0000 2015", "id": 571757084708098048, "retweet_count": 1, "message": "RT @NjieMai: Mello \u00e4r inte desamma utan @antonewald  \ud83d\ude14 #mello2015", "user": "y0carly"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:41:25 +0000 2015", "id": 571757080106967041, "retweet_count": 0, "message": "Han tog fel bj\u00f6rn! Solklart. #melfest #mello2015", "user": "hanna_moqvist"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:41:24 +0000 2015", "id": 571757078374699009, "retweet_count": 24, "message": "RT @Edward_Blom: Min far trodde \"Kvinnabuske\" hade f\u00e5tt sitt smeknamn f\u00f6r att hans sk\u00e4gg s\u00e5g ut som en. #mello2015", "user": "novahutchbeck"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:41:23 +0000 2015", "id": 571757073215692800, "retweet_count": 0, "message": "M\u00c5NS MIN BABE #mello2015", "user": "1Dstylesirma"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:41:23 +0000 2015", "id": 571757072305532929, "retweet_count": 0, "message": "Annika Herlitz - Ett andetag. - how about no.... Ass\u00e5 nej... #melfest #mello2015 #melfest2015", "user": "m00nkeyslut"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "Eurovision"], "date": "Sat Feb 28 19:41:23 +0000 2015", "id": 571757071391199232, "retweet_count": 0, "message": "Last for tonight is Mr M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w!!! &lt;3 #melfest #mello2015 #Eurovision", "user": "EurovisionUncut"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:41:17 +0000 2015", "id": 571757047303307264, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns!! #melfest #mello2015", "user": "AnnaFlodellLind"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:41:07 +0000 2015", "id": 571757006920523776, "retweet_count": 24, "message": "RT @Edward_Blom: Min far trodde \"Kvinnabuske\" hade f\u00e5tt sitt smeknamn f\u00f6r att hans sk\u00e4gg s\u00e5g ut som en. #mello2015", "user": "PierreDuRietz"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:40:58 +0000 2015", "id": 571756969410891776, "retweet_count": 0, "message": "Se d\u00e4r, lite sj\u00e4lvdistans xD #melfest #mello2015", "user": "Tobio88"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:40:53 +0000 2015", "id": 571756948590362625, "retweet_count": 24, "message": "RT @Edward_Blom: Min far trodde \"Kvinnabuske\" hade f\u00e5tt sitt smeknamn f\u00f6r att hans sk\u00e4gg s\u00e5g ut som en. #mello2015", "user": "Pinnmix"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:40:49 +0000 2015", "id": 571756929346895873, "retweet_count": 1, "message": "RT @AndersSundell: De som startar sist i #mello2015 g\u00e5r mycket oftare vidare. Beror nog dels p\u00e5 att det \u00e4r bra att vara sist, plus att SVT \u2026", "user": "cilanivre"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:40:48 +0000 2015", "id": 571756926310223873, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r ju bruden fr\u00e5n filmen \"Enchanted\" #melfest #mello2015", "user": "MaiwiMaiwi"}, {"hashtags": ["tb", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:40:47 +0000 2015", "id": 571756919901298688, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen var S\u00c5\u00c5 mycket b\u00e4ttre n\u00e4r jag var yngre\ud83d\ude15 #tb #mello2015", "user": "Blerina_Latifaj"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:40:42 +0000 2015", "id": 571756901962276864, "retweet_count": 0, "message": "Let it go var b\u00e4ttre. Hur var det h\u00e4r en powerballad? #melfest #melfest2015 #mello2015", "user": "Wincklan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:40:39 +0000 2015", "id": 571756886002946048, "retweet_count": 17, "message": "RT @AndersSundell: Graf: Sannolikhet att g\u00e5 direkt till final i kv\u00e4llens #mello2015. Statistiken talar f\u00f6r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. http://t.co/IZf1\u2026", "user": "cilanivre"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:40:28 +0000 2015", "id": 571756841664962561, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r ler hon n\u00e4r hon sjunger raden \"ett andetag, kan krossa allt vi har\" #mello2015 #mellosnack", "user": "mrborjesson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:40:24 +0000 2015", "id": 571756825391079424, "retweet_count": 0, "message": "Familjen vill verkligen se #mello2015,  nu sitter dom d\u00e4r i soffan med telefon/platta i handen.  Vilket intresse!", "user": "danned"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:40:21 +0000 2015", "id": 571756811759591424, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t 6, ont i huvudet fan vad det skriks.  #mello2015 #melfest #mello #melodifestivalen", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:40:21 +0000 2015", "id": 571756811310780417, "retweet_count": 2, "message": "RT @itsoliviawestin: inte varje dag en disney prinsessa \u00e4r med i #mello2015", "user": "ff_queen"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:40:20 +0000 2015", "id": 571756807707885568, "retweet_count": 0, "message": "Fin l\u00e5t av Annika, men alldeles f\u00f6r kl\u00e4mk\u00e4ckt. #melfest2015 #mello2015", "user": "Fjuttig"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:40:15 +0000 2015", "id": 571756788892209152, "retweet_count": 0, "message": "Finns dock n\u00e5gon i hush\u00e5llet som gillar musikaler, dvs @internuts . Hans reaktion just nu: \u201cDet h\u00e4r \u00e4r inte \u2018Frozen\u2019! YOU SUCK!\u201d #mello2015", "user": "guldponnin"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:40:14 +0000 2015", "id": 571756783934545921, "retweet_count": 1, "message": "RT @Louise_Hellman: Men fy allts\u00e5 #mello2015", "user": "AAskman"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:40:11 +0000 2015", "id": 571756769984315392, "retweet_count": 0, "message": "Lite sn\u00f6... Orkade du inte sl\u00e4ppa taget om frost? Haha jag m\u00e4rker det!!! #mello2015 #mellosnack", "user": "MoaPersson26"}, {"hashtags": ["SVT", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:40:10 +0000 2015", "id": 571756767555801088, "retweet_count": 0, "message": "Kontrasternas afton p\u00e5 #SVT. \u00c5 ena kanalen musikaliskt haveri i form av #mello2015, \u00e5 andra, trollbindande @bob_hund. Dom spelar live med.", "user": "hagamannen"}, {"hashtags": ["insikt", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:40:10 +0000 2015", "id": 571756765974560768, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00e4r melloanalfabet. #insikt #mello2015", "user": "utsikter"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:09 +0000 2015", "id": 571756762761719808, "retweet_count": 0, "message": "Snart bara M\u00c5NS M\u00c5NS. #mello2015. #melfest.", "user": "ChristerSvenss7"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:40:09 +0000 2015", "id": 571756762174513153, "retweet_count": 0, "message": "M\u00c5NSM\u00c5NSM\u00c5NSM\u00c5NSM\u00c5NS\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #07 #melfest2015 #mello2015", "user": "elinasvelander"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:40:02 +0000 2015", "id": 571756731669327872, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r G\u00c5R HEM I STUGORNA. Livemammografi p\u00e5 det h\u00e4r s\u00e5 krossar hon. #mello2015", "user": "AndersSparring"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:59 +0000 2015", "id": 571756721393303553, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 sista andetaget innan vi krossar det vi har! Sweden in a nutchell", "user": "markiewicz_maya"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:57 +0000 2015", "id": 571756713944203265, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste mello sponsra Disney. Det finns ju b\u00f6gar som tittar. #mello2015", "user": "PeterAstedt"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:52 +0000 2015", "id": 571756691714404352, "retweet_count": 24, "message": "RT @Edward_Blom: Min far trodde \"Kvinnabuske\" hade f\u00e5tt sitt smeknamn f\u00f6r att hans sk\u00e4gg s\u00e5g ut som en. #mello2015", "user": "ebbaelisabeths"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:52 +0000 2015", "id": 571756689172660224, "retweet_count": 0, "message": "Folk som ska dissa #mello2015  genom att skuldbel\u00e4gga alla som tittar med typ \"MEDAN NI KOLLAR  ST\u00c5R RYSSEN RUNT KNUTEN\"... Tr\u00f6tt retorik.", "user": "Rudestroem"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:51 +0000 2015", "id": 571756688065355777, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e5gon fastnade i Disneytr\u00e4sket.... #mello2015 #melfest", "user": "Darlingsson"}, {"hashtags": ["Annika", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:46 +0000 2015", "id": 571756664627564544, "retweet_count": 0, "message": "Hon passar definitivt b\u00e4ttre p\u00e5 teaterscenen. Inget illa menat. #Annika #melodifestivalen #mello2015", "user": "bmt76sthlm"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:45 +0000 2015", "id": 571756663528685568, "retweet_count": 0, "message": "\"Jag kan v\u00e4l l\u00e4gga till 4:an \u00e5x\u00e5, alla \u00e4r bra d\u00e5\" said dottern efter 6 bidrag. #melfest #mello2015", "user": "clintdegroin"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:45 +0000 2015", "id": 571756662119399424, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste hon ta ett andetag till? #Melfest2015 #mello2015 #melfest", "user": "sjostromove"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:40 +0000 2015", "id": 571756639830867969, "retweet_count": 0, "message": "Vad \u00e4r oddsen p\u00e5 att vi ser ursprunget till n\u00e4sta Disney-prinsessa framf\u00f6r oss? #mello2015", "user": "Nattackera"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:38 +0000 2015", "id": 571756633501671424, "retweet_count": 0, "message": "Sist ja kolla vare melodifestivalen ja kolla p\u00e5. Inte frost #mello2015", "user": "JustSigne"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:32 +0000 2015", "id": 571756608746885121, "retweet_count": 0, "message": "melodi nmr 6. Ja det m\u00e4rks ju att hon \u00e4r musikalartist. Inget som passar i mellon kanske men... #mello2015 #melfest", "user": "ElinHojd"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:32 +0000 2015", "id": 571756608633638912, "retweet_count": 0, "message": "6 - Peace on earth and love to you all! Byt till engelska och s\u00e4tt dit Zara Larsson s\u00e5 kanske det kan fungera? #mello2015", "user": "StephanieLanora"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:31 +0000 2015", "id": 571756602044239872, "retweet_count": 24, "message": "RT @Edward_Blom: Min far trodde \"Kvinnabuske\" hade f\u00e5tt sitt smeknamn f\u00f6r att hans sk\u00e4gg s\u00e5g ut som en. #mello2015", "user": "ERagnar"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:30 +0000 2015", "id": 571756599905296384, "retweet_count": 24, "message": "RT @Edward_Blom: Min far trodde \"Kvinnabuske\" hade f\u00e5tt sitt smeknamn f\u00f6r att hans sk\u00e4gg s\u00e5g ut som en. #mello2015", "user": "mrlilarockstar"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:30 +0000 2015", "id": 571756599418720256, "retweet_count": 1, "message": "RT @feliciaglee: Kan vi diskutera att ist\u00e4llet f\u00f6r att twittra om mello som brukar g\u00f6ra, s\u00e5 sitter min pappa och facebookar om mello.. #mel\u2026", "user": "novahutchbeck"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:30 +0000 2015", "id": 571756597791342592, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5. Vill av princip inte vara neggo. Men \u00e4r inte \u00e5rets l\u00e5tar de s\u00e4msta i Mellos historia? #mello2015 #melfest", "user": "MathiasiNypan"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:30 +0000 2015", "id": 571756597539672064, "retweet_count": 0, "message": "Hon kan ju sjunga alla fall #melfest #mello2015", "user": "HaroldsClifford"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:29 +0000 2015", "id": 571756594255560704, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r ser du glad ut n\u00e4r du sjunger en sorglig text? #mello2015", "user": "annalinneasa"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:22 +0000 2015", "id": 571756565834956800, "retweet_count": 0, "message": "No 6: Modig m\u00f6ter Lilla Sj\u00f6jungfrun. #melfest #mello2015", "user": "monicamarklund"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:22 +0000 2015", "id": 571756563154780160, "retweet_count": 2, "message": "RT @HaroldsClifford: \u00c4r de l\u00e5ten som inte kom med i frost eller? #melfest #mello2015", "user": "rebeccahyperion"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015", "disney"], "date": "Sat Feb 28 19:39:16 +0000 2015", "id": 571756541738651649, "retweet_count": 0, "message": "Lilla sj\u00f6jungfrun med Elsa-r\u00f6sten i Melodifestivalen. Rena Disneyexplosionen! #melodifestivalen #mello2015 #disney", "user": "uttergurka"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:13 +0000 2015", "id": 571756529180909568, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 blir det dubbelt sk\u00e5nskt \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0fHasse och M\u00e5ns?", "user": "mammaGunsan"}, {"hashtags": ["mello2015", "kungfupanda"], "date": "Sat Feb 28 19:39:10 +0000 2015", "id": 571756514211442688, "retweet_count": 1, "message": "RT @ConnyAlmqvist: B\u00f6lja till Europa #mello2015 #kungfupanda", "user": "IamOlleOlsson"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:08 +0000 2015", "id": 571756504681975808, "retweet_count": 0, "message": "Hon har ju l\u00e5nat Carolas fl\u00e4kt! #melfest2015 #mello2015", "user": "bubbibi"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:03 +0000 2015", "id": 571756483739852801, "retweet_count": 24, "message": "RT @Edward_Blom: Min far trodde \"Kvinnabuske\" hade f\u00e5tt sitt smeknamn f\u00f6r att hans sk\u00e4gg s\u00e5g ut som en. #mello2015", "user": "vicli683"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:02 +0000 2015", "id": 571756481583947777, "retweet_count": 0, "message": "Ger en hj\u00e4rtr\u00f6st p\u00e5 denna. #melfest #melfest2015 #mello2015", "user": "Assar03"}, {"hashtags": ["svt2", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:02 +0000 2015", "id": 571756480929640448, "retweet_count": 0, "message": "Tack #svt2 \u00e5 Bob Hund @svt motvikt till #mello2015 \u00e5 @Falun2015 http://t.co/Qi2VETFYCu", "user": "TheGusse"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:01 +0000 2015", "id": 571756476353654785, "retweet_count": 0, "message": "Men v\u00e4ck mig n\u00e4r det kommer en bra l\u00e5t!! #mello2015", "user": "StenmarkLena"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:00 +0000 2015", "id": 571756472826257408, "retweet_count": 0, "message": "Annika ser ut som Elsa!!!!!! #melfest #mello2015", "user": "novahutchbeck"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:57 +0000 2015", "id": 571756459945566208, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e5gon pluggade i Carolas vindmaskin? #mello2015", "user": "SupportiSyd"}, {"hashtags": ["mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:38:52 +0000 2015", "id": 571756441331232770, "retweet_count": 1, "message": "RT @saandragiibson: R\u00f6sten till Elsa i frost, ser ut som Anna. #mello2015 #melodifestivalen", "user": "ZEWildcat14"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:52 +0000 2015", "id": 571756438504284160, "retweet_count": 2, "message": "inte varje dag en disney prinsessa \u00e4r med i #mello2015", "user": "itsoliviawestin"}, {"hashtags": ["sj\u00e4lvbefl\u00e4ckelse", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:52 +0000 2015", "id": 571756438474899456, "retweet_count": 2, "message": "RT @Nattackera: Var \u00e4r M\u00e5ns!!?? Jag beh\u00f6ver gnugg-material! #sj\u00e4lvbefl\u00e4ckelse #mello2015", "user": "johannaforslund"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:51 +0000 2015", "id": 571756437149507584, "retweet_count": 0, "message": "Vilken r\u00f6st Annika  #mello2015", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:51 +0000 2015", "id": 571756436247748608, "retweet_count": 1, "message": "RT @elinasvelander: Men sn\u00e4lla VART \u00c4R SCHLAGERN I \u00c5RTS MELLO?!? #06 #mello2015", "user": "niemiembla"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:50 +0000 2015", "id": 571756429549441024, "retweet_count": 0, "message": "Mamma nynnar med, pappa sitter och sv\u00e4r och jag... sk\u00e4ms. S\u00e5 h\u00e4rligt att vara hemma. #mello2015", "user": "Svensson15"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:47 +0000 2015", "id": 571756420183539715, "retweet_count": 24, "message": "RT @Edward_Blom: Min far trodde \"Kvinnabuske\" hade f\u00e5tt sitt smeknamn f\u00f6r att hans sk\u00e4gg s\u00e5g ut som en. #mello2015", "user": "LaurinDaniel"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:47 +0000 2015", "id": 571756419676045313, "retweet_count": 2, "message": "RT @edvinalam: Jag \u00c4LSKAR det h\u00e4r! Heja Hasse Andersson #mello2015 #melfest2015", "user": "tyrhandske"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:46 +0000 2015", "id": 571756414814830592, "retweet_count": 0, "message": "Annika 2/5. Bra r\u00f6st, men det l\u00e5ter som en Disney-l\u00e5t. Hon kanske ska h\u00e5lla sig till s\u00e5nt #mello2015", "user": "angies_diary"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:45 +0000 2015", "id": 571756411169992704, "retweet_count": 0, "message": "Ett enda andetag f\u00e5r mig att t\u00e4nka p\u00e5 en Disney film! #mello2015", "user": "brusosus"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:44 +0000 2015", "id": 571756406057115648, "retweet_count": 0, "message": "Men k\u00e4re vad har hon p\u00e5 sig!\n#mello2015", "user": "Jonas79Eklof"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:44 +0000 2015", "id": 571756403716689922, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00f6nt att Belle vill stanna kvar med odjuret \u00e4nd\u00e5. #mello2015", "user": "JohannesKlenell"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:42 +0000 2015", "id": 571756395252584448, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r l\u00e5ter denna l\u00e5ten som let it go #mello2015", "user": "liza_hansson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:41 +0000 2015", "id": 571756395156144128, "retweet_count": 0, "message": "Om n\u00e5n undrar vad jag har emot musikaler, titta p\u00e5 #mello2015  just nu, s\u00e5 f\u00f6rst\u00e5r ni. Nasalt, \u00f6verspelande och sliskigt.", "user": "guldponnin"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "mello2015", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 19:38:40 +0000 2015", "id": 571756389699362817, "retweet_count": 0, "message": "Vi ska va st\u00e5lta \u00f6ver Sv\u00e4rje \u00e5 vi ska ha hiot fler stora events\n- som t.ex. den d\u00e4r #melfest som \u00e4 p\u00e5 TV nu\n\n#mello #mello2015 #svpol", "user": "Stassministern"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:39 +0000 2015", "id": 571756385366609920, "retweet_count": 0, "message": "Hon ser ut som en Hu-bot! Jag tror jag \u00e4r k\u00e4r! #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:38 +0000 2015", "id": 571756380715163648, "retweet_count": 1, "message": "RT @tommixhelsinki: SKR\u00c4CKCHOCKAVSL\u00d6JANDET! Bj\u00f6rn Borg skrev l\u00e5ten!!! #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "monemar"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:37 +0000 2015", "id": 571756378039181313, "retweet_count": 4, "message": "RT @mvikla: Sl\u00e4ng ut skiten. #mello2015", "user": "123Ingela"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:37 +0000 2015", "id": 571756377607184384, "retweet_count": 24, "message": "RT @Edward_Blom: Min far trodde \"Kvinnabuske\" hade f\u00e5tt sitt smeknamn f\u00f6r att hans sk\u00e4gg s\u00e5g ut som en. #mello2015", "user": "AdamSkold"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:37 +0000 2015", "id": 571756376634093568, "retweet_count": 4, "message": "RT @CarlMelin: \u00c5karpsl\u00e5ten med Sanna o Robin \u00e4r fortfarande klart b\u00e4sta i #mello2015 #melfest", "user": "Sillen82"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:36 +0000 2015", "id": 571756373719060481, "retweet_count": 2, "message": "RT @HaroldsClifford: \u00c4r de l\u00e5ten som inte kom med i frost eller? #melfest #mello2015", "user": "Idisk73"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015", "melfest2015", "melfest", "sweden", "eurovisionsongcontest", "musik"], "date": "Sat Feb 28 19:38:36 +0000 2015", "id": 571756370808205312, "retweet_count": 0, "message": "G\u00e4\u00e4\u00e4sp, k\u00e4rleksballad med Annika Herlitz i #melodifestivalen \ud83d\ude15\ud83d\udc4e #mello2015 #melfest2015 #melfest #sweden #eurovisionsongcontest #musik", "user": "roxpace"}, {"hashtags": ["mello2015", "kungfupanda"], "date": "Sat Feb 28 19:38:36 +0000 2015", "id": 571756370489438208, "retweet_count": 1, "message": "B\u00f6lja till Europa #mello2015 #kungfupanda", "user": "ConnyAlmqvist"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:34 +0000 2015", "id": 571756363782750208, "retweet_count": 1, "message": "Mello \u00e4r inte desamma utan @antonewald  \ud83d\ude14 #mello2015", "user": "NjieMai"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:34 +0000 2015", "id": 571756362125987840, "retweet_count": 0, "message": "Stanna kvar? Risken \u00e4r stor att jag somnar d\u00e5 zzzzzzzzzzzz #mello2015", "user": "MagnusP75"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:32 +0000 2015", "id": 571756357000536064, "retweet_count": 0, "message": "Ballad ja, men var \u00e4r Powern, lame.... #melfest2015 #melfest #mello2015", "user": "bo_karlsson"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:32 +0000 2015", "id": 571756356715323392, "retweet_count": 0, "message": "Frost-damen plagierar \" Dover Calais \" + sig sj\u00e4lv som Disneyprinsessa! #melfest #mello2015", "user": "kobbentweets"}, {"hashtags": ["melfest", "Melodifestivalen", "mello2015", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:38:31 +0000 2015", "id": 571756349530492928, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rs\u00f6kte fan med bara ett andetag 97 slutade p\u00e5 akuten med ett finger i anus #melfest #Melodifestivalen #mello2015 #mellosnack", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:25 +0000 2015", "id": 571756327170650112, "retweet_count": 1, "message": "RT @Nattackera: Och d\u00e4r \u00f6verf\u00f6lls alla f\u00f6r\u00e4ldrar av sina 5\u00e5riga barn f\u00f6r att f\u00e5 r\u00f6sta p\u00e5 Elsa i Frost. #mello2015", "user": "MaskinJunior"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:25 +0000 2015", "id": 571756324649881600, "retweet_count": 0, "message": "Jag t\u00e4nker p\u00e5 frozen och jag har inte ens sett filmen #mello2015", "user": "JosefinLido"}, {"hashtags": ["Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:22 +0000 2015", "id": 571756315363713024, "retweet_count": 0, "message": "Annika \u00e4r duktig men det \u00e4r synd att hon sjunger p\u00e5 svenska.. #Mello2015", "user": "Icanpikan"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:19 +0000 2015", "id": 571756301279236098, "retweet_count": 0, "message": "@EViding M\u00e5ste man heta Vennergren f\u00f6r att f\u00e5 va med i #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015?", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:17 +0000 2015", "id": 571756292886413312, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det jag som har annorlunda musiksmak men gillar inte riktgt \ud83d\ude4a #mello2015", "user": "thecross78"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:17 +0000 2015", "id": 571756290743148545, "retweet_count": 0, "message": "Detta l\u00e5ter bekant, hm.. Har h\u00f6rt alla barn sjunga p\u00e5 samma melodi men annan text senaste. #mello2015 #melfest", "user": "Sillen82"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:14 +0000 2015", "id": 571756280991363072, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e4ktigt Herlitz! Lite Disney-stuk kanske, Men bra! #mello2015", "user": "RuneLundn"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:14 +0000 2015", "id": 571756278696943616, "retweet_count": 0, "message": "Hm. \"Let it go\" t\u00e4vlar i #mello2015?!", "user": "DeKiruza"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:08 +0000 2015", "id": 571756254839877632, "retweet_count": 0, "message": "St\u00e4ller Kathy Griffin upp i mello i \u00e5r? #melfest2015 #mello2015", "user": "hassesamuelsson"}, {"hashtags": ["\u00f6rebro", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:07 +0000 2015", "id": 571756251845160960, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t 6. Suck pust st\u00f6n . #\u00f6rebro har det inte l\u00e4tt att f\u00f6rklara denna skit #mello2015", "user": "Idisk73"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:38:07 +0000 2015", "id": 571756249945145344, "retweet_count": 2, "message": "RT @GNordlander: Varf\u00f6r har inte Robin rosa och Sanna bl\u00e5tt? #melfest #mello2015 #mellosnack", "user": "AlvaBergvall"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:05 +0000 2015", "id": 571756241153855488, "retweet_count": 0, "message": "Hoppas att melodi nr5 g\u00e5r vidare, kom igen katten det sv\u00e4nger ju. #melfest #mello2015", "user": "CamillaMill"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:38:00 +0000 2015", "id": 571756222157856768, "retweet_count": 1, "message": "Men sn\u00e4lla VART \u00c4R SCHLAGERN I \u00c5RTS MELLO?!? #06 #mello2015", "user": "elinasvelander"}, {"hashtags": ["mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:38:00 +0000 2015", "id": 571756221990088704, "retweet_count": 1, "message": "R\u00f6sten till Elsa i frost, ser ut som Anna. #mello2015 #melodifestivalen", "user": "saandragiibson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:37:59 +0000 2015", "id": 571756215782547456, "retweet_count": 0, "message": "Hur har jag missat den h\u00e4r? Bj\u00f6rn Skifs 1978. http://t.co/ni8Gy1jEXA #mello2015", "user": "anne_laakso"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:37:56 +0000 2015", "id": 571756204118188032, "retweet_count": 0, "message": "Den h\u00e4r l\u00e5ten h\u00f6r nog snarare hemma i en Disneyfilm \u00e4n i #mello2015", "user": "Nattackera"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015", "fpmello", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:37:56 +0000 2015", "id": 571756203111518209, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4vk mig n\u00e4r l\u00e5ten \u00e4r \u00f6ver ska ta en powernap #melfest #mello2015 #melfest2015 #fpmello #melfest15", "user": "glimoscar"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:37:53 +0000 2015", "id": 571756191992422400, "retweet_count": 0, "message": "Kv\u00e4llens #mello2015 k\u00e4nns som ett dyk till havets botten. Inte ett ljus i det kompakta m\u00f6rkret. Jag tror det \u00e4ven \u00e4r am\u00f6ba-fritt", "user": "ollejos"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:37:50 +0000 2015", "id": 571756180831387648, "retweet_count": 24, "message": "RT @Edward_Blom: Min far trodde \"Kvinnabuske\" hade f\u00e5tt sitt smeknamn f\u00f6r att hans sk\u00e4gg s\u00e5g ut som en. #mello2015", "user": "Landstroem"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:37:47 +0000 2015", "id": 571756168500150272, "retweet_count": 2, "message": "\u00c4r de l\u00e5ten som inte kom med i frost eller? #melfest #mello2015", "user": "HaroldsClifford"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:37:43 +0000 2015", "id": 571756149248282624, "retweet_count": 24, "message": "RT @Edward_Blom: Min far trodde \"Kvinnabuske\" hade f\u00e5tt sitt smeknamn f\u00f6r att hans sk\u00e4gg s\u00e5g ut som en. #mello2015", "user": "GunnarHolmn"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:37:42 +0000 2015", "id": 571756145662160896, "retweet_count": 24, "message": "RT @Edward_Blom: Min far trodde \"Kvinnabuske\" hade f\u00e5tt sitt smeknamn f\u00f6r att hans sk\u00e4gg s\u00e5g ut som en. #mello2015", "user": "BjornGbg78"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:37:41 +0000 2015", "id": 571756142772281344, "retweet_count": 0, "message": "I vad best\u00e5r \"power\"-delen av denna ballad?\n#mello2015", "user": "AndersWinckler"}, {"hashtags": ["melfest15", "Melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:37:41 +0000 2015", "id": 571756141664980992, "retweet_count": 0, "message": "O s\u00e5 kom Disney t festen ocks\u00e5, v\u00e4lkommen Belle! #melfest15 #Melodifestivalen #mello2015", "user": "FruInfertil"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:37:38 +0000 2015", "id": 571756127056220160, "retweet_count": 0, "message": "Ja j\u00e4vlar ja..... #mello2015", "user": "AugustOstlund"}, {"hashtags": ["sj\u00e4lvbefl\u00e4ckelse", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:37:35 +0000 2015", "id": 571756115580608512, "retweet_count": 2, "message": "RT @Nattackera: Var \u00e4r M\u00e5ns!!?? Jag beh\u00f6ver gnugg-material! #sj\u00e4lvbefl\u00e4ckelse #mello2015", "user": "Dansantakossan"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:37:34 +0000 2015", "id": 571756110488731648, "retweet_count": 0, "message": "Nae, det blir h\u00e4mta-mer-dricka-paus. #melfest2015 #mello2015", "user": "LitenSpindel"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:37:32 +0000 2015", "id": 571756102783774722, "retweet_count": 2, "message": "RT @GNordlander: Varf\u00f6r har inte Robin rosa och Sanna bl\u00e5tt? #melfest #mello2015 #mellosnack", "user": "tantpower"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:37:31 +0000 2015", "id": 571756099755495424, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e5lla micen med tv\u00e5 h\u00e4nder,Gay.\n#Melfest2015 #mello2015", "user": "Nermfors"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:37:30 +0000 2015", "id": 571756096588795905, "retweet_count": 2, "message": "RT @rekrytsatan: Saker som \u00e4r roligare \u00e4n #mello2015:\n- ett bes\u00f6k hos f\u00e4ltsk\u00e4ren\n- kallbrand\n- h\u00e4rdsm\u00e4lta p\u00e5 Ringhals\n- h\u00f6gstadietyska\n- sl\u2026", "user": "ferrummountain"}, {"hashtags": ["f\u00f6rvirrad", "melfest2015", "Melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:37:30 +0000 2015", "id": 571756095074672640, "retweet_count": 0, "message": "Bara ett andetag? D\u00f6r man inte d\u00e5? #f\u00f6rvirrad #melfest2015 #Melodifestivalen #mello2015", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["sj\u00e4lvbefl\u00e4ckelse", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:37:25 +0000 2015", "id": 571756073880854529, "retweet_count": 2, "message": "Var \u00e4r M\u00e5ns!!?? Jag beh\u00f6ver gnugg-material! #sj\u00e4lvbefl\u00e4ckelse #mello2015", "user": "Nattackera"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:37:23 +0000 2015", "id": 571756064397520897, "retweet_count": 0, "message": "Nr6. S\u00e5 mycket frost... Stelt... #mello2015 #melfest15", "user": "sophiegranlund"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:37:22 +0000 2015", "id": 571756062170320898, "retweet_count": 0, "message": "Pappa sitter och skrattar orkar inte #mello2015", "user": "LisaaLindskoog"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:37:21 +0000 2015", "id": 571756055757250560, "retweet_count": 17, "message": "RT @AndersSundell: Graf: Sannolikhet att g\u00e5 direkt till final i kv\u00e4llens #mello2015. Statistiken talar f\u00f6r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. http://t.co/IZf1\u2026", "user": "cjsvensson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:37:14 +0000 2015", "id": 571756026925584384, "retweet_count": 1, "message": "RT @Nattackera: Hela dagens #mello2015 \u00e4r en enda l\u00e5ng v\u00e4ntan p\u00e5 M\u00e5ns. Har laddat upp med dubbla bindor.", "user": "troffe64"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:37:11 +0000 2015", "id": 571756017085759490, "retweet_count": 24, "message": "RT @Edward_Blom: Min far trodde \"Kvinnabuske\" hade f\u00e5tt sitt smeknamn f\u00f6r att hans sk\u00e4gg s\u00e5g ut som en. #mello2015", "user": "karlsved"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:37:11 +0000 2015", "id": 571756013579313152, "retweet_count": 0, "message": "L\u00f6rdag igen. Undrar om man inte skulle f\u00f6rs\u00f6ka att hitta p\u00e5 n\u00e5got mer sp\u00e4nnande \u00e4n #mello2015? http://t.co/6CEkInY2xl", "user": "snuskkul"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:37:08 +0000 2015", "id": 571756002221133825, "retweet_count": 4, "message": "RT @mvikla: Sl\u00e4ng ut skiten. #mello2015", "user": "Chillonee"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:37:05 +0000 2015", "id": 571755991257255938, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ste man vara 4-5 l\u00e5tskrivare f\u00f6r att g\u00f6ra 3 minuters mellomusik? Vem g\u00f6r vad? #mello2015", "user": "Frompa"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:37:01 +0000 2015", "id": 571755974433902593, "retweet_count": 0, "message": "Elsa \u00e4r med i #mello2015 !", "user": "AnnaFlodellLind"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:37:01 +0000 2015", "id": 571755972303187969, "retweet_count": 24, "message": "RT @Edward_Blom: Min far trodde \"Kvinnabuske\" hade f\u00e5tt sitt smeknamn f\u00f6r att hans sk\u00e4gg s\u00e5g ut som en. #mello2015", "user": "andre_westberg"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:37:00 +0000 2015", "id": 571755968234688512, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5h en ballad.. g\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4sp #mello2015", "user": "JustSigne"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:36:51 +0000 2015", "id": 571755930146226176, "retweet_count": 0, "message": "CHOKLAD \u00c4R B\u00c4ST ANNIKA #mello2015", "user": "MarwaHusseiiin"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:36:49 +0000 2015", "id": 571755922365779968, "retweet_count": 24, "message": "RT @Edward_Blom: Min far trodde \"Kvinnabuske\" hade f\u00e5tt sitt smeknamn f\u00f6r att hans sk\u00e4gg s\u00e5g ut som en. #mello2015", "user": "MagnusP75"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:36:45 +0000 2015", "id": 571755907362779137, "retweet_count": 2, "message": "RT @robertibacka: @rtendahl lalalalala #melfest #mello2015 h\u00e4r i soffan \u00e4r engagemanget s\u00e5d\u00e4r.. http://t.co/A9pNrYvEPw", "user": "PerssonKlas"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:42 +0000 2015", "id": 571755894914064384, "retweet_count": 0, "message": "Caramelldansen or riot #mello2015 #melfest", "user": "tylarfive"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:36:42 +0000 2015", "id": 571755893102157824, "retweet_count": 0, "message": "5 - Riiiiktigt bra l\u00e5t men visuellt saknas f\u00e4rg och explosion. Nutidsmusik med framf\u00f6rande fr\u00e5n 99. F\u00e5r mig att t\u00e4nka p\u00e5 spinning #mello2015", "user": "StephanieLanora"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:36:38 +0000 2015", "id": 571755877981675522, "retweet_count": 1, "message": "Den dagen Joel Alme st\u00e4ller upp i #mello2015 \u00e4r f\u00f6rsta och enda g\u00e5ngen jag n\u00e5gonsin kommer r\u00f6sta i en t\u00e4vling.", "user": "Nattackera"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:36:37 +0000 2015", "id": 571755873913208832, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r \u00e4r Elsa mer lik Anna ?? #mello2015 \ud83d\ude02", "user": "RamstadTessa"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest15", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:36:30 +0000 2015", "id": 571755845098348545, "retweet_count": 1, "message": "RT @bo_karlsson: F\u00f6rst\u00e5r inte hur de f\u00e5r det till att det \u00e4r en f\u00f6rdel att ha samarbetat med Dr Alban... #mello2015 #melfest15 #melfest2015", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:36:29 +0000 2015", "id": 571755839486361600, "retweet_count": 24, "message": "Min far trodde \"Kvinnabuske\" hade f\u00e5tt sitt smeknamn f\u00f6r att hans sk\u00e4gg s\u00e5g ut som en. #mello2015", "user": "Edward_Blom"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "letsdancese"], "date": "Sat Feb 28 19:36:29 +0000 2015", "id": 571755838433570816, "retweet_count": 0, "message": "Bara v\u00e4ntar p\u00e5 mellos payback p\u00e5 lets dance efter g\u00e5rdagen! #melfest #mello2015 #letsdancese", "user": "JosseBergqvist"}, {"hashtags": ["Annika", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:36:22 +0000 2015", "id": 571755810667290625, "retweet_count": 0, "message": "Kl\u00e4nningen!! Det b\u00f6rjar bra. #Annika #melodifestivalen #mello2015", "user": "bmt76sthlm"}, {"hashtags": ["TheDress", "Melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:36:19 +0000 2015", "id": 571755799342661634, "retweet_count": 0, "message": "Vilken fin bl\u00e5/svart outfit hon har #TheDress #Melodifestivalen #mello2015 http://t.co/1NbzVjN7cG", "user": "MoggMaster"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:36:11 +0000 2015", "id": 571755765872119808, "retweet_count": 0, "message": "bara jag som trodde dem sa annika h\u00e4rligt hahahaahh #melfest2015 #mello2015", "user": "almiiiisgo"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:36:08 +0000 2015", "id": 571755750755835904, "retweet_count": 0, "message": "Dina k\u00e4nde ett sug i magen n\u00e4r hon h\u00f6rde l\u00e5ten f\u00f6rsta g\u00e5ngen. Jag k\u00e4nner bara att den suger...#mello2015", "user": "SouthcreekSteve"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:36:04 +0000 2015", "id": 571755734255443968, "retweet_count": 0, "message": "@PelleArn @MajaOsterman ace Wilder med rosa h\u00e5r o vita kl\u00e4der #mello2015", "user": "linnnyylander"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:36:02 +0000 2015", "id": 571755727813009411, "retweet_count": 0, "message": "Tycker sj\u00e4lv att det \u00e4r r\u00e4tt pinsamt att som 26\u00e5ring kalla sig \"Midnight Boy\" #melfest #mello2015", "user": "tylarfive"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:59 +0000 2015", "id": 571755715653705728, "retweet_count": 0, "message": "Nu r\u00f6star kidsen...#melfest #melfest2015  #mello2015", "user": "Wincklan"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:59 +0000 2015", "id": 571755715121053696, "retweet_count": 0, "message": "K\u00f6r vi ankan!!! #mello2015 #melfest2015", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:58 +0000 2015", "id": 571755711501377536, "retweet_count": 1, "message": "Och d\u00e4r \u00f6verf\u00f6lls alla f\u00f6r\u00e4ldrar av sina 5\u00e5riga barn f\u00f6r att f\u00e5 r\u00f6sta p\u00e5 Elsa i Frost. #mello2015", "user": "Nattackera"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:35:56 +0000 2015", "id": 571755699979599872, "retweet_count": 0, "message": "Sonen \u00e4r iaf uppe och dansar nu, gott betyg\n#mello2015 #melfest #melodifestivalen", "user": "JennieEri"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:40 +0000 2015", "id": 571755633390837760, "retweet_count": 2, "message": "RT @robertibacka: @rtendahl lalalalala #melfest #mello2015 h\u00e4r i soffan \u00e4r engagemanget s\u00e5d\u00e4r.. http://t.co/A9pNrYvEPw", "user": "rtendahl"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:40 +0000 2015", "id": 571755631885086721, "retweet_count": 0, "message": "Finns denna l\u00e5t utan s\u00e5ng? Jag vill ha den till mitt n\u00e4sta spinningpass! #melfest #mello2015", "user": "Sillen82"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:39 +0000 2015", "id": 571755629259464704, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r m\u00e5ste alla vara s\u00e5 main stream? Tr\u00f6ttnat S\u00c5 mycket p\u00e5 d\u00e5lig house. Tyv\u00e4rr, rosa h\u00e5r g\u00f6r inte susen #mello2015 #melfest #melfest2015", "user": "feliciabodaxell"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:39 +0000 2015", "id": 571755628315729920, "retweet_count": 0, "message": "Ok. L\u00e5t nummer 5 skulle funka bra till spinning. Enda g\u00e5ngen jag skulle vilja h\u00f6ra den. #melfest #mello2015", "user": "AnnaFlodellLind"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:38 +0000 2015", "id": 571755626185003009, "retweet_count": 0, "message": "Make me la la la... S\u00e4ger allt om niv\u00e5n p\u00e5 kv\u00e4llens #mello2015", "user": "BergstenAnders"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:38 +0000 2015", "id": 571755623618097152, "retweet_count": 0, "message": "Dinah Nah - Make me (La la la) - V\u00c4LKOMMEN TILLBAKA 90-TALET ! hon sjunger tyst och surt.. #mello2015 #melfest2015 #melfest", "user": "m00nkeyslut"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:37 +0000 2015", "id": 571755620904378368, "retweet_count": 0, "message": "killar med magtr\u00f6jor tho&lt;333 #mello2015 #melfest", "user": "this_isnt_tara"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:33 +0000 2015", "id": 571755603795816449, "retweet_count": 0, "message": "#melfest #mello2015 B\u00e4ttre idag.", "user": "Subwayone"}, {"hashtags": ["boomschakalack", "jatack", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:30 +0000 2015", "id": 571755590957051904, "retweet_count": 0, "message": "Griiiiimt alla ALLA till final!!!! L\u00e5tarna sv\u00e4nger, vi kan inte sitta still!! #boomschakalack #jatack #mello #mello2015 @Louiseberglind", "user": "tack_da"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melodifestivalen", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:35:28 +0000 2015", "id": 571755582077710336, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t 5, ne, nej, nej. Inte ens med ecstacy!!! #melfest #mello2015 #melodifestivalen #mello", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:24 +0000 2015", "id": 571755567850651649, "retweet_count": 0, "message": "\u201cMake me la la la\u201d? \nJag tror \u201cla la la\u201d i detta fall inneb\u00e4r \u201cmedveten om mina pensionsbesparingar\u201d. Det k\u00e4nns rimligt. #mello2015", "user": "guldponnin"}, {"hashtags": ["melfest", "Melfest2015", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:22 +0000 2015", "id": 571755556769284096, "retweet_count": 1, "message": "RT @ladyAKMW: M\u00e4rks att Dr Alban designat scenkl\u00e4derna ocks\u00e5. Direkt fr\u00e5n tandl\u00e4karkliniken, kliniskt vitt.  #melfest #Melfest2015 #mello #\u2026", "user": "Idisk73"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:21 +0000 2015", "id": 571755553736814592, "retweet_count": 0, "message": "Queen allts\u00e5! #mello2015", "user": "alva_rudberg"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:19 +0000 2015", "id": 571755544572235776, "retweet_count": 0, "message": "Pandora \u00e4r tillbaka. #melfest #mello2015", "user": "klasskamp"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:12 +0000 2015", "id": 571755516025815040, "retweet_count": 0, "message": "Ifall jag kopplat undertexten r\u00e4tt i den h\u00e4r l\u00e5ten s\u00e5 k\u00e4nns denna passande:\n#mello2015 #melfest http://t.co/8XMCNVA7hx", "user": "Tobio88"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:09 +0000 2015", "id": 571755501995868160, "retweet_count": 0, "message": "VAR k\u00f6per jag det smycket som Dinah Nah har p\u00e5 sig i sitt nummer? #mello2015", "user": "LiselottMalmo"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:07 +0000 2015", "id": 571755494232219648, "retweet_count": 0, "message": "Dottern f\u00f6rs\u00f6ker vara sn\u00e4ll \"jag gillar hennes.....  ... ... h\u00e5r\". #mello2015", "user": "clintdegroin"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:05 +0000 2015", "id": 571755489035493378, "retweet_count": 2, "message": "@rtendahl lalalalala #melfest #mello2015 h\u00e4r i soffan \u00e4r engagemanget s\u00e5d\u00e4r.. http://t.co/A9pNrYvEPw", "user": "robertibacka"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:04 +0000 2015", "id": 571755481787723776, "retweet_count": 0, "message": "@AndersIvar kvantitet framf\u00f6r kvalitet \u00e4r v\u00e4l inget nytt men \u00e4r man n\u00e4ra botten nu? ;) #mello2015", "user": "BrandAndreas"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:03 +0000 2015", "id": 571755477777973249, "retweet_count": 0, "message": "Helt pl\u00f6tsligt s\u00e5 \u00e4r det enda jag h\u00f6r: i en rosa helikopter\u2026 #mello2015", "user": "Nattackera"}, {"hashtags": ["mellosnack", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:35:01 +0000 2015", "id": 571755469297094656, "retweet_count": 0, "message": "Hmm... Ingen l\u00e5t ikv\u00e4ll som k\u00e4nns s\u00e5 d\u00e4r j\u00e4tte ny \u00e5 fr\u00e4sch... 60-70-80-90 tal \ud83d\ude48\ud83d\ude49 #mellosnack #melfest #mello2015", "user": "Tivelius"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "saturdaynight"], "date": "Sat Feb 28 19:34:59 +0000 2015", "id": 571755461084651520, "retweet_count": 0, "message": "Dinah Nah.... \u00c4r det inte s\u00e5 Whigfields gamla hit b\u00f6rjar? #melfest #mello2015 #saturdaynight", "user": "dannethomsen"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:59 +0000 2015", "id": 571755459922812929, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste mello ha \u00f6ststats disco? Det finns ju riktiga Dj:s som tittar. #mello2015", "user": "PeterAstedt"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:57 +0000 2015", "id": 571755452880588801, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r r\u00e4tt och sl\u00e4tt bara vinnare i denna delt\u00e4vling. #melodifestivalen #mello2015", "user": "bmt76sthlm"}, {"hashtags": ["mello2015", "\u00f6rebro"], "date": "Sat Feb 28 19:34:53 +0000 2015", "id": 571755438460542976, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 #\u00f6rebro  L\u00e5t 5. Kan man inte ta in s\u00e5ngkunniga artister som vill st\u00e4lla upp som artist \u00e5 inte n\u00e5 j\u00e4vla bimbowannabe. L\u00e5tst\u00f6ld", "user": "Idisk73"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:48 +0000 2015", "id": 571755415656124416, "retweet_count": 0, "message": "Plus f\u00f6r rosa h\u00e5r och kan redan h\u00f6ra remixen. \n#mello2015 #melfest2015", "user": "DenOtroligaRand"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:47 +0000 2015", "id": 571755412078403585, "retweet_count": 1, "message": "RT @eappelgren: Det \u00e4r inte m\u00f6jligt att det inte fanns ett b\u00e4ttre bidrag \u00e4n detta som borde varit med. #mello2015", "user": "KippelLina"}, {"hashtags": ["Lalala", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:44 +0000 2015", "id": 571755400191733760, "retweet_count": 0, "message": "Gillar dansarna, inte l\u00e5ten #Lalala #melfest2015 #mello2015", "user": "LitenSpindel"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:42 +0000 2015", "id": 571755391660494848, "retweet_count": 0, "message": "Hon st\u00e5r ju bara \u00e5 trampa runt \u00e5 vifta med armarna \u00e5 sjunger Make Me la la la, hela tiden #mello2015", "user": "JustSigne"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:40 +0000 2015", "id": 571755381388541952, "retweet_count": 0, "message": "Ni som f\u00f6rs\u00f6ker med #mello2015 mellVAD G\u00d6R NI???? #melfest", "user": "LisaCarlssonn"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:39 +0000 2015", "id": 571755378494574592, "retweet_count": 2, "message": "RT @LKarlssson: Nu b\u00f6rjar det likna n\u00e5got!! Go Hasse #mello2015", "user": "HakanssonR"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:37 +0000 2015", "id": 571755369174863872, "retweet_count": 1, "message": "SKR\u00c4CKCHOCKAVSL\u00d6JANDET! Bj\u00f6rn Borg skrev l\u00e5ten!!! #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:34 +0000 2015", "id": 571755358441611267, "retweet_count": 0, "message": "sk\u00e5ne ni kommer inte g\u00e5 vidare... sorrynotsorry #mello2015 #melfest", "user": "almiiiisgo"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:33 +0000 2015", "id": 571755354381557764, "retweet_count": 0, "message": "Repris koerografi fr\u00e5n f\u00f6rra veckans Don't Stop! Make me lalala blir nog en hit p\u00e5 gymmet #mello2015", "user": "brusosus"}, {"hashtags": ["mello2015", "Melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:33 +0000 2015", "id": 571755352955482113, "retweet_count": 0, "message": "Det blir v\u00e4l inte \u00e5 mycket mer intets\u00e4gande \u00e4n s\u00e5h\u00e4r va? Make me (what what what?) #mello2015 #Melfest2015", "user": "Hoffis86"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:24 +0000 2015", "id": 571755316779597824, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r hon tvungen att f\u00f6rst\u00f6ra l\u00e5ten med att sjunga #mello2015", "user": "liza_hansson"}, {"hashtags": ["melfest", "Melfest2015", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:22 +0000 2015", "id": 571755308646842369, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e4rks att Dr Alban designat scenkl\u00e4derna ocks\u00e5. Direkt fr\u00e5n tandl\u00e4karkliniken, kliniskt vitt.  #melfest #Melfest2015 #mello #mello2015", "user": "ladyAKMW"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:22 +0000 2015", "id": 571755308239982592, "retweet_count": 0, "message": "Caroline, nr 2, hittills b\u00e4st i en svag kv\u00e4ll. #mello2015", "user": "BergstenAnders"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:22 +0000 2015", "id": 571755306943959040, "retweet_count": 0, "message": "Bra tills hon b\u00f6rjade sjunga. helt ok bas #mello2015", "user": "AugustOstlund"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:21 +0000 2015", "id": 571755304360271872, "retweet_count": 0, "message": "Starkaste startf\u00e4ltet? Trist att att samla alla l\u00e5tar till sista veckan.. #melfest2015 #mello2015", "user": "edvinalam"}, {"hashtags": ["HasseAndersson", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:19 +0000 2015", "id": 571755295971651584, "retweet_count": 1, "message": "RT @Edelsvard32: En gammal gubbe har gjort den sk\u00f6naste l\u00e5ten i \u00e5rets melodifestivalen #HasseAndersson #mello2015", "user": "majaedelsward"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:34:13 +0000 2015", "id": 571755270256377857, "retweet_count": 0, "message": "1an 80talet 2an 50talet 3an 90talet 4an 30talet 5an 00talet fattas bara 60talet och 70talet samt 40talet. #mello2015  #melfest15", "user": "glimoscar"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:12 +0000 2015", "id": 571755265462288384, "retweet_count": 1, "message": "Bra att texterna mestadels best\u00e5r av upprepningar i \u00e5r. F\u00f6r att gardera sig fr\u00e5n att sjunga fel text, s\u00e5 har man ingen text alls #mello2015", "user": "Nattackera"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:11 +0000 2015", "id": 571755259653201922, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 falskt det l\u00e4t/l\u00e5ter!! Hin kan tyo inte sjunga (mitt perspektiv) #melfest #mello2015", "user": "BinnbergOlivia"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:10 +0000 2015", "id": 571755255882514432, "retweet_count": 0, "message": "Vill ha s\u00e5nt rosa h\u00e5r! Ge mig!! #mello2015", "user": "heyalltarbra"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:07 +0000 2015", "id": 571755244868247553, "retweet_count": 0, "message": "Men v\u00e4nnen. Har ingen ber\u00e4ttat att du sjunger surt som satan? #melfest #mello2015", "user": "HaroldsClifford"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:00 +0000 2015", "id": 571755213465501696, "retweet_count": 0, "message": "@heykimmers man kan tycka det n\u00e4r ribban har g\u00f6mts under jorden #melfest #mello2015", "user": "Kerrrie"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:59 +0000 2015", "id": 571755212001681410, "retweet_count": 1, "message": "RT @greensthlm: Den h\u00e4r delfinalen har ju onekligen en bredd \u00e5 variation som heter duga. #melfest #mello2015", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "dinah"], "date": "Sat Feb 28 19:33:56 +0000 2015", "id": 571755199104212992, "retweet_count": 0, "message": "Dinah du \u00e4r fan b\u00e4st i hela startf\u00e4ltet. #mello2015  #melfest #dinah", "user": "jenaby"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:55 +0000 2015", "id": 571755192045215744, "retweet_count": 0, "message": "Kan man r\u00f6sta bara p\u00e5 dansarna? #mello2015", "user": "victorianmc00"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:53 +0000 2015", "id": 571755186747785219, "retweet_count": 0, "message": "Dinah 2/5. Dinah nah, make me la la la. \u00c4r det ett sk\u00e4mt? Melodin p\u00e5minner om \"let me take a selfie\"#mello2015", "user": "angies_diary"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:52 +0000 2015", "id": 571755182624788480, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r startf\u00e4ltet denna kv\u00e4ll ett sk\u00e4mt? #mello2015", "user": "vimmelkantig_"}, {"hashtags": ["melfest", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:51 +0000 2015", "id": 571755176584982528, "retweet_count": 0, "message": "FYFAN S\u00c5 BRA L\u00c5T, \u00e4ntligen n\u00e5gon som fattar vad Sverige vill lyssna p\u00e5! \ud83d\udc4c\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #melfest #Mello2015", "user": "NillaOffic"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:49 +0000 2015", "id": 571755166589984769, "retweet_count": 0, "message": "Dina Nah sjunger om att ledas &amp; m\u00f6rker, f\u00e5r Ps 23: Inte ens i den m\u00f6rkaste dal fruktar jag n\u00e5got ont, ty du \u00e4r med mig, #mello2015", "user": "silverkors"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:48 +0000 2015", "id": 571755162819301376, "retweet_count": 0, "message": "Det verkar vara 4:de chansen ikv\u00e4ll #mello2015", "user": "fcedervall"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:46 +0000 2015", "id": 571755155659591681, "retweet_count": 0, "message": "Flippar lite mellan kanalerna och ser pl\u00f6tsligt Christer Ulfb\u00e5ge i mello! #mello2015 http://t.co/vqjA8XF9Sw", "user": "HenrikLjunggren"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:44 +0000 2015", "id": 571755145870106626, "retweet_count": 0, "message": "Pension\u00e4rer brukar misslyckas med f\u00e4rga h\u00e5ret, blir ofta lila. H\u00e4r har vi en ung kvinna som lyckats f\u00e5 hela h\u00e5ret rosa #mello2015 #melfest", "user": "Sillen82"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:43 +0000 2015", "id": 571755143299010560, "retweet_count": 0, "message": "Nr5. Fast 10 ggr v\u00e4rre #melfest15 #mello2015", "user": "sophiegranlund"}, {"hashtags": ["mellofest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:43 +0000 2015", "id": 571755142258798592, "retweet_count": 0, "message": "#mellofest #mello2015 , \u00e4r s\u00e5 fruktansv\u00e4rt deprimerad.", "user": "Blommaz"}, {"hashtags": ["Melfest", "melfest15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:42 +0000 2015", "id": 571755137129189378, "retweet_count": 0, "message": "Vad var det h\u00e4r f\u00f6r n\u00e5gra lallare? #Melfest #melfest15 #mello2015", "user": "a_parkas"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:41 +0000 2015", "id": 571755136000921600, "retweet_count": 2, "message": "RT @rekrytsatan: Saker som \u00e4r roligare \u00e4n #mello2015:\n- ett bes\u00f6k hos f\u00e4ltsk\u00e4ren\n- kallbrand\n- h\u00e4rdsm\u00e4lta p\u00e5 Ringhals\n- h\u00f6gstadietyska\n- sl\u2026", "user": "chpalm"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:39 +0000 2015", "id": 571755127570345984, "retweet_count": 0, "message": "St\u00f6kigt #mello2015", "user": "BckSara"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:38 +0000 2015", "id": 571755123346673664, "retweet_count": 0, "message": "Fler som har rosa h\u00e5r @NathalieEstelle \ud83d\ude0a#mello2015", "user": "Madeleinethell"}, {"hashtags": ["mello2015", "strategiskt\u00f6verfall"], "date": "Sat Feb 28 19:33:37 +0000 2015", "id": 571755118439374848, "retweet_count": 26, "message": "RT @Cornubot: 76:e luftlands\u00e4ttningsdivisionen i Pskov \"\u00f6var\" och lastar i flygplanen. Sverige b\u00e4nkar sig framf\u00f6r #mello2015. #strategiskt\u00f6\u2026", "user": "rekrytsatan"}, {"hashtags": ["melfest", "svpol", "mello2015", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:33:36 +0000 2015", "id": 571755112437325824, "retweet_count": 4, "message": "RT @PKkontroll: Framtidens #melfest-bidrag kommer best\u00e5 av olika b\u00f6neutrop tack vare regimen L\u00f6fven's islamisering av Sverige. #svpol #mell\u2026", "user": "ingran_m"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:34 +0000 2015", "id": 571755106254884864, "retweet_count": 0, "message": "MAKE ME LALALA! *unts unts spiller \u00f6l p\u00e5 hela dansgolvet* #melfest #mello2015", "user": "Rudestroem"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:33 +0000 2015", "id": 571755101091717120, "retweet_count": 0, "message": "Nr 3 var outh\u00e4rdligt d\u00e5ligt. Var finns sj\u00e4lvkritiken? Eller \u00e4r det estetprogrammets fel? #mello2015", "user": "BergstenAnders"}, {"hashtags": ["idolse", "kvinnob\u00f6ske", "melfest2015", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:30 +0000 2015", "id": 571755088877899776, "retweet_count": 0, "message": "Som Bardh i #idolse skulle s\u00e4ga. \"Det h\u00e4r k\u00e4nns inte som 2015\"! #kvinnob\u00f6ske #melfest2015 #melodifestivalen #mello2015", "user": "d_weiber"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:28 +0000 2015", "id": 571755079713357825, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 #melfest n\u00e4r hunden b\u00f6rjar morra \u00e5t l\u00e5t nr 5, d\u00e5 \u00e4r den intr bra", "user": "Flurriburr"}, {"hashtags": ["metal", "melfest", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:28 +0000 2015", "id": 571755078790610944, "retweet_count": 1, "message": "RT @Stassministern: Hasse borde ha lite mer #metal i sin l\u00e5t. \u00c5 d\u00f6pa om bandet ti Svetsab\u00f6ske Band #melfest #mello #mello2015", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:23 +0000 2015", "id": 571755058121056258, "retweet_count": 0, "message": "\"Ett sug i magen\" \nYES syran i min mage f\u00f6rs\u00f6ker suga sig upp och f\u00e5 mig att kr\u00e4kas \u00f6ver tvn. #melfest #mello2015", "user": "disaellen"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:13 +0000 2015", "id": 571755016509374464, "retweet_count": 2, "message": "RT @edvinalam: Jag \u00c4LSKAR det h\u00e4r! Heja Hasse Andersson #mello2015 #melfest2015", "user": "MariaErikaGus"}, {"hashtags": ["alban", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:05 +0000 2015", "id": 571754981830893569, "retweet_count": 0, "message": "Jag har redan tandl\u00e4karskr\u00e4ck #alban #mello2015", "user": "cia4fun"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:02 +0000 2015", "id": 571754972515319808, "retweet_count": 0, "message": "Men herre Gud! Vad har hon p\u00e5 sig!!\n#mello2015", "user": "Jonas79Eklof"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:32:56 +0000 2015", "id": 571754945722122241, "retweet_count": 1, "message": "RT @JohannesKlenell: Tur \u00e4nd\u00e5 att alla artister i #mello2015 f\u00e5r chans att ber\u00e4tta att de inte har n\u00e5gon personlighet innan vi f\u00e5r h\u00f6ra l\u00e5t\u2026", "user": "OskSandstrom"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:32:51 +0000 2015", "id": 571754927061663745, "retweet_count": 0, "message": "Nr5. N\u00e4sta Ace Wilder #melfest15 #mello2015", "user": "sophiegranlund"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:32:41 +0000 2015", "id": 571754881092091904, "retweet_count": 0, "message": "@queenblomberg F\u00f6r att innerst inne bor det en schlagerdonna i dig! #mello2015", "user": "LinnWigen"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:32:38 +0000 2015", "id": 571754871113834497, "retweet_count": 0, "message": "Linssoppa som favoritmat? Ska ta med t\u00f6sen ut och jaga en redig go \u00e4lgstek. #mello2015", "user": "Nattackera"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:32:35 +0000 2015", "id": 571754858409304067, "retweet_count": 3, "message": "RT @Vidarsdotter: Just nu funderar Hasses fans f\u00f6rtvivlat p\u00e5 vad en app \u00e4r. #melfest #mello2015", "user": "tinsaynes"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:32:35 +0000 2015", "id": 571754858073759744, "retweet_count": 0, "message": "Gubben #mello2015", "user": "hampusswardh"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:32:34 +0000 2015", "id": 571754852583378944, "retweet_count": 2, "message": "Saker som \u00e4r roligare \u00e4n #mello2015:\n- ett bes\u00f6k hos f\u00e4ltsk\u00e4ren\n- kallbrand\n- h\u00e4rdsm\u00e4lta p\u00e5 Ringhals\n- h\u00f6gstadietyska\n- slaget vid somme", "user": "rekrytsatan"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:32:32 +0000 2015", "id": 571754847336312832, "retweet_count": 0, "message": "Guld och gr\u00f6na skogar, s\u00e5 j\u00e4vla mysig l\u00e5t. #melfest #mello2015", "user": "Bellusen"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:32:29 +0000 2015", "id": 571754832824037376, "retweet_count": 0, "message": "@kallepalm det tog 3 veckor och 3 l\u00e5tar in p\u00e5 #mello2015 innan det blev h\u00f6g klass#kunghasse", "user": "nilsson10alex"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:32:29 +0000 2015", "id": 571754831448293376, "retweet_count": 0, "message": "Men nej. #melfest #mello2015", "user": "HaroldsClifford"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:32:28 +0000 2015", "id": 571754827723739136, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00f6na \u00f6gonbryn...#mello2015", "user": "snickis69"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:32:24 +0000 2015", "id": 571754810875219968, "retweet_count": 0, "message": "Charlotte Wennergren b\u00e4st, hittills! Bra l\u00e5t personlig r\u00f6st. Oslagbart! #mello2015", "user": "RuneLundn"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:32:24 +0000 2015", "id": 571754810497748992, "retweet_count": 0, "message": "Rosa h\u00e5r. Flashigt #mello2015", "user": "JustSigne"}, {"hashtags": ["mello2015", "Vattkopper"], "date": "Sat Feb 28 19:32:20 +0000 2015", "id": 571754794525859840, "retweet_count": 0, "message": "Som om man inte m\u00e5dde d\u00e5ligt nog med vattkoppor och feber, melodifestivalen g\u00f6r inte saken b\u00e4ttre. L\u00e4gger ned detta.\n\n#mello2015 #Vattkopper", "user": "johlor30"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:32:19 +0000 2015", "id": 571754791552086017, "retweet_count": 2, "message": "Varf\u00f6r har inte Robin rosa och Sanna bl\u00e5tt? #melfest #mello2015 #mellosnack", "user": "GNordlander"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:32:19 +0000 2015", "id": 571754789853372418, "retweet_count": 0, "message": "Hon s\u00e5g riktigt bra ut f\u00f6r att vara 35... #mello2015", "user": "sofijakobsson"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:32:18 +0000 2015", "id": 571754784803430400, "retweet_count": 3, "message": "RT @Vidarsdotter: Just nu funderar Hasses fans f\u00f6rtvivlat p\u00e5 vad en app \u00e4r. #melfest #mello2015", "user": "ProjektMartha"}, {"hashtags": ["mello2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:32:17 +0000 2015", "id": 571754784270778368, "retweet_count": 1, "message": "Som alings\u00e5sare ber jag om urs\u00e4kt f\u00f6r JTR. Vi \u00e4r inte s\u00e5na egentligen... #mello2015 #mello", "user": "Rsvedberg"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:32:17 +0000 2015", "id": 571754782131662848, "retweet_count": 0, "message": "Vad \u00e4r det h\u00e4r!? Redan efter tre l\u00e5tar har en bra l\u00e5t och en rolig l\u00e5t varit med #mello2015", "user": "MikaelMKarlsson"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:32:16 +0000 2015", "id": 571754776456781828, "retweet_count": 0, "message": "Den enda \u00e4ldre \u00e4n Hasse Andersson - Dr. Alban #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:32:12 +0000 2015", "id": 571754760996585472, "retweet_count": 0, "message": "Heter hon \"Din Mamma\"? #mello2015 #melfest2015", "user": "MaskinJunior"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:32:07 +0000 2015", "id": 571754741983789057, "retweet_count": 1, "message": "Tur \u00e4nd\u00e5 att alla artister i #mello2015 f\u00e5r chans att ber\u00e4tta att de inte har n\u00e5gon personlighet innan vi f\u00e5r h\u00f6ra l\u00e5tarna.", "user": "JohannesKlenell"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:32:06 +0000 2015", "id": 571754737399414784, "retweet_count": 0, "message": "Dr Alban? Kunde dom inte sl\u00e4ngt in Kicki Danielsson ocks\u00e5 f\u00f6r att helgardera sig? #mello2015", "user": "Nattackera"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:32:03 +0000 2015", "id": 571754722195058689, "retweet_count": 0, "message": "Helt s\u00e4ker p\u00e5 att om Kalla st\u00e4llt upp i Melodifestivalen s\u00e5 hade... Norge vunnit! #mello2015", "user": "MattiPsson"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest15", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:32:00 +0000 2015", "id": 571754712590123008, "retweet_count": 1, "message": "F\u00f6rst\u00e5r inte hur de f\u00e5r det till att det \u00e4r en f\u00f6rdel att ha samarbetat med Dr Alban... #mello2015 #melfest15 #melfest2015", "user": "bo_karlsson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:32:00 +0000 2015", "id": 571754710551699456, "retweet_count": 1, "message": "Kan vi diskutera att ist\u00e4llet f\u00f6r att twittra om mello som brukar g\u00f6ra, s\u00e5 sitter min pappa och facebookar om mello.. #mello2015", "user": "feliciaglee"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:31:55 +0000 2015", "id": 571754691031408641, "retweet_count": 0, "message": "Hasse! Min f\u00f6rsta idol! O mjukare sk\u00e4gg \u00e4n min farbror. Iaf n\u00e4r jag var 6-7 \u00e5r. #mello2015", "user": "uffepe"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:55 +0000 2015", "id": 571754690150592513, "retweet_count": 1, "message": "RT @crilleparty: Hasse Kvinnab\u00f6ske \u00e4r KUNG! #mello2015 #melfest", "user": "GustafssonErica"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:31:52 +0000 2015", "id": 571754675776704512, "retweet_count": 0, "message": "Guld och gr\u00f6na skogar !!\nskit sk\u00f6n l\u00e5t, haha #mello2015", "user": "Mattestwitts"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:31:50 +0000 2015", "id": 571754669221003264, "retweet_count": 0, "message": "Pinklady trodde jag var en drink? #mello2015", "user": "cia4fun"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:31:50 +0000 2015", "id": 571754668403101696, "retweet_count": 1, "message": "Den h\u00e4r delfinalen har ju onekligen en bredd \u00e5 variation som heter duga. #melfest #mello2015", "user": "greensthlm"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:31:48 +0000 2015", "id": 571754662933749760, "retweet_count": 0, "message": "Make me lalala... D\u00e4r tog ordf\u00f6rr\u00e5det slut.\n#melfest #mello2015", "user": "Jagmalin"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:31:43 +0000 2015", "id": 571754638808113152, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 vad fan h\u00e4nder? Fan vad ni g\u00e5r ner er, sparka ut Bj\u00f6rkman nu och ta er samman, S\u00c4MST N\u00c5GONSIN@SVTmelfest #mello2015 #mellosnack", "user": "PrinsMarcus"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:31:41 +0000 2015", "id": 571754633590411265, "retweet_count": 0, "message": "Kul att man h\u00f6r mycke av tvn eftersom sm\u00e5syskona skriker #mello2015", "user": "JustSigne"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:31:41 +0000 2015", "id": 571754632483119105, "retweet_count": 0, "message": "Hade t\u00e4nkt skriva n\u00e5got om #mello2015, men det gick inte. Fann inga ord.", "user": "emiljonatan"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:31:41 +0000 2015", "id": 571754631451320321, "retweet_count": 0, "message": "Mycket kl\u00e4mmig bit av Hasse Andersson! H\u00e4rligt! :D #melfest #mello2015", "user": "williamcwoxlin"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:31:41 +0000 2015", "id": 571754629551288321, "retweet_count": 0, "message": "Hasse f\u00e5r garanterat kv\u00e4llens fyllerister... #mello2015", "user": "MatsAAndersson"}, {"hashtags": ["mello", "mellfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:31:29 +0000 2015", "id": 571754583258755072, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5nga vinnare i denna delfinal #mello #mellfest2015 #mello2015", "user": "marcuseklof"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:31:29 +0000 2015", "id": 571754579966226432, "retweet_count": 0, "message": "Kvinnab\u00f6ske sitter p\u00e5 Wienarel\u00e5ten. #melfest #mello2015", "user": "jokkejod"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:31:26 +0000 2015", "id": 571754569518223363, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015  det blir en l\u00e5ngk\u00f6rare p\u00e5 Svensktoppen", "user": "MorrisNicebrain"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:31:25 +0000 2015", "id": 571754566477332481, "retweet_count": 6, "message": "RT @TorbjornDencker: Tio po\u00e4ng fr\u00e5n den h\u00e4r soffan! #melfest2015 #mello2015 http://t.co/YWFan7heYN", "user": "lindavanemo"}, {"hashtags": ["mello2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:31:25 +0000 2015", "id": 571754566427017217, "retweet_count": 0, "message": "Fattar inget av den japanska l\u00e5ten?....#mello2015 #mello", "user": "bananflugans"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:31:23 +0000 2015", "id": 571754557992255488, "retweet_count": 1, "message": "Hela dagens #mello2015 \u00e4r en enda l\u00e5ng v\u00e4ntan p\u00e5 M\u00e5ns. Har laddat upp med dubbla bindor.", "user": "Nattackera"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:19 +0000 2015", "id": 571754538174160897, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Kvinnab\u00f6ske blir ju vilken sk\u00e5ning som helst glad av att h\u00f6ra!! #mello2015 #melfest", "user": "PaulaBlomQvist"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:31:10 +0000 2015", "id": 571754500354150400, "retweet_count": 1, "message": "RT @bo_karlsson: Jaha... nu blir japansk \"svensk\" topp #melfest15 #mello2015 #melfest2015", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:31:03 +0000 2015", "id": 571754472751423489, "retweet_count": 2, "message": "RT @PatrikLandstrom: Gissar att Hasse Andersson inte g\u00e5r vidare. #melfest #mello2015", "user": "fribok"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:31:03 +0000 2015", "id": 571754470603948032, "retweet_count": 0, "message": "Hasse har en ljudl\u00f6s gitarr. M\u00e4rkligt. #mello2015", "user": "BergstenAnders"}, {"hashtags": ["metal", "melfest", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:31:01 +0000 2015", "id": 571754461946904577, "retweet_count": 1, "message": "Hasse borde ha lite mer #metal i sin l\u00e5t. \u00c5 d\u00f6pa om bandet ti Svetsab\u00f6ske Band #melfest #mello #mello2015", "user": "Stassministern"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:00 +0000 2015", "id": 571754459530964992, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson \u00e4r ju konung #mello2015 #melfest", "user": "feliciabodaxell"}, {"hashtags": ["mello2015", "hasseandersson"], "date": "Sat Feb 28 19:30:58 +0000 2015", "id": 571754452274843648, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 gott med lite genuint svenskt i #mello2015 #hasseandersson", "user": "Zephyrinia"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:58 +0000 2015", "id": 571754452073521152, "retweet_count": 3, "message": "RT @Vidarsdotter: Just nu funderar Hasses fans f\u00f6rtvivlat p\u00e5 vad en app \u00e4r. #melfest #mello2015", "user": "jmy80"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:56 +0000 2015", "id": 571754444108517376, "retweet_count": 0, "message": "Men Gud vad har han p\u00e5 sig!\n#mello2015", "user": "Jonas79Eklof"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:56 +0000 2015", "id": 571754444074967040, "retweet_count": 1, "message": "RT @jagharenkompis: Tio sp\u00e4nn p\u00e5 att alla SD:are kommer r\u00f6sta p\u00e5 Hasse Andersson #melfest #mello2015", "user": "taekwoonsbutt"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:56 +0000 2015", "id": 571754442414006273, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson \u00e4r kung!!! #mello2015", "user": "chrillestridh"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:55 +0000 2015", "id": 571754438563635200, "retweet_count": 0, "message": "Dans och h\u00e5llig\u00e5ng? Sex, drugs and rock'n'roll eller?\n#melfest #mello2015", "user": "Jagmalin"}, {"hashtags": ["HasseAndersson", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:55 +0000 2015", "id": 571754438366515201, "retweet_count": 0, "message": "Vi kan l\u00e5tsas som om det \u00e4r Kenny Rogers. #HasseAndersson #melodifestivalen #mello2015", "user": "bmt76sthlm"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:52 +0000 2015", "id": 571754427406786560, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson be bringing the Sk\u00e5nepower back. #melfest #mello2015 #melfest2015", "user": "GnarkillHewra"}, {"hashtags": ["fin", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:51 +0000 2015", "id": 571754420138086400, "retweet_count": 0, "message": "Heja Hasse Andersson! #fin #mello2015", "user": "NVillanen"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:50 +0000 2015", "id": 571754416388374528, "retweet_count": 2, "message": "RT @officerchrister: F\u00e5r man ta med sig sk\u00e4mskudden in i himlen? #mello2015", "user": "Idisk73"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:45 +0000 2015", "id": 571754398470279168, "retweet_count": 0, "message": "Wow! Att jag fick uppleva ett v\u00e4rldsrekord i tonartsh\u00f6jning visste jag inte n\u00e4r jag vaknade #mello2015 #melfest", "user": "Sillen82"}, {"hashtags": ["HasseAndersson", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:44 +0000 2015", "id": 571754391033802752, "retweet_count": 1, "message": "En gammal gubbe har gjort den sk\u00f6naste l\u00e5ten i \u00e5rets melodifestivalen #HasseAndersson #mello2015", "user": "Edelsvard32"}, {"hashtags": ["HasseAndersson", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:43 +0000 2015", "id": 571754389939081216, "retweet_count": 0, "message": "D\u00e5 hoppas vi p\u00e5 att #HasseAndersson tar hem hela skiten!! #mello2015", "user": "crillesand"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015", "Sk\u00e5ne"], "date": "Sat Feb 28 19:30:41 +0000 2015", "id": 571754379310727169, "retweet_count": 0, "message": "@UlfBjereld Ja, ocks\u00e5 \u00e4r han ju sk\u00e5ning!!!! #melfest #mello2015 #melfest2015 #Sk\u00e5ne", "user": "EvaSvenden"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:40 +0000 2015", "id": 571754375716184064, "retweet_count": 0, "message": "Hasse l\u00e5ter mer \u00e5 mer som Nordman eller tv\u00e4rtom #mello2015", "user": "Jakeforce1"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:39 +0000 2015", "id": 571754372281077760, "retweet_count": 6, "message": "RT @TorbjornDencker: Tio po\u00e4ng fr\u00e5n den h\u00e4r soffan! #melfest2015 #mello2015 http://t.co/YWFan7heYN", "user": "arvidsson1981"}, {"hashtags": ["Gibson", "\u00c4nglahund", "HasseAndersson", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:39 +0000 2015", "id": 571754372050386945, "retweet_count": 0, "message": "#Gibson #\u00c4nglahund Edition f\u00e5r mina po\u00e4ng. #HasseAndersson #mello2015", "user": "JohanRudh"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellofest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:39 +0000 2015", "id": 571754370980818944, "retweet_count": 0, "message": "Beh\u00f6vs det verkligen FYRA personer f\u00f6r att skriva det som Hasse Kvinnab\u00f6ske Andersson framf\u00f6r? #mello2015 #mellofest", "user": "Mar_Wie"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:38 +0000 2015", "id": 571754368325853184, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r \u00e4r n\u00e5got som min morfar kan lyssna p\u00e5 i bilen. Men den \u00e4r helt klart inte den s\u00e4msta l\u00e5ten ikv\u00e4ll #melfest #melfest2015 #mello2015", "user": "Assar03"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:37 +0000 2015", "id": 571754364714557441, "retweet_count": 6, "message": "RT @TorbjornDencker: Tio po\u00e4ng fr\u00e5n den h\u00e4r soffan! #melfest2015 #mello2015 http://t.co/YWFan7heYN", "user": "BerlinJuliana"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:35 +0000 2015", "id": 571754353247322112, "retweet_count": 0, "message": "Killarna fr\u00e5n Sj\u00f6bo di var vilda;)! #mello2015", "user": "Malin__Nilsson"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:33 +0000 2015", "id": 571754347668889600, "retweet_count": 1, "message": "Hasse Kvinnab\u00f6ske \u00e4r KUNG! #mello2015 #melfest", "user": "crilleparty"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:32 +0000 2015", "id": 571754340198834178, "retweet_count": 1, "message": "RT @SChaaban: \u00c4r det Kenny Rogers p\u00e5 scenen nu? #melfest #mello2015 http://t.co/4FhUCWqhGs", "user": "tanjamaro"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:31 +0000 2015", "id": 571754338680508416, "retweet_count": 0, "message": "Okej den h\u00e4r l\u00e5ten fick mig att grina som en idiot. Kanske inte ESC material, men charmig var den! #melfest2015 #mello2015", "user": "LitenSpindel"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:31 +0000 2015", "id": 571754336268787712, "retweet_count": 0, "message": "ABBA, Roxette, Ace of Base, Robyn... i dagens Mello har ni inte en chans... \ud83d\ude02#mello2015", "user": "YSandgren"}, {"hashtags": ["mello", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:30 +0000 2015", "id": 571754333827686400, "retweet_count": 0, "message": "Men hur t\u00e4nkte Bj\u00f6rkman h\u00e4r?? Herrejisses, Andersson h\u00f6r verkligen inte till melodifestival! #mello #melfest2015 #mello2015", "user": "Ikaabr"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:30 +0000 2015", "id": 571754332540035073, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4sta \u00e5r vill jag se en genomnorrl\u00e4ndsk melodifestival, dunk p\u00e5 bordet, snus och skoter. #mello2015", "user": "AdamSkold"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:28 +0000 2015", "id": 571754327192301569, "retweet_count": 0, "message": "Ha ha det doftar svensk sommar av Hasses l\u00e5t ;)\n#mello2015 \ud83d\udc4d", "user": "KerstinZezze"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:28 +0000 2015", "id": 571754325271310336, "retweet_count": 0, "message": "detta \u00e4r vad tomten g\u00f6r p\u00e5 sig semester #melfest #mello2015", "user": "TildeLundbom"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:27 +0000 2015", "id": 571754320296857600, "retweet_count": 1, "message": "RT @HaroldsClifford: Till och med dansarna garvar \u00e5t gubben #melfest #mello2015", "user": "Idisk73"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:26 +0000 2015", "id": 571754318958866434, "retweet_count": 0, "message": "Om inte H\u00f6llviken r\u00f6star p\u00e5 Hasse Andersson heter jag inte armin #mello2015", "user": "arminsamandi"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:25 +0000 2015", "id": 571754313497890816, "retweet_count": 0, "message": "Hasse gubben f\u00e5r mig att uppskatta Dolly Style. L\u00e4skig insikt\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 #mello2015", "user": "erikamarcusson"}, {"hashtags": ["mello2015", "kvinnab\u00f6ske"], "date": "Sat Feb 28 19:30:24 +0000 2015", "id": 571754309353918464, "retweet_count": 0, "message": "@MagnusLoman @super11an b\u00e4st hittills #mello2015 #kvinnab\u00f6ske", "user": "klingan86"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:24 +0000 2015", "id": 571754308741558272, "retweet_count": 2, "message": "RT @officerchrister: F\u00e5r man ta med sig sk\u00e4mskudden in i himlen? #mello2015", "user": "Evakueran"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:22 +0000 2015", "id": 571754299572797440, "retweet_count": 0, "message": "Folkhemscountry n\u00e4r den \u00e4r som b\u00e4st/s\u00e4mst. Du avg\u00f6r. #mello2015", "user": "mickesmygarn"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:22 +0000 2015", "id": 571754299153391616, "retweet_count": 0, "message": "Omg min syster gillar Hasse #melfest2015  #mello2015 #melfest", "user": "jenaby"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:19 +0000 2015", "id": 571754288013316097, "retweet_count": 0, "message": "Nr4. Det jobbigaste \u00e4r ju att han \u00e4r j\u00e4ttegullig!!!! #melfest15 #mello2015", "user": "sophiegranlund"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:18 +0000 2015", "id": 571754283173085184, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5r man ta hunden med sej in i himlen?\n#Melfest2015 #mello2015", "user": "Nermfors"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:17 +0000 2015", "id": 571754280664862720, "retweet_count": 1, "message": "Tio sp\u00e4nn p\u00e5 att alla SD:are kommer r\u00f6sta p\u00e5 Hasse Andersson #melfest #mello2015", "user": "jagharenkompis"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:14 +0000 2015", "id": 571754265422790656, "retweet_count": 1, "message": "RT @BonusKvinna: Jag var ung och du var grann, som vi \u00e4lskade varann \ud83d\ude33 #mello2015", "user": "galenkatt"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:13 +0000 2015", "id": 571754262755184640, "retweet_count": 0, "message": "Hasse \"kvinnab\u00f6ske\" Andersson - Nu rockar Melodifestivalen\ud83d\ude03 #mello2015", "user": "andreas_strid"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:11 +0000 2015", "id": 571754255385821184, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson - Guld &amp; gr\u00f6na skogar. - men herregud hur i helvete t\u00e4nkte de n\u00e4r de tog med denna l\u00e5t ? #mello2015 #melfest2015 #melfest", "user": "m00nkeyslut"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:11 +0000 2015", "id": 571754252097462272, "retweet_count": 0, "message": "No 4: Den kommer att g\u00e5 vidare. Tyv\u00e4rr. Ingen f\u00f6rst\u00e5r hur det g\u00e5r till. L\u00e4skigt, n\u00e4r det h\u00e4nder. #mello2015 #melfest", "user": "monicamarklund"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:10 +0000 2015", "id": 571754248872042497, "retweet_count": 0, "message": "De blir svensktoppen favorit #mello2015", "user": "brusosus"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:10 +0000 2015", "id": 571754248234512388, "retweet_count": 0, "message": "Tack Kvinnob\u00f6ske! #mello2015", "user": "MarDan1979"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:09 +0000 2015", "id": 571754244841316352, "retweet_count": 0, "message": "-&gt;kallades Hasse Kvinnab\u00f6ske Andersson. Kange v\u00e4grade resolut tro att han faktiskt sjungit en s\u00e5ng som handlade om s\u00e5nt. #mello2015", "user": "guldponnin"}, {"hashtags": ["melfest15", "mellosnack", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:06 +0000 2015", "id": 571754234716278784, "retweet_count": 0, "message": "En kvinna spelar fiol bland buskarna n\u00e4r Hasse Andersson spelar. Sublimt SVT, v\u00e4ldigt sublimt :) #melfest15 #mellosnack #mello2015", "user": "Southmark"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:00 +0000 2015", "id": 571754209047134208, "retweet_count": 0, "message": "G\u00e5r inte Hasse Andersson till final i mello s\u00e5 avg\u00e5r jag. Seri\u00f6st. #mello2015", "user": "allezerloot"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:00 +0000 2015", "id": 571754208220852224, "retweet_count": 0, "message": "Fattar inte ett skit #mello2015", "user": "sjoholm_emma"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:00 +0000 2015", "id": 571754207306518528, "retweet_count": 0, "message": "melodi nmr 4. Hade de inget b\u00e4ttre att ta in? Inneh\u00f6ll ju en tonartsh\u00f6jning iaf.. #mello2015 #melfest", "user": "ElinHojd"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:59 +0000 2015", "id": 571754201799397377, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5 s\u00e5 blev #mello2015 pl\u00f6tsligen Caf\u00e9 Norrk\u00f6ping...", "user": "madnbold"}, {"hashtags": ["HasseAndersson", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:56 +0000 2015", "id": 571754192550952960, "retweet_count": 0, "message": "Om denna \u00e5ker till Wien kommer jag g\u00f6mma mig p\u00e5 F\u00e4r\u00f6arna och l\u00e5tsas att jag \u00e4r isl\u00e4nning. #HasseAndersson #melodifestivalen #mello2015", "user": "bmt76sthlm"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:56 +0000 2015", "id": 571754190797713408, "retweet_count": 2, "message": "Gissar att Hasse Andersson inte g\u00e5r vidare. #melfest #mello2015", "user": "PatrikLandstrom"}, {"hashtags": ["melfest", "mello15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:55 +0000 2015", "id": 571754188457287680, "retweet_count": 0, "message": "Hahahaha f\u00f6r helvete Kvinnab\u00f6ske! J\u00e4vla legend! #melfest #mello15 #mello2015", "user": "Rudestroem"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:55 +0000 2015", "id": 571754185118621696, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6r mig hade det g\u00e4rna f\u00e5tt stanna vid ett dans-battle med killar i kostym... #melfest15 #mello2015", "user": "sarahmaria_a"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:54 +0000 2015", "id": 571754183810019328, "retweet_count": 0, "message": "NU R\u00c4CKER DET! #mello2015", "user": "TommieTaimi"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:50 +0000 2015", "id": 571754167552901120, "retweet_count": 0, "message": "Hasse kan fortfarande #mello2015 sv\u00e4nger ju", "user": "jmy80"}, {"hashtags": ["Malung", "melfest15", "mello2015", "melfest", "mello", "fpmello"], "date": "Sat Feb 28 19:29:49 +0000 2015", "id": 571754162330996739, "retweet_count": 0, "message": "Dansbands veckan #Malung  #melfest15 #mello2015  #melfest #mello #fpmello", "user": "glimoscar"}, {"hashtags": ["mello2015", "mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:48 +0000 2015", "id": 571754158853914624, "retweet_count": 0, "message": "Gillar inte One Direction och s\u00e4rskilt inte wannabees. Hejd\u00e5 JTR! Och Hasse Andersson, NEJ TACK! #mello2015 #mello #melfest", "user": "Defhum"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:44 +0000 2015", "id": 571754140919046144, "retweet_count": 0, "message": "Hasses l\u00e5t borde f\u00f6lja med hunden till himlen...#Melfest2015 #mello2015", "user": "TOdgaard"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:44 +0000 2015", "id": 571754139480432640, "retweet_count": 1, "message": "Detta \u00e5rets Kalle Moreus. Givet inslag. Folkk\u00e4rt s\u00e5 man kr\u00e4ks upp helgtacosen. #mello2015", "user": "Nattackera"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:44 +0000 2015", "id": 571754139266494464, "retweet_count": 0, "message": "Censurerar elva\u00e5ringens reaktion, men sammanfattningsvis f\u00e5r l\u00e5t 4 inte hennes r\u00f6st. #melfest #mello2015", "user": "malinstrid"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:40 +0000 2015", "id": 571754122317307904, "retweet_count": 0, "message": "Guld och Gr\u00f6na skogar bra l\u00e5t Hasse Andersson  till orientering i underbara Sk\u00e5ne.#melfest.#mello2015.", "user": "ChristerSvenss7"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:29:39 +0000 2015", "id": 571754120970944512, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t 4, jag \u00e4r ledsen Hasse. G\u00e5r inte hem hos mig med den l\u00e5ten. #mello2015 #melfest #mello #melodifestivalen", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": ["mello2015", "oseri\u00f6s"], "date": "Sat Feb 28 19:29:36 +0000 2015", "id": 571754108941697024, "retweet_count": 0, "message": "Det var dans och h\u00e5llig\u00e5ng :) d\u00e4r har vi vinnaren! Klart b\u00e4st :) #mello2015 #oseri\u00f6s", "user": "jockeanttila198"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:32 +0000 2015", "id": 571754091568877568, "retweet_count": 3, "message": "Just nu funderar Hasses fans f\u00f6rtvivlat p\u00e5 vad en app \u00e4r. #melfest #mello2015", "user": "Vidarsdotter"}, {"hashtags": ["melfest", "Melfest2015", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:31 +0000 2015", "id": 571754087852736514, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nns som Sk\u00e5ne sponsrar Melodifestivalen. #melfest #Melfest2015 #mello #mello2015", "user": "ladyAKMW"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:29 +0000 2015", "id": 571754075789901824, "retweet_count": 0, "message": "@sophiecarlgren lammk\u00f6tt &lt;333 #mello2015", "user": "jenniferalvhall"}, {"hashtags": ["mellfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:27 +0000 2015", "id": 571754070668681216, "retweet_count": 0, "message": "\"Han \u00e4r en s\u00e5n Yolo gubbe, liksom han kommer d\u00f6 vilken sekund som h\u00e4lls\"\ud83d\ude02 #mellfest #mello2015", "user": "lowabjorkdahl"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellofest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:27 +0000 2015", "id": 571754067640369152, "retweet_count": 1, "message": "RT @TolgaDemirSTHLM: Det finns bara en l\u00e5t som man f\u00e5r sjunga med sk\u00e5nska och den heter OBOY!\n#mello2015 #mellofest", "user": "taekwoonsbutt"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:25 +0000 2015", "id": 571754062045179904, "retweet_count": 0, "message": "Men sn\u00e4lla vad h\u00e4nder med Melodifestivalen??!! Finns det en bra l\u00e5t p\u00e5 delfinalerna??  #mello2015", "user": "StenmarkLena"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:25 +0000 2015", "id": 571754061323751424, "retweet_count": 0, "message": "Hade mamma levt hade hon s\u00e4kert r\u00f6stat p\u00e5 Hasse, s\u00e5 jag f\u00e5r v\u00e4l sl\u00e4nga iv\u00e4g en r\u00f6st \u00e5 hennes v\u00e4gnar. S\u00e5 illa var den inte. #mello2015", "user": "daniel_moller"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:25 +0000 2015", "id": 571754060170305536, "retweet_count": 0, "message": "Men f\u00f6r h-e! Skicka honom till Folkets Park, i Blomsterm\u00e5la #mello2015", "user": "RuneLundn"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:23 +0000 2015", "id": 571754053639786496, "retweet_count": 1, "message": "Det \u00e4r inte m\u00f6jligt att det inte fanns ett b\u00e4ttre bidrag \u00e4n detta som borde varit med. #mello2015", "user": "eappelgren"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:21 +0000 2015", "id": 571754044416499712, "retweet_count": 1, "message": "RT @HaroldsClifford: Vad g\u00f6r coca cola tomten i melodifestivalen? #melfest #mello2015", "user": "sirGustav"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:18 +0000 2015", "id": 571754031149944832, "retweet_count": 1, "message": "RT @SouthcreekSteve: Nu \u00e4r det buskis p\u00e5 #mello2015", "user": "Evakueran"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:15 +0000 2015", "id": 571754019103895552, "retweet_count": 0, "message": "Den hunden har varit d\u00f6d och snedstigen i m\u00e5ngen \u00e5r. #mello2015", "user": "savitsperser"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:15 +0000 2015", "id": 571754017254187008, "retweet_count": 0, "message": "Och vad h\u00e4nde nu?\" Guld och gr\u00f6na skogar\"?!#mello2015", "user": "AnkiAverstedt"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:14 +0000 2015", "id": 571754016423718912, "retweet_count": 8, "message": "RT @JohannesKlenell: Det h\u00e4r \u00e4r allts\u00e5, f\u00f6ga f\u00f6rv\u00e5nande, Alings\u00e5s fr\u00e4naste killar. #mello2015", "user": "gullan46"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:10 +0000 2015", "id": 571753996999888896, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r nu resten av svenska folket sitter och s\u00e4ger vad \u00e4r det han s\u00e4ger. Mest bara f\u00f6r de e redig sk\u00e5nska #mello2015", "user": "liza_hansson"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:10 +0000 2015", "id": 571753996324638720, "retweet_count": 1, "message": "RT @tantbarnet: Nu skrattar Son1 \u00e5t Hasse: Haha. Nej! Det h\u00e4r \u00e4r asroligt! #Melfest2015 #mello2015", "user": "LenaNestius"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:09 +0000 2015", "id": 571753995057938432, "retweet_count": 1, "message": "\u00c4r det Kenny Rogers p\u00e5 scenen nu? #melfest #mello2015 http://t.co/4FhUCWqhGs", "user": "SChaaban"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:07 +0000 2015", "id": 571753984328929280, "retweet_count": 1, "message": "Jag var ung och du var grann, som vi \u00e4lskade varann \ud83d\ude33 #mello2015", "user": "BonusKvinna"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:06 +0000 2015", "id": 571753982328238080, "retweet_count": 1, "message": "RT @tommixhelsinki: Fr\u00e5gan \u00e4r om Hasse Andersson fick ta med sig en hund fr\u00e5n himlen n\u00e4r han \u00e5teruppstod #Melfest #Melfest2015 #Mello #mell\u2026", "user": "tanjamaro"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:06 +0000 2015", "id": 571753982131089408, "retweet_count": 0, "message": "Vad h\u00e4nde d\u00e4r \ud83d\ude01 #mello2015 #", "user": "thecross78"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:06 +0000 2015", "id": 571753980843327488, "retweet_count": 0, "message": "Bidrag 4: guld och gr\u00f6na skogar!          8-\u00e5ringen skrattar rakt ut!\n#melfest #mello2015", "user": "Jagmalin"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:04 +0000 2015", "id": 571753973373382656, "retweet_count": 2, "message": "F\u00e5r man ta med sig sk\u00e4mskudden in i himlen? #mello2015", "user": "officerchrister"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:02 +0000 2015", "id": 571753965240643585, "retweet_count": 0, "message": "Denna kommer hamna p\u00e5 min sommarlista ^-^ &lt;3 #melfest2015 #mello2015", "user": "LitenSpindel"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:01 +0000 2015", "id": 571753960534642688, "retweet_count": 0, "message": "Guld och gr\u00f6na skogar...nu lyfter taket i mellon!! #mello2015", "user": "cia4fun"}, {"hashtags": ["Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:00 +0000 2015", "id": 571753955589533696, "retweet_count": 0, "message": "Mamma blev sur p\u00e5 mig f\u00f6r att jag st\u00f6dr\u00f6stade p\u00e5 Hasse med appen haha #Mello2015", "user": "jenniferalvhall"}, {"hashtags": ["melfest", "mellosnack", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:59 +0000 2015", "id": 571753952930353153, "retweet_count": 0, "message": "Skicka hem gubbj\u00e4veln till skogen o nu menar jag Bj\u00f6rkman #melfest #mellosnack #mello2015", "user": "Jimpojk"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:59 +0000 2015", "id": 571753950606725120, "retweet_count": 0, "message": "Dem som r\u00f6star p\u00e5 melodi nummer tre \u00e4r 95% gamla gubbar och 5% tond\u00f6va j\u00e4vlar. #mello2015", "user": "sofijakobsson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:57 +0000 2015", "id": 571753945355452416, "retweet_count": 0, "message": "jtr \u00e4r s\u00e5 bra??? \u00e4lskar dem lite #mello2015", "user": "julia_lolnope"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:55 +0000 2015", "id": 571753935691780096, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5h, s\u00f6taste gubben och s\u00f6taste l\u00e5ten #mello2015", "user": "taekwoonsbutt"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:55 +0000 2015", "id": 571753934471217152, "retweet_count": 1, "message": "Till och med dansarna garvar \u00e5t gubben #melfest #mello2015", "user": "HaroldsClifford"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:54 +0000 2015", "id": 571753929236713472, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson?! Inte \"andra chansen\". SISTA chansen.  #mello2015", "user": "AngelsharkAnna"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellofest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:53 +0000 2015", "id": 571753925784805377, "retweet_count": 1, "message": "Det finns bara en l\u00e5t som man f\u00e5r sjunga med sk\u00e5nska och den heter OBOY!\n#mello2015 #mellofest", "user": "TolgaDemirSTHLM"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:50 +0000 2015", "id": 571753916075024384, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste mello ta med fuskbidrag? Det finns ju barn som tittar! Hur ska man s\u00e4ga att fusk l\u00f6nar sig? #mello2015", "user": "PeterAstedt"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:50 +0000 2015", "id": 571753914749587457, "retweet_count": 0, "message": "Men allvarligt... Varf\u00f6r tittar jag ens???? #mello2015", "user": "queenblomberg"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:50 +0000 2015", "id": 571753912660860928, "retweet_count": 0, "message": "s\u00e5 j\u00e4vla h\u00e4rlig l\u00e5t #mello2015", "user": "AmandaKovacic"}, {"hashtags": ["vitabolag", "vittmello", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:49 +0000 2015", "id": 571753911801008129, "retweet_count": 0, "message": "Aprop\u00e5  #vitabolag - how about #vittmello? Det vore n\u00e5t. #melfest2015 #mello2015", "user": "FruInfertil"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:49 +0000 2015", "id": 571753910182002688, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 Hasse... nej.", "user": "AndersWinckler"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:47 +0000 2015", "id": 571753903022333952, "retweet_count": 0, "message": "Allvarligt? #mello2015 #melfest2015 #melfest", "user": "Wincklan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:47 +0000 2015", "id": 571753900019204096, "retweet_count": 0, "message": "Nu \u00e4r det trallv\u00e4nligt! #mello2015", "user": "brusosus"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:45 +0000 2015", "id": 571753894222671872, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t tre var de ju #mello2015", "user": "BeatriceWesth"}, {"hashtags": ["mello2015", "\u00f6rebro"], "date": "Sat Feb 28 19:28:45 +0000 2015", "id": 571753892167458816, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 #\u00f6rebro  L\u00e5t 4. I brist p\u00e5 modernt \u00e5 f\u00f6rnyelse , f\u00e5r man ta med sig @&amp;$#% i himmelen . Detta \u00e4r ju fan sjukt", "user": "Idisk73"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:44 +0000 2015", "id": 571753889470554112, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4st hittills \ud83d\ude09 #mello2015", "user": "WernersonMaja"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:28:43 +0000 2015", "id": 571753885469171713, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson nr 4. Jepp! Det blir logdans i sommar igen :-) :-) #mello2015  #melfest  #melodifestivalen", "user": "ZAhnnZ"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:37 +0000 2015", "id": 571753858852126720, "retweet_count": 0, "message": "Svensk etnopop p\u00e5 #melfest #mello2015 just nu, SKICKA DETTA till eurovision!", "user": "JohanSjoeberg"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:36 +0000 2015", "id": 571753856352325632, "retweet_count": 0, "message": "Nu blir det till och med f\u00f6r mycket Sk\u00e5ne f\u00f6r mig, \u00f6vers\u00e4ttning tack! #melfest #mello2015", "user": "riktigkvinna"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:28:35 +0000 2015", "id": 571753852548079616, "retweet_count": 0, "message": "Spilemannen va en spiletjej... #melfest2015 #mello2015 #melfest15", "user": "bo_karlsson"}, {"hashtags": ["melfest", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:32 +0000 2015", "id": 571753840674004992, "retweet_count": 0, "message": "Kan inte sluta le \u00e5t Hasse Andersson! #melfest #melodifestivalen #mello2015", "user": "AleexiaG"}, {"hashtags": ["kvinnab\u00f6ske", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:29 +0000 2015", "id": 571753825696006144, "retweet_count": 1, "message": "Sk\u00e4ms \u00f6ver att vara sk\u00e5ning. #kvinnab\u00f6ske #melfest2015 #mello2015", "user": "maenniska"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:27 +0000 2015", "id": 571753817131368450, "retweet_count": 1, "message": "RT @viranforsblom: Hasse tar alla andra bidrag p\u00e5 #mello2015 \ud83d\ude48", "user": "toovaembretsen"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:26 +0000 2015", "id": 571753811804602368, "retweet_count": 6, "message": "Tio po\u00e4ng fr\u00e5n den h\u00e4r soffan! #melfest2015 #mello2015 http://t.co/YWFan7heYN", "user": "TorbjornDencker"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:24 +0000 2015", "id": 571753806419132416, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 Hasse. We love you. #mello2015", "user": "CeciliaEklund"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:24 +0000 2015", "id": 571753803269185536, "retweet_count": 1, "message": "De d\u00e4r tr\u00e4den i bakgrunden. \u00c4r det sj\u00e4lvaste Kvinnab\u00f6sken? #mello2015", "user": "JohannesKlenell"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:23 +0000 2015", "id": 571753800475795457, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00e4r en sucker f\u00f6r Boyband, JTR \u2764\ufe0f #melfest #mello2015", "user": "englund_ida"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:22 +0000 2015", "id": 571753798089240576, "retweet_count": 1, "message": "Nu skrattar Son1 \u00e5t Hasse: Haha. Nej! Det h\u00e4r \u00e4r asroligt! #Melfest2015 #mello2015", "user": "tantbarnet"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:22 +0000 2015", "id": 571753797661417472, "retweet_count": 1, "message": "Nu \u00e4r det buskis p\u00e5 #mello2015", "user": "SouthcreekSteve"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:20 +0000 2015", "id": 571753787548962818, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson visar att gammal \u00e4r \u00e4ldst! #melfest2015 #mello2015", "user": "edvinalam"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:17 +0000 2015", "id": 571753774890553344, "retweet_count": 0, "message": "Denna kmr l\u00e4tt bli \u00e5rets sommard\u00e4nga #mello2015", "user": "africabytoto"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:15 +0000 2015", "id": 571753768452272128, "retweet_count": 0, "message": "Nu f\u00e5r Radiohj\u00e4lpen in kv\u00e4llens pengar #melfest2015 #mello2015", "user": "MaskinJunior"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:14 +0000 2015", "id": 571753764325097472, "retweet_count": 0, "message": "Finns det pension\u00e4rer som tittar p\u00e5 #mello2015? Hasse tror det.", "user": "gerikson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:14 +0000 2015", "id": 571753763674976256, "retweet_count": 0, "message": "Nej, nu blir det \u00e4nnu mer pinsamt. Fram med sk\u00e4mskudden. #mello2015", "user": "pratmakare"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:14 +0000 2015", "id": 571753762857062400, "retweet_count": 0, "message": "Knappt hade introt spelats innan min sambo (sm\u00e5l\u00e4nning och traktoreparat\u00f6r) utbrast: \u00c4ntligen en riktig l\u00e5t! #mello2015", "user": "Nattackera"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:12 +0000 2015", "id": 571753755533828097, "retweet_count": 0, "message": "Lillebrorsan om Hasse \"vilken d\u00e5lig l\u00e5t. Men han kan sjunga\" \ud83d\ude02 s\u00f6tunge #mello2015", "user": "JustSigne"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest15", "mel"], "date": "Sat Feb 28 19:28:12 +0000 2015", "id": 571753754409746432, "retweet_count": 0, "message": "\"unte vao jao komm\u00f6rggh ih\u00f6og\" hasse, sk\u00e5ning, 67, mellodeltagare #melfest #mello2015 #melfest15 #mel", "user": "sajavlahipster"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:28:11 +0000 2015", "id": 571753750978822144, "retweet_count": 0, "message": "Nr4. Nu serveras gamling p\u00e5 silverfat #mello2015 #melfest15", "user": "sophiegranlund"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:11 +0000 2015", "id": 571753749129134080, "retweet_count": 2, "message": "Nu b\u00f6rjar det likna n\u00e5got!! Go Hasse #mello2015", "user": "LKarlssson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:08 +0000 2015", "id": 571753739192819713, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen kvalit\u00e9 i Melodifestivalen!!! #mello2015", "user": "AxelMrk"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:08 +0000 2015", "id": 571753738081345537, "retweet_count": 1, "message": "Hasse tar alla andra bidrag p\u00e5 #mello2015 \ud83d\ude48", "user": "viranforsblom"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:07 +0000 2015", "id": 571753733933170688, "retweet_count": 0, "message": "4 - Skjut mig. #mello2015", "user": "StephanieLanora"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:06 +0000 2015", "id": 571753728925171712, "retweet_count": 0, "message": "Hj\u00e4lp! #mello2015", "user": "AnnelieSderber1"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:04 +0000 2015", "id": 571753721840971776, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5\u2026 Hasse Anderssons reaktion p\u00e5 att f\u00e5 en fl\u00e4kt i fejan. B\u00e4sta! #mello2015", "user": "guldponnin"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:28:01 +0000 2015", "id": 571753708196900864, "retweet_count": 0, "message": "Nu e Hasse ig\u00e5ng... #mello2015 #melfest15", "user": "patrikmolndal"}, {"hashtags": ["mello2015", "fb"], "date": "Sat Feb 28 19:27:59 +0000 2015", "id": 571753701167276033, "retweet_count": 0, "message": "Nej! Inte denna! #mello2015 #fb", "user": "majepp"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:27:59 +0000 2015", "id": 571753698336092161, "retweet_count": 0, "message": "M\u00f6jligt att jag inte f\u00f6rst\u00e5r mig p\u00e5 musik men n\u00e4r en gitarr varken g\u00f6r fr\u00e5n eller till n\u00e4r man spelar. Why have it? L\u00e5t 2#mello2015", "user": "BeatriceWesth"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:58 +0000 2015", "id": 571753697157496832, "retweet_count": 1, "message": "Fr\u00e5gan \u00e4r om Hasse Andersson fick ta med sig en hund fr\u00e5n himlen n\u00e4r han \u00e5teruppstod #Melfest #Melfest2015 #Mello #mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:54 +0000 2015", "id": 571753681198194688, "retweet_count": 0, "message": "Hallon d\u00e4rute! Vad gillar ni #mello2015  so far?", "user": "ewachriz"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:54 +0000 2015", "id": 571753680619376641, "retweet_count": 0, "message": "Neeeeej vad s\u00f6t han \u00e4r! Kan man adoptera gamla gubbar? #melfest2015 #mello2015", "user": "LitenSpindel"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:54 +0000 2015", "id": 571753678484480000, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rst pojkband och nu gubbtjuv. #mello2015", "user": "erikamarcusson"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:52 +0000 2015", "id": 571753672423686147, "retweet_count": 1, "message": "Jaha... nu blir japansk \"svensk\" topp #melfest15 #mello2015 #melfest2015", "user": "bo_karlsson"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:52 +0000 2015", "id": 571753671870054400, "retweet_count": 0, "message": "Emil fr\u00e5n L\u00f6nneberga style #mello2015 #melfest2015", "user": "bubbibi"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:47 +0000 2015", "id": 571753650839818240, "retweet_count": 0, "message": "Har varit ett j\u00e4kla snack om denna l\u00e5t, ett plagiat har jag h\u00f6rt. Kan det st\u00e4mma? #mello2015", "user": "amaandanordgren"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:47 +0000 2015", "id": 571753648742633472, "retweet_count": 0, "message": "Hj\u00e4lp!!!! #melfest #mello2015", "user": "N_OdermalmSchei"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellofest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:46 +0000 2015", "id": 571753645689217024, "retweet_count": 0, "message": "10-\u00e5ringen utbrister: Gamla gubben! #mello2015 #mellofest", "user": "Rosengren_A"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:46 +0000 2015", "id": 571753644657397760, "retweet_count": 0, "message": "Vart \u00e4r hans hund? #mello2015 #melfest", "user": "Sillen82"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:44 +0000 2015", "id": 571753636029730816, "retweet_count": 0, "message": "Jag d\u00f6r. Hasse Kvinnab\u00f6ske i mello 2015??!#mello2015", "user": "MagLar48"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:43 +0000 2015", "id": 571753633190166528, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4kta sk\u00e5ning p\u00e5 scen nu ju \ud83d\udc4f \u00e4lskarrrr #mello2015", "user": "n_nickan"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:42 +0000 2015", "id": 571753629469827072, "retweet_count": 0, "message": "Guld och gr\u00f6na skogar. SD:s partil\u00e5t?\n#melfest #mello2015", "user": "Jagmalin"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:38 +0000 2015", "id": 571753613913165824, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5\u00e5\u00e5 sk\u00e5ningen #mello2015", "user": "liza_hansson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:37 +0000 2015", "id": 571753606510194688, "retweet_count": 0, "message": "4\u00e5ringen om Hasse, \"DET \u00c4R MORFAR\" #mello2015", "user": "coffeeandelise"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:36 +0000 2015", "id": 571753602454315009, "retweet_count": 0, "message": "Nu jublar mina f\u00f6r\u00e4ldrar &amp; andra 40-50-talister ;)  #mello2015", "user": "LindaBjorck"}, {"hashtags": ["fail", "mellfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:29 +0000 2015", "id": 571753575988236288, "retweet_count": 0, "message": "Dem presenterar Hasse Andersson \u00e4r fast besluten att det \u00e4r M\u00e5ns zemerl\u00f6v med tanken p\u00e5 presentationen #fail #mellfest #mello2015", "user": "Bratthatt"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:29 +0000 2015", "id": 571753574050488320, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5rets #melfest \u00e4r det tydligaste beviset p\u00e5 alla bra l\u00e5tar i l\u00e5tlandet \u00e4r slut. #mello2015", "user": "MikaelLindmark"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:28 +0000 2015", "id": 571753572045615105, "retweet_count": 0, "message": "Pensionera gubben!!! #mello2015", "user": "Evakueran"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:26 +0000 2015", "id": 571753561853440000, "retweet_count": 4, "message": "RT @kentlundgren: Black Swan baby! \u00c4lskar r\u00f6sten! #melfest #mello2015", "user": "brusosus"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:16 +0000 2015", "id": 571753520141099008, "retweet_count": 0, "message": "Nu blir det plagiat , l\u00e5ten borde va diskad #mello2015", "user": "The_Ankare"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:15 +0000 2015", "id": 571753514348777475, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r fan f\u00f6r m\u00e5nga sk\u00e5ningar i mello just nu. #mello2015", "user": "AdamSkold"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:11 +0000 2015", "id": 571753499677085696, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5, THE Hasse Andersson?! #melfest #mello2015", "user": "N_OdermalmSchei"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:27:06 +0000 2015", "id": 571753478168678400, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00e5l med godis och dricka framtaget och ljus t\u00e4nda s\u00e5 nu ska jag f\u00f6rs\u00f6ka genomlida #mello2015 med barnen f\u00f6r deras skull \ud83d\ude09", "user": "mats_1980"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:26:59 +0000 2015", "id": 571753450763108352, "retweet_count": 0, "message": "Aww, han ser ut som en sn\u00e4ll morfar #melfest2015 #mello2015", "user": "LitenSpindel"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:26:58 +0000 2015", "id": 571753443351760896, "retweet_count": 3, "message": "RT @BergstenAnders: N\u00e4r kommer h\u00e5rdrocken? #mello2015", "user": "ra82510245"}, {"hashtags": ["mellfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:26:56 +0000 2015", "id": 571753435428724736, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r han 90 +? #mellfest #mello2015", "user": "lowabjorkdahl"}, {"hashtags": ["melfest", "svpol", "mello2015", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:26:51 +0000 2015", "id": 571753415635800065, "retweet_count": 4, "message": "RT @PKkontroll: Framtidens #melfest-bidrag kommer best\u00e5 av olika b\u00f6neutrop tack vare regimen L\u00f6fven's islamisering av Sverige. #svpol #mell\u2026", "user": "malmobon"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:26:49 +0000 2015", "id": 571753408614555648, "retweet_count": 1, "message": "Vad g\u00f6r coca cola tomten i melodifestivalen? #melfest #mello2015", "user": "HaroldsClifford"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:26:46 +0000 2015", "id": 571753394626568193, "retweet_count": 2, "message": "RT @anntikapitalist: Kan inte sluta titta p\u00e5 hans h\u00f6fter! Och inte helt kass l\u00e5t. #mello2015", "user": "ra82510245"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:26:43 +0000 2015", "id": 571753381741666304, "retweet_count": 0, "message": "Hej b\u00e4stisar. Va roligt att vi sover \u00f6ver varje l\u00f6rdag i sju veckor!\n@Mellosnack #mello2015 #mellosnack http://t.co/eNBDvhmp1w", "user": "eyyothefoooeeer"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:26:42 +0000 2015", "id": 571753377543131136, "retweet_count": 2, "message": "RT @PeterLindqvist4: Tror nog inte M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w beh\u00f6ver sjunga f\u00f6r att g\u00e5 vidare!#mello2015", "user": "ellinorkarlssso"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:26:40 +0000 2015", "id": 571753367044825088, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5d\u00e4r ja. Tack Hasse f\u00f6r att du drog mig ur den \u00e5ngestgropen! #mello2015", "user": "Mariafeliciak"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:26:38 +0000 2015", "id": 571753362447847424, "retweet_count": 2, "message": "RT @PeterLindqvist4: Tror nog inte M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w beh\u00f6ver sjunga f\u00f6r att g\u00e5 vidare!#mello2015", "user": "MartinaAkerblom"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:26:38 +0000 2015", "id": 571753359583141890, "retweet_count": 0, "message": "3 - Om jag var 16 hade jag antagligen stalkat dessa sm\u00e5 godisbitar, synd bara att l\u00e5ten inte h\u00e5ller m\u00e5ttet #mello2015", "user": "StephanieLanora"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:26:37 +0000 2015", "id": 571753356714229760, "retweet_count": 1, "message": "RT @JonasGrahn: L\u00e5ter inte allt lika dant. Lite som att allt smakar likadant p\u00e5 julbord nr5! #melodifestivalen #mello #melfest  #mello2015", "user": "SusannaTirkkone"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:26:34 +0000 2015", "id": 571753345662246912, "retweet_count": 0, "message": "Sanna f\u00e5r s\u00e5 tuffa manus! #melfest #mello2015", "user": "CarinCarinlou"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:26:32 +0000 2015", "id": 571753334857719808, "retweet_count": 1, "message": "#mello2015 Skifs-sketchen var b\u00e4st!!", "user": "AndersWinckler"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melodifestivalen", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:26:31 +0000 2015", "id": 571753330034253824, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t 3, kunde g\u00e5tt hem hos mig med andra mer vuxna r\u00f6ster. #melfest #mello2015 #melodifestivalen #mello", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:26:23 +0000 2015", "id": 571753297067032576, "retweet_count": 0, "message": "1:a l\u00e5ten i #mello2015 var v\u00e4\u00e4\u00e4ldigt mycket Modern talking - Your my heart, your my soul... I say no more.", "user": "Evakueran"}, {"hashtags": ["melfest", "svpol", "mello2015", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:26:18 +0000 2015", "id": 571753277760638977, "retweet_count": 4, "message": "Framtidens #melfest-bidrag kommer best\u00e5 av olika b\u00f6neutrop tack vare regimen L\u00f6fven's islamisering av Sverige. #svpol #mello2015 #mellosnack", "user": "PKkontroll"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:26:12 +0000 2015", "id": 571753251902763009, "retweet_count": 17, "message": "RT @AndersSundell: Graf: Sannolikhet att g\u00e5 direkt till final i kv\u00e4llens #mello2015. Statistiken talar f\u00f6r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. http://t.co/IZf1\u2026", "user": "nickemannen"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:11 +0000 2015", "id": 571753248497004544, "retweet_count": 0, "message": "W\u00f6 \u00e5 a, n\u00e4 det funkar inget vidare. #mello2015 #melfest", "user": "eappelgren"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:26:09 +0000 2015", "id": 571753239890284545, "retweet_count": 1, "message": "L\u00e5ter inte allt lika dant. Lite som att allt smakar likadant p\u00e5 julbord nr5! #melodifestivalen #mello #melfest  #mello2015", "user": "JonasGrahn"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:26:08 +0000 2015", "id": 571753233208762370, "retweet_count": 0, "message": "Om ingen under 12 \u00e5r fick r\u00f6sta i Melodifestivalen s\u00e5 skulle \u00f6ver h\u00e4lften av r\u00f6sterna f\u00f6rsvinna\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #mello2015", "user": "erikamarcusson"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:26:07 +0000 2015", "id": 571753231401000960, "retweet_count": 4, "message": "RT @kentlundgren: Black Swan baby! \u00c4lskar r\u00f6sten! #melfest #mello2015", "user": "hans_uno"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:26:04 +0000 2015", "id": 571753218822316032, "retweet_count": 2, "message": "Tror nog inte M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w beh\u00f6ver sjunga f\u00f6r att g\u00e5 vidare!#mello2015", "user": "PeterLindqvist4"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:26:01 +0000 2015", "id": 571753206415552512, "retweet_count": 8, "message": "RT @JohannesKlenell: Det h\u00e4r \u00e4r allts\u00e5, f\u00f6ga f\u00f6rv\u00e5nande, Alings\u00e5s fr\u00e4naste killar. #mello2015", "user": "Nackschwing"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:25:56 +0000 2015", "id": 571753182973591552, "retweet_count": 2, "message": "RT @JohannesKlenell: Har den tredje killen med sig en gitarr s\u00e5 han kan bl\u00e5sa av Wonderwall p\u00e5 efterfesten? F\u00f6r inte fan \u00e4r det gitarr i l\u00e5\u2026", "user": "tinsaynes"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:25:48 +0000 2015", "id": 571753151457579008, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4nnu en kass mellanvideo sak grejj #mello2015", "user": "JustSigne"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:25:42 +0000 2015", "id": 571753123754201088, "retweet_count": 1, "message": "De d\u00e4r p\u00e5jkbandet se ju ut som storebrorserna ti min Trainee Gabriel Wikstr\u00f6m #melfest #mello #mello2015", "user": "Stassministern"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:25:36 +0000 2015", "id": 571753098554834946, "retweet_count": 2, "message": "RT @JohannesKlenell: Har den tredje killen med sig en gitarr s\u00e5 han kan bl\u00e5sa av Wonderwall p\u00e5 efterfesten? F\u00f6r inte fan \u00e4r det gitarr i l\u00e5\u2026", "user": "JKrunegard"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:25:29 +0000 2015", "id": 571753069337317376, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen har haft b\u00e4ttre l\u00e5tar \ud83d\ude0f #mello2015", "user": "MadeleineArbfor"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:25:25 +0000 2015", "id": 571753052560068608, "retweet_count": 0, "message": "@dicklundqvist saknar uppdateringar ang. mellon kv\u00e4ll #mello2015", "user": "ellenhell"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:23 +0000 2015", "id": 571753045975015424, "retweet_count": 0, "message": "No 3: Bj\u00f6rnbr\u00f6der 3. Utfyllnad. #mello2015 #melfest", "user": "monicamarklund"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:25:22 +0000 2015", "id": 571753041935908865, "retweet_count": 0, "message": "Det g\u00e5r bra n\u00e4r man bara sl\u00e5r p\u00e5 gitarren utan ljud -_- #mello2015", "user": "LimeMEmil"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:25:20 +0000 2015", "id": 571753032389668864, "retweet_count": 0, "message": "Jass\u00e5 @bubben75 du sitter och kastar hj\u00e4rtan p\u00e5 JTR i #mello2015 \ud83d\ude1c", "user": "FlipperrMicke"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:25:18 +0000 2015", "id": 571753026404409344, "retweet_count": 0, "message": "Mhnffff! Varf\u00f6r dra upp en gitarr p\u00e5 scenen n\u00e4r man uppenbart inte spelar p\u00e5 den? #mello2015", "user": "Zephyrinia"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:25:16 +0000 2015", "id": 571753015306268672, "retweet_count": 1, "message": "JTR VA S\u00c5 BRAAAA @JTRofficial #mello2015 #melfest #melfest15", "user": "EmiliaaMollgren"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:25:11 +0000 2015", "id": 571752995651780608, "retweet_count": 4, "message": "RT @kentlundgren: Black Swan baby! \u00c4lskar r\u00f6sten! #melfest #mello2015", "user": "wtfladen"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:25:10 +0000 2015", "id": 571752992011128832, "retweet_count": 8, "message": "RT @JohannesKlenell: Det h\u00e4r \u00e4r allts\u00e5, f\u00f6ga f\u00f6rv\u00e5nande, Alings\u00e5s fr\u00e4naste killar. #mello2015", "user": "Reaktionista"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:09 +0000 2015", "id": 571752988525649921, "retweet_count": 0, "message": "JTR - Building it up. - och h\u00e4r kom den svenska versionen av 1D, f\u00f6rutom att de \u00e4r 3st d\u00e5. #melfest2015 #mello2015 #melfest", "user": "m00nkeyslut"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:25:05 +0000 2015", "id": 571752972364996608, "retweet_count": 0, "message": "Bad gangsta-fingret fr\u00e5n korgossarna i svt just nu ass\u00e5... #melfest2015 #mello2015", "user": "FruInfertil"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:25:00 +0000 2015", "id": 571752948054794240, "retweet_count": 0, "message": "Inte n\u00e5gon bra s\u00e5ng men kommer antagligen g\u00e5 vidare \u00e4nd\u00e5. Det vet vi redan! #melfest #melfest2015 #mello2015", "user": "Assar03"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:57 +0000 2015", "id": 571752935371243521, "retweet_count": 0, "message": "Borde inte s\u00e5ngr\u00f6st vara ett grundkriterie f\u00f6r mello? #melfest #mello2015", "user": "HaageJonas"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:56 +0000 2015", "id": 571752932665913345, "retweet_count": 0, "message": "Ljusa pojkr\u00f6ster i falsk falsetts\u00e5ng kan knappast bygga upp n\u00e5got annat \u00e4n dagisbarns desillusionerade v\u00e4rldsbild. #melfest #mello2015", "user": "Jagmalin"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:56 +0000 2015", "id": 571752931462144000, "retweet_count": 0, "message": "Nr3. Liksom antingen \u00e4r man 100% gullig eller s\u00e5 \u00e4r man 100% badass och de d\u00e4r sm\u00e5killarna \u00e4r l\u00e5ngt ifr\u00e5n badass... #melfest15 #mello2015", "user": "sophiegranlund"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:55 +0000 2015", "id": 571752928341581824, "retweet_count": 0, "message": "Grymma ni \u00e4r killar! #mello2015", "user": "bubulica4"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:53 +0000 2015", "id": 571752922339540993, "retweet_count": 2, "message": "Har den tredje killen med sig en gitarr s\u00e5 han kan bl\u00e5sa av Wonderwall p\u00e5 efterfesten? F\u00f6r inte fan \u00e4r det gitarr i l\u00e5ten. #mello2015", "user": "JohannesKlenell"}, {"hashtags": ["pojkband", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:53 +0000 2015", "id": 571752919218966528, "retweet_count": 0, "message": "Surt sa r\u00e4ven om Mellob\u00e4ren. #pojkband #mello2015", "user": "kahansson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:51 +0000 2015", "id": 571752910457069568, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4 detta gillas inte. Vad g\u00f6r ett pojkband likt detta i #mello2015", "user": "jmy80"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:50 +0000 2015", "id": 571752907344875520, "retweet_count": 8, "message": "RT @JohannesKlenell: Det h\u00e4r \u00e4r allts\u00e5, f\u00f6ga f\u00f6rv\u00e5nande, Alings\u00e5s fr\u00e4naste killar. #mello2015", "user": "ellentengstrm"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:49 +0000 2015", "id": 571752904618614784, "retweet_count": 0, "message": "Den killen jag tr\u00e4ffar med den kl\u00e4dstilen kommer att bli min pojkv\u00e4nn \ud83d\ude0d #mello2015", "user": "thinkpiiink"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:49 +0000 2015", "id": 571752903670702080, "retweet_count": 0, "message": "Se d\u00e4r, det bepr\u00f6vade \"vi \u00e4r ett par s\u00f6ta pojkar, r\u00f6sta p\u00e5 oss\"-kortet. Tr\u00e5kig trallpop #mello2015", "user": "Tobio88"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:49 +0000 2015", "id": 571752901401559040, "retweet_count": 4, "message": "RT @CarlMelin: \u00c5karpsl\u00e5ten med Sanna o Robin \u00e4r fortfarande klart b\u00e4sta i #mello2015 #melfest", "user": "herder"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:48 +0000 2015", "id": 571752900424306690, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4st hittills #melfest #mello2015", "user": "BinnbergOlivia"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:47 +0000 2015", "id": 571752893684039681, "retweet_count": 0, "message": "Som sagt pojkband vad mer beh\u00f6ver man s\u00e4ga #mello2015", "user": "liza_hansson"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:45 +0000 2015", "id": 571752887828815872, "retweet_count": 0, "message": "melodi nmr 3. wow detta har man ju aldrig h\u00f6rt f\u00f6rut... sur s\u00e5ng :/ #mello2015 #melfest", "user": "ElinHojd"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:45 +0000 2015", "id": 571752886037811202, "retweet_count": 0, "message": "Men var \u00e4r Harry och Zayne?? #mello2015", "user": "Crystalien22"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:43 +0000 2015", "id": 571752876357390339, "retweet_count": 0, "message": "Och som f\u00f6r att sp\u00e4 p\u00e5 \u00e5ldersnojan och chocken fr\u00e5n det f\u00f6rra bidraget kliver tre ungar upp p\u00e5 scenen. #mello2015", "user": "Mariafeliciak"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:41 +0000 2015", "id": 571752869130600448, "retweet_count": 0, "message": "Falun kan satsa p\u00e5 VM i pubertal falsks\u00e5ng n\u00e4sta \u00e5r? #melfest #mello2015", "user": "kobbentweets"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:36 +0000 2015", "id": 571752847622201345, "retweet_count": 0, "message": "hejar l\u00e4tt p\u00e5 jtr \u2764\ufe0f #mello2015 http://t.co/PiLrEjKOAA", "user": "otursbarns"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:33 +0000 2015", "id": 571752836746358785, "retweet_count": 8, "message": "RT @JohannesKlenell: Det h\u00e4r \u00e4r allts\u00e5, f\u00f6ga f\u00f6rv\u00e5nande, Alings\u00e5s fr\u00e4naste killar. #mello2015", "user": "lisamedin"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:31 +0000 2015", "id": 571752828361965568, "retweet_count": 0, "message": "snubben som rappar var r\u00e4tt s\u00f6t \u00e4nd\u00e5 #mello2015", "user": "taekwoonsbutt"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:29 +0000 2015", "id": 571752820275347456, "retweet_count": 0, "message": "Hoppas det h\u00e4r g\u00e4nget har d\u00e5lig medh\u00f6rning - annars \u00e4r de tond\u00f6va #mello2015", "user": "madnbold"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:29 +0000 2015", "id": 571752818236887040, "retweet_count": 0, "message": "Han skulle beh\u00e5llt hatten p\u00e5. Jag gillar folk i hatt #melfest2015 #mello2015", "user": "LitenSpindel"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:21 +0000 2015", "id": 571752787832385536, "retweet_count": 0, "message": "\"Min l\u00e5t handlar om k\u00e4rlek, v\u00e4rme, och att vara sig sj\u00e4lv.\" #mello2015", "user": "kalledalheimer"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:21 +0000 2015", "id": 571752784850259968, "retweet_count": 0, "message": "Hur lyckades Jedward-pojkarna ens komma med?? #mello2015", "user": "magfro"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:20 +0000 2015", "id": 571752782748880896, "retweet_count": 0, "message": "Joker\nThe Riddle\nRonald Sterling\n\nJTR st\u00e5r f\u00f6r hemska m\u00e4nniskor tydligen. #mello2015", "user": "ballafjang"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:20 +0000 2015", "id": 571752782245597184, "retweet_count": 0, "message": "H\u00f6rde Amparos l\u00e5t fr\u00e5n f\u00f6rra veckan, den \u00e4r \u00f6verl\u00e4gsen! Gick visst inte vidare. S\u00e4ger allt om #mello2015", "user": "tjernstrom"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:18 +0000 2015", "id": 571752772443480064, "retweet_count": 8, "message": "RT @JohannesKlenell: Det h\u00e4r \u00e4r allts\u00e5, f\u00f6ga f\u00f6rv\u00e5nande, Alings\u00e5s fr\u00e4naste killar. #mello2015", "user": "aliesbati"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:18 +0000 2015", "id": 571752771399131137, "retweet_count": 0, "message": "Jag tycker Teddybears skulle vart med i mello. Dom hade f\u00e5tt min naller\u00f6st. #melfest #mello2015", "user": "KnuffMisha"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:15 +0000 2015", "id": 571752759143342080, "retweet_count": 0, "message": "JTR 1/5. T\u00e5l inte s\u00e5n h\u00e4r musik. Det finns tillr\u00e4ckligt med pojkband. Och s\u00e5 en liten rap-slinga... D\u00e5ligt genomf\u00f6rd ocks\u00e5 #mello2015", "user": "angies_diary"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:14 +0000 2015", "id": 571752755318165507, "retweet_count": 0, "message": "Nr3. \"Rappet\" f\u00f6rst\u00f6rde det.......... #melfest15 #mello2015", "user": "sophiegranlund"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:13 +0000 2015", "id": 571752752709308416, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r v\u00e4\u00e4\u00e4ldigt obekv\u00e4m #melfest #mello2015", "user": "HaroldsClifford"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:11 +0000 2015", "id": 571752744173895682, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t nr 3 \u00e4r ju bara f\u00f6r d\u00e5lig. Saknar melodi. Inte bra i en melodifestival. #melfest #mello2015", "user": "sjostromove"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:09 +0000 2015", "id": 571752736108236800, "retweet_count": 0, "message": "@monicamarklund: No 3: Bj\u00f6rnbr\u00f6der 3. Utfyllnad. #mello2015 #melfest", "user": "monicamarklund"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:08 +0000 2015", "id": 571752732178165760, "retweet_count": 1, "message": "Men Gud vad har dom p\u00e5 sig!\n#mello2015", "user": "Jonas79Eklof"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:07 +0000 2015", "id": 571752729137311744, "retweet_count": 0, "message": "Sorry, Alings\u00e5s, men detta duger inte. Kasst boy band \u00e4r bara d\u00e5ligt! #melfest2015 #mello2015", "user": "Ikaabr"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:07 +0000 2015", "id": 571752727690264578, "retweet_count": 0, "message": "Oj, luftgitarr ... 80-talet \u00e4r visst tillbaka p\u00e5 allvar i kv\u00e4ll... #melfest2015 #mello2015", "user": "eric_moreau"}, {"hashtags": ["playback", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:07 +0000 2015", "id": 571752725840572417, "retweet_count": 0, "message": "Roligt att ackorden \u00e4ndras men hans hand flyttas inte ett dugg #playback #mello2015", "user": "AugustOstlund"}, {"hashtags": ["mellfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:24:03 +0000 2015", "id": 571752712477544448, "retweet_count": 0, "message": "T\u00e4nkte avf\u00f6lja alla som gillar #mellfest  #mello2015 och kommenterar det h\u00e4r, men inser att jag d\u00e5 skulle sitta h\u00e4r sj\u00e4lv och twittra ensam.", "user": "JoakimFundberg"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:58 +0000 2015", "id": 571752688368676864, "retweet_count": 0, "message": "Komih\u00e5g tjejer r\u00f6sta med \u00f6ronen och inte \u00f6gonen. Ni objektifierar v\u00e4l inte pojkar eller ? #mello2015", "user": "xmizzox"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:58 +0000 2015", "id": 571752687915692032, "retweet_count": 0, "message": "Ingen l\u00e5t ja skulle t\u00e4nka mig lyssna p\u00e5. Men dom va bra. JTR hejja! #mello2015", "user": "JustSigne"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:56 +0000 2015", "id": 571752680827293696, "retweet_count": 1, "message": "RT @MalinBrown: Svenska versionen av jedward? #mello2015 #melfest", "user": "RobertPawlik"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:55 +0000 2015", "id": 571752678667251714, "retweet_count": 0, "message": "Stoppa dem! De f\u00e5r inte komma undan! #melfest #mello2015", "user": "Sillen82"}, {"hashtags": ["sistachansen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:55 +0000 2015", "id": 571752675198545920, "retweet_count": 0, "message": "Nu f\u00f6rst\u00e5r jag varf\u00f6r jag inte kollat p\u00e5 mello i \u00e5r #sistachansen #mello2015", "user": "JensWigen"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:51 +0000 2015", "id": 571752660929552384, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00e4lskar hur nyskapande #mello2015 \u00e4r. Tre unga, s\u00f6ta pojkar. Thats never been done, ey?", "user": "Nattackera"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:50 +0000 2015", "id": 571752655804100608, "retweet_count": 0, "message": "Somnar snart pga s\u00e5 tr\u00e5kig l\u00e5t #mello2015", "user": "n_nickan"}, {"hashtags": ["BlackSwan", "melodifestivalen", "Wennergren", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:49 +0000 2015", "id": 571752651555250177, "retweet_count": 0, "message": "#BlackSwan m\u00e5ste vinna finalen. Punkt slut. #melodifestivalen #Wennergren #mello2015", "user": "bmt76sthlm"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:48 +0000 2015", "id": 571752647495188482, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r m\u00e5ste mello ha med nya pojkband, det finns ju s\u00e5 m\u00e5nga redan, m\u00e5nga tittare \u00e5tervinner ju redan #mello2015", "user": "PeterAstedt"}, {"hashtags": ["\u00f6rebro", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:46 +0000 2015", "id": 571752638041231361, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t 3.  Stackars #\u00f6rebro \u00e5 beh\u00f6va st\u00e5 f\u00f6r de s\u00e4msta mello l\u00e5tarna 2015 #mello2015 . Satan vilket skit", "user": "Idisk73"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:44 +0000 2015", "id": 571752631393239040, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r detta vinjetten till #mello2015 ? Kommer g\u00e5 vidare", "user": "CUZoon"}, {"hashtags": ["mello", "melfest", "mello2015", "fpmello", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:23:43 +0000 2015", "id": 571752628054573056, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rst ringde 80talet sedan 50talet  nu ringer 90talet #mello #melfest #mello2015 #fpmello #melfest15", "user": "glimoscar"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:41 +0000 2015", "id": 571752619200409600, "retweet_count": 0, "message": "Falsettgossar sl\u00e5r ju alltid. #mello2015", "user": "blandfers"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:41 +0000 2015", "id": 571752617682063360, "retweet_count": 0, "message": "Kom igen nu killar \ud83d\ude01 #mello2015", "user": "louisehenrietta"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:38 +0000 2015", "id": 571752606571356160, "retweet_count": 4, "message": "RT @kentlundgren: Black Swan baby! \u00c4lskar r\u00f6sten! #melfest #mello2015", "user": "wwlinn"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:38 +0000 2015", "id": 571752605162057728, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5ngaren i bidrag nr 3 liknar Anton Billinger #mello2015 #melfest", "user": "PaulaBlomQvist"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:37 +0000 2015", "id": 571752603157209088, "retweet_count": 1, "message": "RT @Ullie: Caroline W Black Swan. B\u00e4st av alla l\u00e5tar hitintills. Alla delt\u00e4vlingar inr\u00e4knade. #melfest15 #mello2015", "user": "JohnLinden4u"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:36 +0000 2015", "id": 571752596840562689, "retweet_count": 0, "message": "har kulorna ramlat ner i p\u00e5sen? #melfest #mello #mello2015", "user": "erikssonjens"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:33 +0000 2015", "id": 571752583989239809, "retweet_count": 0, "message": "Men sn\u00e4lla barn. Jag hoppas f\u00f6r allt i v\u00e4rlden att ni har en utbildning att falla tillbaka p\u00e5 #melfest #mello2015", "user": "HaroldsClifford"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:33 +0000 2015", "id": 571752583724990464, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5d\u00e4r l\u00e5t men dom e s\u00e5 popul\u00e4r i Europa och Australien s\u00e5 skickar vi vidare dom har vi typ garanterad top 10.. #03 #melfest #mello2015", "user": "elinasvelander"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:29 +0000 2015", "id": 571752568294146048, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4ntar med sp\u00e4nning p\u00e5 @klingonska simultantolkning av #mello2015   Den g\u00f6r #melfest till n\u00e5got roligt!", "user": "ZeeSweden"}, {"hashtags": ["mello2015", "Melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:16 +0000 2015", "id": 571752512837029888, "retweet_count": 0, "message": "Building it up? Well, det st\u00e5r v\u00e4l inte j\u00e4ttestadigt... #mello2015 #Melfest2015", "user": "Hoffis86"}, {"hashtags": ["riktigorkester", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:11 +0000 2015", "id": 571752493555822592, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6r \u00f6vrigt anser jag att alla l\u00e5tar skulle l\u00e5ta b\u00e4ttre med #riktigorkester. #melfest #mello2015", "user": "JKrunegard"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:10 +0000 2015", "id": 571752487788662784, "retweet_count": 1, "message": "Svenska versionen av jedward? #mello2015 #melfest", "user": "MalinBrown"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:09 +0000 2015", "id": 571752485863473152, "retweet_count": 1, "message": "RT @SarahWittbom: \u00c5 vill ta fram mina gamla erasure- och Pet shop boys-skivor. S\u00e5ld! #mello2015", "user": "vestlie78"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:07 +0000 2015", "id": 571752476984119298, "retweet_count": 2, "message": "Nu \u00e4r Danne stolt #mello2015", "user": "fdimitrijevic"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:06 +0000 2015", "id": 571752470256476161, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r k\u00f6r mello playback? #mello2015", "user": "MoggMaster"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:00 +0000 2015", "id": 571752445585575936, "retweet_count": 0, "message": "Nr3. Jag har en grej f\u00f6r killar som l\u00e5ter lite kvinnliga. \u00c4r det konstigt? #melfest15 #mello2015", "user": "sophiegranlund"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:22:58 +0000 2015", "id": 571752437645750272, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t nummer tre och det \u00e4r dags f\u00f6r dagis... #mello2015", "user": "MatsAAndersson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:22:58 +0000 2015", "id": 571752437117296641, "retweet_count": 0, "message": "jamen vad kul, \u00e4nnu ett vitt pojkband. dom beh\u00f6ver vi ju fler av #mello2015", "user": "taekwoonsbutt"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:22:53 +0000 2015", "id": 571752418293235712, "retweet_count": 0, "message": "Dom kan ju sjunga!\ud83d\ude31 #mello2015", "user": "alva_rudberg"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:22:46 +0000 2015", "id": 571752389469986816, "retweet_count": 0, "message": "En massa hockey i fl\u00f6det. Nu f\u00e5r det fan r\u00e4cka! Det \u00e4r #mello2015 !!", "user": "A___Jakobsson"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:22:39 +0000 2015", "id": 571752358377611264, "retweet_count": 1, "message": "RT @MaiwiMaiwi: Caroline Wennergren \u00e4r absolut b\u00e4st hittills i hela cirkusen. Snyggast och bara b\u00e4st.  #melfest #mello2015", "user": "besikafur"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mello", "svt", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:22:37 +0000 2015", "id": 571752348571332608, "retweet_count": 0, "message": "Superbra framf\u00f6rande av Caroline Wennergren! Hon ska vidare! #melfest #mello2015 #mello #svt #melodifestivalen", "user": "Defhum"}, {"hashtags": ["Caroline", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:22:36 +0000 2015", "id": 571752345006178304, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00f6n r\u00f6st o cool l\u00e5t! #Caroline #melfest #mello2015", "user": "kringelkrokar"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellofest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:33 +0000 2015", "id": 571752335116017664, "retweet_count": 1, "message": "RT @TolgaDemirSTHLM: Carolines s\u00e5ng \u00e4r sjukt bra! Vilken r\u00f6st.  #mello2015 #mellofest", "user": "wwlinn"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melodifestivalen", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:22:32 +0000 2015", "id": 571752329403346944, "retweet_count": 1, "message": "RT @Hunchbackman: L\u00e5t 2 j\u00e4kligt sk\u00f6n och otrolig r\u00f6st! #melfest #mello2015 #melodifestivalen #mello", "user": "SusannaTirkkone"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:22:13 +0000 2015", "id": 571752248600084480, "retweet_count": 8, "message": "Det h\u00e4r \u00e4r allts\u00e5, f\u00f6ga f\u00f6rv\u00e5nande, Alings\u00e5s fr\u00e4naste killar. #mello2015", "user": "JohannesKlenell"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:22:10 +0000 2015", "id": 571752238374387713, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 Nej det var bara billigt fr\u00e5n b\u00f6rjan. Jag har ju ett liv. Eller faktiskt tv\u00e5. Hundar.", "user": "alvskogen"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:22:06 +0000 2015", "id": 571752218145259520, "retweet_count": 4, "message": "RT @mvikla: Sl\u00e4ng ut skiten. #mello2015", "user": "BjornGbg78"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:04 +0000 2015", "id": 571752212415823872, "retweet_count": 0, "message": "Enligt 8-\u00e5ringen kommer nu n\u00e5gra som \u00e4r \"j\u00e4ttebra!!!\" #mello2015 #melfest", "user": "N_OdermalmSchei"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melodifestivalen", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:22:02 +0000 2015", "id": 571752201548406784, "retweet_count": 1, "message": "L\u00e5t 2 j\u00e4kligt sk\u00f6n och otrolig r\u00f6st! #melfest #mello2015 #melodifestivalen #mello", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:21:59 +0000 2015", "id": 571752192320925696, "retweet_count": 0, "message": "Jag har h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar  p\u00e5 JTR av n\u00e5n konstig anledning. Har aldrig h\u00f6rt talat om dom n\u00e4mligen  #mello2015", "user": "JustSigne"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:21:55 +0000 2015", "id": 571752171617845248, "retweet_count": 0, "message": "\"N\u00e4sta bidrag \u00e4r fr\u00e5n en grupp som heter JTR\"                                                 Pappa: \"\u00e5h herre gud\"  #mello2015", "user": "ItsMikaNilsson"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:21:53 +0000 2015", "id": 571752163774500864, "retweet_count": 0, "message": "Caroline Wennergren - best of me. - inte den s\u00e4msta som har sjungit 2a. Helt okej faktiskt. #melfest #mello2015", "user": "m00nkeyslut"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:21:52 +0000 2015", "id": 571752163120160768, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e5ller med alla som anser f\u00f6rra l\u00e5ten var n\u00e4sta Bondl\u00e5t #mello2015 #melfest2015", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:21:50 +0000 2015", "id": 571752151627800576, "retweet_count": 0, "message": "Black Swan \u00e4r nog \u00e5rets b\u00e4sta bidrag hittills. Smart, sexigt, intelligent och intressant, och j\u00e4vligt sv\u00e4ngigt. #mello2015", "user": "csvanh"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:21:49 +0000 2015", "id": 571752149769687040, "retweet_count": 0, "message": "Pojkband #mello2015", "user": "liza_hansson"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:21:47 +0000 2015", "id": 571752138579283968, "retweet_count": 0, "message": "The Fooo nr2 ut p\u00e5 scenen nu d\u00e5! #melodifestivalen #mello2015", "user": "amaandanordgren"}, {"hashtags": ["mello2015", "kryssitaket", "spalje"], "date": "Sat Feb 28 19:21:41 +0000 2015", "id": 571752113967132673, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rv\u00e5nar mig sj\u00e4lv med att tycka om de tv\u00e5 f\u00f6rsta bidragen i kv\u00e4llens #mello2015 #kryssitaket #spalje", "user": "larstaps"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:21:35 +0000 2015", "id": 571752090340614144, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 inte ok. #mello2015", "user": "alva_rudberg"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:21:35 +0000 2015", "id": 571752087765327875, "retweet_count": 0, "message": "Ett g\u00e4ng justinbiebers #mello2015", "user": "queenblomberg"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:21:34 +0000 2015", "id": 571752083646521344, "retweet_count": 0, "message": "Men allts\u00e5 p\u00e5 riktigt, va \u00e4re f\u00f6r fel p\u00e5 dom som stylar programledarna?! #mello2015", "user": "nadinerockstar"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:21:33 +0000 2015", "id": 571752083390631936, "retweet_count": 0, "message": "Det d\u00e4r kan ENTE vara bra! #3 #mello2015", "user": "Krakel_"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:21:33 +0000 2015", "id": 571752082627293184, "retweet_count": 0, "message": "Sl\u00e5r p\u00e5 teven och m\u00f6ts av grymt sk\u00f6nt sv\u00e4ng i ett underh\u00e5llningsprogram . Och s\u00e5 visar det sig att det \u00e4r #mello2015 Sv\u00e4nger snabbt av.", "user": "uppstuds"}, {"hashtags": ["mello2015", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 19:21:30 +0000 2015", "id": 571752068249194496, "retweet_count": 1, "message": "Trots det \u00e4r #mello2015 sitter nu fullt med svenskar och funderar p\u00e5 om de skall bli sverigedemokrater,de inser att det inte fungerar #svpol", "user": "Swedefriendly"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:21:26 +0000 2015", "id": 571752052738678784, "retweet_count": 1, "message": "Caroline Wennergren \u00e4r absolut b\u00e4st hittills i hela cirkusen. Snyggast och bara b\u00e4st.  #melfest #mello2015", "user": "MaiwiMaiwi"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:21:25 +0000 2015", "id": 571752048502419456, "retweet_count": 17, "message": "RT @AndersSundell: Graf: Sannolikhet att g\u00e5 direkt till final i kv\u00e4llens #mello2015. Statistiken talar f\u00f6r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. http://t.co/IZf1\u2026", "user": "AndersLundstro"}, {"hashtags": ["mellofest", "melfest", "mello", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:21:23 +0000 2015", "id": 571752040633905152, "retweet_count": 0, "message": "I cant belive my own eyes! En l\u00e5t som inte var d\u00e5lig!! F\u00f6rsta bidraget ut ikv\u00e4ll! #mellofest #melfest #mello #melodifestivalen #mello2015", "user": "JonasGrahn"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:21:20 +0000 2015", "id": 571752028382363650, "retweet_count": 0, "message": "Drog han precis adhd sk\u00e4mt?? Kr\u00e4nkt #mello2015", "user": "IamOlleOlsson"}, {"hashtags": ["mello", "fpmello", "melfest", "mello2015", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:21:19 +0000 2015", "id": 571752022107688960, "retweet_count": 0, "message": "1an 80talet 2an 50talet vad kommer h\u00e4r n\u00e4st 90alet? #mello #fpmello #melfest #mello2015 #melfest15", "user": "glimoscar"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:21:17 +0000 2015", "id": 571752013471608832, "retweet_count": 0, "message": "Bidrag nummer 2 (Caroline) \u00e4r ju l\u00e4tt den b\u00e4sta Melodifestivalen haft p\u00e5 hur j\u00e4vla m\u00e5nga \u00e5r som helst! #melfest #mello2015 #melfest2015", "user": "Christioffer"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:21:08 +0000 2015", "id": 571751974619746304, "retweet_count": 1, "message": "Men fy allts\u00e5 #mello2015", "user": "Louise_Hellman"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:02 +0000 2015", "id": 571751952972955650, "retweet_count": 0, "message": "Halvnaken, halvrakad, helt juckande inledning p\u00e5 Mellon ikv\u00e4ll. Stora f\u00f6rv\u00e4ntningar h\u00e4r \ud83d\ude1c#mello2015 #melfest", "user": "sissihedborg"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:57 +0000 2015", "id": 571751930931892224, "retweet_count": 0, "message": "Orkar fan inte twittra om #mello2015 idag,80-talet och framtida Bond ledmotiv makes me sick HOST HOST", "user": "Nermfors"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:53 +0000 2015", "id": 571751914725085185, "retweet_count": 0, "message": "Snygg kl\u00e4nning, schysst look, h\u00e4ftig r\u00f6st - men \u00e4nd\u00e5 trist... #melfest #mello2015", "user": "N_OdermalmSchei"}, {"hashtags": ["mello2015", "strategiskt\u00f6verfall"], "date": "Sat Feb 28 19:20:47 +0000 2015", "id": 571751887432785920, "retweet_count": 26, "message": "RT @Cornubot: 76:e luftlands\u00e4ttningsdivisionen i Pskov \"\u00f6var\" och lastar i flygplanen. Sverige b\u00e4nkar sig framf\u00f6r #mello2015. #strategiskt\u00f6\u2026", "user": "preppermorsa"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:45 +0000 2015", "id": 571751879262253057, "retweet_count": 2, "message": "RT @blandfers: Amanda Jensen reser sig i detta nu i sin soffa och undrar vaihelvete. #mello2015", "user": "taekwoonsbutt"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:44 +0000 2015", "id": 571751874862448641, "retweet_count": 0, "message": "T\u00e4nk vad @MaxMartin00 hade styrt upp mello! #mello2015", "user": "sjuktcoolgrabb"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015", "MELFEST"], "date": "Sat Feb 28 19:20:41 +0000 2015", "id": 571751864125022208, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4sta Bond film ska allts\u00e5 heta Black Swan? Den med Idris Elba. GRYMT #melodifestivalen #mello2015 #MELFEST", "user": "Martineriksson_"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:40 +0000 2015", "id": 571751859179954176, "retweet_count": 0, "message": "Caroline f\u00e5r 1 Sam 16:7b: \"Herren ser med andra \u00f6gon \u00e4n m\u00e4nniskor: m\u00e4nniskor ser till det yttre, men Herren ser till hj\u00e4rtat.\" #mello2015", "user": "silverkors"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:36 +0000 2015", "id": 571751843673579520, "retweet_count": 0, "message": "2 - Caroline sjunger som en gudinna men refr\u00e4ngen k\u00e4nns som ett plagiat av Jensens \"Amarula Tree\". V\u00e4l framf\u00f6rt med starquality #mello2015", "user": "StephanieLanora"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:33 +0000 2015", "id": 571751827936563200, "retweet_count": 0, "message": "\u00e5 n\u00e4r ska Linda Bengtzing komma tillbaka till melodifestivalen? #mello2015", "user": "JonnaBerggren"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellofest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:33 +0000 2015", "id": 571751827827499009, "retweet_count": 1, "message": "Carolines s\u00e5ng \u00e4r sjukt bra! Vilken r\u00f6st.  #mello2015 #mellofest", "user": "TolgaDemirSTHLM"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:30 +0000 2015", "id": 571751817912172544, "retweet_count": 0, "message": "Caroline Wennergren. 10 \u00e5r sen? Allvarligt? K\u00e4nns som att jag mimade till \"A different kind of love\" f\u00f6r tv\u00e5 veckor sedan. #mello2015", "user": "Mariafeliciak"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:25 +0000 2015", "id": 571751794877054976, "retweet_count": 17, "message": "RT @AndersSundell: Graf: Sannolikhet att g\u00e5 direkt till final i kv\u00e4llens #mello2015. Statistiken talar f\u00f6r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. http://t.co/IZf1\u2026", "user": "Emil_Bustos"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:24 +0000 2015", "id": 571751791613878273, "retweet_count": 0, "message": "Caroline 5/5. Cool r\u00f6st och sjukt sk\u00f6n l\u00e5t. B\u00e4st i \u00e5r utan tvekan! Love her! &lt;3 #mello2015", "user": "angies_diary"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:23 +0000 2015", "id": 571751789755813888, "retweet_count": 1, "message": "RT @jmy80: Vi k\u00f6r lite \u00e5rtionde ikv\u00e4ll. F\u00f6rst 80 nu 60 #mello2015", "user": "MartinaAkerblom"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:23 +0000 2015", "id": 571751789311209472, "retweet_count": 1, "message": "Caroline W Black Swan. B\u00e4st av alla l\u00e5tar hitintills. Alla delt\u00e4vlingar inr\u00e4knade. #melfest15 #mello2015", "user": "Ullie"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:22 +0000 2015", "id": 571751783078494208, "retweet_count": 17, "message": "RT @AndersSundell: Graf: Sannolikhet att g\u00e5 direkt till final i kv\u00e4llens #mello2015. Statistiken talar f\u00f6r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. http://t.co/IZf1\u2026", "user": "EvaSvenden"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:21 +0000 2015", "id": 571751780612251648, "retweet_count": 2, "message": "RT @blandfers: Amanda Jensen reser sig i detta nu i sin soffa och undrar vaihelvete. #mello2015", "user": "Cickidee"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:21 +0000 2015", "id": 571751779160989696, "retweet_count": 0, "message": "Hon ska direkt till final annars blir jag sur #mello2015", "user": "Hoseoksbootay"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:20 +0000 2015", "id": 571751776451477504, "retweet_count": 0, "message": "Bidrag 2: James Bond-l\u00e5t.\n#melfest #mello2015", "user": "Jagmalin"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:17 +0000 2015", "id": 571751761129680897, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t nr 1. Koreografi som inte matchar l\u00e5t som inte matchar kl\u00e4der. Skum blandning. Som \u00f6lsupa. Typ. #mello2015 #melfest2015", "user": "mariabohme"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:16 +0000 2015", "id": 571751758424350721, "retweet_count": 4, "message": "Black Swan baby! \u00c4lskar r\u00f6sten! #melfest #mello2015", "user": "kentlundgren"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:16 +0000 2015", "id": 571751757962981376, "retweet_count": 0, "message": "Wennergren, snygg som f\u00e5 \nPlockar fram ett bl\u00e5sband och -30 - talet ringer och vill komma tillbaka #mello2015", "user": "peder_hessel"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:15 +0000 2015", "id": 571751754695610368, "retweet_count": 0, "message": "Nya Bondl\u00e5ten? Sjukt bra tjejen #melfest #mello2015", "user": "RickardEdler"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:15 +0000 2015", "id": 571751753332494336, "retweet_count": 1, "message": "RT @MikaelLindmark: F\u00f6rst Boy George sen Hasse \"Kvinnab\u00f6ske\" Andersson. Jag lyckades till slut med min tidsmaskin! #melfest #mello2015", "user": "sirGustav"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:11 +0000 2015", "id": 571751738560147457, "retweet_count": 0, "message": "hennes ben \u00e4r fan det snyggaste jag sett???? #mello2015", "user": "selmajennervall"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:11 +0000 2015", "id": 571751735900962816, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r sladd p\u00e5 micen? #mello2015", "user": "thecross78"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:10 +0000 2015", "id": 571751734533472256, "retweet_count": 0, "message": "melodi nmr 2. S\u00e4kert en j\u00e4ttebra l\u00e5t i h\u00f6rlurar, men den blev lite lam nu. Gillar hennes r\u00f6st dock! #mello2015 #melfest", "user": "ElinHojd"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:07 +0000 2015", "id": 571751719140519936, "retweet_count": 0, "message": "Mmmm Caroline \u00e4r en vacker kvinna, v\u00e4rd att sjunga detta Amy Winehouse-plagiat. #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:04 +0000 2015", "id": 571751707903979520, "retweet_count": 0, "message": "Om Sverige vore Tyskland hade den h\u00e4r krossat allt motst\u00e5nd. Mel 2. #mello2015", "user": "AndersSparring"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:03 +0000 2015", "id": 571751702489112577, "retweet_count": 0, "message": "Det coolaste med detta nr \u00e4r dansarna med instrument i bakgrunden? #melfest  #mello2015", "user": "piercethemaja"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:01 +0000 2015", "id": 571751695195250689, "retweet_count": 0, "message": "Andra bidraget kanske Bond f\u00e5r h\u00f6ra innan han b\u00f6rja panga i n\u00e4sta film? #melfest #mello2015", "user": "kobbentweets"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:00 +0000 2015", "id": 571751692468944896, "retweet_count": 0, "message": "Black swan \u00e4r klart b\u00e4sta l\u00e5ten i hela #mello2015 hitintills. D\u00e5 var det sagt.  #melfest", "user": "MikaelMKarlsson"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:19:59 +0000 2015", "id": 571751687897128961, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r n\u00e5gon s\u00e4ger att \"Mello \u00e4r superkul\" vet man att de inte har vart h\u00e4r tillr\u00e4ckligt l\u00e4nge. #melfest2015 #mello2015", "user": "LitenSpindel"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:19:59 +0000 2015", "id": 571751686504628224, "retweet_count": 0, "message": "Whitney Houston Bond \u00e4ger scenen #mello2015", "user": "yakushim"}, {"hashtags": ["mello2015", "strategiskt\u00f6verfall"], "date": "Sat Feb 28 19:19:53 +0000 2015", "id": 571751660835512321, "retweet_count": 26, "message": "RT @Cornubot: 76:e luftlands\u00e4ttningsdivisionen i Pskov \"\u00f6var\" och lastar i flygplanen. Sverige b\u00e4nkar sig framf\u00f6r #mello2015. #strategiskt\u00f6\u2026", "user": "TheApilas"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:19:50 +0000 2015", "id": 571751650488139776, "retweet_count": 0, "message": "Vilken deckare \u00e4r \"Black Swan\" tema till? #melfest #mello2015", "user": "GNordlander"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellfest"], "date": "Sat Feb 28 19:19:47 +0000 2015", "id": 571751638005891073, "retweet_count": 0, "message": "Detta bidraget var faktiskt ganska sk\u00f6nt #mello2015 #mellfest", "user": "Tobio88"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:19:45 +0000 2015", "id": 571751627549511680, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4sta Bondfilms Bondl\u00e5t. #mello2015", "user": "ahokas"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:19:36 +0000 2015", "id": 571751591704961024, "retweet_count": 1, "message": "F\u00f6rst Boy George sen Hasse \"Kvinnab\u00f6ske\" Andersson. Jag lyckades till slut med min tidsmaskin! #melfest #mello2015", "user": "MikaelLindmark"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:19:31 +0000 2015", "id": 571751571190648832, "retweet_count": 0, "message": "Vore ju bra om hon kunde sjunga ox\u00e5\ud83d\ude12 #mello2015", "user": "alva_rudberg"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:19:28 +0000 2015", "id": 571751558494461953, "retweet_count": 0, "message": "https://t.co/M79t4p5rvC #melfest #mello2015 #melfest2015 .F\u00f6rsta killen har ju snott fr\u00e5n denna l\u00e5t.", "user": "jenaby"}, {"hashtags": ["mello2015", "strategiskt\u00f6verfall"], "date": "Sat Feb 28 19:19:28 +0000 2015", "id": 571751557080985600, "retweet_count": 26, "message": "RT @Cornubot: 76:e luftlands\u00e4ttningsdivisionen i Pskov \"\u00f6var\" och lastar i flygplanen. Sverige b\u00e4nkar sig framf\u00f6r #mello2015. #strategiskt\u00f6\u2026", "user": "Amfbat"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:19:28 +0000 2015", "id": 571751556326002688, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4men. Snygg och bra. Ovanlig kombo i detta sammanhang.  #mello2015", "user": "annemdm"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:19:28 +0000 2015", "id": 571751555382288384, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nner att de ok\u00e4nda och nya artisterna kommer bli n\u00e5got mer \u00e4n bara M\u00e5nsan som man annars k\u00e4nner till. #melfest #mello2015", "user": "hanna_moqvist"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:19:24 +0000 2015", "id": 571751539934662656, "retweet_count": 0, "message": "Pl\u00f6tsligt hoppade James Bond upp ur l\u00e5dan. Blir sugen p\u00e5 hemliga uppdrag. #mello2015", "user": "savitsperser"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:19:19 +0000 2015", "id": 571751517713256451, "retweet_count": 4, "message": "RT @CarlMelin: \u00c5karpsl\u00e5ten med Sanna o Robin \u00e4r fortfarande klart b\u00e4sta i #mello2015 #melfest", "user": "MKlinteberg"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:19:16 +0000 2015", "id": 571751508771004416, "retweet_count": 1, "message": "Vi k\u00f6r lite \u00e5rtionde ikv\u00e4ll. F\u00f6rst 80 nu 60 #mello2015", "user": "jmy80"}, {"hashtags": ["mello2015", "BlackSwan"], "date": "Sat Feb 28 19:19:16 +0000 2015", "id": 571751506757718016, "retweet_count": 0, "message": "Min favorit \u00e4ns\u00e5 l\u00e4nge #02 #mello2015 #BlackSwan", "user": "liza_hansson"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellfest", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:19:15 +0000 2015", "id": 571751503989485568, "retweet_count": 0, "message": "Tina Turner g\u00f6r just nu en ny Bondl\u00e5t! #mello2015 #mellfest #mellosnack", "user": "JBrndstrm"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:19:11 +0000 2015", "id": 571751486859968512, "retweet_count": 4, "message": "RT @CarlMelin: \u00c5karpsl\u00e5ten med Sanna o Robin \u00e4r fortfarande klart b\u00e4sta i #mello2015 #melfest", "user": "jensohlin"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:19:10 +0000 2015", "id": 571751483395469312, "retweet_count": 0, "message": "Kommer f\u00f6rmodligen vara \u00e4rrad f\u00f6r livet efter att ha sett mellos f\u00f6rsta bidrag ikv\u00e4ll \ud83d\ude1f #mello2015", "user": "indrasangnakorn"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:19:10 +0000 2015", "id": 571751483324149761, "retweet_count": 0, "message": "Alla som betalar tv-licens borde f\u00e5 gratisr\u00f6sta i #mello2015", "user": "C2DBaz"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:19:07 +0000 2015", "id": 571751469684281345, "retweet_count": 0, "message": "Grym l\u00e5t!!!!!! #melfest2015 #melfest #mello2015", "user": "ladyAKMW"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:19:07 +0000 2015", "id": 571751469445193730, "retweet_count": 0, "message": "Fattade ngn, f\u00f6rutom alla vi som \u00e4lskade 80-talet, det stora med 1:a bidraget? Jag fick spretlugg, axelvaddar o Nivea-l\u00e4ppar nu. #mello2015", "user": "Elmroth"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:19:07 +0000 2015", "id": 571751468191125504, "retweet_count": 0, "message": "Och nu en ny Bondl\u00e5t #mello2015", "user": "tanjaerkkila"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:19:02 +0000 2015", "id": 571751449211875328, "retweet_count": 0, "message": "Bidrag 2 \u00e4r grymt bra #mello2015", "user": "MoggMaster"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:19:00 +0000 2015", "id": 571751440282206210, "retweet_count": 0, "message": "Nr2. Skickar Sverige inte vidare denna l\u00e5ten g\u00e5r jag i ide. #melfest15 #mello2015", "user": "sophiegranlund"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:18:58 +0000 2015", "id": 571751429867765760, "retweet_count": 14, "message": "RT @oplatsen: Gl\u00f6m Moskva. Gl\u00f6m Ukraina. Gl\u00f6m omv\u00e4rlden. Ikv\u00e4ll \u00e4r det #mello2015 .... http://t.co/Ja7mZmh8RE", "user": "miletos"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:18:58 +0000 2015", "id": 571751429712551937, "retweet_count": 0, "message": "Bara l\u00e4gg ner skiten #mello2015", "user": "Freespeeding9"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:18:52 +0000 2015", "id": 571751404685152256, "retweet_count": 0, "message": "80talet var b\u00e4ttre \u00e4n Midnight boy. Tro mig. #mello2015", "user": "dansegerson"}, {"hashtags": ["svt", "yle", "UMK15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:18:51 +0000 2015", "id": 571751403418468352, "retweet_count": 0, "message": "Det k\u00e4nns som om underh\u00e5llningsutbudet \u00e4r aningen b\u00e4ttre p\u00e5 #svt \u00e4n #yle just nu... #UMK15 vs #mello2015", "user": "mattosaarukka"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:18:45 +0000 2015", "id": 571751377904525312, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 L\u00e5t 2. Sl\u00e4tstruket \u00e5 seri\u00f6st skit", "user": "Idisk73"}, {"hashtags": ["Kontrast", "Discodunk\u00e4rbra\u00e4nd\u00e5", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:18:42 +0000 2015", "id": 571751365644578816, "retweet_count": 1, "message": "H\u00e4rlig kontrast till discodunket! #Kontrast #Discodunk\u00e4rbra\u00e4nd\u00e5 #Mello2015 # @MagicHurtig", "user": "Melloknugarna"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:18:40 +0000 2015", "id": 571751354911330304, "retweet_count": 2, "message": "RT @Louise_Hellman: Om Yohio, Carola och Andreas Johnson hade f\u00e5tt ett lovechild hade det sett ut och l\u00e5tit s\u00e5h\u00e4r #mello2015", "user": "Malinkarlsson96"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:18:40 +0000 2015", "id": 571751354772938752, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5\u00e5hhh, f\u00f6r 10 \u00e5r sedan var Caroline Wennergren min favorit. Work it girl! #melfest #mello2015 #melfest2015", "user": "MedinaAdilova"}, {"hashtags": ["Mello", "saudivapen", "vattenfall", "skattechock", "s\u00e4kpol", "melfest", "MELLO2015"], "date": "Sat Feb 28 19:18:38 +0000 2015", "id": 571751345302216704, "retweet_count": 1, "message": "Mer #Mello \u00e5t folket!\nS\u00e5 d\u00e5m inte bry sig om saker d\u00e5m inte f\u00f6rst\u00e5: som #saudivapen #vattenfall, #skattechock #s\u00e4kpol\n\n#melfest #MELLO2015", "user": "Stassministern"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:18:37 +0000 2015", "id": 571751344152973312, "retweet_count": 0, "message": "Tillbaka till tidig teknik med mick med sladd #mello2015 #melfest", "user": "Sillen82"}, {"hashtags": ["mello2015", "notmycupoftea"], "date": "Sat Feb 28 19:18:37 +0000 2015", "id": 571751341925765120, "retweet_count": 0, "message": "Karro\nDom 2 f\u00f6rsta l\u00e5tarna kommer med 100% s\u00e4kerhet INTE att vinna #mello2015. #notmycupoftea", "user": "Drugge10"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:18:28 +0000 2015", "id": 571751307360538625, "retweet_count": 0, "message": "Akta s\u00e5 du inte snubblar \u00f6ver sladden! :P\n#melfest #melfest2015 #mello2015", "user": "Assar03"}, {"hashtags": ["svpol", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:18:27 +0000 2015", "id": 571751301526253569, "retweet_count": 3, "message": "RT @Jens_Kiil: #svpol \nMin kajuta just nu efter \u00c5sas partiv\u00e4nner avslutat m\u00f6te och laddar f\u00f6r #mello2015: http://t.co/T8FCbHbjaW", "user": "trewe"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:18:26 +0000 2015", "id": 571751298233712641, "retweet_count": 2, "message": "Amanda Jensen reser sig i detta nu i sin soffa och undrar vaihelvete. #mello2015", "user": "blandfers"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:18:26 +0000 2015", "id": 571751297227087872, "retweet_count": 0, "message": "Nr2. Denna l\u00e5ten hamnar p\u00e5 min spotifylista #melfest15 #mello2015", "user": "sophiegranlund"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:18:24 +0000 2015", "id": 571751290230976512, "retweet_count": 1, "message": "RT @Fjuttig: Wooha! Gillar f\u00f6rsta bidraget. 80-tals rockpop + Army of lovers + Wham = Midnight Boy. #melfest2015 #mello2015", "user": "itismesofie"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:18:10 +0000 2015", "id": 571751231087116288, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r har jag inte sett mello f\u00f6rr\u00e4n nu?!?! Det \u00e4r ju superkul!! #mello2015", "user": "HannaRasmusson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:18:10 +0000 2015", "id": 571751230164357120, "retweet_count": 1, "message": "Men Gud vad har hon p\u00e5 sig!\n#mello2015", "user": "Jonas79Eklof"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:18:09 +0000 2015", "id": 571751227278684160, "retweet_count": 0, "message": "Denna var ju ocks\u00e5 sk\u00f6n. Hoppet om musik finns kvar.  #mello2015", "user": "MatsAAndersson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:18:06 +0000 2015", "id": 571751211977863171, "retweet_count": 0, "message": "Jag vet inte om ja gillar hennes r\u00f6st el inte #mello2015", "user": "JustSigne"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:18:03 +0000 2015", "id": 571751202268053504, "retweet_count": 0, "message": "Bidrag nr 1 d\u00f6ms ut som 80-tal av 8-\u00e5ringarna i soffan. Och lite Modern Talking var det v\u00e4l?\n#melfest #mello2015", "user": "Jagmalin"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:18:02 +0000 2015", "id": 571751194311450627, "retweet_count": 1, "message": "Midnight Boys l\u00e5t l\u00e5ter mycket som denna. http://t.co/mvpltsCmLf Dead Or Alive - You Spin Me Round #melfest2015 #mello2015", "user": "MaskinJunior"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:18:00 +0000 2015", "id": 571751188548456450, "retweet_count": 0, "message": "Hur sv\u00e4ljer man en regnb\u00e5ge? #melfest #mello2015", "user": "HaroldsClifford"}, {"hashtags": ["mello2015", "skaalltiddansasomhonom"], "date": "Sat Feb 28 19:17:50 +0000 2015", "id": 571751144499875841, "retweet_count": 1, "message": "Jag misst\u00e4nkte att jag skulle \u00e4lska midnight boy, &amp; mycket riktigt - JAG \u00c4LSKAR HONOM &amp; L\u00c5TEN #mello2015 #skaalltiddansasomhonom", "user": "miniwenelly"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015", "melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:17:42 +0000 2015", "id": 571751113311047680, "retweet_count": 0, "message": "Vilken tagg? #melfest2015 #mello2015 #melfest #melfest15", "user": "ciczie"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:17:41 +0000 2015", "id": 571751106696650752, "retweet_count": 4, "message": "\u00c5karpsl\u00e5ten med Sanna o Robin \u00e4r fortfarande klart b\u00e4sta i #mello2015 #melfest", "user": "CarlMelin"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:17:34 +0000 2015", "id": 571751080624832512, "retweet_count": 0, "message": "men \u00e5hhh hon var ju \u00e4nnu s\u00f6tare #melfest #mello2015", "user": "sajavlahipster"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:17:33 +0000 2015", "id": 571751073268023296, "retweet_count": 0, "message": "@pontusj0hansson det b\u00f6rjar bra iaf #mello2015", "user": "MarcusJohannes1"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:17:20 +0000 2015", "id": 571751018188435456, "retweet_count": 0, "message": "Midnight Boy. J\u00e4tte v\u00e4lkommen upp p\u00e5 V\u00e4xj\u00f6 Pride. Vilken kille. #mello2015", "user": "HomoErotis"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:17:17 +0000 2015", "id": 571751006616330240, "retweet_count": 1, "message": "Wooha! Gillar f\u00f6rsta bidraget. 80-tals rockpop + Army of lovers + Wham = Midnight Boy. #melfest2015 #mello2015", "user": "Fjuttig"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:17:10 +0000 2015", "id": 571750978027954176, "retweet_count": 0, "message": "Gillar Depeche och Alphaville s\u00e5 gillar l\u00e5t nr 1! #mello2015 #melfest", "user": "AnnaFlodellLind"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:17:08 +0000 2015", "id": 571750970486595585, "retweet_count": 0, "message": "Kan inte bara Sanna f\u00f6rsvinna #mello2015", "user": "RebeccaRitscher"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:17:02 +0000 2015", "id": 571750942783221760, "retweet_count": 0, "message": "Vicka lite mer p\u00e5 r\u00f6ven midnight boy #mello2015", "user": "Edelsvard32"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:16:50 +0000 2015", "id": 571750893403672576, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r har han ingen tr\u00f6ja fryser han inte undrar \"Lill Bissan\" 8\u00e5r h\u00e4r hemma...\n#mello2015", "user": "BissenLarsson"}, {"hashtags": ["MidnightBoy", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:16:47 +0000 2015", "id": 571750882800496640, "retweet_count": 0, "message": "#MidnightBoy tog oss tillbaka till 1985 som med ett blixtnedslag @SVT #mello2015 #melfest \nCharmigt v\u00e4rre faktiskt...!!", "user": "jimand2013"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:16:37 +0000 2015", "id": 571750838189858816, "retweet_count": 0, "message": "Boy boy snubben dansar ju som Issa #mello2015", "user": "Ollson99"}, {"hashtags": ["Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:16:31 +0000 2015", "id": 571750816673103873, "retweet_count": 0, "message": "Tack o lov att det finns fler tv-kanaler och b\u00f6cker att l\u00e4sa! #Mello2015", "user": "BoTobbe"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:16:28 +0000 2015", "id": 571750801250627584, "retweet_count": 0, "message": "MammaM: Han har ingen tr\u00f6ja p\u00e5 sig.\nLGM: Det \u00e4r f\u00f6r att han ska vara cool\nMM: \u00c4r han det?\nLGM: JA!\n#mello2015", "user": "GladaMonstret"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:16:26 +0000 2015", "id": 571750795563180032, "retweet_count": 0, "message": "T\u00e4nk om Gina hade varit programledare igen... S\u00e5 mycket mer intressant #melfest15 hade varit. #mello2015", "user": "sophiegranlund"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:16:23 +0000 2015", "id": 571750779968749569, "retweet_count": 17, "message": "RT @AndersSundell: Graf: Sannolikhet att g\u00e5 direkt till final i kv\u00e4llens #mello2015. Statistiken talar f\u00f6r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. http://t.co/IZf1\u2026", "user": "aliesbati"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:16:20 +0000 2015", "id": 571750767557775361, "retweet_count": 1, "message": "RT @bo_karlsson: Borde vara straffbart att f\u00f6rst\u00f6ra Depeche Mode mode #melfest2015 #mello2015 #melfest15", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["UMK15", "m\u00f6rkr\u00e4dd", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:16:20 +0000 2015", "id": 571750767209652224, "retweet_count": 0, "message": "Switchar till svt och en manlig strippare dansar rumpan av sig. S\u00e4krast att byta tillbaks till #UMK15 #m\u00f6rkr\u00e4dd #melfest2015 #mello2015", "user": "nadiaboussir"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:16:17 +0000 2015", "id": 571750754580602881, "retweet_count": 0, "message": "Tyckte ni l\u00e5t nummer 1 l\u00e4t bra och n\u00e5got v\u00e4lbekant under #mello2015? Inte s\u00e5 konstigt... http://t.co/wrGV7zwS8h", "user": "petterknutsson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:16:16 +0000 2015", "id": 571750751040626688, "retweet_count": 0, "message": "\"Midnight boy\" s\u00e4tt p\u00e5 dig en tr\u00f6ja!#mello2015", "user": "KyrkPernilla"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:16:15 +0000 2015", "id": 571750747320258560, "retweet_count": 2, "message": "RT @Louise_Hellman: Om Yohio, Carola och Andreas Johnson hade f\u00e5tt ett lovechild hade det sett ut och l\u00e5tit s\u00e5h\u00e4r #mello2015", "user": "d4nielandersson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:16:11 +0000 2015", "id": 571750731776200704, "retweet_count": 1, "message": "Farligt att snurra h\u00f6fterna s\u00e5 d\u00e4r. Pungkulorna kommer tvinna sig. #mello2015", "user": "henwik"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:16:07 +0000 2015", "id": 571750714621480960, "retweet_count": 0, "message": "1 - \u00c5rets mest androgyna bidrag k\u00e4nns som en guilty pleasure med alldeles f\u00f6r mycket h\u00f6fter och underbart mycket integritet #mello2015", "user": "StephanieLanora"}, {"hashtags": ["midnightboy", "mello2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:16:07 +0000 2015", "id": 571750712671113216, "retweet_count": 0, "message": "Vi ska v\u00e4l inte ber\u00f6va Sverige all v\u00e4rdighet, s\u00e5 sn\u00e4lla svenska folket - skicka f\u00f6r f-n inte #midnightboy till \u00d6sterrike. #mello2015 #mello", "user": "mmrosgardh"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:15:55 +0000 2015", "id": 571750664327581697, "retweet_count": 0, "message": "Bidrag nr:1 tarvar en stor sk\u00e4mskudde!#mello2015", "user": "mberglun"}, {"hashtags": ["F\u00f6rstaG\u00e5ngenJagTaggar", "melfest", "MELLO2015"], "date": "Sat Feb 28 19:15:55 +0000 2015", "id": 571750662301728768, "retweet_count": 0, "message": "\"Var \u00e4r den andra killen i Modern Talking?\" #F\u00f6rstaG\u00e5ngenJagTaggar #melfest #MELLO2015", "user": "rtendahl"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:15:53 +0000 2015", "id": 571750654529695744, "retweet_count": 3, "message": "RT @BergstenAnders: N\u00e4r kommer h\u00e5rdrocken? #mello2015", "user": "mariaforssellen"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:15:50 +0000 2015", "id": 571750643507073024, "retweet_count": 0, "message": "Sanna vilken start p\u00e5 kv\u00e4llen. #mello2015. Nu \u00e4r det bara lyssna", "user": "ChristerSvenss7"}, {"hashtags": ["mello2015", "mello", "mellofest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:15:42 +0000 2015", "id": 571750608350388224, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ter lite synt 80-tal typ Depeche Mode. L\u00e5t 1 #mello2015 #mello #mellofest #melodifestivalen", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:15:39 +0000 2015", "id": 571750595129950208, "retweet_count": 17, "message": "RT @AndersSundell: Graf: Sannolikhet att g\u00e5 direkt till final i kv\u00e4llens #mello2015. Statistiken talar f\u00f6r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. http://t.co/IZf1\u2026", "user": "UlfBjereld"}, {"hashtags": ["svpol", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:15:38 +0000 2015", "id": 571750593770983425, "retweet_count": 3, "message": "RT @Jens_Kiil: #svpol \nMin kajuta just nu efter \u00c5sas partiv\u00e4nner avslutat m\u00f6te och laddar f\u00f6r #mello2015: http://t.co/T8FCbHbjaW", "user": "DJohannisson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:15:38 +0000 2015", "id": 571750592688877569, "retweet_count": 0, "message": "Stock-Aitken-Waterman har skrivit ett bidrag till melodifestivalen? #mello2015", "user": "johanbergeld"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:15:34 +0000 2015", "id": 571750574795960320, "retweet_count": 0, "message": "Jag s\u00e4ger nej. #mello2015", "user": "csvanh"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:15:27 +0000 2015", "id": 571750545637179392, "retweet_count": 0, "message": "Om man inte f\u00f6ljer #mello2015 s\u00e5 \u00e4r det ingen id\u00e9 att l\u00e4sa twitter den timmen f\u00f6r man f\u00f6rst\u00e5r ingenting av vad som skrivs.", "user": "Hannasbox"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:15:24 +0000 2015", "id": 571750534924906498, "retweet_count": 0, "message": "Midnight boy - don't say no. - bara jag som tycker den l\u00e5ter lite som You spin my heard right round ? Iallafall melodin #mello2015 #melfest", "user": "m00nkeyslut"}, {"hashtags": ["WalkTheWalk", "MidnightBoy", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:15:17 +0000 2015", "id": 571750504679788544, "retweet_count": 0, "message": "Snubbe med artistnamn sjunger l\u00e5t om att man ska vara sig sj\u00e4lv. #WalkTheWalk #MidnightBoy #mello2015", "user": "JohanRudh"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:15:17 +0000 2015", "id": 571750504486862850, "retweet_count": 2, "message": "RT @naktergalning: Niv\u00e5n p\u00e5 Midnight boys juckande med mikrofonstativet \u00f6vertiger till och med Lena PH n\u00e4r det gjorde ont. #melfest #mello2\u2026", "user": "Celli_G"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:15:17 +0000 2015", "id": 571750502561673219, "retweet_count": 0, "message": "Skulle Gert Fylking sluta som juckande hunden s\u00e5 har vi en ny nu! #mello2015", "user": "bgif66"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:15:14 +0000 2015", "id": 571750492713426944, "retweet_count": 3, "message": "N\u00e4r kommer h\u00e5rdrocken? #mello2015", "user": "BergstenAnders"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:15:10 +0000 2015", "id": 571750474921193472, "retweet_count": 0, "message": "Avundas alla m\u00e4nniskor som valt att ta LSD innan #mello2015 i \u00e5r. S\u00e5 j\u00e4vla mycket trippy shit", "user": "AllergicToMagic"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:15:04 +0000 2015", "id": 571750451768664064, "retweet_count": 0, "message": "Till och med det 5-\u00e5ring barnbarnet  tycker att Midnight Boys outfit \u00e4r pinsam #mello2015", "user": "aniwre"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:15:04 +0000 2015", "id": 571750448782290944, "retweet_count": 0, "message": "Om n\u00e5gon har tappat bort sitt 80-tal finner ni det nu p\u00e5 svt1. \n#mello2015", "user": "Lekrum"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:15:03 +0000 2015", "id": 571750444248272896, "retweet_count": 0, "message": "80talet ringde och vela ha tillbaka sopan som nyss var p\u00e5 scenen. #mello2015", "user": "hannaahmattsson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:15:02 +0000 2015", "id": 571750441442271234, "retweet_count": 1, "message": "Fick precis tillbaka min hockeyfrilla fr\u00e5n -85 och dansar i neon, trivs r\u00e4tt h\u00e5rt #mello2015", "user": "peder_hessel"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:15:01 +0000 2015", "id": 571750435796729857, "retweet_count": 0, "message": "Det finns en anledning att Modern Talking aldrig gav ut den h\u00e4r... #mello2015", "user": "TollMarcus"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:15:01 +0000 2015", "id": 571750435423449088, "retweet_count": 0, "message": "Dagens stora fr\u00e5ga: Hade inte l\u00e5ten varit b\u00e4ttre om skyltdockorna framf\u00f6rde den? #mello2015", "user": "Nattackera"}, {"hashtags": ["ShowensMamma", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:59 +0000 2015", "id": 571750428175667200, "retweet_count": 2, "message": "RT @FredrikMnsson: Hahah vad \u00e4r detta? Midnight boy aj aj aj. #ShowensMamma #mello2015", "user": "MaxPahlman"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:14:58 +0000 2015", "id": 571750424862183424, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 #melfest Midnight Boy's h\u00e5r allts\u00e5 \u2665\u2665\u2665\u2665\u2665", "user": "naada47"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:57 +0000 2015", "id": 571750421070524418, "retweet_count": 0, "message": "Lider med min hemstad \u00d6rebro #mello2015", "user": "CUZoon"}, {"hashtags": ["mello2015", "sillyseason"], "date": "Sat Feb 28 19:14:57 +0000 2015", "id": 571750420743372800, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det f\u00f6r sent f\u00f6r l\u00e5tskrivarna att v\u00e4rva nytt inf\u00f6r finalen?\n#mello2015 #sillyseason", "user": "GASTAstandUp"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:55 +0000 2015", "id": 571750413495619584, "retweet_count": 2, "message": "RT @anntikapitalist: Kan inte sluta titta p\u00e5 hans h\u00f6fter! Och inte helt kass l\u00e5t. #mello2015", "user": "aliesbati"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:14:54 +0000 2015", "id": 571750408542162945, "retweet_count": 0, "message": "Midnight Boy, stentuff ju! K\u00f6r! #mello2015 #melfest", "user": "englund_ida"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:53 +0000 2015", "id": 571750404461084672, "retweet_count": 0, "message": "Oj vilket sving han hade p\u00e5 sina h\u00f6fter\ud83d\udc83 #melodifestivalen #mello2015", "user": "amaandanordgren"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:48 +0000 2015", "id": 571750381144940544, "retweet_count": 0, "message": "Vad fan h\u00e4nder i rutan? #mello2015", "user": "Mariafeliciak"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:45 +0000 2015", "id": 571750369501560832, "retweet_count": 0, "message": "Bidrag 1 kommer att bli en framtida youtubesucc\u00e9, s\u00e5 att s\u00e4ga... #mello2015", "user": "JohanIngemar"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:44 +0000 2015", "id": 571750366070640642, "retweet_count": 1, "message": "RT @MickeToverland: Jag s\u00e4ger i alla fall no. #melfest #mello2015", "user": "clichelovesong"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:14:43 +0000 2015", "id": 571750361700175872, "retweet_count": 1, "message": "Borde vara straffbart att f\u00f6rst\u00f6ra Depeche Mode mode #melfest2015 #mello2015 #melfest15", "user": "bo_karlsson"}, {"hashtags": ["mello2015", "prepping"], "date": "Sat Feb 28 19:14:42 +0000 2015", "id": 571750358088867840, "retweet_count": 0, "message": "Tittar inte p\u00e5 #mello2015, fipplar ist\u00e4llet med GHB:n s\u00e5 det st\u00e5r h\u00e4rliga till. Som sig b\u00f6r en l\u00f6rdagkv\u00e4ll. #prepping", "user": "rekrytsatan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:42 +0000 2015", "id": 571750356708933632, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5r man blunda n\u00e4r man tittar p\u00e5 #mello2015 eller finns det sk\u00e4mskuddar. Vart, vart,vart? Kl\u00e4 dig pojk.", "user": "nils_jonas"}, {"hashtags": ["party", "mello2015", "MidnightBoy"], "date": "Sat Feb 28 19:14:41 +0000 2015", "id": 571750353965875201, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nns som att jag kollar p\u00e5 en scen fr\u00e5n \"Queer As Folk\", fr\u00e5n Babylon s\u00e5klart! Awesome! #party #mello2015 #MidnightBoy", "user": "sstj90"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:14:41 +0000 2015", "id": 571750351965175808, "retweet_count": 0, "message": "Bra l\u00e5t, slemmig s\u00e5ngare #mello2015 #melfest", "user": "tesas"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:40 +0000 2015", "id": 571750347863166977, "retweet_count": 0, "message": "Vilken juckfest! #melfest #mello2015", "user": "YlvaLilja"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:38 +0000 2015", "id": 571750339122225152, "retweet_count": 1, "message": "\u00c5 vill ta fram mina gamla erasure- och Pet shop boys-skivor. S\u00e5ld! #mello2015", "user": "SarahWittbom"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:36 +0000 2015", "id": 571750330423230464, "retweet_count": 1, "message": "Men Gud vad har hen p\u00e5 sig!\n#mello2015", "user": "Jonas79Eklof"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:35 +0000 2015", "id": 571750326941954048, "retweet_count": 0, "message": "Sn\u00e4lla melodifestivalen, vi har utl\u00e4ndska g\u00e4ster hemma, vi sk\u00e4ms... #mello2015", "user": "stefanborjesson"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:33 +0000 2015", "id": 571750320625324032, "retweet_count": 2, "message": "RT @naktergalning: Niv\u00e5n p\u00e5 Midnight boys juckande med mikrofonstativet \u00f6vertiger till och med Lena PH n\u00e4r det gjorde ont. #melfest #mello2\u2026", "user": "nickenito"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:33 +0000 2015", "id": 571750319761330177, "retweet_count": 0, "message": "Han gillar iaf att r\u00f6ra p\u00e5 h\u00f6fterna \ud83d\ude33 #mello2015", "user": "emeliekax"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:33 +0000 2015", "id": 571750317911609344, "retweet_count": 0, "message": "Bordet \u00e4r inte Nobeldukat, fyra b\u00f6cker utg\u00f6r ett n\u00e4t f\u00f6r h\u00e4r har man spelat pingis. Men nu: bidrag 1-80-tals juck. #melfest #mello2015", "user": "monicamarklund"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:31 +0000 2015", "id": 571750312970731520, "retweet_count": 2, "message": "Kan inte sluta titta p\u00e5 hans h\u00f6fter! Och inte helt kass l\u00e5t. #mello2015", "user": "anntikapitalist"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:31 +0000 2015", "id": 571750312953942016, "retweet_count": 0, "message": "Jag s\u00e4ger nej till den h\u00e4r l\u00e5ten #mello2015", "user": "Idam98"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:31 +0000 2015", "id": 571750309845987329, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00e4r s\u00e5 j\u00e4vla besudlad nu. Svt har gjort mig oren. #mello2015", "user": "blandfers"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:27 +0000 2015", "id": 571750294675189760, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015  l\u00e5tst\u00f6ld", "user": "Idisk73"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:26 +0000 2015", "id": 571750288782196737, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4drar 80-talsplagiat #melfest #mello2015", "user": "Tornevall"}, {"hashtags": ["mello2015", "midnightboy"], "date": "Sat Feb 28 19:14:25 +0000 2015", "id": 571750287523876865, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ten k\u00e4nner jag inte igen, men kl\u00e4dseln har han snott av mig! H\u00e4rmapa. #mello2015 #midnightboy", "user": "kimmoeskelinen"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:25 +0000 2015", "id": 571750285930053632, "retweet_count": 0, "message": "HAHAHHAH jag orkar inte.. Denna dans allts\u00e5... I say no no no no #mello2015", "user": "Feffeng"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:25 +0000 2015", "id": 571750285158289408, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e4ger yes till dont say no #mello2015", "user": "jmy80"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:19 +0000 2015", "id": 571750263037558784, "retweet_count": 0, "message": "Tyv\u00e4rr Midnight boy, jag s\u00e4ger nej till din bar-\u00f6verkroppsfixering... #melfest #mello2015 #melfest2015", "user": "jakobromeborn"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:19 +0000 2015", "id": 571750261263368192, "retweet_count": 0, "message": "Om h\u00e5riga tv\u00e4ttbr\u00e4den var kriteriet f\u00f6r vinst - d\u00e5 har vi en klar vinnare...#mello2015", "user": "ingmarie_rosen"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:18 +0000 2015", "id": 571750257656238080, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00e4r m\u00e5ll\u00f6s! #melfest #mello2015", "user": "hpp4559"}, {"hashtags": ["mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:14:17 +0000 2015", "id": 571750253759758337, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskade 80-talet men f\u00f6dd 89\ud83d\udc4d #mello2015 #melodifestivalen", "user": "saandragiibson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:17 +0000 2015", "id": 571750251654209537, "retweet_count": 4, "message": "Sl\u00e4ng ut skiten. #mello2015", "user": "mvikla"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:16 +0000 2015", "id": 571750248902725632, "retweet_count": 2, "message": "Om Yohio, Carola och Andreas Johnson hade f\u00e5tt ett lovechild hade det sett ut och l\u00e5tit s\u00e5h\u00e4r #mello2015", "user": "Louise_Hellman"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:16 +0000 2015", "id": 571750248772718595, "retweet_count": 0, "message": "Alex k\u00f6r tummbed\u00f6mning. #mello2015 http://t.co/axvnpblohv", "user": "AndersSparring"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:15 +0000 2015", "id": 571750245324984321, "retweet_count": 0, "message": "80-talet vill ha tillbaka sin l\u00e5t #mello2015 #melfest2015", "user": "xosaris"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:14 +0000 2015", "id": 571750238895120384, "retweet_count": 1, "message": "RT @blandfers: \u00c5terinf\u00f6r omg\u00e5ende aga. #mello2015", "user": "EngnellEngnell"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:14 +0000 2015", "id": 571750238458925057, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4, det var inte b\u00e4ttre f\u00f6rr. #mello2015", "user": "SorenEriksson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:12 +0000 2015", "id": 571750230779150336, "retweet_count": 0, "message": "Trodde Pet shop boys st\u00e4llt upp i #mello2015 tills jag s\u00e5g vederb\u00f6rande.", "user": "Olausson85"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellfest", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:14:08 +0000 2015", "id": 571750216816328704, "retweet_count": 0, "message": "Och folk snackade om att Lena PH juckade mot stativet! Midnight Boy krossar henne p\u00e5 den fronten! #mello2015 #mellfest #mellosnack", "user": "JBrndstrm"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:08 +0000 2015", "id": 571750216367517696, "retweet_count": 0, "message": "Har \u00f6l och sarkasm redo. #mello2015", "user": "KingOfFlames"}, {"hashtags": ["mello15", "mello2015", "no1", "back2the80"], "date": "Sat Feb 28 19:14:08 +0000 2015", "id": 571750214433972224, "retweet_count": 0, "message": "Eh.. \ud83d\ude33.. L\u00e4skiga skyltdockor.. #mello15 #mello2015 #no1 #back2the80's", "user": "isse_q"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:06 +0000 2015", "id": 571750207228145665, "retweet_count": 0, "message": "Nae... kliv av scenen sn\u00e4lla, detta \u00e4r bara pinsamt. #melfest2015 #mello2015", "user": "LitenSpindel"}, {"hashtags": ["ShowensMamma", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:05 +0000 2015", "id": 571750203583291392, "retweet_count": 2, "message": "RT @FredrikMnsson: Hahah vad \u00e4r detta? Midnight boy aj aj aj. #ShowensMamma #mello2015", "user": "SwedlundJesper"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:05 +0000 2015", "id": 571750202446614528, "retweet_count": 0, "message": "Va har jag \u00e5kt tidsmaskin tillbaks till 80-talet??? #mello2015", "user": "heyalltarbra"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:03 +0000 2015", "id": 571750195702190081, "retweet_count": 14, "message": "RT @oplatsen: Gl\u00f6m Moskva. Gl\u00f6m Ukraina. Gl\u00f6m omv\u00e4rlden. Ikv\u00e4ll \u00e4r det #mello2015 .... http://t.co/Ja7mZmh8RE", "user": "ettskottracker"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:03 +0000 2015", "id": 571750194360008705, "retweet_count": 0, "message": "Mel no 1. Dina h\u00f6fter ljuger.  Du l\u00e5ter som en bortgl\u00f6md l\u00e5t fr\u00e5n en b-sida p\u00e5 min pappas s\u00e4msta vinyler #mello2015", "user": "Mechaoctotron"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:03 +0000 2015", "id": 571750193764429827, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen - vilken 80-talare!!! \nSicken snubbe...\n#mello2015", "user": "dehma"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:54 +0000 2015", "id": 571750155801796608, "retweet_count": 0, "message": "Midnight boy 1/5. R\u00f6sten \u00e4r ju inte helt v\u00e4rdel\u00f6s. Men allt annat...jag l\u00e4mnar det osagt #mello2015", "user": "angies_diary"}, {"hashtags": ["DontSayNo", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:53 +0000 2015", "id": 571750153603969025, "retweet_count": 1, "message": "RT @JStrickert: \u00c4r det h\u00e4r ett sk\u00e4mt eller?\ud83d\ude02#DontSayNo #mello2015 #melfest2015", "user": "stineine"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:49 +0000 2015", "id": 571750134326956033, "retweet_count": 1, "message": "Jag s\u00e4ger i alla fall no. #melfest #mello2015", "user": "MickeToverland"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:49 +0000 2015", "id": 571750134154964992, "retweet_count": 1, "message": "Varf\u00f6r kunde inte 80-talet f\u00e5 l\u00e4mnad d\u00e4rh\u00e4n? #mello2015", "user": "Nattackera"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:48 +0000 2015", "id": 571750131780988928, "retweet_count": 0, "message": "melodi nmr 1. Jo men g\u00f6tt med lite 80-tal och lite naket. Bara Alexander Bard som saknas :( #mello2015 #melfest", "user": "ElinHojd"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello2015", "melfest", "fpmello", "mello", "\u00d6rebro"], "date": "Sat Feb 28 19:13:48 +0000 2015", "id": 571750129184710657, "retweet_count": 0, "message": "#melfest15 #mello2015 #melfest #fpmello #mello \u00c4r det n\u00e5gon butik som saknar sina skyltdockor? S\u00e5 finns dom i #\u00d6rebro.", "user": "glimoscar"}, {"hashtags": ["\u00e4gd", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:47 +0000 2015", "id": 571750125791543297, "retweet_count": 1, "message": "RT @smultronkex: Midnight boy. Jag: men han har ju gl\u00f6mt skjortan? 7\u00e5ringen: Men mamma. Vissa vill se ut s\u00e5d\u00e4r. \n\n#\u00e4gd #mello2015", "user": "Hejfotografen"}, {"hashtags": ["slagd\u00e4nga", "mello2015", "\u00e5ttiotalet"], "date": "Sat Feb 28 19:13:46 +0000 2015", "id": 571750121630797824, "retweet_count": 0, "message": "T\u00e4nkte s\u00e5ga kv\u00e4llens f\u00f6rsta bidrag men OJ vad han tog mej med storm, grym l\u00e5t!! #slagd\u00e4nga #mello2015 #\u00e5ttiotalet", "user": "PaulaBlomQvist"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:45 +0000 2015", "id": 571750120267628544, "retweet_count": 0, "message": "80-talet intog scenen. Och f\u00f6rs\u00f6ker f\u00f6r\u00f6ka sig. #melodifestivalen #mello2015", "user": "bmt76sthlm"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:44 +0000 2015", "id": 571750112675942401, "retweet_count": 0, "message": "Mycket bra l\u00e5t dock. #mello2015", "user": "silverkors"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:37 +0000 2015", "id": 571750086830645249, "retweet_count": 0, "message": "Vilken Flashback till 80-talet  #melfest2015 #mello2015", "user": "LindaBjorck"}, {"hashtags": ["bidrag1", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:36 +0000 2015", "id": 571750082674106369, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00e4mskudde fram #bidrag1 #mello2015", "user": "AnnaCarinThoren"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:36 +0000 2015", "id": 571750079901671427, "retweet_count": 2, "message": "Niv\u00e5n p\u00e5 Midnight boys juckande med mikrofonstativet \u00f6vertiger till och med Lena PH n\u00e4r det gjorde ont. #melfest #mello2015", "user": "naktergalning"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:35 +0000 2015", "id": 571750075808018432, "retweet_count": 0, "message": "Sluta jucka lilla gubben #melfest #mello2015", "user": "HaroldsClifford"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:32 +0000 2015", "id": 571750065456476160, "retweet_count": 0, "message": "Succ\u00e9 direkt med Midnight Boy! Vilken start #melfest2015 #mello2015 S\u00e5nt som @ReginaKevius gillar :-D", "user": "edvinalam"}, {"hashtags": ["Helsingborg", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:32 +0000 2015", "id": 571750062289780736, "retweet_count": 0, "message": "Schysst 80-talssound fr\u00e5n helsingborgaren... :-) #Helsingborg #mello2015", "user": "peterdanielsson"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:29 +0000 2015", "id": 571750049778180096, "retweet_count": 0, "message": "HAHAHAAHHAHAHHA hans dans\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nhj\u00e4rtat b\u00f6stan helt d\u00f6tt \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#mello2015 #melfest", "user": "BinnbergOlivia"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:28 +0000 2015", "id": 571750046661799937, "retweet_count": 1, "message": "\u00c5terinf\u00f6r omg\u00e5ende aga. #mello2015", "user": "blandfers"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:27 +0000 2015", "id": 571750044203913216, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rdelen med \"midnight boy\" \u00e4r att man slipper se han n\u00e4r det \u00e4r ljust#mello2015", "user": "Mrarto1"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:27 +0000 2015", "id": 571750043671240704, "retweet_count": 14, "message": "RT @oplatsen: Gl\u00f6m Moskva. Gl\u00f6m Ukraina. Gl\u00f6m omv\u00e4rlden. Ikv\u00e4ll \u00e4r det #mello2015 .... http://t.co/Ja7mZmh8RE", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:27 +0000 2015", "id": 571750043306369024, "retweet_count": 0, "message": "Mitt hj\u00e4rta sjunger! I won't Say no! Underbart!! #melfest #mello2015", "user": "frufranlund"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:26 +0000 2015", "id": 571750037363023872, "retweet_count": 0, "message": "Shit vad jag blev sugen p\u00e5 sp\u00e4dgris n\u00e4r jag s\u00e5g f\u00f6rsta bidraget... #melfest #mello #melfest2015 #mello2015", "user": "Conna73"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:24 +0000 2015", "id": 571750028496257024, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 Vad jag har l\u00e4ngtat efter Caroline W! Ska bli s\u00e5 kul att h\u00f6ra henne igen.", "user": "AbadellD"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:23 +0000 2015", "id": 571750027305091074, "retweet_count": 0, "message": "Kanske inte b\u00e4sta l\u00e5ten, men jag gillar att det \u00e4r 80-talsretro #mello2015", "user": "daniel_moller"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:21 +0000 2015", "id": 571750019491082240, "retweet_count": 0, "message": "Omg, nu v\u00e5gar jag inte titta! \u00c4r det p\u00e5 riktigt? #melfest #mello2015", "user": "juliadjerf"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:19 +0000 2015", "id": 571750008678166534, "retweet_count": 0, "message": "Kan han jucka mer mot micken? #mello2015", "user": "annalinneasa"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:18 +0000 2015", "id": 571750005557608449, "retweet_count": 0, "message": "Han kunde de d\u00e4r med h\u00f6ftr\u00f6relser, helt klart! #mello2015", "user": "amandagrahhn"}, {"hashtags": ["DontSayNo", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:17 +0000 2015", "id": 571750000159551488, "retweet_count": 1, "message": "\u00c4r det h\u00e4r ett sk\u00e4mt eller?\ud83d\ude02#DontSayNo #mello2015 #melfest2015", "user": "JStrickert"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:14 +0000 2015", "id": 571749990214844416, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen en bra l\u00e5t #mello2015", "user": "MatsAAndersson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:14 +0000 2015", "id": 571749988503592961, "retweet_count": 0, "message": "Oj, Dead or Alive \u00e4r tillbaka #mello2015", "user": "MillsMAIF"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:14 +0000 2015", "id": 571749988138676224, "retweet_count": 0, "message": "Fast jag gillar l\u00e5ten\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u2764\ufe0f #01 #mello2015", "user": "elinasvelander"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:14 +0000 2015", "id": 571749986892959744, "retweet_count": 0, "message": "80-talet ringde och ville ha sin musik tillbaka. #mello2015 #melfest", "user": "AssarWixe"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "midnightboy"], "date": "Sat Feb 28 19:13:13 +0000 2015", "id": 571749985617911808, "retweet_count": 0, "message": "Bespara oss #melfest #mello2015 #midnightboy", "user": "CathiaBoq"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:08 +0000 2015", "id": 571749962289176576, "retweet_count": 0, "message": "Jag s\u00e4ger NEJ till l\u00e5t 1....#mello2015", "user": "snickis69"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:04 +0000 2015", "id": 571749948292775937, "retweet_count": 0, "message": "5/5 hj\u00e4rtan! #melodifestivalen #mello2015 #melfest", "user": "Martineriksson_"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "Mello", "Mello2015", "Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:03 +0000 2015", "id": 571749941615464452, "retweet_count": 1, "message": "RT @TimmyNHLkollen: Nu: #Melodifestivalen. Heja @manszelmerlow! #Mello #Mello2015 #Melfest", "user": "finoccan"}, {"hashtags": ["ShowensMamma", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:01 +0000 2015", "id": 571749935277862912, "retweet_count": 2, "message": "Hahah vad \u00e4r detta? Midnight boy aj aj aj. #ShowensMamma #mello2015", "user": "FredrikMnsson"}, {"hashtags": ["mello2015", "lenaphsmanligaalterego"], "date": "Sat Feb 28 19:13:01 +0000 2015", "id": 571749933495267328, "retweet_count": 0, "message": "Pornoh\u00f6fter p\u00e5 #mello2015 #lenaphsmanligaalterego", "user": "queenblomberg"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:00 +0000 2015", "id": 571749930634772481, "retweet_count": 0, "message": "Han k\u00f6r en Lena Philipsson och juckar mot micstativet #melfest #mello2015", "user": "nicandersson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:59 +0000 2015", "id": 571749925358342144, "retweet_count": 0, "message": "Okej Midnight Boy det finns bara en Ola Salo han var frontfigur i The Ark #mello2015", "user": "Walldoff"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:59 +0000 2015", "id": 571749925173768193, "retweet_count": 1, "message": "RT @PeterAstedt: M\u00e5ste det vara s\u00e5 mycket halvnakna m\u00e4n p\u00e5 mello, det \u00e4r ju feminister och barn som tittar #mello2015", "user": "d4nielandersson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:59 +0000 2015", "id": 571749924477521920, "retweet_count": 0, "message": "Juckar p\u00e5 scen med tighta l\u00e4derbyxor like its no tomorrow #mello2015", "user": "n_nickan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:57 +0000 2015", "id": 571749916046958592, "retweet_count": 0, "message": "Nej bara nej #mello2015", "user": "Emeliee1999"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:55 +0000 2015", "id": 571749910019768320, "retweet_count": 1, "message": "RT @williamcwoxlin: M\u00e5ste v\u00e4l vara s\u00e4msta \u00f6ppningen p\u00e5 en delfinal n\u00e5gonsin? Jag \u00e4r helt m\u00e5ll\u00f6s... #mello2015 #melfest", "user": "maddwee"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:55 +0000 2015", "id": 571749909604536321, "retweet_count": 1, "message": "RT @surtjej: Redan tr\u00f6tt p\u00e5 #mello2015", "user": "L1826M737"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:51 +0000 2015", "id": 571749893263527936, "retweet_count": 0, "message": "Jag s\u00e4ger NEJ! #melfest #mello2015", "user": "CDouhan"}, {"hashtags": ["\u00e4gd", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:50 +0000 2015", "id": 571749886368067584, "retweet_count": 1, "message": "Midnight boy. Jag: men han har ju gl\u00f6mt skjortan? 7\u00e5ringen: Men mamma. Vissa vill se ut s\u00e5d\u00e4r. \n\n#\u00e4gd #mello2015", "user": "smultronkex"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:49 +0000 2015", "id": 571749883624996864, "retweet_count": 0, "message": "Ola Salo har ringt, han vill ha sitt halssmycke tillbaka. #mello2015", "user": "kalledalheimer"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melfest2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:12:49 +0000 2015", "id": 571749881892753409, "retweet_count": 0, "message": "Sista mello delt\u00e4vling innan andrachansen o finalen! Det drar ihop sig! Sp\u00e4nnande, sp\u00e4nnande!\n#mello2015 #melfest #melfest2015 #mello", "user": "EvaSvenden"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "youspinmerightround"], "date": "Sat Feb 28 19:12:48 +0000 2015", "id": 571749878235324416, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4rligt Dead or Alive sv\u00e4ng p\u00e5 Midnight Boy #melfest #mello2015 #youspinmerightround", "user": "williamcwoxlin"}]
