[{"hashtags": ["melfest", "nanyhet"], "date": "Fri Feb 27 17:03:23 +0000 2015", "id": 571354924560347138, "retweet_count": 0, "message": "Aftonbladets bloggexpert Tobbe Ek \u00e4r i kanonform i NA-tv inf\u00f6r Melodifestivalen i \u00d6rebro. http://t.co/iek9Qkvtds #melfest #nanyhet", "user": "NApunktSE"}, {"hashtags": ["melfest", "annikaherlitz", "EttAndetag"], "date": "Fri Feb 27 17:01:49 +0000 2015", "id": 571354527628169216, "retweet_count": 1, "message": "S\u00e5d\u00e4r d\u00e5, h\u00e5ret klart f\u00f6r ikv\u00e4ll! (N\u00e4\u00e4\u00e4, men preppat!) \ud83d\ude46 #melfest #annikaherlitz #EttAndetag\u2026 https://t.co/X9SfpmC5NO", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 16:58:30 +0000 2015", "id": 571353694777839617, "retweet_count": 167, "message": "RT @HejJunior: Varf\u00f6r \u00e4r inte Daniel Paris programledare f\u00f6r mellon? Allvarligt #melfest", "user": "duvetvickan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 16:57:51 +0000 2015", "id": 571353530935730178, "retweet_count": 1, "message": "Sammanfattning av fredagens rep i \u00d6rebro (Melodifestivalen)\n#melfest http://t.co/MmQlQPUN1d", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebro"], "date": "Fri Feb 27 16:54:12 +0000 2015", "id": 571352610168553472, "retweet_count": 2, "message": "RT @MarkoFolk: Annika Herlitz vet v\u00e4gen till Disneyslottet. Frosttjejen utlovar en Disneyballad i #melfest #\u00f6rebro\u2026 https://t.co/O4mrGGYoxF", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest\u00f6rebro", "melfest", "\u00d6rebro750", "\u00f6rebro"], "date": "Fri Feb 27 16:51:40 +0000 2015", "id": 571351972726616065, "retweet_count": 0, "message": "Nu \u00e4r vi p\u00e5 plats p\u00e5 f\u00f6rsta genrepet av #melodifestivalen #melfest\u00f6rebro #melfest #\u00d6rebro750 #\u00f6rebro https://t.co/G0ATON2Gpy", "user": "Orebro750"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 16:47:00 +0000 2015", "id": 571350800267649024, "retweet_count": 8, "message": "RT @Palstrobaek: Alla m\u00e4nniskor som kommer dra kl\u00e4nningssk\u00e4mt under #Melfest imorgon sn\u00e4lla nej", "user": "oliwmaestro"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 16:44:31 +0000 2015", "id": 571350176398487553, "retweet_count": 8, "message": "RT @Palstrobaek: Alla m\u00e4nniskor som kommer dra kl\u00e4nningssk\u00e4mt under #Melfest imorgon sn\u00e4lla nej", "user": "halvkentaur"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 16:42:17 +0000 2015", "id": 571349611878739968, "retweet_count": 8, "message": "Alla m\u00e4nniskor som kommer dra kl\u00e4nningssk\u00e4mt under #Melfest imorgon sn\u00e4lla nej", "user": "Palstrobaek"}, {"hashtags": ["Melfest", "Fr\u00e4mling"], "date": "Fri Feb 27 16:41:10 +0000 2015", "id": 571349333511176192, "retweet_count": 1, "message": "#Melfest hostile takeover: N\u00e4r man omedvetet brister ut i schlagers\u00e5ng \u00e1 la Dansa i Neon p\u00e5 en befolkad gata. S\u00e5 kan man roa en #Fr\u00e4mling.", "user": "HWilenius"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebro"], "date": "Fri Feb 27 16:40:34 +0000 2015", "id": 571349179974492162, "retweet_count": 4, "message": "Just nu: Eftermiddagens artistrepetitioner p\u00e5 #melfest i #\u00f6rebro \u00e4r klara \u2013 h\u00e4r f\u00e5r du en snabbkoll p\u00e5 scenkl\u00e4derna: http://t.co/IF7ZznR05l", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": ["MELFEST"], "date": "Fri Feb 27 16:38:45 +0000 2015", "id": 571348723424481281, "retweet_count": 9, "message": "RT @fridasoderlund: LET'S GOOOO \u27a1\ufe0f \u00d6rebro \ud83d\udc49 #MELFEST \ud83d\udc6f\ud83d\ude95\u2728", "user": "arijana1ari"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 16:34:37 +0000 2015", "id": 571347681920090113, "retweet_count": 1, "message": "Kamerarep 2 klart! Har ni sett vilken skapelse jag f\u00e5r ha p\u00e5 mig?? Tack underbara ida_lanto! #melfest\u2026 https://t.co/sLKoitdWOk", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": ["mellosnack", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 16:31:51 +0000 2015", "id": 571346986147958784, "retweet_count": 4, "message": "RT @mvh_svt: H\u00e4r \u00e4r trion i #mellosnack imorgon: @iamdanielparis @MartinSoneby @AinaLesse -&gt; 19.30 http://t.co/TiswHmkUPb #melfest http://t\u2026", "user": "maxtomasviking"}, {"hashtags": ["mellosnack", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 16:25:19 +0000 2015", "id": 571345344786792448, "retweet_count": 4, "message": "RT @mvh_svt: H\u00e4r \u00e4r trion i #mellosnack imorgon: @iamdanielparis @MartinSoneby @AinaLesse -&gt; 19.30 http://t.co/TiswHmkUPb #melfest http://t\u2026", "user": "MartinSoneby"}, {"hashtags": ["mellosnack", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 16:23:34 +0000 2015", "id": 571344900513513472, "retweet_count": 4, "message": "RT @mvh_svt: H\u00e4r \u00e4r trion i #mellosnack imorgon: @iamdanielparis @MartinSoneby @AinaLesse -&gt; 19.30 http://t.co/TiswHmkUPb #melfest http://t\u2026", "user": "iamdanielparis"}, {"hashtags": ["\u00d6rnsk\u00f6ldsvik", "\u00d6vik", "Musikmakarna", "Melfest"], "date": "Fri Feb 27 16:18:02 +0000 2015", "id": 571343510722486272, "retweet_count": 0, "message": "Framg\u00e5ngar f\u00f6r musikmakarna.\nhttp://t.co/xUXEADyFCJ #\u00d6rnsk\u00f6ldsvik #\u00d6vik #Musikmakarna #Melfest", "user": "Peter_Carlsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 16:17:21 +0000 2015", "id": 571343336277221376, "retweet_count": 0, "message": "Den h\u00e4r dagen har varit hemskt, men jag ser ljuset i tunneln; Ska n\u00e4mligen se @manszelmerlow live p\u00e5 #melfest idag \ud83d\ude4f\ud83d\udc95", "user": "Weyenriah"}, {"hashtags": ["melfest", "eurovision", "NorthernStar"], "date": "Fri Feb 27 16:08:59 +0000 2015", "id": 571341231835389953, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w with his new friend.\n&gt;&gt; http://t.co/WdwPNcP3Es\n#melfest #eurovision #NorthernStar http://t.co/c4isyEW6OY", "user": "esctoday"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 16:08:39 +0000 2015", "id": 571341147731300352, "retweet_count": 1, "message": "RT @tvarsnytt: H\u00e4r brister det f\u00f6r @paulssonrobin och @OfficialNielsen - \"Kan ni s\u00e4ga \u00d6\u00f6\u00f6rebrooo?\" http://t.co/zPDjf7qrMW #melfest http://t\u2026", "user": "swedenrockds"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 16:08:16 +0000 2015", "id": 571341052239589376, "retweet_count": 1, "message": "RT @Unibet_Sverige: Vi har lyssnat p\u00e5 l\u00e5tarna \u00e5t dig inf\u00f6r delt\u00e4vling 4 i Mellon. Odds och info -&gt; http://t.co/R6MOof66ui #melfest http://t\u2026", "user": "JonasANilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 16:07:54 +0000 2015", "id": 571340959507738624, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w has the last song of #melfest 2015. Starts off country, before going all uptempo. It's\u2026 https://t.co/QpZB0Uxqvd", "user": "KrisBoswellRS"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 16:04:00 +0000 2015", "id": 571339977092689921, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: Nyfiken p\u00e5 scenkl\u00e4derna? Vi har bilderna http://t.co/JiX3IB21Ew #melfest", "user": "andoitz2590"}, {"hashtags": ["melfest", "jtr", "JTRmelfest"], "date": "Fri Feb 27 16:03:33 +0000 2015", "id": 571339865645842432, "retweet_count": 2, "message": "Johan tr\u00e4ffade John,Tom och Robin i JTR och snackade #melfest med dem. #jtr #JTRmelfest \nhttp://t.co/4dIiQfBFJA http://t.co/QDIaH6VOgy", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["mellosnack", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 16:03:29 +0000 2015", "id": 571339846570131456, "retweet_count": 4, "message": "H\u00e4r \u00e4r trion i #mellosnack imorgon: @iamdanielparis @MartinSoneby @AinaLesse -&gt; 19.30 http://t.co/TiswHmkUPb #melfest http://t.co/MjqS1hqybh", "user": "mvh_svt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 16:01:23 +0000 2015", "id": 571339321908834305, "retweet_count": 0, "message": "Jag kan hj\u00e4rtr\u00f6sta http://t.co/vde0DwcRke #melfest Ping: @tholsewillers", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 16:00:30 +0000 2015", "id": 571339099044511745, "retweet_count": 0, "message": "Kolla in v\u00e5r speed-dejt med \u00e5rets hetaste husdansare Edin Jusuframic i bloggen nu! #melfest https://t.co/8lSsF5xXiI", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 15:56:05 +0000 2015", "id": 571337986085933056, "retweet_count": 1, "message": "Ett av de b\u00e4sta ljuden under varje fredagsrep: studiomannen @HvonZ k\u00f6r ig\u00e5ng sin KitchenAid. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["mellosyn", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 15:55:06 +0000 2015", "id": 571337739788021760, "retweet_count": 1, "message": "RT @SyntolkningNu: #mellosyn #melfest Sif presenterar @SVTmelfest i \u00d6rebro, http://t.co/d5MQOKRJ1m. @svtplay p\u00e5 l\u00f6rdag Kl. 20:00, http://t.\u2026", "user": "sif_westberg"}, {"hashtags": ["dollystyle", "hellohi", "melfest", "\u00f6rebro"], "date": "Fri Feb 27 15:54:56 +0000 2015", "id": 571337697735938049, "retweet_count": 1, "message": "Upptr\u00e4dande och signering i \u00d6rebro\ud83d\udc95Tack alla som kom \ud83d\ude0d #dollystyle #hellohi #melfest #\u00f6rebro https://t.co/xMPWQ1SaPm", "user": "dollystylemusic"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 15:53:43 +0000 2015", "id": 571337391295893504, "retweet_count": 0, "message": "Kolla in v\u00e5r speed-dejt med Melodifestivalens hetaste husdansare, Edin! http://t.co/08ZQavrJIb #melfest", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest", "m\u00e5nszelmerl\u00f6w", "heroes", "\u00f6rebro", "pop", "beingblogged", "blogg"], "date": "Fri Feb 27 15:53:21 +0000 2015", "id": 571337296345223168, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. V\u00e5r hj\u00e4lte. \n#melfest #m\u00e5nszelmerl\u00f6w #heroes #\u00f6rebro #pop #beingblogged #blogg @\u2026 https://t.co/V5TFpwa9bO", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 15:50:50 +0000 2015", "id": 571336666213961728, "retweet_count": 5, "message": "RT @Tobbe_Ek: D\u00e4rf\u00f6r g\u00f6r appfiaskot att SVT inte kan diska Hasse Andersson #melfest http://t.co/v38Eg4aCee", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": ["helsingborg", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 15:48:14 +0000 2015", "id": 571336011495677952, "retweet_count": 0, "message": "Mellofesten b\u00f6rjar nu i #helsingborg :)\nAndra chansen 7 mars. #melfest http://t.co/jKAvxJrUIe", "user": "matssander"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebro"], "date": "Fri Feb 27 15:47:21 +0000 2015", "id": 571335790044663808, "retweet_count": 2, "message": "Annika Herlitz vet v\u00e4gen till Disneyslottet. Frosttjejen utlovar en Disneyballad i #melfest #\u00f6rebro\u2026 https://t.co/O4mrGGYoxF", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 15:47:16 +0000 2015", "id": 571335766657376256, "retweet_count": 0, "message": "Den h\u00e4r sv\u00e4ngiga mannen har fattat det \u2013 ALLT blir roligare med saxofon #melfest http://t.co/DMYCWIDJOY http://t.co/hPZiLaRCFN", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebro"], "date": "Fri Feb 27 15:47:04 +0000 2015", "id": 571335718917832704, "retweet_count": 2, "message": "Midnight Boy frossar i 80-talsvinyl. Se TT:s webbtv i morgon. #melfest #\u00f6rebro @midnightboyart https://t.co/VuKicenIdj", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 15:44:35 +0000 2015", "id": 571335089994514432, "retweet_count": 4, "message": "RT @melindalarsoon: T\u00e4nk att ha de h\u00e4r tv\u00e5 st\u00e5 f\u00f6r mellanakterna tsm i Melodifestivalen #melfest http://t.co/eU1iytXsrv", "user": "Neah98"}, {"hashtags": ["melfest", "dance"], "date": "Fri Feb 27 15:41:14 +0000 2015", "id": 571334250814971905, "retweet_count": 0, "message": "marioperezamigo rockar p\u00e5 dansgolvet! #melfest #dance https://t.co/NOSWHUZsYA", "user": "ticlinetravel"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 15:39:00 +0000 2015", "id": 571333685015945216, "retweet_count": 0, "message": "Dessa tjejer s\u00e5g jag p\u00e5 stan idag #Melfest \u00d6rebro . Trevlig helg alla ! http://t.co/Mm0OsyHpQt", "user": "Nilla1397"}, {"hashtags": ["MELFEST"], "date": "Fri Feb 27 15:37:33 +0000 2015", "id": 571333320157614081, "retweet_count": 9, "message": "RT @fridasoderlund: LET'S GOOOO \u27a1\ufe0f \u00d6rebro \ud83d\udc49 #MELFEST \ud83d\udc6f\ud83d\ude95\u2728", "user": "jacki_karlsson"}, {"hashtags": ["VoteHasse", "TeamHasse", "Melfest"], "date": "Fri Feb 27 15:34:23 +0000 2015", "id": 571332526259765249, "retweet_count": 1, "message": "RT @cirkusanna: Kom igen nu allihopa! I morgon \u00e4r det dags! #VoteHasse #TeamHasse #Melfest http://t.co/FTyjON5HSQ", "user": "SYdstedt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 15:27:19 +0000 2015", "id": 571330745114845184, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: Nyfiken p\u00e5 scenkl\u00e4derna? Vi har bilderna http://t.co/JiX3IB21Ew #melfest", "user": "SvenskaRoger"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 15:27:16 +0000 2015", "id": 571330733798612993, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: Just nu: Se 30 sek av framtr\u00e4dandet med @manszelmerlow i #melfest och f\u00e5 reda p\u00e5 allt om den banbrytande scenshowen: http:/\u2026", "user": "SvenskaRoger"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Fri Feb 27 15:25:51 +0000 2015", "id": 571330379136811008, "retweet_count": 0, "message": "upprepas m\u00f6nstret?...#melfest #mello2015", "user": "teromarjamaki"}, {"hashtags": ["mello", "Melfest"], "date": "Fri Feb 27 15:24:02 +0000 2015", "id": 571329919499833344, "retweet_count": 0, "message": "intressant info inf\u00f6r morgondagens #mello:\nbidrag nr 6&amp;7 har g\u00e5tt vidare i alla delt\u00e4vlingar, f\u00f6rutom delt. 3 d\u00e5 det blev 5&amp;7...#Melfest", "user": "teromarjamaki"}, {"hashtags": ["VoteHasse", "TeamHasse", "Melfest"], "date": "Fri Feb 27 15:23:39 +0000 2015", "id": 571329822636548096, "retweet_count": 1, "message": "Kom igen nu allihopa! I morgon \u00e4r det dags! #VoteHasse #TeamHasse #Melfest http://t.co/FTyjON5HSQ", "user": "cirkusanna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 15:17:31 +0000 2015", "id": 571328279174635520, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: Nyfiken p\u00e5 scenkl\u00e4derna? Vi har bilderna http://t.co/JiX3IB21Ew #melfest", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 15:16:55 +0000 2015", "id": 571328128045457410, "retweet_count": 1, "message": "RT @P3Nyheter: De vann #Melodifestivalen - men hur gick det sen? S\u00e5 h\u00e4r poppis har l\u00e5tarna blivit: http://t.co/35K5bRfyeO #melfest http://t\u2026", "user": "srosenqvist"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 15:16:48 +0000 2015", "id": 571328101562638337, "retweet_count": 1, "message": "De vann #Melodifestivalen - men hur gick det sen? S\u00e5 h\u00e4r poppis har l\u00e5tarna blivit: http://t.co/35K5bRfyeO #melfest http://t.co/eaFABCtJCh", "user": "P3Nyheter"}, {"hashtags": ["mello2015", "Melfest", "Melodifestivalen"], "date": "Fri Feb 27 15:10:07 +0000 2015", "id": 571326418862415874, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@P4Orebro: \"Kvinnab\u00f6skes\" l\u00e5t kommer inte att diskas http://t.co/I3OshnJHrd\u201d #mello2015 #Melfest #Melodifestivalen @Expressen @Aftonbladet", "user": "nyhetschefjonas"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 15:04:04 +0000 2015", "id": 571324895600230400, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e4ngtar att f\u00e5 skriva sarkastiska tweets om #Melfest imorgon haha f\u00f6rutom om JTR s\u00e5klart! ;)", "user": "AngelPearl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 15:02:23 +0000 2015", "id": 571324471635611648, "retweet_count": 1, "message": "Vi har lyssnat p\u00e5 l\u00e5tarna \u00e5t dig inf\u00f6r delt\u00e4vling 4 i Mellon. Odds och info -&gt; http://t.co/R6MOof66ui #melfest http://t.co/jTxqMiYPwC", "user": "Unibet_Sverige"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 14:54:32 +0000 2015", "id": 571322495694970880, "retweet_count": 0, "message": "Av n\u00e5gon anledning tycker jag Dinah Nahs nummer k\u00e4nns som n\u00e5got Ukraina hade skickat till Eurovision... #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 14:46:21 +0000 2015", "id": 571320436706963458, "retweet_count": 0, "message": "JUST NU: SVT i krism\u00f6te \u2013 #melfest-l\u00e5t riskerar att diskas:\nhttp://t.co/cLCS4Fgo8Q", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 14:40:07 +0000 2015", "id": 571318868041469952, "retweet_count": 5, "message": "RT @Tobbe_Ek: D\u00e4rf\u00f6r g\u00f6r appfiaskot att SVT inte kan diska Hasse Andersson #melfest http://t.co/v38Eg4aCee", "user": "PierresSchlager"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 14:37:17 +0000 2015", "id": 571318155261423617, "retweet_count": 0, "message": "Vilka g\u00e5r till final fr\u00e5n delt\u00e4vlingen i \u00d6rebro? H\u00e4r \u00e4r alla de aktuella oddsen tillsammans med en analys! http://t.co/YMSf6PRCdk #melfest", "user": "PierresSchlager"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 14:34:53 +0000 2015", "id": 571317551894007808, "retweet_count": 5, "message": "RT @Tobbe_Ek: D\u00e4rf\u00f6r g\u00f6r appfiaskot att SVT inte kan diska Hasse Andersson #melfest http://t.co/v38Eg4aCee", "user": "deltaflyer1"}, {"hashtags": ["mellosyn", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 14:30:36 +0000 2015", "id": 571316473911779328, "retweet_count": 1, "message": "#mellosyn #melfest Sif presenterar @SVTmelfest i \u00d6rebro, http://t.co/d5MQOKRJ1m. @svtplay p\u00e5 l\u00f6rdag Kl. 20:00, http://t.co/4M5NHhpclT", "user": "SyntolkningNu"}, {"hashtags": ["fredagsbrevet", "melfest2015", "Melfest"], "date": "Fri Feb 27 14:28:33 +0000 2015", "id": 571315957412589568, "retweet_count": 0, "message": "Nytt Fredagsbrev ute nu!\nhttp://t.co/PeJrGsqpjA\n#fredagsbrevet\n#melfest2015 \n#Melfest", "user": "stallrosa"}, {"hashtags": ["melfest", "melodikollen"], "date": "Fri Feb 27 14:28:19 +0000 2015", "id": 571315899472461825, "retweet_count": 0, "message": "Okej l\u00e5t oss nu ta en sekund att inse hur snygg @manszelmerlow fortfarande \u00e4r?! #melfest #melodikollen", "user": "annieroxmarker"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 14:27:18 +0000 2015", "id": 571315641988325376, "retweet_count": 5, "message": "D\u00e4rf\u00f6r g\u00f6r appfiaskot att SVT inte kan diska Hasse Andersson #melfest http://t.co/v38Eg4aCee", "user": "Tobbe_Ek"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 14:26:50 +0000 2015", "id": 571315524732391424, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson har p\u00e5 sig vit kavaj och svart skjorta. L\u00e4gger m\u00e4rke till sm\u00e5 \u00e4ndringar i kameravinklarna. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 14:25:48 +0000 2015", "id": 571315264442261504, "retweet_count": 0, "message": "Nu \u00e4r vi tillbaka i arenan efter att pressen blev utschasade fr\u00e5n arenan. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["mellobilen", "\u00f6rebro", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 14:19:47 +0000 2015", "id": 571313752185954305, "retweet_count": 0, "message": "Kan meddela att #mellobilen rullar vidare... just nu i Sala. Oscar Zias \"yes we can\" spelas. #\u00f6rebro #melfest", "user": "tantce"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 14:12:10 +0000 2015", "id": 571311834281746432, "retweet_count": 0, "message": "Ooops. Drama i #melfest just nu.  Hasse \"Kvinnab\u00f6ske\" Andersson kan diskas http://t.co/d4auulEDmg", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 14:10:52 +0000 2015", "id": 571311507197321216, "retweet_count": 0, "message": "Diska \"Kvinnab\u00f6ske\". Allt annat skulle vara sjukt. S\u00e5klart plagiat! http://t.co/5CW0AfeAbY #Melfest", "user": "Dynesiius"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 14:06:00 +0000 2015", "id": 571310284146647040, "retweet_count": 1, "message": "H\u00e4r brister det f\u00f6r @paulssonrobin och @OfficialNielsen - \"Kan ni s\u00e4ga \u00d6\u00f6\u00f6rebrooo?\" http://t.co/zPDjf7qrMW #melfest http://t.co/z0n90Ttxen", "user": "tvarsnytt"}, {"hashtags": ["melfest", "hetluft"], "date": "Fri Feb 27 14:00:32 +0000 2015", "id": 571308908351852544, "retweet_count": 0, "message": "Gunilla Persson blir uppr\u00f6rd och Jon Henrik Fj\u00e4llgren drabbas av renkaos i #melfest Nytt avsnitt av #hetluft ute nu: http://t.co/e9utv7h5ZD", "user": "mvh_svt"}, {"hashtags": ["lasttweets", "Sweden", "Melfest", "Melodifestivalen", "Preselection", "Eurovision"], "date": "Fri Feb 27 13:59:42 +0000 2015", "id": 571308696531279872, "retweet_count": 0, "message": "#lasttweets My top 4 so far... 1. M\u00e5ns 2. Mariette 3. Jon 4. Linus :)\n#Sweden #Melfest #Melodifestivalen #Preselection #Eurovision", "user": "GeaLingeman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 13:56:35 +0000 2015", "id": 571307912590716928, "retweet_count": 0, "message": "Blogg fr\u00e5n v\u00e4lkomstfesten: Kolla in #melfest-reportern som hyllar Sanna Nielsen \u2013 med tatuering ... http://t.co/dOKeO5QTNd", "user": "GustavDahlander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 13:55:12 +0000 2015", "id": 571307565679833089, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: Just nu: Se 30 sek av framtr\u00e4dandet med @manszelmerlow i #melfest och f\u00e5 reda p\u00e5 allt om den banbrytande scenshowen: http:/\u2026", "user": "Tankebubblor"}, {"hashtags": ["MELFEST"], "date": "Fri Feb 27 13:54:38 +0000 2015", "id": 571307422033285120, "retweet_count": 9, "message": "RT @fridasoderlund: LET'S GOOOO \u27a1\ufe0f \u00d6rebro \ud83d\udc49 #MELFEST \ud83d\udc6f\ud83d\ude95\u2728", "user": "linneabeerglund"}, {"hashtags": ["melfest", "jtr", "buildingitup", "\u00f6rebro", "pop", "blogg", "beingblogged"], "date": "Fri Feb 27 13:51:06 +0000 2015", "id": 571306531234447360, "retweet_count": 2, "message": "JTR inleder sista repet f\u00f6r dagen. \n#melfest #jtr #buildingitup #\u00f6rebro #pop #blogg #beingblogged @\u2026 https://t.co/IGadRDsag0", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 13:49:39 +0000 2015", "id": 571306166543908864, "retweet_count": 0, "message": "Det finns l\u00e4ngre rapporter fr\u00e5n Midnight Boy's och Caroline Wennergren's rep p\u00e5 sajten - http://t.co/uYxzN91znE #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["MELFEST"], "date": "Fri Feb 27 13:49:36 +0000 2015", "id": 571306156938948608, "retweet_count": 9, "message": "RT @fridasoderlund: LET'S GOOOO \u27a1\ufe0f \u00d6rebro \ud83d\udc49 #MELFEST \ud83d\udc6f\ud83d\ude95\u2728", "user": "elvedinafoooer"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 13:41:06 +0000 2015", "id": 571304016732401664, "retweet_count": 167, "message": "RT @HejJunior: Varf\u00f6r \u00e4r inte Daniel Paris programledare f\u00f6r mellon? Allvarligt #melfest", "user": "manoihedemalm1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 13:35:58 +0000 2015", "id": 571302725243293696, "retweet_count": 0, "message": "Blir det Looptroop som ers\u00e4tter Hasse i #melfest ?", "user": "Juristfan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 13:32:19 +0000 2015", "id": 571301804455141377, "retweet_count": 7, "message": "Nyfiken p\u00e5 scenkl\u00e4derna? Vi har bilderna http://t.co/JiX3IB21Ew #melfest", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 13:14:27 +0000 2015", "id": 571297310153568256, "retweet_count": 3, "message": "RT @Tobbe_Ek: Midnight Boys dansare bryter kroppsnormer - kan provocera p\u00e5 l\u00f6rdag #melfest @ABNojesbladet @midnightboyart http://t.co/En1gC\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 13:10:29 +0000 2015", "id": 571296312353792000, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "EmmaSaade"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 13:10:23 +0000 2015", "id": 571296287464804352, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "EmmaSaade"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 13:09:23 +0000 2015", "id": 571296033847824384, "retweet_count": 3, "message": "RT @Tobbe_Ek: Midnight Boys dansare bryter kroppsnormer - kan provocera p\u00e5 l\u00f6rdag #melfest @ABNojesbladet @midnightboyart http://t.co/En1gC\u2026", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 13:08:50 +0000 2015", "id": 571295895674871809, "retweet_count": 3, "message": "Midnight Boys dansare bryter kroppsnormer - kan provocera p\u00e5 l\u00f6rdag #melfest @ABNojesbladet @midnightboyart http://t.co/En1gCFsWjd", "user": "Tobbe_Ek"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 13:06:49 +0000 2015", "id": 571295390567436290, "retweet_count": 1, "message": "Caroline Wennergren kan ha den roligaste artistpresentationen sedan Jon Henrik f\u00f6rra veckan. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 13:06:45 +0000 2015", "id": 571295373467066369, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "SznejMaurerES"}, {"hashtags": ["melfest", "tvtips"], "date": "Fri Feb 27 13:01:44 +0000 2015", "id": 571294110369386496, "retweet_count": 0, "message": "De deltar i Melodifestivalen, r\u00f6sta p\u00e5 er favorit h\u00e4r! #melfest #tvtips http://t.co/WZnCwNg231 http://t.co/YvBKaGbkrX", "user": "tv_nu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 13:01:24 +0000 2015", "id": 571294027049533440, "retweet_count": 0, "message": "Efter decennier av schlager b\u00f6rjar mello f\u00f6rst nu k\u00e4nnas r\u00e4tt i mun och text. #melfest", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": ["melfest", "mellobilen"], "date": "Fri Feb 27 12:50:26 +0000 2015", "id": 571291267386249216, "retweet_count": 0, "message": "Just nu spelas/skr\u00e5las: Jag ljuger s\u00e5 bra! #melfest #mellobilen", "user": "tantce"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 12:44:59 +0000 2015", "id": 571289893911068673, "retweet_count": 0, "message": "Nu \u00e4r vi ig\u00e5ng! Repetitionerna har precis b\u00f6rjat och Midnight Boy har precis k\u00f6rt igenom 80-talsd\u00e4ngan \"Don't Say No\". #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 12:34:01 +0000 2015", "id": 571287135648669697, "retweet_count": 0, "message": "Hasse A. \u00e4r nere under 2 ggr pengarna f\u00f6r er som undrar. Se till att r\u00f6sta nu bara #melfest", "user": "Poldantennis"}, {"hashtags": ["melfest", "sverigekaninter\u00f6sta"], "date": "Fri Feb 27 12:32:46 +0000 2015", "id": 571286821012963328, "retweet_count": 0, "message": "Lyssnat p\u00e5 l\u00e5tarna i #melfest. Den jag gillar b\u00e4st av alla just nu \u00e4r Dinah Nah, det inneb\u00e4r plats 5 imorrn as usual! #sverigekaninter\u00f6sta", "user": "Tottzi"}, {"hashtags": ["n\u00f6jesfredag", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 12:30:57 +0000 2015", "id": 571286360918757376, "retweet_count": 0, "message": "Lyssnar p\u00e5 @JukkaIsojoki, @Johan_Lindroos och @FruFrantz i #n\u00f6jesfredag. H\u00e5ller inte med. @ericsaademusic \u00e4r b\u00e4sta i #melfest i\u00e5r.", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "melfest", "n\u00f6je", "musik"], "date": "Fri Feb 27 12:23:15 +0000 2015", "id": 571284423519408128, "retweet_count": 2, "message": "RT @BimboBoy: Jag tycker till i @GDKultur om bidragen i #Melodifestivalen - delt\u00e4vling 4: http://t.co/390PRZq1yW #melfest #n\u00f6je #musik @GDN\u2026", "user": "GDnyheter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 12:22:24 +0000 2015", "id": 571284212109742080, "retweet_count": 0, "message": "Kommer Ben Marlene f\u00e5 stim-pengar n\u00e4r Midnight Boy:s bidrag spelas p\u00e5 radion? #melfest Herregud vilken plankning!", "user": "GDmagnus"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 12:18:07 +0000 2015", "id": 571283133120823296, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "Miss_KseniaWPW"}, {"hashtags": ["melfest", "mellobilen"], "date": "Fri Feb 27 12:17:08 +0000 2015", "id": 571282886533509121, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5ker mot \u00d6rebro (med ett stopp p\u00e5 v\u00e4gen i V\u00e4ster\u00e5s).  Spelar BARA #melfest -musik i bilen. #mellobilen \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g!  \ud83c\udfb6", "user": "tantce"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "melfest", "n\u00f6je", "musik"], "date": "Fri Feb 27 12:14:18 +0000 2015", "id": 571282171895402496, "retweet_count": 2, "message": "RT @BimboBoy: Jag tycker till i @GDKultur om bidragen i #Melodifestivalen - delt\u00e4vling 4: http://t.co/390PRZq1yW #melfest #n\u00f6je #musik @GDN\u2026", "user": "GDKultur"}, {"hashtags": ["melfest", "favoriter"], "date": "Fri Feb 27 12:14:15 +0000 2015", "id": 571282158595264512, "retweet_count": 0, "message": "Faller du, s\u00e5 faller jag. #melfest #favoriter", "user": "tantce"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "melfest", "n\u00f6je", "musik"], "date": "Fri Feb 27 12:12:07 +0000 2015", "id": 571281624630992896, "retweet_count": 2, "message": "Jag tycker till i @GDKultur om bidragen i #Melodifestivalen - delt\u00e4vling 4: http://t.co/390PRZq1yW #melfest #n\u00f6je #musik @GDNyheter", "user": "BimboBoy"}, {"hashtags": ["melfest", "disney"], "date": "Fri Feb 27 12:04:05 +0000 2015", "id": 571279601596571649, "retweet_count": 0, "message": "Se den skaml\u00f6sa fl\u00f6rten med Frost i #melfest:\nhttp://t.co/9ZtoJBs5IT #disney http://t.co/nUjD1rbxOz", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "mello2015", "\u00f6rebro", "svt"], "date": "Fri Feb 27 12:03:09 +0000 2015", "id": 571279365989912577, "retweet_count": 1, "message": "RT @tvarsnytt: En liten h\u00e4lsning till \u00d6rebroarna fr\u00e5n programledarna #melfest #mello #mello2015 #\u00f6rebro #svt\u2026 https://t.co/pYdMn2c77x", "user": "MetaLarsson"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "mello2015", "\u00f6rebro", "svt"], "date": "Fri Feb 27 12:02:07 +0000 2015", "id": 571279108132499456, "retweet_count": 1, "message": "En liten h\u00e4lsning till \u00d6rebroarna fr\u00e5n programledarna #melfest #mello #mello2015 #\u00f6rebro #svt\u2026 https://t.co/pYdMn2c77x", "user": "tvarsnytt"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 11:50:36 +0000 2015", "id": 571276206957572096, "retweet_count": 1, "message": "RT @bjorn_barr: Del tv\u00e5 fr\u00e5n \u00d6stersund! Om tystnadskulturen som pr\u00e4glar #Melfest .\nhttp://t.co/7fmL1I9uBc http://t.co/zxrXYGKteG", "user": "dofsy"}, {"hashtags": ["canthurtmenow", "melfest", "fikamedjessica"], "date": "Fri Feb 27 11:48:14 +0000 2015", "id": 571275613258051584, "retweet_count": 0, "message": "@Yessie73  Hej! Jessica, Jag delar och t\u00e4vlar p\u00e5 Twitter med. #canthurtmenow #melfest #fikamedjessica http://t.co/iJWiOSMdW8", "user": "MarieSjlin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 11:46:31 +0000 2015", "id": 571275179709624321, "retweet_count": 1, "message": "RT @Schlagerprofil: Vi g\u00e5r p\u00e5 kommunfest p\u00e5 \u00d6rebro slott - ni kollar senaste avsnittet av Schlagerstudion! OK? #melfest http://t.co/DZDNp7X\u2026", "user": "Sonnvik"}, {"hashtags": ["svtnyhetstecken", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 11:29:54 +0000 2015", "id": 571270999708192769, "retweet_count": 4, "message": "RT @svtnyhetstecken: De framf\u00f6r melodifestivalen p\u00e5 teckenspr\u00e5k\n- \"Utmaning f\u00e5 med artisternas budskap\"\n#svtnyhetstecken #melfest http://t.\u2026", "user": "AV_centralen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 11:21:19 +0000 2015", "id": 571268839616458753, "retweet_count": 0, "message": "En intervju med Dinah Nah inf\u00f6r helgens #melfest d\u00e4r hon sjunger l\u00e5ten Make Me (La La La).\nhttp://t.co/aTVADlRej4 http://t.co/dImbynWsXF", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 11:11:17 +0000 2015", "id": 571266312690896896, "retweet_count": 16, "message": "RT @federley: RT @Expressen: Varf\u00f6r ber\u00e4ttar inte SVT hur de anv\u00e4nder licenspengarna till #Melfest ?\nhttp://t.co/OQdjeNAdFN http://t.co/GGc\u2026", "user": "ClaesLundberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 11:10:16 +0000 2015", "id": 571266058860032001, "retweet_count": 0, "message": "Det finns en v\u00e4rld utanf\u00f6r #melfest ocks\u00e5 :) OIAM sl\u00e4pper video till sin nya l\u00e5t \"Speciell\" http://t.co/xu2EgX0VxF", "user": "emmasundlof"}, {"hashtags": ["goingcraycray", "timoteij", "melfest", "mello2"], "date": "Fri Feb 27 10:58:42 +0000 2015", "id": 571263147182579712, "retweet_count": 0, "message": "Timoteij-propagandan forts\u00e4tter! Den h\u00e4r skulle fan ha vunnit hela skiten! #goingcraycray #timoteij #melfest #mello2\u2026 http://t.co/pOkAGPguZ7", "user": "JockeHQ"}, {"hashtags": ["melfest", "EttAndetag", "AnnikaHerlitz"], "date": "Fri Feb 27 10:47:32 +0000 2015", "id": 571260335782563840, "retweet_count": 0, "message": "\u00d6rebro levererar...! Tjohoo! :) #melfest #EttAndetag #AnnikaHerlitz http://t.co/TiSjeOcyPD", "user": "ylastudios"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 10:39:30 +0000 2015", "id": 571258313331085312, "retweet_count": 0, "message": "Mello tajm imorrn. Gillar st\u00e4mningen i \u00e5r men l\u00e5tarna...Jon-Henriks \u00e4r fin men inget jag skulle k\u00f6pa. Behrangs e cool o fr\u00e4sch. #melfest", "user": "clubdisco"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 10:38:14 +0000 2015", "id": 571257995440619520, "retweet_count": 5, "message": "RT @OlssonKarin: RT @ExpressenKultur: Varf\u00f6r ber\u00e4ttar inte SVT hur de anv\u00e4nder licenspengarna till #Melfest ?\nhttp://t.co/3MP2JwmxkT http:/\u2026", "user": "pophoger"}, {"hashtags": ["melfest", "mzheroes"], "date": "Fri Feb 27 10:29:54 +0000 2015", "id": 571255899538337792, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskar @manszelmerlow s \u00e4rliga svar (men hall\u00e5, korta brunetter!?) http://t.co/oVlg8zEqCD #melfest #mzheroes", "user": "mirjabokholm"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 10:26:29 +0000 2015", "id": 571255040905576448, "retweet_count": 0, "message": "Vi \u00e4lskar att @manszelmerlow \u00e4r en s\u00e5dan vinnarskalle att han v\u00e5gar svara \u00e4rligt p\u00e5 (n\u00e4stan) alla fr\u00e5gor ;) http://t.co/MywLkp3TbR #Melfest", "user": "JuicyPlaySE"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 10:16:03 +0000 2015", "id": 571252412608065536, "retweet_count": 16, "message": "RT @federley: RT @Expressen: Varf\u00f6r ber\u00e4ttar inte SVT hur de anv\u00e4nder licenspengarna till #Melfest ?\nhttp://t.co/OQdjeNAdFN http://t.co/GGc\u2026", "user": "NathalieTapper"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 10:11:20 +0000 2015", "id": 571251225984946176, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r s\u00e5 j\u00e4vla taggad inf\u00f6r Mello i morgon. Har aldrig varit och sett skiten live f\u00f6rut. (Var dock p\u00e5 genrepet in f\u00f6r Finalen 2008) #melfest", "user": "Zukram97"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 10:09:06 +0000 2015", "id": 571250665563029504, "retweet_count": 16, "message": "RT @federley: RT @Expressen: Varf\u00f6r ber\u00e4ttar inte SVT hur de anv\u00e4nder licenspengarna till #Melfest ?\nhttp://t.co/OQdjeNAdFN http://t.co/GGc\u2026", "user": "kattliberal"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 10:05:02 +0000 2015", "id": 571249641615978497, "retweet_count": 7, "message": "RT @Expressen: Varf\u00f6r ber\u00e4ttar inte SVT hur de anv\u00e4nder licenspengarna till #Melfest ?\nhttp://t.co/QEKdNjiQ7Y http://t.co/jhRYL3y9Vn", "user": "jagarcharlie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 09:59:01 +0000 2015", "id": 571248126138437632, "retweet_count": 0, "message": "Kan ingen skicka den d\u00e4r bilden av kl\u00e4nningen till IS s\u00e5 kan vi besegra dem innan #melfest p\u00e5 l\u00f6rdag?", "user": "Juristfan"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 09:53:56 +0000 2015", "id": 571246846095597568, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "tirtawibi03"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 09:47:46 +0000 2015", "id": 571245295041949696, "retweet_count": 0, "message": "Efter n\u00e4thatet mot Sissela Benn i #Melfest \u2013 s\u00e5 st\u00f6ttar SVT komikern Sissela Benn http://t.co/8S92Avejpi http://t.co/lPnegIN7bM", "user": "ExpressenNoje"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 09:39:54 +0000 2015", "id": 571243317167595520, "retweet_count": 5, "message": "RT @federley: F\u00f6rra RT om att SVT verkar vara helt otransperent om ekonomin kring #melfest Vad \u00e4r det Public Service inte vill ber\u00e4tta/l\u00e5ta\u2026", "user": "AnneSkantz"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 09:39:43 +0000 2015", "id": 571243269558030336, "retweet_count": 16, "message": "RT @federley: RT @Expressen: Varf\u00f6r ber\u00e4ttar inte SVT hur de anv\u00e4nder licenspengarna till #Melfest ?\nhttp://t.co/OQdjeNAdFN http://t.co/GGc\u2026", "user": "AnneSkantz"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 09:39:20 +0000 2015", "id": 571243174984859649, "retweet_count": 0, "message": "@AnderssonHome @Norrlanda Gl\u00f6m inte #Melfest eller hur hemska Israel \u00e4r egentligen. DET \u00e4r viktiga fr\u00e5gor.", "user": "TLLEVIN"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 09:39:02 +0000 2015", "id": 571243099214749696, "retweet_count": 0, "message": "Forts\u00e4tt vara med i t\u00e4vlingen om ett VIP-paket till #melfest finalen och andra fina priser!\nhttp://t.co/TUsO643fmw", "user": "TopsifySweden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 09:38:44 +0000 2015", "id": 571243023591477248, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: Just nu: Se 30 sek av framtr\u00e4dandet med @manszelmerlow i #melfest och f\u00e5 reda p\u00e5 allt om den banbrytande scenshowen: http:/\u2026", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 09:34:03 +0000 2015", "id": 571241845801398272, "retweet_count": 1, "message": "RT @ExpressenKultur: Varf\u00f6r ber\u00e4ttar inte SVT hur de anv\u00e4nder licenspengarna till #Melfest ?\nhttp://t.co/Welw14oSvQ http://t.co/oKFeZE6hFJ", "user": "gustavgatu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 09:31:37 +0000 2015", "id": 571241233181323264, "retweet_count": 5, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan du smygtitta p\u00e5 de sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/luDwBgsJsk #melfest", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 09:30:55 +0000 2015", "id": 571241057301737472, "retweet_count": 5, "message": "RT @OlssonKarin: RT @ExpressenKultur: Varf\u00f6r ber\u00e4ttar inte SVT hur de anv\u00e4nder licenspengarna till #Melfest ?\nhttp://t.co/3MP2JwmxkT http:/\u2026", "user": "MattMellow"}, {"hashtags": ["melfest", "midnightboy", "dontsayno", "\u00f6rebro", "kommunfest", "blogg"], "date": "Fri Feb 27 09:30:52 +0000 2015", "id": 571241043775119360, "retweet_count": 1, "message": "RT @beingblogged: Midnight Boy p\u00e5 kommunfest. \n#melfest #midnightboy #dontsayno #\u00f6rebro #kommunfest #blogg\u2026 https://t.co/9219bofR1A", "user": "StereoscopeAB"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 09:26:41 +0000 2015", "id": 571239991973699584, "retweet_count": 2, "message": "RT @EurovisionEmily: Annika Herlitz- Ett Andetag. YES SWEDISH BALLAD. YES. #Melfest", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["MelFest", "MelFest2015", "AnnikaHerlitz"], "date": "Fri Feb 27 09:26:38 +0000 2015", "id": 571239978832961536, "retweet_count": 4, "message": "RT @BobbyRTP: L\u00e4gg en r\u00f6st p\u00e5 den fantastiska @Annikaherlitz vetja&lt;33 #MelFest #MelFest2015 #AnnikaHerlitz http://t.co/3kJ03ccrFz http://t.\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest\u00f6rebro"], "date": "Fri Feb 27 09:26:34 +0000 2015", "id": 571239962299006976, "retweet_count": 1, "message": "RT @Annikaherlitz: Tack \u00d6rebro och @svtmelfest f\u00f6r trevlig Kommunfest ikv\u00e4ll! Nu - godnatt! \ud83d\ude18 #melfest #melfest\u00f6rebro\u2026 https://t.co/uwa1sfr\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest", "skjutj\u00e4rnsjournalist"], "date": "Fri Feb 27 09:23:51 +0000 2015", "id": 571239277285249024, "retweet_count": 4, "message": "RT @AfTrus: OJ... @manszelmerlow @tobbe_ek @monsandy aftonbladet_tv #melfest #skjutj\u00e4rnsjournalist @ \u00d6rebro slott https://t.co/D8sikpuPBf", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest", "skjutj\u00e4rnsjournalist"], "date": "Fri Feb 27 09:15:47 +0000 2015", "id": 571237246420058112, "retweet_count": 4, "message": "RT @AfTrus: OJ... @manszelmerlow @tobbe_ek @monsandy aftonbladet_tv #melfest #skjutj\u00e4rnsjournalist @ \u00d6rebro slott https://t.co/D8sikpuPBf", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 09:11:49 +0000 2015", "id": 571236248565780480, "retweet_count": 1, "message": "RT @hd_stefan: H\u00e4r \u00e4r min l\u00e5nga intervju med Hasse \"Kvinnab\u00f6ske\" Andersson. &amp;quot;Jag g\u00f6r bara vad jag sj\u00e4lv vill&amp;quot; http://t.co/0Nhirfy\u2026", "user": "Elizabetahbg"}, {"hashtags": ["Allehanda", "Melfest"], "date": "Fri Feb 27 09:08:30 +0000 2015", "id": 571235413786021888, "retweet_count": 0, "message": "En fredagskr\u00f6nika - om bland annat superkroppar, schlagerskr\u00e4llar och pyromanaktiga pojkband.\nhttp://t.co/NpR7BDzcJK #Allehanda #Melfest", "user": "Peter_Carlsson"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 09:07:16 +0000 2015", "id": 571235103831142400, "retweet_count": 7, "message": "RT @Expressen: Varf\u00f6r ber\u00e4ttar inte SVT hur de anv\u00e4nder licenspengarna till #Melfest ?\nhttp://t.co/QEKdNjiQ7Y http://t.co/jhRYL3y9Vn", "user": "BSvennar"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 08:58:28 +0000 2015", "id": 571232888227815424, "retweet_count": 16, "message": "RT @federley: RT @Expressen: Varf\u00f6r ber\u00e4ttar inte SVT hur de anv\u00e4nder licenspengarna till #Melfest ?\nhttp://t.co/OQdjeNAdFN http://t.co/GGc\u2026", "user": "LENAWE70"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 08:54:16 +0000 2015", "id": 571231831447769088, "retweet_count": 5, "message": "RT @federley: F\u00f6rra RT om att SVT verkar vara helt otransperent om ekonomin kring #melfest Vad \u00e4r det Public Service inte vill ber\u00e4tta/l\u00e5ta\u2026", "user": "LENAWE70"}, {"hashtags": ["MELFEST"], "date": "Fri Feb 27 08:52:08 +0000 2015", "id": 571231293779943425, "retweet_count": 9, "message": "RT @fridasoderlund: LET'S GOOOO \u27a1\ufe0f \u00d6rebro \ud83d\udc49 #MELFEST \ud83d\udc6f\ud83d\ude95\u2728", "user": "TheFooo_Austria"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 08:50:41 +0000 2015", "id": 571230932264456192, "retweet_count": 5, "message": "RT @OlssonKarin: RT @ExpressenKultur: Varf\u00f6r ber\u00e4ttar inte SVT hur de anv\u00e4nder licenspengarna till #Melfest ?\nhttp://t.co/3MP2JwmxkT http:/\u2026", "user": "LENAWE70"}, {"hashtags": ["melfest", "appkaos"], "date": "Fri Feb 27 08:49:44 +0000 2015", "id": 571230692270612480, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e5llig\u00e5ng i holken \u00e4r viktigast i \u00d6rebro, skriver @Markylarsson #melfest #appkaos http://t.co/0SdF8VbUYS http://t.co/XENrUgWCO9", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": ["melfest", "skjutj\u00e4rnsjournalist"], "date": "Fri Feb 27 08:41:57 +0000 2015", "id": 571228731001458688, "retweet_count": 4, "message": "RT @AfTrus: OJ... @manszelmerlow @tobbe_ek @monsandy aftonbladet_tv #melfest #skjutj\u00e4rnsjournalist @ \u00d6rebro slott https://t.co/D8sikpuPBf", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 08:41:38 +0000 2015", "id": 571228653083856896, "retweet_count": 7, "message": "RT @Expressen: Varf\u00f6r ber\u00e4ttar inte SVT hur de anv\u00e4nder licenspengarna till #Melfest ?\nhttp://t.co/QEKdNjiQ7Y http://t.co/jhRYL3y9Vn", "user": "AnnaSteele"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 08:28:43 +0000 2015", "id": 571225402531827712, "retweet_count": 0, "message": "Skriver schlagerkr\u00f6nika till @GDnyheter. :) #melfest", "user": "BimboBoy"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 08:27:49 +0000 2015", "id": 571225175208939520, "retweet_count": 5, "message": "RT @OlssonKarin: RT @ExpressenKultur: Varf\u00f6r ber\u00e4ttar inte SVT hur de anv\u00e4nder licenspengarna till #Melfest ?\nhttp://t.co/3MP2JwmxkT http:/\u2026", "user": "MHummelgren"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 08:26:23 +0000 2015", "id": 571224813848686592, "retweet_count": 5, "message": "RT @OlssonKarin: RT @ExpressenKultur: Varf\u00f6r ber\u00e4ttar inte SVT hur de anv\u00e4nder licenspengarna till #Melfest ?\nhttp://t.co/3MP2JwmxkT http:/\u2026", "user": "daviden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 08:26:01 +0000 2015", "id": 571224723641798656, "retweet_count": 5, "message": "RT @federley: F\u00f6rra RT om att SVT verkar vara helt otransperent om ekonomin kring #melfest Vad \u00e4r det Public Service inte vill ber\u00e4tta/l\u00e5ta\u2026", "user": "MrFoghagen"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 08:25:50 +0000 2015", "id": 571224676648796160, "retweet_count": 16, "message": "RT @federley: RT @Expressen: Varf\u00f6r ber\u00e4ttar inte SVT hur de anv\u00e4nder licenspengarna till #Melfest ?\nhttp://t.co/OQdjeNAdFN http://t.co/GGc\u2026", "user": "MrFoghagen"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 08:20:34 +0000 2015", "id": 571223352519630848, "retweet_count": 5, "message": "RT @ExpressenKultur: Varf\u00f6r ber\u00e4ttar inte SVT hur de anv\u00e4nder licenspengarna till #Melfest ?\nhttp://t.co/3MP2JwmxkT http://t.co/9zCYXHxi84", "user": "OlssonKarin"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 08:17:50 +0000 2015", "id": 571222663017984000, "retweet_count": 16, "message": "RT @federley: RT @Expressen: Varf\u00f6r ber\u00e4ttar inte SVT hur de anv\u00e4nder licenspengarna till #Melfest ?\nhttp://t.co/OQdjeNAdFN http://t.co/GGc\u2026", "user": "hallonsa"}, {"hashtags": ["melfest", "skjutj\u00e4rnsjournalist"], "date": "Fri Feb 27 08:14:36 +0000 2015", "id": 571221849885040640, "retweet_count": 4, "message": "OJ... @manszelmerlow @tobbe_ek @monsandy aftonbladet_tv #melfest #skjutj\u00e4rnsjournalist @ \u00d6rebro slott https://t.co/D8sikpuPBf", "user": "AfTrus"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 08:13:44 +0000 2015", "id": 571221631563132928, "retweet_count": 16, "message": "RT @federley: RT @Expressen: Varf\u00f6r ber\u00e4ttar inte SVT hur de anv\u00e4nder licenspengarna till #Melfest ?\nhttp://t.co/OQdjeNAdFN http://t.co/GGc\u2026", "user": "acirlu33"}, {"hashtags": ["melfest", "svpol"], "date": "Fri Feb 27 08:11:03 +0000 2015", "id": 571220956770918400, "retweet_count": 0, "message": "@federley De kanske inte vill tala om \"vinsterna inom public service\"? Finns s\u00e4kert m\u00e5nga som blir rika i det f\u00f6rd\u00e5lda p\u00e5 #melfest. #svpol", "user": "fressyren"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 08:09:29 +0000 2015", "id": 571220563651366912, "retweet_count": 16, "message": "RT @federley: RT @Expressen: Varf\u00f6r ber\u00e4ttar inte SVT hur de anv\u00e4nder licenspengarna till #Melfest ?\nhttp://t.co/OQdjeNAdFN http://t.co/GGc\u2026", "user": "Lars_Gare"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 08:09:28 +0000 2015", "id": 571220557787742208, "retweet_count": 16, "message": "RT @federley: RT @Expressen: Varf\u00f6r ber\u00e4ttar inte SVT hur de anv\u00e4nder licenspengarna till #Melfest ?\nhttp://t.co/OQdjeNAdFN http://t.co/GGc\u2026", "user": "nielspaarup"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 08:09:08 +0000 2015", "id": 571220472572063744, "retweet_count": 5, "message": "RT @federley: F\u00f6rra RT om att SVT verkar vara helt otransperent om ekonomin kring #melfest Vad \u00e4r det Public Service inte vill ber\u00e4tta/l\u00e5ta\u2026", "user": "fressyren"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 08:08:45 +0000 2015", "id": 571220379760525313, "retweet_count": 16, "message": "RT @federley: RT @Expressen: Varf\u00f6r ber\u00e4ttar inte SVT hur de anv\u00e4nder licenspengarna till #Melfest ?\nhttp://t.co/OQdjeNAdFN http://t.co/GGc\u2026", "user": "fressyren"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 08:08:26 +0000 2015", "id": 571220297023688704, "retweet_count": 17, "message": "RT @manszelmerlow: Ni kanske har missat att det bara \u00e4r tre dagar kvar? ;) #mzheroes #melfest http://t.co/rafSoVAiAU", "user": "tildagustavson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 08:08:13 +0000 2015", "id": 571220242904571904, "retweet_count": 0, "message": "@federley jag har ingen TV mottagare. Men #melfest \u00e4r ENDA anledningen till att jag inte betalar TV avgiften. Svtplay och SR \u00e4r j\u00e4vligt bra", "user": "abcdjocke"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 08:05:05 +0000 2015", "id": 571219456787152896, "retweet_count": 16, "message": "RT @federley: RT @Expressen: Varf\u00f6r ber\u00e4ttar inte SVT hur de anv\u00e4nder licenspengarna till #Melfest ?\nhttp://t.co/OQdjeNAdFN http://t.co/GGc\u2026", "user": "mansj"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 08:04:43 +0000 2015", "id": 571219363715543041, "retweet_count": 5, "message": "RT @federley: F\u00f6rra RT om att SVT verkar vara helt otransperent om ekonomin kring #melfest Vad \u00e4r det Public Service inte vill ber\u00e4tta/l\u00e5ta\u2026", "user": "IrtMEP"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 08:04:43 +0000 2015", "id": 571219363098963968, "retweet_count": 16, "message": "RT @federley: RT @Expressen: Varf\u00f6r ber\u00e4ttar inte SVT hur de anv\u00e4nder licenspengarna till #Melfest ?\nhttp://t.co/OQdjeNAdFN http://t.co/GGc\u2026", "user": "IrtMEP"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 08:04:22 +0000 2015", "id": 571219275270258688, "retweet_count": 5, "message": "F\u00f6rra RT om att SVT verkar vara helt otransperent om ekonomin kring #melfest Vad \u00e4r det Public Service inte vill ber\u00e4tta/l\u00e5ta granskas?", "user": "federley"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 08:03:05 +0000 2015", "id": 571218952338198528, "retweet_count": 16, "message": "RT @Expressen: Varf\u00f6r ber\u00e4ttar inte SVT hur de anv\u00e4nder licenspengarna till #Melfest ?\nhttp://t.co/OQdjeNAdFN http://t.co/GGczYGRixL", "user": "federley"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 08:02:27 +0000 2015", "id": 571218791230771200, "retweet_count": 7, "message": "RT @Expressen: Varf\u00f6r ber\u00e4ttar inte SVT hur de anv\u00e4nder licenspengarna till #Melfest ?\nhttp://t.co/QEKdNjiQ7Y http://t.co/jhRYL3y9Vn", "user": "bamseochbella"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 07:58:35 +0000 2015", "id": 571217820807258112, "retweet_count": 7, "message": "RT @Expressen: Varf\u00f6r ber\u00e4ttar inte SVT hur de anv\u00e4nder licenspengarna till #Melfest ?\nhttp://t.co/QEKdNjiQ7Y http://t.co/jhRYL3y9Vn", "user": "BrasilSverige"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 07:55:44 +0000 2015", "id": 571217100846600192, "retweet_count": 7, "message": "Varf\u00f6r ber\u00e4ttar inte SVT hur de anv\u00e4nder licenspengarna till #Melfest ?\nhttp://t.co/QEKdNjiQ7Y http://t.co/jhRYL3y9Vn", "user": "Expressen"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 07:55:44 +0000 2015", "id": 571217100808835073, "retweet_count": 1, "message": "Varf\u00f6r ber\u00e4ttar inte SVT hur de anv\u00e4nder licenspengarna till #Melfest ?\nhttp://t.co/Welw14oSvQ http://t.co/oKFeZE6hFJ", "user": "ExpressenKultur"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 07:51:36 +0000 2015", "id": 571216062873792512, "retweet_count": 1, "message": "Del tv\u00e5 fr\u00e5n \u00d6stersund! Om tystnadskulturen som pr\u00e4glar #Melfest .\nhttp://t.co/7fmL1I9uBc http://t.co/zxrXYGKteG", "user": "bjorn_barr"}, {"hashtags": ["MELFEST"], "date": "Fri Feb 27 07:49:13 +0000 2015", "id": 571215460294909953, "retweet_count": 9, "message": "RT @fridasoderlund: LET'S GOOOO \u27a1\ufe0f \u00d6rebro \ud83d\udc49 #MELFEST \ud83d\udc6f\ud83d\ude95\u2728", "user": "KarroMichaela_"}, {"hashtags": ["MELFEST"], "date": "Fri Feb 27 07:48:37 +0000 2015", "id": 571215310424031232, "retweet_count": 9, "message": "RT @fridasoderlund: LET'S GOOOO \u27a1\ufe0f \u00d6rebro \ud83d\udc49 #MELFEST \ud83d\udc6f\ud83d\ude95\u2728", "user": "selmathefoooer"}, {"hashtags": ["MELFEST"], "date": "Fri Feb 27 07:48:33 +0000 2015", "id": 571215292598247424, "retweet_count": 9, "message": "RT @fridasoderlund: LET'S GOOOO \u27a1\ufe0f \u00d6rebro \ud83d\udc49 #MELFEST \ud83d\udc6f\ud83d\ude95\u2728", "user": "sandrasardqvist"}, {"hashtags": ["MELFEST"], "date": "Fri Feb 27 07:48:23 +0000 2015", "id": 571215252265803776, "retweet_count": 9, "message": "LET'S GOOOO \u27a1\ufe0f \u00d6rebro \ud83d\udc49 #MELFEST \ud83d\udc6f\ud83d\ude95\u2728", "user": "fridasoderlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 07:47:50 +0000 2015", "id": 571215112046034944, "retweet_count": 1, "message": "H\u00e4r \u00e4r min l\u00e5nga intervju med Hasse \"Kvinnab\u00f6ske\" Andersson. &amp;quot;Jag g\u00f6r bara vad jag sj\u00e4lv vill&amp;quot; http://t.co/0Nhirfy5Ul #melfest", "user": "hd_stefan"}, {"hashtags": ["Melfest", "p4kalmar"], "date": "Fri Feb 27 07:39:14 +0000 2015", "id": 571212951174176768, "retweet_count": 0, "message": "@louisehaag @P4KalmarMorgon lyssnar!! #Melfest  #p4kalmar", "user": "MrFoghagen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 07:08:48 +0000 2015", "id": 571205289938161664, "retweet_count": 167, "message": "RT @HejJunior: Varf\u00f6r \u00e4r inte Daniel Paris programledare f\u00f6r mellon? Allvarligt #melfest", "user": "foooer_mallan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 07:07:51 +0000 2015", "id": 571205052255358976, "retweet_count": 2, "message": "RT @RckrdL: Det finns f\u00e5 komiker i v\u00e4rlden som f\u00e5r mig att skratta s\u00e5 mycket som Sissela Benn. #melfest", "user": "HR_Gabriella"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 07:06:51 +0000 2015", "id": 571204800127344640, "retweet_count": 1, "message": "RT @VeggieBrunette: Jag med! Sissela Benn for president! \u201c@GayTenor: Jag vill r\u00f6sta p\u00e5 Filippa Bark. Hon \u00e4ger! #melfest\u201d", "user": "HR_Gabriella"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 07:05:18 +0000 2015", "id": 571204408354193408, "retweet_count": 2, "message": "RT @NDaun: H\u00e5ller med! Tips: @triumf's intervju med Sissela Benn. \nRT \"@karinadelskold: \u00c4lskar Filippa Bark! #melfest \nhttps://t.co/FNSW6b8\u2026", "user": "HR_Gabriella"}, {"hashtags": ["melfest", "dn"], "date": "Fri Feb 27 07:04:11 +0000 2015", "id": 571204130443792384, "retweet_count": 1, "message": "RT @NDaun: Filippa Bark \u00f6vergl\u00e4nser alla i #melfest. H\u00e4r \u00e4r en l\u00e5ng #dn-intervju med Sissela Benn. http://t.co/EQj3C5c3xX http://t.co/TVhuS\u2026", "user": "HR_Gabriella"}, {"hashtags": ["svtnyhetstecken", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 06:57:59 +0000 2015", "id": 571202567553875968, "retweet_count": 4, "message": "RT @svtnyhetstecken: De framf\u00f6r melodifestivalen p\u00e5 teckenspr\u00e5k\n- \"Utmaning f\u00e5 med artisternas budskap\"\n#svtnyhetstecken #melfest http://t.\u2026", "user": "AnnelieGbg"}, {"hashtags": ["melfest", "starryeyesfashion", "kimono"], "date": "Fri Feb 27 06:57:54 +0000 2015", "id": 571202549757419520, "retweet_count": 0, "message": "RG @annikaherlitz: V\u00e4drar guld hos grymma @starryeyessrf \u2728 #melfest #starryeyesfashion #kimono\u2026 https://t.co/aYknADU6cm", "user": "StarryEyesSRF"}, {"hashtags": ["svtnyhetstecken", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 06:37:00 +0000 2015", "id": 571197289743695873, "retweet_count": 4, "message": "RT @svtnyhetstecken: De framf\u00f6r melodifestivalen p\u00e5 teckenspr\u00e5k\n- \"Utmaning f\u00e5 med artisternas budskap\"\n#svtnyhetstecken #melfest http://t.\u2026", "user": "HRFriks"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 05:36:17 +0000 2015", "id": 571182008224894976, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "EliHavskog"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 05:36:13 +0000 2015", "id": 571181991560921088, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "EliHavskog"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 05:05:09 +0000 2015", "id": 571174173080494080, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "kassandra_1998"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 05:05:08 +0000 2015", "id": 571174167145533440, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "kassandra_1998"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 04:55:31 +0000 2015", "id": 571171750257532930, "retweet_count": 167, "message": "RT @HejJunior: Varf\u00f6r \u00e4r inte Daniel Paris programledare f\u00f6r mellon? Allvarligt #melfest", "user": "emeliesandman10"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 03:38:12 +0000 2015", "id": 571152293590011904, "retweet_count": 5, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan du smygtitta p\u00e5 de sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/luDwBgsJsk #melfest", "user": "CpairTaiMi"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 01:32:22 +0000 2015", "id": 571120624816533505, "retweet_count": 1, "message": "RT @FilipInMyAss: 2015 \u00e4r \u00e5ret d\u00e5 Filip Winther officiellt f\u00f6rst\u00f6rde Melodifestivalen. Men han var \u00e5tminstone snygg n\u00e4r han gjorde det #mel\u2026", "user": "polygonprettot"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 00:41:47 +0000 2015", "id": 571107897029095425, "retweet_count": 7, "message": "RT @fchansson: Jag var tvungen att skriva av mig lite efter #melfest \"Mello i all \u00e4ra men med en bitter eftersmak\" http://t.co/oJz7McpKF6", "user": "NellyAxelsson"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest\u00f6rebro"], "date": "Fri Feb 27 00:41:33 +0000 2015", "id": 571107837209911297, "retweet_count": 1, "message": "Tack \u00d6rebro och @svtmelfest f\u00f6r trevlig Kommunfest ikv\u00e4ll! Nu - godnatt! \ud83d\ude18 #melfest #melfest\u00f6rebro\u2026 https://t.co/uwa1sfrRht", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": ["MelFest", "MelFest2015", "AnnikaHerlitz"], "date": "Fri Feb 27 00:32:15 +0000 2015", "id": 571105495093805058, "retweet_count": 4, "message": "RT @BobbyRTP: L\u00e4gg en r\u00f6st p\u00e5 den fantastiska @Annikaherlitz vetja&lt;33 #MelFest #MelFest2015 #AnnikaHerlitz http://t.co/3kJ03ccrFz http://t.\u2026", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": ["mellosyn", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 23:50:35 +0000 2015", "id": 571095008612380674, "retweet_count": 1, "message": "RT @SyntolkningNu: #mellosyn #melfest En kv\u00e4ll p\u00e5 \u00d6rebro Slott innan http://t.co/23lwFP0iL5 i SVT Play, http://t.co/4M5NHhGNdr http://t.co/\u2026", "user": "sif_westberg"}, {"hashtags": ["Eurovision", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 23:45:33 +0000 2015", "id": 571093743501074434, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e5gra #Eurovision-nyheter i korthet http://t.co/khdY8JD0Bn #melfest", "user": "escswedencom"}, {"hashtags": ["mellosyn", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 23:45:06 +0000 2015", "id": 571093630439395331, "retweet_count": 1, "message": "#mellosyn #melfest En kv\u00e4ll p\u00e5 \u00d6rebro Slott innan http://t.co/23lwFP0iL5 i SVT Play, http://t.co/4M5NHhGNdr http://t.co/RyuKIyKcQb", "user": "SyntolkningNu"}, {"hashtags": ["twittbet", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 23:28:02 +0000 2015", "id": 571089335036088321, "retweet_count": 0, "message": "Senaste oddsen p\u00e5 Melodifestivalen \u00d6rebro talar f\u00f6r en rysare bakom M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w #twittbet #melfest http://t.co/401LQILlDw", "user": "bettingexpertse"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 23:24:53 +0000 2015", "id": 571088543059206146, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "LundLille"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 23:24:45 +0000 2015", "id": 571088508783341568, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "LundLille"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 23:00:38 +0000 2015", "id": 571082439327674368, "retweet_count": 1, "message": "Det var dans och h\u00e5llig\u00e5ng upp\u00e5 logen natten l\u00e5ng...snart i en TV n\u00e4ra dig. #melfest https://t.co/IA5FBrVkE9", "user": "HvonZ"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 22:53:53 +0000 2015", "id": 571080743172116481, "retweet_count": 0, "message": "@Annikaherlitz Hej, tack f\u00f6r det retweet! Lycka till vid Melfest, jag \u00e4lskar dig och din l\u00e5t \ud83d\ude0a fr\u00e5n Storbritannien \u2764\ufe0f", "user": "EurovisionEmily"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Thu Feb 26 22:48:43 +0000 2015", "id": 571079441339830272, "retweet_count": 2, "message": "RT @EurovisionEmily: Annika Herlitz- Ett Andetag. YES SWEDISH BALLAD. YES. #Melfest", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 22:45:49 +0000 2015", "id": 571078709941293056, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "Chantal_Auryn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 22:30:29 +0000 2015", "id": 571074851303247872, "retweet_count": 0, "message": "@Poldantennis @nokkan21 @Haegge1 @MattiasWennerkv Hagam\u00e4nnen kanske..? Duo, blir 1.1 i odds p\u00e5 den. #melfest", "user": "sandraaronsson1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 22:28:51 +0000 2015", "id": 571074441091919872, "retweet_count": 1, "message": "RT @Poldantennis: Hur ska dessa tv\u00e5 misslyckas med att g\u00e5 direkt till final? #melfest  https://t.co/BUEJVHaHpH", "user": "johanelevant"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 22:26:08 +0000 2015", "id": 571073758208888832, "retweet_count": 0, "message": "@nokkan21 @Haegge1 @Poldantennis @MattiasWennerkv Hagamannen direkt till final, 1.2 i odds #melfest", "user": "sandraaronsson1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 22:24:57 +0000 2015", "id": 571073461185073152, "retweet_count": 1, "message": "Hur ska dessa tv\u00e5 misslyckas med att g\u00e5 direkt till final? #melfest  https://t.co/BUEJVHaHpH", "user": "Poldantennis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 22:20:48 +0000 2015", "id": 571072417281388544, "retweet_count": 0, "message": "5.Midnight Boy \u2013 Don't Say No\n6.Caroline Wennergren \u2013 Black Swan\n7.Hasse Andersson \u2013 Guld och gr\u00f6na skogar\n#melfest", "user": "Maliicious1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 22:18:05 +0000 2015", "id": 571071731726622722, "retweet_count": 0, "message": "Direkt till final: Dinah Nah \u2013 Make Me (La La La)\nM\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes \n#melfest", "user": "Maliicious1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 22:13:42 +0000 2015", "id": 571070629824237569, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson \u2013 Guld och gr\u00f6na skogar: Her sene bu amcalardan bir tane olur zaten #melfest", "user": "Maliicious1"}, {"hashtags": ["tbt", "Melfest", "Melodifestivalen", "MicMoment", "NATURAL"], "date": "Thu Feb 26 21:51:03 +0000 2015", "id": 571064930490847233, "retweet_count": 0, "message": "#tbt 2014 #Melfest #Melodifestivalen SEMI @antonewald on stage #MicMoment, song #NATURAL, \"V\u00e4gen till K\u00f6penhamn\" vid http://t.co/gLKZDZ5Yqt", "user": "AntonEwaldFanTw"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00d6stersund", "Isa"], "date": "Thu Feb 26 21:50:11 +0000 2015", "id": 571064708591165440, "retweet_count": 0, "message": "Vi n\u00e4rmar oss helg igen och #melfest - s\u00e5 en minnesbild fr\u00e5n #\u00d6stersund kan passa: #Isa som gick till\u2026 https://t.co/ibfu8AsEgp", "user": "LottaLofgren"}, {"hashtags": ["tbt", "Melfest", "Melodifestivalen", "NATURAL", "SVT"], "date": "Thu Feb 26 21:47:07 +0000 2015", "id": 571063940731568128, "retweet_count": 0, "message": "#tbt 2014 #Melfest #Melodifestivalen @antonewald on stage, song #NATURAL, #SVT \"V\u00e4gen till K\u00f6penhamn\" vid :) http://t.co/Dcx8bNKlKf", "user": "AntonEwaldFanTw"}, {"hashtags": ["fail"], "date": "Thu Feb 26 21:44:20 +0000 2015", "id": 571063237313236992, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r jag f\u00f6r 1 sekund trodde att Absolut Melfest var spritreklam... #fail", "user": "pontus"}, {"hashtags": ["filippabark", "mello2015", "melfest", "expressen"], "date": "Thu Feb 26 21:34:49 +0000 2015", "id": 571060845066764288, "retweet_count": 0, "message": "#filippabark \u00e4r ju det enda som g\u00f6r det v\u00e4rt att se #mello2015 #melfest Efter n\u00e4thatet\u2013s\u00e5 st\u00f6ttar SVT Benn http://t.co/un6K3GF6ze #expressen", "user": "bitternisse"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 21:31:42 +0000 2015", "id": 571060057003188224, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "ericsaade_luver"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 21:19:34 +0000 2015", "id": 571057005663805440, "retweet_count": 5, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan du smygtitta p\u00e5 de sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/luDwBgsJsk #melfest", "user": "dan_2202"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 21:13:41 +0000 2015", "id": 571055525774954498, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "dan_2202"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 21:13:40 +0000 2015", "id": 571055519831605248, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "dan_2202"}, {"hashtags": ["poldanmusic", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 21:09:46 +0000 2015", "id": 571054541019308032, "retweet_count": 0, "message": "#poldanmusic har lyckats f\u00e5 in Hasse Andersson att g\u00e5 direkt till final: 2,75 i #melfest  - megav\u00e4rde? @MattiasWennerkv @nokkan21", "user": "Poldantennis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 21:08:37 +0000 2015", "id": 571054248823267328, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5rets sk\u00f6naste drag p\u00e5 invigningsfest n\u00e4r M\u00e5ns Z &amp; Hasse Andersson spontanlirar \"\u00c4nglahund\"! #melfest\u2026 https://t.co/xgJci3CnDn", "user": "RobSkowronski"}, {"hashtags": ["melfest", "midnightboy", "dontsayno", "\u00f6rebro", "kommunfest", "blogg"], "date": "Thu Feb 26 21:05:18 +0000 2015", "id": 571053413917712384, "retweet_count": 1, "message": "Midnight Boy p\u00e5 kommunfest. \n#melfest #midnightboy #dontsayno #\u00f6rebro #kommunfest #blogg\u2026 https://t.co/9219bofR1A", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 21:02:20 +0000 2015", "id": 571052667461627904, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "ZEWildcat14"}, {"hashtags": ["melfest", "jtr", "buildingitup", "\u00f6rebro", "kommunfest", "pop", "blogg"], "date": "Thu Feb 26 20:52:34 +0000 2015", "id": 571050210257977344, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rv\u00e4ntansfulla killar p\u00e5 kommunfest. \n#melfest #jtr #buildingitup #\u00f6rebro #kommunfest #pop #blogg\u2026 https://t.co/m8arqwtBoc", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["MZHeroes", "HasseAndersson", "\u00c4nglahund", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 20:48:11 +0000 2015", "id": 571049107072159745, "retweet_count": 0, "message": "Just nu i \u00d6rebro! #MZHeroes #HasseAndersson #\u00c4nglahund #melfest https://t.co/LfxtnZ8HiJ", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["Melfest", "Mello2015"], "date": "Thu Feb 26 20:40:16 +0000 2015", "id": 571047113985036290, "retweet_count": 0, "message": "Efter smyglyssningen s\u00e5 \u00e4r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w det enda att skicka vidare - rakt till final allts\u00e5! #Melfest #Mello2015", "user": "Icanpikan"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 20:33:28 +0000 2015", "id": 571045404101500928, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015.P\u00e5 l\u00f6rdag \u00e4r man i N\u00e4rke och \u00d6rebro. N\u00e5got att se fram\u00e5t, Allts\u00e5 melodifestivalen \u00e4r d\u00e4r inte jag.#melfest.", "user": "ChristerSvenss7"}, {"hashtags": ["\u00f6rebro", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 20:12:48 +0000 2015", "id": 571040201394544640, "retweet_count": 0, "message": "Var \u00e4r knivarna? St\u00f6rsta snackisen p\u00e5 v\u00e4lkomstfesten i #\u00f6rebro #melfest http://t.co/9f0222Am6b", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": ["melfest", "mzheroes"], "date": "Thu Feb 26 20:06:46 +0000 2015", "id": 571038684675510272, "retweet_count": 0, "message": "Bilderna kan konstateras att detta \u00e4r en av de mest spektakul\u00e4ra rum under de senaste \u00e5ren! #melfest #mzheroes http://t.co/Az9SIcQFpj", "user": "sashafedin"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 20:04:28 +0000 2015", "id": 571038104729083904, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "XrysaSaade"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 20:03:07 +0000 2015", "id": 571037768329142273, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: Just nu: Se 30 sek av framtr\u00e4dandet med @manszelmerlow i #melfest och f\u00e5 reda p\u00e5 allt om den banbrytande scenshowen: http:/\u2026", "user": "CHgborg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:59:30 +0000 2015", "id": 571036856453898240, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e5r bed\u00f6mning av l\u00e5tarna efter 30 sek! http://t.co/wH8iOM5Pzh #melfest", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:56:06 +0000 2015", "id": 571035999519830016, "retweet_count": 0, "message": "Nakna #melfest-artisten fick Youtube att trycka p\u00e5 stoppknappen:\nhttp://t.co/R5VE3HRsqq http://t.co/m7TAWGvA9O", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:48:35 +0000 2015", "id": 571034107066630145, "retweet_count": 2, "message": "RT @Yessie73: K\u00e4r i @edwintrieu och hans underbara kl\u00e4der..\u2764\ufe0f.. Tack f\u00f6r idag..#melfest #fashion#canthurtmenow http://t.co/jHn7nQul2S", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:47:41 +0000 2015", "id": 571033883740909569, "retweet_count": 0, "message": "Zelmerl\u00f6w var bra, men klumpen i magen \u00e4r stor och tung. Jag har g\u00e5tt emot traditionen. Jag \u00e4r en f\u00f6rhandstittare. #melfest", "user": "95Nilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:46:20 +0000 2015", "id": 571033540902719489, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nner mig skamsen, via en l\u00e4nk p\u00e5 fb lurades jag in i frestelsen att f\u00f6rhandstitta p\u00e5 bidragen inf\u00f6r #melfest", "user": "95Nilsson"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:43:39 +0000 2015", "id": 571032867414937600, "retweet_count": 0, "message": "@absolutenicole Ja, Ernmans etnodisco r\u00f6stades fram av folket. Hon var ju inte direkt favorit hos int.juryn. Det var Moving on. #Melfest", "user": "Felix_Kroon"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:41:38 +0000 2015", "id": 571032359283367937, "retweet_count": 0, "message": "@absolutenicole Jag tror nog Zelmerl\u00f6w, Mariette och Amparo blir juryfavoriter. #Melfest", "user": "Felix_Kroon"}, {"hashtags": ["melfest", "johnnybode", "geni", "Spotify"], "date": "Thu Feb 26 19:40:57 +0000 2015", "id": 571032187723747328, "retweet_count": 1, "message": "RT @LjugarJohnny: #melfest #johnnybode #geni Jag \u00e4r s\u00e5 k\u00e4r i Otto by Alice Babs on #Spotify  http://t.co/a6G85ElhDO", "user": "BokvistKarl"}, {"hashtags": ["melfest\u00f6rebro", "melfest", "\u00d6rebro750", "\u00f6rebro"], "date": "Thu Feb 26 19:39:57 +0000 2015", "id": 571031938041049088, "retweet_count": 0, "message": "Festen p\u00e5 slottet \u00e4r i fullg\u00e5ng.\n#melfest\u00f6rebro #melfest #\u00d6rebro750 #\u00f6rebro https://t.co/vC7x8UHWwO", "user": "Orebro750"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:39:15 +0000 2015", "id": 571031758063443968, "retweet_count": 0, "message": "@absolutenicole Jag tror tior och tolvor kommer str\u00f6sslas \u00e5t alla h\u00e5ll, precis som 2013. Som upplagt f\u00f6r skr\u00e4llar. #Melfest", "user": "Felix_Kroon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:38:31 +0000 2015", "id": 571031577410572289, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r h\u00e4r som v\u00e4lkomstfesten i \u00d6rebro \u00e4ger rum! #melfest http://t.co/3CBUvfeSiy", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:37:03 +0000 2015", "id": 571031206017560576, "retweet_count": 2, "message": "K\u00e4r i @edwintrieu och hans underbara kl\u00e4der..\u2764\ufe0f.. Tack f\u00f6r idag..#melfest #fashion#canthurtmenow http://t.co/jHn7nQul2S", "user": "Yessie73"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:36:10 +0000 2015", "id": 571030983811706880, "retweet_count": 0, "message": "@absolutenicole Fast vem vet? I see you kanske blir en s\u00e5n d\u00e4r v\u00e4xare. Robin Stjernberg gick ju och vann 2013 efter andra chansen. #Melfest", "user": "Felix_Kroon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:35:47 +0000 2015", "id": 571030886038298625, "retweet_count": 5, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan du smygtitta p\u00e5 de sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/luDwBgsJsk #melfest", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:35:45 +0000 2015", "id": 571030880598290432, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: Just nu: Se 30 sek av framtr\u00e4dandet med @manszelmerlow i #melfest och f\u00e5 reda p\u00e5 allt om den banbrytande scenshowen: http:/\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:35:27 +0000 2015", "id": 571030801976061952, "retweet_count": 1, "message": "RT @GustavDahlander: M\u00e5ns Z. repeterade #melfest i scenbyxorna redan i dag. Sk\u00e4let: Han ska ta upp en lampa fr\u00e5n dem, beh\u00f6vde testa. Mer: h\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:35:25 +0000 2015", "id": 571030795684610048, "retweet_count": 1, "message": "RT @GustavDahlander: Just nu: @manszelmerlow g\u00f6r sin f\u00f6rsta #melfest-repetition p\u00e5 scen. Jag rapporterar live fr\u00e5n repetitionerna: http://t\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:35:22 +0000 2015", "id": 571030782506090496, "retweet_count": 1, "message": "RT @GustavDahlander: M\u00e5ns har 63 % av r\u00f6sterna p\u00e5 http://t.co/kfRv6Z666J. Se klippet &amp; l\u00e4s allt om den banbrytande scenshowen i #melfest: h\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:35:21 +0000 2015", "id": 571030776835383297, "retweet_count": 1, "message": "RT @GustavDahlander: \"Guld och gr\u00f6naskogar \u00e4r min nya melodifestivals favorit genom tiderna jag \u00e4r 73 \u00e5r!!!\" Kommentar i #melfest-fl\u00f6det: h\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:35:19 +0000 2015", "id": 571030770141298688, "retweet_count": 4, "message": "RT @GustavDahlander: Nytt i bloggen ... Scenshowen med @manszelmerlow \u2013 en av mina h\u00e4ftigaste liveupplevelser p\u00e5 #melfest: http://t.co/ZhKI\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest", "vardagspuls"], "date": "Thu Feb 26 19:35:00 +0000 2015", "id": 571030691892338688, "retweet_count": 2, "message": "RT @Vardagspuls: I kv\u00e4ll g\u00e4stas vi av #melfest aktuella artisten @Andreasweise, sk\u00e5despelerskan Saga Becker samt f\u00f6rel\u00e4saren Camilla Gisslo\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["vardagspuls", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:34:59 +0000 2015", "id": 571030684929826816, "retweet_count": 2, "message": "RT @AndreasWeise: Blev lite starstrucked inf\u00f6r m\u00f6tet med Agneta!!;) Missa inte #vardagspuls ikv\u00e4ll #melfest\u2026 https://t.co/uW6aQBwndH", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:34:56 +0000 2015", "id": 571030673013678080, "retweet_count": 0, "message": "Jag och Hasse Andersson p\u00e5 beg\u00e4ran av b\u00f6sta annanorlings #melfest https://t.co/XHP8bzC8kT", "user": "ticlinetravel"}, {"hashtags": ["Grammis15", "melfest", "canthurtmenow", "Stockholm"], "date": "Thu Feb 26 19:34:45 +0000 2015", "id": 571030625899180032, "retweet_count": 3, "message": "RT @Yessie73: L\u00e4mnar Stockholm efter en fantastisk kv\u00e4ll p\u00e5 @grammissverige #Grammis15 #melfest #canthurtmenow #Stockholm http://t.co/2MgQi\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:34:07 +0000 2015", "id": 571030466867949568, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:34:05 +0000 2015", "id": 571030461734133760, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest", "frost", "disney"], "date": "Thu Feb 26 19:33:24 +0000 2015", "id": 571030286756139010, "retweet_count": 2, "message": "RT @ticlinetravel: @annikaherlitz p\u00e5 scen och f\u00f6r er barn s\u00e5nheyer hon s\u00e4kert Elsa f\u00f6r er! ;) #melfest #frost #disney https://t.co/7p3nFotM\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebro", "frost", "elsa"], "date": "Thu Feb 26 19:33:22 +0000 2015", "id": 571030280175263744, "retweet_count": 2, "message": "RT @ticlinetravel: @annikaherlitz levererar sk\u00f6ns\u00e5ng vill jag lova! #melfest #\u00f6rebro #frost #elsa https://t.co/u4pH0ZP0i4", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:32:56 +0000 2015", "id": 571030168652931072, "retweet_count": 4, "message": "RT @alexanderholmgr: F\u00f6rutom den (f\u00f6r mig) helt okristliga timmen, s\u00e5 k\u00e4nns det f\u00f6rbannat trevligt att vara p\u00e5 v\u00e4g till \u00d6rebro och #melfest\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["actickompassen", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:32:53 +0000 2015", "id": 571030158985048064, "retweet_count": 6, "message": "RT @manszelmerlow: Bra tr\u00e4ningss\u00e4llskap p\u00e5 #actickompassen .\n#melfest https://t.co/MekBcji0GZ", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:32:10 +0000 2015", "id": 571029977384263680, "retweet_count": 3, "message": "RT @Tobbe_Ek: Fullst\u00e4ndigt bl\u00e5st av stolen av M\u00e5ns Zelmerl\u00f6ws f\u00f6rsta genomsjungning http://t.co/Vql4OUdiR8 #melfest @ABNojesbladet @manszel\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:31:52 +0000 2015", "id": 571029901274423297, "retweet_count": 1, "message": "RT @AfTrus: H\u00e5rda livet som br\u00f6der... @jtrofficial @tomjtr @robinjtr @jtrofficial @monsandy @tobbe_ek #melfest\u2026 https://t.co/5MQrWKAnkD", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:30:41 +0000 2015", "id": 571029603717947392, "retweet_count": 0, "message": "@absolutenicole Moving on blev utslagen av ett etnodisko i form av Malena Ernman. Ser ut att bli en repis p\u00e5 det. #Melfest", "user": "Felix_Kroon"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:29:40 +0000 2015", "id": 571029350327431168, "retweet_count": 0, "message": "@absolutenicole F\u00e5r k\u00e4nslan av att I see you \u00e4r \u00e5rets Moving on. Tyv\u00e4rr. #Melfest", "user": "Felix_Kroon"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:29:12 +0000 2015", "id": 571029230034817024, "retweet_count": 0, "message": "Jag tror det kommer bli j\u00e4mnt i \u00e5rets final, precis som det blev 2013. Det finns inte n\u00e5gon tydligt j\u00e4ttefavorit i \u00e5r. #Melfest", "user": "Felix_Kroon"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:27:55 +0000 2015", "id": 571028906402324482, "retweet_count": 0, "message": "Efter sista sju 30sekundersklippen: jag \u00e4r besviken p\u00e5 livskvalit\u00e9n i Melodifestivalen 2015. L\u00e4gstaniv\u00e5n l\u00e4gre \u00e4n vanligt. #Melfest", "user": "Felix_Kroon"}, {"hashtags": ["melfest", "johnnybode", "geni", "Spotify"], "date": "Thu Feb 26 19:26:36 +0000 2015", "id": 571028575165542400, "retweet_count": 1, "message": "#melfest #johnnybode #geni Jag \u00e4r s\u00e5 k\u00e4r i Otto by Alice Babs on #Spotify  http://t.co/a6G85ElhDO", "user": "LjugarJohnny"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:26:17 +0000 2015", "id": 571028495561854976, "retweet_count": 0, "message": "Kommer slutkampen i finalen st\u00e5 mellan  Zelmerl\u00f6w, Jon Henrik och Mariette? F\u00f6r Kristin Amparo \u00e4r v\u00e4l helt utr\u00e4knad nu? #Melfest", "user": "Felix_Kroon"}, {"hashtags": ["MZHeroes", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:25:22 +0000 2015", "id": 571028267546910720, "retweet_count": 1, "message": "RT @Schlagerprofil: Mera @manszelmerlow Ni vet att ni vill ha det! #MZHeroes #melfest https://t.co/Chj2WkrzDt", "user": "GeaLingeman"}, {"hashtags": ["Melfest", "Ett", "Andetag"], "date": "Thu Feb 26 19:24:38 +0000 2015", "id": 571028082670354432, "retweet_count": 0, "message": "Annika Herlitzs l\u00e5t l\u00e5ter som den d\u00e4ra Hej Sofia med Benjamin Wahlgren fr\u00e5n 2005 eller vad det nu var. #Melfest #Ett #Andetag", "user": "Felix_Kroon"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:23:48 +0000 2015", "id": 571027871743021056, "retweet_count": 0, "message": "Nu \u00e4r grabbarna i @JTRofficial ocks\u00e5 p\u00e5 plats. #Melfest http://t.co/DMlR4jYAMf", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:21:02 +0000 2015", "id": 571027175144628224, "retweet_count": 0, "message": "Annika Herlitz \u00e4r h\u00e4r! #melfest http://t.co/BbnJZRLjjh", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["MelFest", "MelFest2015", "AnnikaHerlitz"], "date": "Thu Feb 26 19:19:32 +0000 2015", "id": 571026797837623296, "retweet_count": 4, "message": "RT @BobbyRTP: L\u00e4gg en r\u00f6st p\u00e5 den fantastiska @Annikaherlitz vetja&lt;33 #MelFest #MelFest2015 #AnnikaHerlitz http://t.co/3kJ03ccrFz http://t.\u2026", "user": "MushyPlushie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:19:22 +0000 2015", "id": 571026756695683072, "retweet_count": 4, "message": "RT @GustavDahlander: Nytt i bloggen ... Scenshowen med @manszelmerlow \u2013 en av mina h\u00e4ftigaste liveupplevelser p\u00e5 #melfest: http://t.co/ZhKI\u2026", "user": "sjberg_karl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:17:34 +0000 2015", "id": 571026301206847488, "retweet_count": 0, "message": "Nu s\u00e5 vankas det kommunfest p\u00e5 \u00d6rebro slott! #melfest http://t.co/dsGDVyAUQr", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["dollystyle", "hellohi", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:16:39 +0000 2015", "id": 571026072382386176, "retweet_count": 0, "message": "Vi ses imorgon fredag den 27/2 i \u00d6rebro\ud83d\udc9e 14:30 V\u00e5ghustorget \ud83d\ude19 #dollystyle #hellohi #melfest https://t.co/WTeujGUJKZ", "user": "dollystylemusic"}, {"hashtags": ["MelFest", "MelFest2015", "AnnikaHerlitz"], "date": "Thu Feb 26 19:13:07 +0000 2015", "id": 571025182925713409, "retweet_count": 4, "message": "RT @BobbyRTP: L\u00e4gg en r\u00f6st p\u00e5 den fantastiska @Annikaherlitz vetja&lt;33 #MelFest #MelFest2015 #AnnikaHerlitz http://t.co/3kJ03ccrFz http://t.\u2026", "user": "HobbyDubbarna"}, {"hashtags": ["MelFest", "MelFest2015", "AnnikaHerlitz"], "date": "Thu Feb 26 19:10:33 +0000 2015", "id": 571024537518776320, "retweet_count": 4, "message": "L\u00e4gg en r\u00f6st p\u00e5 den fantastiska @Annikaherlitz vetja&lt;33 #MelFest #MelFest2015 #AnnikaHerlitz http://t.co/3kJ03ccrFz http://t.co/I9PQLuobfK", "user": "BobbyRTP"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:06:59 +0000 2015", "id": 571023638260031489, "retweet_count": 0, "message": "Sen tror jag p\u00e5 JTR (heter dom s\u00e5?) och Dinah p\u00e5 AC. #Melfest", "user": "ellenhedlund"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:06:32 +0000 2015", "id": 571023526515380224, "retweet_count": 0, "message": "@Annikaherlitz kommer ocks\u00e5 g\u00e5 till final p\u00e5 l\u00f6rdag. Man f\u00e5r g\u00e5shud varje g\u00e5ng hon sjunger. #Melfest", "user": "ellenhedlund"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:06:03 +0000 2015", "id": 571023405736181761, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 @manszelmerlow \u00e4r s\u00e5 j\u00e4vla snygg. Skulle l\u00e4tt kunna gifta mig med honom! Han vinner l\u00e4tt p\u00e5 l\u00f6rdag. #Melfest", "user": "ellenhedlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 18:54:03 +0000 2015", "id": 571020384834859008, "retweet_count": 1, "message": "Vi g\u00e5r p\u00e5 kommunfest p\u00e5 \u00d6rebro slott - ni kollar senaste avsnittet av Schlagerstudion! OK? #melfest http://t.co/DZDNp7XNkx", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["svtnyhetstecken", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 18:50:42 +0000 2015", "id": 571019541662322688, "retweet_count": 4, "message": "RT @svtnyhetstecken: De framf\u00f6r melodifestivalen p\u00e5 teckenspr\u00e5k\n- \"Utmaning f\u00e5 med artisternas budskap\"\n#svtnyhetstecken #melfest http://t.\u2026", "user": "SDRorg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 18:48:27 +0000 2015", "id": 571018976316272640, "retweet_count": 4, "message": "RT @GustavDahlander: Nytt i bloggen ... Scenshowen med @manszelmerlow \u2013 en av mina h\u00e4ftigaste liveupplevelser p\u00e5 #melfest: http://t.co/ZhKI\u2026", "user": "emmasundlof"}, {"hashtags": ["melfest\u00f6rebro", "melfest", "\u00f6rebrohockey"], "date": "Thu Feb 26 18:37:46 +0000 2015", "id": 571016287364751362, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns intervjuas p\u00e5 \u00d6rebro Hockeys match. @orebrohockey  #melfest\u00f6rebro #melfest #\u00f6rebrohockey\u2026 https://t.co/3JyH2abCCc", "user": "Orebro750"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 18:36:42 +0000 2015", "id": 571016016890880001, "retweet_count": 5, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan du smygtitta p\u00e5 de sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/luDwBgsJsk #melfest", "user": "Icanpikan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 18:31:42 +0000 2015", "id": 571014758725505026, "retweet_count": 0, "message": "Vem av dessa \u00e4r @Tobbe_Ek? Och mem \u00e4r den andra sk\u00f6nheten?\nhttp://t.co/JMWjGaMB7c #melfest http://t.co/21IxWzEuaE", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 18:29:49 +0000 2015", "id": 571014288527233025, "retweet_count": 0, "message": "Jon Henrik vs. Mariette in the final, with M\u00e5ns third? Poor forgotten about Eric \ud83d\ude4a. #melfest", "user": "HyattCoolum"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 18:26:26 +0000 2015", "id": 571013433577111552, "retweet_count": 4, "message": "RT @GustavDahlander: Nytt i bloggen ... Scenshowen med @manszelmerlow \u2013 en av mina h\u00e4ftigaste liveupplevelser p\u00e5 #melfest: http://t.co/ZhKI\u2026", "user": "ChristofferKar2"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 18:25:57 +0000 2015", "id": 571013313733271552, "retweet_count": 4, "message": "Nytt i bloggen ... Scenshowen med @manszelmerlow \u2013 en av mina h\u00e4ftigaste liveupplevelser p\u00e5 #melfest: http://t.co/ZhKIbBohZ7", "user": "GustavDahlander"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 18:24:07 +0000 2015", "id": 571012851487408128, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "ManonSaade"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 18:23:22 +0000 2015", "id": 571012665117712384, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "shakaj123"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 18:22:49 +0000 2015", "id": 571012524562214913, "retweet_count": 2, "message": "RT @Schlagerprofil: M\u00e5ns och Mariette \u00e4r mina favoriter till vinst i \u00e5r... Tror jag ska trycka \"@linneadeb till Wien\"-skyltar f\u00f6r att f\u00e5 t\u00e4\u2026", "user": "linneadeb"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 18:16:28 +0000 2015", "id": 571010928512249857, "retweet_count": 2, "message": "RT @Schlagerprofil: M\u00e5ns och Mariette \u00e4r mina favoriter till vinst i \u00e5r... Tror jag ska trycka \"@linneadeb till Wien\"-skyltar f\u00f6r att f\u00e5 t\u00e4\u2026", "user": "NadyaTalhaoui"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 18:09:19 +0000 2015", "id": 571009128082087936, "retweet_count": 2, "message": "M\u00e5ns och Mariette \u00e4r mina favoriter till vinst i \u00e5r... Tror jag ska trycka \"@linneadeb till Wien\"-skyltar f\u00f6r att f\u00e5 t\u00e4cka b\u00e5da! /K #melfest", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest", "quickfix"], "date": "Thu Feb 26 18:06:52 +0000 2015", "id": 571008510349209601, "retweet_count": 1, "message": "RT @Sonnvik: Kommer p\u00e5 mig sj\u00e4lv med att ha slutat l\u00e4sa kv\u00e4llstidningarnas melloinfo. Det \u00e4r bara @Schlagerprofil som g\u00e4ller. #melfest #qui\u2026", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Thu Feb 26 18:00:00 +0000 2015", "id": 571006782170116097, "retweet_count": 2, "message": "Annika Herlitz- Ett Andetag. YES SWEDISH BALLAD. YES. #Melfest", "user": "EurovisionEmily"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:58:58 +0000 2015", "id": 571006523343806464, "retweet_count": 0, "message": "@PierresSchlager Melodi nummer ett, tre, fem och sex \u00e4r inte mina favoriter. #Melfest", "user": "Felix_Kroon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:56:47 +0000 2015", "id": 571005973692878848, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: Just nu: Se 30 sek av framtr\u00e4dandet med @manszelmerlow i #melfest och f\u00e5 reda p\u00e5 allt om den banbrytande scenshowen: http:/\u2026", "user": "Nomiza1979"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:55:46 +0000 2015", "id": 571005719161520128, "retweet_count": 0, "message": "Inte sett en sekund av \u00e5rets mello, men roade mig med att l\u00e4sa Tobbe Eks schlagerblogg p\u00e5 aftonbladet.  K\u00e4nns som det r\u00e4cker :-) #melfest", "user": "nlandin40"}, {"hashtags": ["tbt", "melfest", "EricssonGlobe"], "date": "Thu Feb 26 17:53:57 +0000 2015", "id": 571005260908646401, "retweet_count": 1, "message": "RT @GlobeArenas: #tbt Sverige har \u00e5ter drabbats av #melfest-feber! S\u00e5 h\u00e4r s\u00e5g det ut i #EricssonGlobe \u00e5r 2010 n\u00e4r den\u2026 https://t.co/eYA5aj8\u2026", "user": "Leonora_Rudberg"}, {"hashtags": ["tbt", "melfest", "EricssonGlobe"], "date": "Thu Feb 26 17:52:54 +0000 2015", "id": 571004997724467201, "retweet_count": 1, "message": "#tbt Sverige har \u00e5ter drabbats av #melfest-feber! S\u00e5 h\u00e4r s\u00e5g det ut i #EricssonGlobe \u00e5r 2010 n\u00e4r den\u2026 https://t.co/eYA5aj8O4O", "user": "GlobeArenas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:52:35 +0000 2015", "id": 571004914492678144, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns har 63 % av r\u00f6sterna p\u00e5 http://t.co/kfRv6Z666J. Se klippet &amp; l\u00e4s allt om den banbrytande scenshowen i #melfest: http://t.co/Kt7CMpzCF5", "user": "GustavDahlander"}, {"hashtags": ["MZHeroes", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:51:01 +0000 2015", "id": 571004523919106048, "retweet_count": 2, "message": "RT @Schlagerprofil: Nu \u00e4r jag pl\u00f6tsligt Team M\u00e5ns! \u00c4lskar det d\u00e4r numret. /K #MZHeroes #melfest", "user": "mariitzaaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:48:43 +0000 2015", "id": 571003941854547968, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns se queda 3o en mis favoritos del #melfest", "user": "jclugoholt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:48:02 +0000 2015", "id": 571003772635389952, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: Just nu: Se 30 sek av framtr\u00e4dandet med @manszelmerlow i #melfest och f\u00e5 reda p\u00e5 allt om den banbrytande scenshowen: http:/\u2026", "user": "GiraffenNikki"}, {"hashtags": ["melfest", "quickfix"], "date": "Thu Feb 26 17:48:01 +0000 2015", "id": 571003768407527426, "retweet_count": 1, "message": "Kommer p\u00e5 mig sj\u00e4lv med att ha slutat l\u00e4sa kv\u00e4llstidningarnas melloinfo. Det \u00e4r bara @Schlagerprofil som g\u00e4ller. #melfest #quickfix", "user": "Sonnvik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:44:19 +0000 2015", "id": 571002837834067968, "retweet_count": 0, "message": "Alla 30-sekundersklippen till veckans #melfest -bidrag \u00e4r sl\u00e4ppta. H\u00e4r \u00e4r min f\u00f6rsta rankning av dem: http://t.co/hEPgU0hFIC", "user": "Schlagerpinglan"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebro", "frost", "elsa"], "date": "Thu Feb 26 17:43:51 +0000 2015", "id": 571002717717569536, "retweet_count": 2, "message": "RT @ticlinetravel: @annikaherlitz levererar sk\u00f6ns\u00e5ng vill jag lova! #melfest #\u00f6rebro #frost #elsa https://t.co/u4pH0ZP0i4", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:43:19 +0000 2015", "id": 571002583902527488, "retweet_count": 8, "message": "Just nu: Se 30 sek av framtr\u00e4dandet med @manszelmerlow i #melfest och f\u00e5 reda p\u00e5 allt om den banbrytande scenshowen: http://t.co/TFSLZg58h1", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:41:23 +0000 2015", "id": 571002096889307136, "retweet_count": 15, "message": "RT @scandipop: OMG at M\u00e5ns's #melfest staging http://t.co/YuErDO95eF", "user": "HeleneWigren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:41:18 +0000 2015", "id": 571002077918437377, "retweet_count": 6, "message": "RT @Schlagerprofil: Amazing, amazing, a-a-a-amazing. Supersnyggt nummer n\u00e4r M\u00e5ns drar i g\u00e5ng #melfest sista bidrag 2015. http://t.co/gxuP9G\u2026", "user": "HeleneWigren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:37:35 +0000 2015", "id": 571001143192633347, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5r vinnarvibbar utav M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w.. #melfest", "user": "TitowamYouTube"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:35:15 +0000 2015", "id": 571000553846792193, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "AliciaMiamigirl"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:34:34 +0000 2015", "id": 571000381683191809, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "AliciaMiamigirl"}, {"hashtags": ["melfest", "heroes", "eurovision"], "date": "Thu Feb 26 17:34:02 +0000 2015", "id": 571000247851323393, "retweet_count": 0, "message": "Nu har jag f\u00e5tt bekr\u00e4ftelsen... jag vill se och tr\u00e4ffa @manszelmerlow i Wien. Helt klart b\u00e4st! You rock guy ;-) #melfest #heroes #eurovision", "user": "MicheleImberti"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebro", "frost", "elsa"], "date": "Thu Feb 26 17:33:57 +0000 2015", "id": 571000225692839936, "retweet_count": 2, "message": "@annikaherlitz levererar sk\u00f6ns\u00e5ng vill jag lova! #melfest #\u00f6rebro #frost #elsa https://t.co/u4pH0ZP0i4", "user": "ticlinetravel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:32:19 +0000 2015", "id": 570999814151905280, "retweet_count": 0, "message": "He will go direkt till finalen, but I'm not a fan of M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w's entry this year.  #melfest", "user": "squawkbox"}, {"hashtags": ["vardagspuls", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:32:02 +0000 2015", "id": 570999745981902848, "retweet_count": 2, "message": "RT @AndreasWeise: Blev lite starstrucked inf\u00f6r m\u00f6tet med Agneta!!;) Missa inte #vardagspuls ikv\u00e4ll #melfest\u2026 https://t.co/uW6aQBwndH", "user": "Vardagspuls"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:28:56 +0000 2015", "id": 570998965996544000, "retweet_count": 5, "message": "Nu kan du smygtitta p\u00e5 de sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/luDwBgsJsk #melfest", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:26:07 +0000 2015", "id": 570998256714588161, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w con 'Heroes' cierra el #melfest 2015 http://t.co/2ed8yQYgUB", "user": "Eurocritic"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:22:51 +0000 2015", "id": 570997433527873536, "retweet_count": 0, "message": "Nu \u00e4r alla veckans minutklipp sl\u00e4ppta! Vilken \u00e4r din favorit? http://t.co/gqLGYC2AFH #melfest", "user": "PierresSchlager"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:16:06 +0000 2015", "id": 570995734788636672, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson i melodifestivalen. Underbart! #melfest", "user": "MKarlsson13"}, {"hashtags": ["Melfest", "aftonbladet"], "date": "Thu Feb 26 17:13:01 +0000 2015", "id": 570994957525377026, "retweet_count": 1, "message": "RT @GiraffenNikki: Seri\u00f6st - Vad \u00e4r det i \"glaset\"??? Det ser ut som kiss... #Melfest #aftonbladet http://t.co/vSPNjUvpat", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:06:06 +0000 2015", "id": 570993219841822720, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson - Guld och gr\u00f6na skogar: Whut?!!??!!?!? XD #melfest", "user": "Maikeeel"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:01:10 +0000 2015", "id": 570991976272646145, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "shumitan"}, {"hashtags": ["Melfest", "aftonbladet"], "date": "Thu Feb 26 17:00:32 +0000 2015", "id": 570991819259035648, "retweet_count": 1, "message": "Seri\u00f6st - Vad \u00e4r det i \"glaset\"??? Det ser ut som kiss... #Melfest #aftonbladet http://t.co/vSPNjUvpat", "user": "GiraffenNikki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 16:52:46 +0000 2015", "id": 570989861462798337, "retweet_count": 4, "message": "RT @melindalarsoon: T\u00e4nk att ha de h\u00e4r tv\u00e5 st\u00e5 f\u00f6r mellanakterna tsm i Melodifestivalen #melfest http://t.co/eU1iytXsrv", "user": "cneliaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 16:50:19 +0000 2015", "id": 570989246837854208, "retweet_count": 0, "message": "Annika Herlitz - Ett Andetag, not bad, very typical #melfest! \ud83d\ude09 http://t.co/W6dGEPgCWH", "user": "ESCSamuel"}, {"hashtags": ["melfest", "mzheroes"], "date": "Thu Feb 26 16:49:04 +0000 2015", "id": 570988931493322752, "retweet_count": 1, "message": "RT @sashafedin: Ser verkligen fram emot den h\u00e4r l\u00e5ten och framf\u00f6randet av M\u00e5ns! #melfest #mzheroes http://t.co/BCWGMwdzN0", "user": "FunaNuna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 16:43:11 +0000 2015", "id": 570987449322766336, "retweet_count": 6, "message": "RT @Schlagerprofil: Amazing, amazing, a-a-a-amazing. Supersnyggt nummer n\u00e4r M\u00e5ns drar i g\u00e5ng #melfest sista bidrag 2015. http://t.co/gxuP9G\u2026", "user": "bonsoireurope"}, {"hashtags": ["vardagspuls", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 16:42:24 +0000 2015", "id": 570987252676997121, "retweet_count": 2, "message": "Blev lite starstrucked inf\u00f6r m\u00f6tet med Agneta!!;) Missa inte #vardagspuls ikv\u00e4ll #melfest\u2026 https://t.co/uW6aQBwndH", "user": "AndreasWeise"}, {"hashtags": ["Schlagerbloggen", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 16:38:36 +0000 2015", "id": 570986299215228928, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5\u00e5\u00e5, M\u00e5ns \ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95 #Schlagerbloggen http://t.co/reLw2OxqFA #melfest", "user": "GiraffenNikki"}, {"hashtags": ["melfest", "latergram"], "date": "Thu Feb 26 16:36:15 +0000 2015", "id": 570985706451046400, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det bara jag eller l\u00e5ter ordet \"groupie\" som ett annat ord f\u00f6r orgie? #melfest #latergram", "user": "avianarior"}, {"hashtags": ["melfest", "mzheroes"], "date": "Thu Feb 26 16:30:14 +0000 2015", "id": 570984193397817344, "retweet_count": 1, "message": "Ser verkligen fram emot den h\u00e4r l\u00e5ten och framf\u00f6randet av M\u00e5ns! #melfest #mzheroes http://t.co/BCWGMwdzN0", "user": "sashafedin"}, {"hashtags": ["melfest", "MZHeroes"], "date": "Thu Feb 26 16:29:46 +0000 2015", "id": 570984074506084353, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r s\u00e5 galet nyfiken p\u00e5 @manszelmerlow's Mellonummer. Det ser helt fantastiskt ut p\u00e5 f\u00f6rhandsbilderna! #melfest #MZHeroes", "user": "jagheterhelena"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 16:25:43 +0000 2015", "id": 570983055789297664, "retweet_count": 0, "message": "Nu s\u00e5 - h\u00e4r kan ni l\u00e4sa alla rapporteringar och se mina usla bilder fr\u00e5n torsdagens repetitioner. http://t.co/C8gLDsxM94 #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["grammis15", "dubbelfattning", "5litertattinger", "melfest", "DontStopBelieving"], "date": "Thu Feb 26 16:19:39 +0000 2015", "id": 570981528085377024, "retweet_count": 0, "message": "Tung kv\u00e4ll @magnuzrobert !! ;) #grammis15 #dubbelfattning #5litertattinger #melfest #DontStopBelieving https://t.co/ro3lUyFsnS", "user": "mariettehansson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 16:16:33 +0000 2015", "id": 570980746908864512, "retweet_count": 0, "message": "Sammanfattning av dagens rep inf\u00f6r #melfest h\u00e4r i \u00d6rebro. \nhttp://t.co/numQWhVaLh", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest", "MZHeroes"], "date": "Thu Feb 26 16:15:05 +0000 2015", "id": 570980380288913408, "retweet_count": 0, "message": "Okej, en till. #melfest #MZHeroes https://t.co/gwond8qUCC", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 16:14:35 +0000 2015", "id": 570980253692264448, "retweet_count": 1, "message": "\"Guld och gr\u00f6naskogar \u00e4r min nya melodifestivals favorit genom tiderna jag \u00e4r 73 \u00e5r!!!\" Kommentar i #melfest-fl\u00f6det: http://t.co/VEQQkX26jJ", "user": "GustavDahlander"}, {"hashtags": ["melfest", "frost", "disney"], "date": "Thu Feb 26 16:09:35 +0000 2015", "id": 570978996034404352, "retweet_count": 2, "message": "RT @ticlinetravel: @annikaherlitz p\u00e5 scen och f\u00f6r er barn s\u00e5nheyer hon s\u00e4kert Elsa f\u00f6r er! ;) #melfest #frost #disney https://t.co/7p3nFotM\u2026", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 16:09:32 +0000 2015", "id": 570978984751706112, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow brassar p\u00e5 med avancerad teknik i sitt #melfest-nummer. Se mer bilder p\u00e5\u2026 https://t.co/JKb3488kFx", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 16:04:51 +0000 2015", "id": 570977803946086400, "retweet_count": 15, "message": "RT @scandipop: OMG at M\u00e5ns's #melfest staging http://t.co/YuErDO95eF", "user": "traeumerleben"}, {"hashtags": ["melfest", "m\u00e5nszelmerl\u00f6w", "heroes", "\u00f6rebro", "blogg", "beingblogged"], "date": "Thu Feb 26 16:01:49 +0000 2015", "id": 570977042205937664, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns och pyro. \n#melfest #m\u00e5nszelmerl\u00f6w #heroes #\u00f6rebro #blogg #beingblogged @ Conventum https://t.co/SAE82c35L3", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["Grammis15", "melfest", "canthurtmenow", "Stockholm"], "date": "Thu Feb 26 16:00:18 +0000 2015", "id": 570976658670411776, "retweet_count": 3, "message": "RT @Yessie73: L\u00e4mnar Stockholm efter en fantastisk kv\u00e4ll p\u00e5 @grammissverige #Grammis15 #melfest #canthurtmenow #Stockholm http://t.co/2MgQi\u2026", "user": "CarithaMalmgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:59:13 +0000 2015", "id": 570976386975993856, "retweet_count": 15, "message": "RT @scandipop: OMG at M\u00e5ns's #melfest staging http://t.co/YuErDO95eF", "user": "willmirano"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:58:11 +0000 2015", "id": 570976128028037120, "retweet_count": 15, "message": "RT @scandipop: OMG at M\u00e5ns's #melfest staging http://t.co/YuErDO95eF", "user": "EurovisionRoss"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:57:49 +0000 2015", "id": 570976033547161601, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "Chinacaro13"}, {"hashtags": ["MZHeroes", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:56:45 +0000 2015", "id": 570975765430452225, "retweet_count": 0, "message": "Och \u00e4nnu mera @manszelmerlow F\u00f6r att vi kan! #MZHeroes #melfest https://t.co/qAD8k2tKxJ", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest", "m\u00e5nszelmerl\u00f6w", "heroes"], "date": "Thu Feb 26 15:56:14 +0000 2015", "id": 570975637705502720, "retweet_count": 3, "message": "RT @beingblogged: Twitter bonusbild p\u00e5 M\u00e5ns och hans nummer. \n#melfest #m\u00e5nszelmerl\u00f6w #heroes http://t.co/mdzHzSGyo6", "user": "ZiaJafarzadeh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:55:59 +0000 2015", "id": 570975572253388800, "retweet_count": 15, "message": "RT @scandipop: OMG at M\u00e5ns's #melfest staging http://t.co/YuErDO95eF", "user": "ZiaJafarzadeh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:54:21 +0000 2015", "id": 570975161895280640, "retweet_count": 15, "message": "RT @scandipop: OMG at M\u00e5ns's #melfest staging http://t.co/YuErDO95eF", "user": "Maikeeel"}, {"hashtags": ["MZHeroes", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:54:04 +0000 2015", "id": 570975091468718080, "retweet_count": 1, "message": "Mera @manszelmerlow Ni vet att ni vill ha det! #MZHeroes #melfest https://t.co/Chj2WkrzDt", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:52:57 +0000 2015", "id": 570974807921184768, "retweet_count": 15, "message": "RT @scandipop: OMG at M\u00e5ns's #melfest staging http://t.co/YuErDO95eF", "user": "manueld86"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:52:51 +0000 2015", "id": 570974786282778624, "retweet_count": 15, "message": "RT @scandipop: OMG at M\u00e5ns's #melfest staging http://t.co/YuErDO95eF", "user": "NadyaTalhaoui"}, {"hashtags": ["teamHasse", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:52:45 +0000 2015", "id": 570974759934173184, "retweet_count": 2, "message": "RT @cirkusanna: Jag hejar p\u00e5 Hasse Andersson p\u00e5 l\u00f6rdag! #teamHasse #melfest", "user": "Zukram97"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:50:09 +0000 2015", "id": 570974106281218049, "retweet_count": 15, "message": "RT @scandipop: OMG at M\u00e5ns's #melfest staging http://t.co/YuErDO95eF", "user": "jonwillchambers"}, {"hashtags": ["melfest", "m\u00e5nszelmerl\u00f6w", "heroes"], "date": "Thu Feb 26 15:49:00 +0000 2015", "id": 570973814038892545, "retweet_count": 3, "message": "RT @beingblogged: Twitter bonusbild p\u00e5 M\u00e5ns och hans nummer. \n#melfest #m\u00e5nszelmerl\u00f6w #heroes http://t.co/mdzHzSGyo6", "user": "InfiniteTias"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:48:48 +0000 2015", "id": 570973766588760064, "retweet_count": 15, "message": "RT @scandipop: OMG at M\u00e5ns's #melfest staging http://t.co/YuErDO95eF", "user": "sly_si"}, {"hashtags": ["MZHeroes", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:48:33 +0000 2015", "id": 570973702843723776, "retweet_count": 1, "message": "RT @Schlagerprofil: H\u00e4r \u00e4r @manszelmerlow och hans lilla kompis. #MZHeroes #melfest @ Conventum https://t.co/WQWfsilCAz", "user": "GeaLingeman"}, {"hashtags": ["MZHeroes", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:48:26 +0000 2015", "id": 570973673093533696, "retweet_count": 2, "message": "RT @Schlagerprofil: Nu \u00e4r jag pl\u00f6tsligt Team M\u00e5ns! \u00c4lskar det d\u00e4r numret. /K #MZHeroes #melfest", "user": "GeaLingeman"}, {"hashtags": ["Grammis15", "melfest", "canthurtmenow", "Stockholm"], "date": "Thu Feb 26 15:48:04 +0000 2015", "id": 570973580852387841, "retweet_count": 3, "message": "L\u00e4mnar Stockholm efter en fantastisk kv\u00e4ll p\u00e5 @grammissverige #Grammis15 #melfest #canthurtmenow #Stockholm http://t.co/2MgQi9Hj3H", "user": "Yessie73"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:48:03 +0000 2015", "id": 570973578646200320, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns's staging looks stunning. So excited. #melfest", "user": "jonwillchambers"}, {"hashtags": ["MZHeroes", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:47:23 +0000 2015", "id": 570973407145275392, "retweet_count": 2, "message": "Nu \u00e4r jag pl\u00f6tsligt Team M\u00e5ns! \u00c4lskar det d\u00e4r numret. /K #MZHeroes #melfest", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:47:08 +0000 2015", "id": 570973347812544512, "retweet_count": 15, "message": "RT @scandipop: OMG at M\u00e5ns's #melfest staging http://t.co/YuErDO95eF", "user": "Moasaaden"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:46:30 +0000 2015", "id": 570973188441677824, "retweet_count": 0, "message": "Hoppas Hasse Andersson vinner Mello! Eller ja, hoppas i alla fall att han g\u00e5r till final. #melfest", "user": "Zukram97"}, {"hashtags": ["melfest", "m\u00e5nszelmerl\u00f6w", "heroes"], "date": "Thu Feb 26 15:46:28 +0000 2015", "id": 570973179398787072, "retweet_count": 3, "message": "RT @beingblogged: Twitter bonusbild p\u00e5 M\u00e5ns och hans nummer. \n#melfest #m\u00e5nszelmerl\u00f6w #heroes http://t.co/mdzHzSGyo6", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:45:51 +0000 2015", "id": 570973024566038528, "retweet_count": 15, "message": "RT @scandipop: OMG at M\u00e5ns's #melfest staging http://t.co/YuErDO95eF", "user": "NatalieSaade_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:45:34 +0000 2015", "id": 570972950201036800, "retweet_count": 15, "message": "OMG at M\u00e5ns's #melfest staging http://t.co/YuErDO95eF", "user": "scandipop"}, {"hashtags": ["MZHeroes", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:45:23 +0000 2015", "id": 570972907100381185, "retweet_count": 1, "message": "H\u00e4r \u00e4r @manszelmerlow och hans lilla kompis. #MZHeroes #melfest @ Conventum https://t.co/WQWfsilCAz", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:44:49 +0000 2015", "id": 570972764515016704, "retweet_count": 3, "message": "RT @beingblogged: Toksnyggt nummer av M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w!\nAbsolut det snyggaste jag sett under Melodifestivalen. \n#melfest\u2026 https://t.co/FBEDoR\u2026", "user": "GeaLingeman"}, {"hashtags": ["melfest", "m\u00e5nszelmerl\u00f6w", "heroes", "pop", "\u00f6rebro", "blogg", "beingblogged"], "date": "Thu Feb 26 15:44:23 +0000 2015", "id": 570972651881177089, "retweet_count": 1, "message": "RT @beingblogged: M\u00e5ns och hans lilla kompis. \n#melfest #m\u00e5nszelmerl\u00f6w #heroes #pop #\u00f6rebro #blogg #beingblogged @\u2026 https://t.co/dw5tNIoNJE", "user": "GeaLingeman"}, {"hashtags": ["melfest", "m\u00e5nszelmerl\u00f6w", "heroes", "MZHeroes"], "date": "Thu Feb 26 15:44:17 +0000 2015", "id": 570972626836963328, "retweet_count": 0, "message": "\"@beingblogged: Twitter bonusbild p\u00e5 M\u00e5ns och hans nummer. \n#melfest #m\u00e5nszelmerl\u00f6w #heroes http://t.co/gVDJJKxvsZ\" STUNNING!! #MZHeroes", "user": "GeaLingeman"}, {"hashtags": ["svtnyhetstecken", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:42:44 +0000 2015", "id": 570972238800793601, "retweet_count": 4, "message": "De framf\u00f6r melodifestivalen p\u00e5 teckenspr\u00e5k\n- \"Utmaning f\u00e5 med artisternas budskap\"\n#svtnyhetstecken #melfest http://t.co/BysIBzRfRd", "user": "svtnyhetstecken"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:41:50 +0000 2015", "id": 570972010194571264, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": ["melfest", "m\u00e5nszelmerl\u00f6w", "heroes"], "date": "Thu Feb 26 15:41:44 +0000 2015", "id": 570971986224123904, "retweet_count": 3, "message": "Twitter bonusbild p\u00e5 M\u00e5ns och hans nummer. \n#melfest #m\u00e5nszelmerl\u00f6w #heroes http://t.co/mdzHzSGyo6", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:41:13 +0000 2015", "id": 570971855391227905, "retweet_count": 6, "message": "RT @Schlagerprofil: Amazing, amazing, a-a-a-amazing. Supersnyggt nummer n\u00e4r M\u00e5ns drar i g\u00e5ng #melfest sista bidrag 2015. http://t.co/gxuP9G\u2026", "user": "GeaLingeman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:40:21 +0000 2015", "id": 570971640428924929, "retweet_count": 6, "message": "RT @Schlagerprofil: Amazing, amazing, a-a-a-amazing. Supersnyggt nummer n\u00e4r M\u00e5ns drar i g\u00e5ng #melfest sista bidrag 2015. http://t.co/gxuP9G\u2026", "user": "InfiniteTias"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:39:18 +0000 2015", "id": 570971376032591873, "retweet_count": 6, "message": "RT @Schlagerprofil: Amazing, amazing, a-a-a-amazing. Supersnyggt nummer n\u00e4r M\u00e5ns drar i g\u00e5ng #melfest sista bidrag 2015. http://t.co/gxuP9G\u2026", "user": "emmasundlof"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:38:35 +0000 2015", "id": 570971195388108801, "retweet_count": 6, "message": "Amazing, amazing, a-a-a-amazing. Supersnyggt nummer n\u00e4r M\u00e5ns drar i g\u00e5ng #melfest sista bidrag 2015. http://t.co/gxuP9GxRHd", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:37:47 +0000 2015", "id": 570970994749403136, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nslan efter f\u00f6rsta repet \ud83d\udc46 @manszelmerlow #melfest @ Conventum Arena \u00d6rebro https://t.co/oCdm6DPBez", "user": "emmasundlof"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:32:33 +0000 2015", "id": 570969678014771200, "retweet_count": 3, "message": "RT @Tobbe_Ek: Fullst\u00e4ndigt bl\u00e5st av stolen av M\u00e5ns Zelmerl\u00f6ws f\u00f6rsta genomsjungning http://t.co/Vql4OUdiR8 #melfest @ABNojesbladet @manszel\u2026", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:32:24 +0000 2015", "id": 570969638764453888, "retweet_count": 3, "message": "RT @beingblogged: Toksnyggt nummer av M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w!\nAbsolut det snyggaste jag sett under Melodifestivalen. \n#melfest\u2026 https://t.co/FBEDoR\u2026", "user": "HeleneWigren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:32:20 +0000 2015", "id": 570969622595440640, "retweet_count": 3, "message": "Fullst\u00e4ndigt bl\u00e5st av stolen av M\u00e5ns Zelmerl\u00f6ws f\u00f6rsta genomsjungning http://t.co/Vql4OUdiR8 #melfest @ABNojesbladet @manszelmerlow", "user": "Tobbe_Ek"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:31:28 +0000 2015", "id": 570969402360893440, "retweet_count": 0, "message": "Jag t\u00e4nker att M\u00e5ns Z's nummer \u00e4r n\u00e5gonstans mellan Charlotte Perrellis \"The Girl\" och Ulrik Munthers \"Tell the world I'm here\". #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:31:15 +0000 2015", "id": 570969350359932928, "retweet_count": 2, "message": "RT @beingblogged: Jag fick en pratstund med Midnight Boy inf\u00f6r helgens #melfest i \u00d6rebro. \nhttp://t.co/PWcDOFSzoi http://t.co/iofbuGJHgr", "user": "MalouOlander"}, {"hashtags": ["melfest", "m\u00e5nszelmerl\u00f6w", "heroes", "pop", "\u00f6rebro", "blogg", "beingblogged"], "date": "Thu Feb 26 15:29:47 +0000 2015", "id": 570968978077720577, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns och hans lilla kompis. \n#melfest #m\u00e5nszelmerl\u00f6w #heroes #pop #\u00f6rebro #blogg #beingblogged @\u2026 https://t.co/dw5tNIoNJE", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebro"], "date": "Thu Feb 26 15:29:22 +0000 2015", "id": 570968873501110272, "retweet_count": 1, "message": "RT @beingblogged: Veckans underh\u00e5llning i \u00d6rebro. \n#melfest #\u00f6rebro @ Conventum https://t.co/0sFTHWfARb", "user": "StereoscopeAB"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:28:13 +0000 2015", "id": 570968585373401088, "retweet_count": 3, "message": "RT @beingblogged: Toksnyggt nummer av M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w!\nAbsolut det snyggaste jag sett under Melodifestivalen. \n#melfest\u2026 https://t.co/FBEDoR\u2026", "user": "emmasundlof"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:28:01 +0000 2015", "id": 570968534756564992, "retweet_count": 37, "message": "RT @CarlStanleyy: Jon-Henrik uppfattar Filippas sk\u00e5nska lika bra som vi uppfattar hans s\u00e5ngtext. \n#melfest", "user": "AleexStyylee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:27:59 +0000 2015", "id": 570968528339275778, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5, M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w... vart b\u00f6rjar man? Numret ger l\u00e5ten en ordentlig h\u00f6jning. Framtr\u00e4dandet \u00e4r snyggt och jag f\u00f6rst\u00e5r tanken. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:27:27 +0000 2015", "id": 570968391575588864, "retweet_count": 3, "message": "Toksnyggt nummer av M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w!\nAbsolut det snyggaste jag sett under Melodifestivalen. \n#melfest\u2026 https://t.co/FBEDoRHyuw", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:22:25 +0000 2015", "id": 570967125243912193, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "NatalieSaade_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:21:37 +0000 2015", "id": 570966924164796417, "retweet_count": 0, "message": "Nu k\u00f6r vi sista l\u00e5ten f\u00f6r i \u00e5r: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w med \"Heroes\". Det verkar som att han \u00e4r helt sj\u00e4lv p\u00e5 scenen. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["actickompassen", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:21:29 +0000 2015", "id": 570966891742814208, "retweet_count": 6, "message": "RT @manszelmerlow: Bra tr\u00e4ningss\u00e4llskap p\u00e5 #actickompassen .\n#melfest https://t.co/MekBcji0GZ", "user": "NatalieSaade_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:21:12 +0000 2015", "id": 570966818283753472, "retweet_count": 1, "message": "Just nu: @manszelmerlow g\u00f6r sin f\u00f6rsta #melfest-repetition p\u00e5 scen. Jag rapporterar live fr\u00e5n repetitionerna: http://t.co/VEQQkX26jJ", "user": "GustavDahlander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:20:45 +0000 2015", "id": 570966704945287168, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson - Guld och Gr\u00f6na Skogar, Melodifestivalen why #melfest  http://t.co/Ct5syZ6s3g", "user": "ESCSamuel"}, {"hashtags": ["melfest", "tippa"], "date": "Thu Feb 26 15:17:13 +0000 2015", "id": 570965818151985152, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen! H\u00e4r \u00e4r l\u00f6rdans alla artister! #melfest #tippa | N\u00f6jesguiden http://t.co/8Xk56kHBF5 via @nojesguiden", "user": "hejsonja"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:16:01 +0000 2015", "id": 570965513423208448, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "SweGirl11"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:15:42 +0000 2015", "id": 570965436940099584, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "SweGirl11"}, {"hashtags": ["melfest", "sk\u00e4mskudde", "30sekunderr\u00e4ckte"], "date": "Thu Feb 26 15:12:14 +0000 2015", "id": 570964562385760257, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5\u00e5hh herregud Hasse Andersson #melfest #sk\u00e4mskudde #30sekunderr\u00e4ckte \ud83d\ude33", "user": "JonasJonasf"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:11:51 +0000 2015", "id": 570964466852098050, "retweet_count": 2, "message": "RT @beingblogged: Jag fick en pratstund med Midnight Boy inf\u00f6r helgens #melfest i \u00d6rebro. \nhttp://t.co/PWcDOFSzoi http://t.co/iofbuGJHgr", "user": "StereoscopeAB"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:11:06 +0000 2015", "id": 570964276153884672, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "Buzoganova"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:10:54 +0000 2015", "id": 570964227214737408, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "saade_lover16"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:10:34 +0000 2015", "id": 570964145589374976, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "saade_lover16"}, {"hashtags": ["melfest", "mzheroes"], "date": "Thu Feb 26 15:10:21 +0000 2015", "id": 570964087791857665, "retweet_count": 0, "message": "Nu rullar de ner en rigg fr\u00e5n taket ocks\u00e5. En balk som verkar vara riggad med pyro. #melfest #mzheroes", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:08:48 +0000 2015", "id": 570963700053614592, "retweet_count": 1, "message": "RT @PoplightSE: Nu \u00e4r vi strax ig\u00e5ng! Midnight Boy ska repa och p\u00e5 scen st\u00e5r just nu sex dockor (ingen s\u00e4rskrivning d\u00e4r inte) p\u00e5 scen. #mel\u2026", "user": "StereoscopeAB"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:08:36 +0000 2015", "id": 570963648153317376, "retweet_count": 1, "message": "RT @PoplightSE: Midnight Boy st\u00e5r center-stage hela sitt nummer och trots att han inte r\u00f6r sig mycket runt p\u00e5 scenen s\u00e5 h\u00e4nder det ganska m\u2026", "user": "StereoscopeAB"}, {"hashtags": ["conventum", "\u00f6rebro", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:08:20 +0000 2015", "id": 570963583506518016, "retweet_count": 1, "message": "RT @MarkoFolk: Okej d\u00e5 k\u00f6r vi. Midnight Boy till lunch. F\u00f6rst ut i #conventum #\u00f6rebro #melfest http://t.co/8pPKjKz3KB", "user": "StereoscopeAB"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:07:50 +0000 2015", "id": 570963457459281920, "retweet_count": 1, "message": "RT @Schlagerprofil: Midnight Boy, som en stor b\u00f6gig present till mig! http://t.co/kcwkSvbklN #melfest", "user": "StereoscopeAB"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:07:46 +0000 2015", "id": 570963438379409408, "retweet_count": 4, "message": "RT @AfTrus: P\u00e5kl\u00e4tt, med tanke p\u00e5 att han en g\u00e5ng gick spr\u00e5ngande naken p\u00e5 Stureplan... @midnightboyart #melfest\u2026 https://t.co/LpSdOf9P66", "user": "StereoscopeAB"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:07:32 +0000 2015", "id": 570963381601103872, "retweet_count": 0, "message": "Scenen just nu! M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w ska ha denna v\u00e4gg. #melfest http://t.co/84C6VCC1hw", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:06:47 +0000 2015", "id": 570963191284559872, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson interpretar\u00e1 'Guld Och G\u00f6na Skogar' en el #melfest 2015 http://t.co/l4b8xzp4ws", "user": "Eurocritic"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:05:58 +0000 2015", "id": 570962988011823104, "retweet_count": 0, "message": "Den v\u00e4ggen verkar allts\u00e5 anv\u00e4ndas som en stor projektorduk f\u00f6r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. F\u00e5r en k\u00e4nsla av att det blir Perelli 2012. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:05:17 +0000 2015", "id": 570962814963208192, "retweet_count": 0, "message": "Nu riggar de f\u00f6r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w... och in kommer en stor vit tr\u00e4v\u00e4gg! Det h\u00e4r blir sp\u00e4nnande... #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:04:18 +0000 2015", "id": 570962565804777473, "retweet_count": 0, "message": "Jo men sj\u00e4lvklart trillar det ner sm\u00e5 guldf\u00e4rgade sn\u00f6flingor fr\u00e5n scentaket. L\u00e4ngesen vi s\u00e5g sn\u00f6 i den h\u00e4r t\u00e4vlingen. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:03:14 +0000 2015", "id": 570962298833113088, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "LeessanaSlow"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:03:12 +0000 2015", "id": 570962291660865536, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "LeessanaSlow"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:01:53 +0000 2015", "id": 570961959258091520, "retweet_count": 0, "message": "@Sjobba93 Nja, hockey och #melfest tillsammans kan aldrig bli bra!", "user": "Berra1994"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 14:58:43 +0000 2015", "id": 570961159840514048, "retweet_count": 0, "message": "#melfest tema i \u00d6rebro ikv\u00e4ll. N\u00e5got f\u00f6r @Berra1994 kanske? Twitters egna melfest twittrare! ;)", "user": "Sjobba93"}, {"hashtags": ["melfest", "frost", "disney"], "date": "Thu Feb 26 14:56:48 +0000 2015", "id": 570960678351208448, "retweet_count": 2, "message": "@annikaherlitz p\u00e5 scen och f\u00f6r er barn s\u00e5nheyer hon s\u00e4kert Elsa f\u00f6r er! ;) #melfest #frost #disney https://t.co/7p3nFotMXb", "user": "ticlinetravel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 14:55:40 +0000 2015", "id": 570960393524387840, "retweet_count": 0, "message": "Annika Herlitz har den mest klassiska schlagerballaden vi h\u00f6rt p\u00e5 \u00e5r och da'r. http://t.co/W3kkzJSFHj #melfest", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 14:50:43 +0000 2015", "id": 570959150009716737, "retweet_count": 0, "message": "Dinah Nah bjuder p\u00e5 ett komplett dansargodis. #melfest http://t.co/QNoxoNFEX2", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 14:47:20 +0000 2015", "id": 570958296452108288, "retweet_count": 56, "message": "RT @kjelleman: Vad den d\u00e4r Eric Saade dr\u00f6mmer: #melfest http://t.co/vAJxIiSt0H", "user": "vanten134"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 14:46:07 +0000 2015", "id": 570957989340962818, "retweet_count": 0, "message": "Kommer jag att missa #melfest p\u00e5 l\u00f6rdag? Antagligen. Jag vill gr\u00e5ta.", "user": "robinofcourse"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 14:45:57 +0000 2015", "id": 570957946701651968, "retweet_count": 2, "message": "Jag fick en pratstund med Midnight Boy inf\u00f6r helgens #melfest i \u00d6rebro. \nhttp://t.co/PWcDOFSzoi http://t.co/iofbuGJHgr", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 14:45:43 +0000 2015", "id": 570957888765726720, "retweet_count": 2, "message": "RT @Tobbe_Ek: Hmmm nu b\u00f6rjar syskonbr\u00e5ken i JTR... @aftrus @jtrofficial @tomjtr @jtrofficial @robinjtr #melfest\u2026 https://t.co/JGHONABqGp", "user": "AfTrus"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 14:45:30 +0000 2015", "id": 570957834613088256, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "Nelllieellen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 14:43:30 +0000 2015", "id": 570957331460202498, "retweet_count": 0, "message": "Sedan h\u00f6js Annika upp p\u00e5 pucken dessutom. Det \u00e4r inte alls s\u00e5 dumt det h\u00e4r.. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 14:42:03 +0000 2015", "id": 570956967516229632, "retweet_count": 2, "message": "RT @Tobbe_Ek: Hmmm nu b\u00f6rjar syskonbr\u00e5ken i JTR... @aftrus @jtrofficial @tomjtr @jtrofficial @robinjtr #melfest\u2026 https://t.co/JGHONABqGp", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 14:41:22 +0000 2015", "id": 570956796111802368, "retweet_count": 0, "message": "Annika Herlitz sjunger \"Ett andetag\" p\u00e5 en dubbelt s\u00e5 stor puck som Daniel Gildenl\u00f6w hade i G\u00f6teborg f\u00f6rra veckan. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 14:41:07 +0000 2015", "id": 570956731888619520, "retweet_count": 1, "message": "H\u00e5rda livet som br\u00f6der... @jtrofficial @tomjtr @robinjtr @jtrofficial @monsandy @tobbe_ek #melfest\u2026 https://t.co/5MQrWKAnkD", "user": "AfTrus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 14:40:46 +0000 2015", "id": 570956644504489984, "retweet_count": 1, "message": "\u00c4LSKAR Midnight Boy. Modern Talking m\u00f6ter Dead or Alive m\u00f6ter S/A/W. FABULOUS #melfest", "user": "KrisBoswellRS"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 14:38:31 +0000 2015", "id": 570956076520251393, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "raquesaader25"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 14:33:04 +0000 2015", "id": 570954706912202753, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "MasterbossSaade"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 14:31:57 +0000 2015", "id": 570954425793191936, "retweet_count": 2, "message": "Hmmm nu b\u00f6rjar syskonbr\u00e5ken i JTR... @aftrus @jtrofficial @tomjtr @jtrofficial @robinjtr #melfest\u2026 https://t.co/JGHONABqGp", "user": "Tobbe_Ek"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 14:25:21 +0000 2015", "id": 570952763682779138, "retweet_count": 0, "message": "Marken skakar lite h\u00e4r i denna m\u00e4sshallen n\u00e4r Dinah Nah g\u00f6r sin dunka-dunka i \u00d6rebro. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["teamHasse", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 14:17:52 +0000 2015", "id": 570950880071159808, "retweet_count": 2, "message": "RT @cirkusanna: Jag hejar p\u00e5 Hasse Andersson p\u00e5 l\u00f6rdag! #teamHasse #melfest", "user": "studiomannen"}, {"hashtags": ["hetluft", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 14:00:27 +0000 2015", "id": 570946497908310016, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4r \u00e4r k\u00e4ndisarna som dyker upp #hetluft i morgon p\u00e5 http://t.co/TiswHm3jqB o SVT Play. K\u00e4nner du igen dem? #melfest http://t.co/M0B3m1sTaB", "user": "mvh_svt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 13:59:11 +0000 2015", "id": 570946180995293185, "retweet_count": 0, "message": "Tillbaka i arenan och Dinah Nah k\u00f6r \"Make me (La la la)\" och vilket PARTY det blev p\u00e5 scen. Oerh\u00f6rd kontrast efter Kvinnab\u00f6ske. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 13:52:02 +0000 2015", "id": 570944381869563904, "retweet_count": 0, "message": "Nu har minutklippen fr\u00e5n den fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i \u00d6rebro b\u00f6rjat droppa in! http://t.co/gqLGYC2AFH #melfest", "user": "PierresSchlager"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 13:51:30 +0000 2015", "id": 570944245563068417, "retweet_count": 0, "message": "Kolla in! Melodifestivalens s\u00e4kerhetsvakt Proppen har f\u00e5tt en egen roll-up! #melfest http://t.co/iWOcPNeOZL", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 13:51:07 +0000 2015", "id": 570944147663814656, "retweet_count": 0, "message": "Caroline Wennergren tillbaka efter skr\u00e4llen 2005! http://t.co/v1iwFvGyu4 #melfest", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 13:45:29 +0000 2015", "id": 570942730844680192, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "SmillaSmill"}, {"hashtags": ["Tv\u00e4rsnytt", "\u00d6rebro", "melfest", "Melodifestivalen"], "date": "Thu Feb 26 13:45:19 +0000 2015", "id": 570942687894999040, "retweet_count": 0, "message": "En dag med f\u00f6rberedelser inf\u00f6r l\u00f6rdagens delt\u00e4vling. #Tv\u00e4rsnytt #\u00d6rebro #melfest #Melodifestivalen\u2026 https://t.co/R309zhM42d", "user": "tvarsnytt"}, {"hashtags": ["helsingborg", "pride", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 13:44:48 +0000 2015", "id": 570942560769847296, "retweet_count": 1, "message": "RT @jocke: #helsingborg i februari. Hall\u00e5 resten av Sverige, hur har ni det? #pride och #melfest, dessutom. @\u2026 https://t.co/qt50Sis6ti", "user": "AndersLundstro"}, {"hashtags": ["teamHasse", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 13:43:36 +0000 2015", "id": 570942255969800192, "retweet_count": 2, "message": "Jag hejar p\u00e5 Hasse Andersson p\u00e5 l\u00f6rdag! #teamHasse #melfest", "user": "cirkusanna"}, {"hashtags": ["melfest", "qx", "gay"], "date": "Thu Feb 26 13:42:56 +0000 2015", "id": 570942089229422592, "retweet_count": 0, "message": "Startf\u00e4ltet ur b\u00f6gvinkel: En bj\u00f6rn och en utter. #melfest #qx #gay https://t.co/8oaxYKVt6C", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["helsingborg", "pride", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 13:38:24 +0000 2015", "id": 570940949452488704, "retweet_count": 1, "message": "#helsingborg i februari. Hall\u00e5 resten av Sverige, hur har ni det? #pride och #melfest, dessutom. @\u2026 https://t.co/qt50Sis6ti", "user": "jocke"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 13:30:19 +0000 2015", "id": 570938915093389312, "retweet_count": 0, "message": "Nu har just speeddejtat \u00e5rets snyggaste husdansare. Snart i en blogg n\u00e4ra dig! #melfest @ Conventum https://t.co/YZizljpkzU", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 13:22:54 +0000 2015", "id": 570937049492164609, "retweet_count": 0, "message": "Nu kan du vinna biljetter till andra chansen i #melfest!  Sms:a in bild p\u00e5 din b\u00e4sta schlageroutfit till @p4malmohus http://t.co/RUzTLv8D6L", "user": "Raldint"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 13:20:58 +0000 2015", "id": 570936562558611456, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "Nelllieellen"}, {"hashtags": ["melfest", "vardagspuls"], "date": "Thu Feb 26 13:13:32 +0000 2015", "id": 570934691072749568, "retweet_count": 2, "message": "RT @Vardagspuls: I kv\u00e4ll g\u00e4stas vi av #melfest aktuella artisten @Andreasweise, sk\u00e5despelerskan Saga Becker samt f\u00f6rel\u00e4saren Camilla Gisslo\u2026", "user": "AndreasWeise"}, {"hashtags": ["Tv\u00e4rsnytt", "melfest", "mello"], "date": "Thu Feb 26 13:10:47 +0000 2015", "id": 570934000728064000, "retweet_count": 0, "message": "Den tidigare sk\u00e5nske degerforsaren Hasse \"Kvinnab\u00f6ske\" Andersson p\u00e5 scen. #Tv\u00e4rsnytt #melfest #mello\u2026 https://t.co/Gsl7h1qTR9", "user": "tvarsnytt"}, {"hashtags": ["melfest", "vardagspuls"], "date": "Thu Feb 26 13:07:32 +0000 2015", "id": 570933182775869440, "retweet_count": 2, "message": "I kv\u00e4ll g\u00e4stas vi av #melfest aktuella artisten @Andreasweise, sk\u00e5despelerskan Saga Becker samt f\u00f6rel\u00e4saren Camilla Gisslow #vardagspuls", "user": "Vardagspuls"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebro"], "date": "Thu Feb 26 12:59:03 +0000 2015", "id": 570931045115269120, "retweet_count": 1, "message": "Veckans underh\u00e5llning i \u00d6rebro. \n#melfest #\u00f6rebro @ Conventum https://t.co/0sFTHWfARb", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 12:51:08 +0000 2015", "id": 570929052393054209, "retweet_count": 0, "message": "Nu blir det presskonferens med artisterna - vi \u00e4r tillbaka kl 14:50 n\u00e4r vi forts\u00e4tter repetitionerna igen. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 12:50:42 +0000 2015", "id": 570928943269863424, "retweet_count": 0, "message": "Nu s\u00e5 - h\u00e4r har ni mina ord om Kvinnab\u00f6skes f\u00f6rsta rep p\u00e5 scen! http://t.co/C8gLDsxM94 #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 12:48:17 +0000 2015", "id": 570928338786594816, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "green_kuniko"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 12:45:12 +0000 2015", "id": 570927559963242497, "retweet_count": 0, "message": "Dansbana, bj\u00f6rkar och en Kvinnab\u00f6ske!\nhttp://t.co/TDpBMAVJU5 #melfest", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 12:43:29 +0000 2015", "id": 570927128339992576, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "ljiljablagojevi"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 12:27:58 +0000 2015", "id": 570923224734826496, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4r har ni dem! Scenkl\u00e4derna i Hasse Anderssons nummer! #melfest http://t.co/dNkSyOSbz5", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 12:26:50 +0000 2015", "id": 570922938515501056, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "saadefamilyGR"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 12:26:16 +0000 2015", "id": 570922795703672832, "retweet_count": 0, "message": "Nu visar de upp kl\u00e4derna som ska vara med i Hasse Anderssons nummer. Allt \u00e4r v\u00e4ldigt f\u00e4rgglatt. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 12:26:10 +0000 2015", "id": 570922771880009728, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "saadefamilyGR"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 12:25:15 +0000 2015", "id": 570922541453352960, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen! S\u00e5 KUL att Hasse Andersson \u00e4r med i #melfest! Det h\u00e4r \u00e4r lite precis vad man f\u00f6rv\u00e4ntar sig.", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebro"], "date": "Thu Feb 26 12:22:13 +0000 2015", "id": 570921776588435456, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson dyker upp med en \"\u00e4nglahund\" p\u00e5 gitarr. Och en lada. #melfest #\u00f6rebro http://t.co/VszrKrJIDp", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 12:19:02 +0000 2015", "id": 570920975052746752, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "es_ashley"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 12:14:03 +0000 2015", "id": 570919722746822656, "retweet_count": 0, "message": "Under tiden som jag skriver i reploggen om JTR s\u00e5 riggar de f\u00f6r Hasse Andersson  - en hel dansbana! #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 12:10:31 +0000 2015", "id": 570918833587953664, "retweet_count": 0, "message": "John, Tom &amp; Robin repar i \u00d6rebro:\nhttp://t.co/8KFFKon4jt #melfest", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 12:09:40 +0000 2015", "id": 570918618755694593, "retweet_count": 0, "message": "Tio \u00e5r sedan M\u00e5ns var med i idol! http://t.co/eyK9KkxRij @manszelmerlow #melfest", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": ["tvdomarna", "ReneesBrygga", "Jordskott", "112Aina", "Skavlan", "Melfest"], "date": "Thu Feb 26 12:07:03 +0000 2015", "id": 570917961462104064, "retweet_count": 1, "message": "RT @fvirtanen: Yeah! #tvdomarna. Jag, @karinadelskold och @erikekstrand om #ReneesBrygga #Jordskott #112Aina #Skavlan #Melfest etc.\nhttp://\u2026", "user": "karinadelskold"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebro"], "date": "Thu Feb 26 12:02:49 +0000 2015", "id": 570916893814595584, "retweet_count": 0, "message": "K\u00f6pt selfiepinne. Likt Lena Phs stativ ska den \u00e5mas p\u00e5 #melfest #\u00f6rebro http://t.co/kSg8olmLJr", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 11:58:47 +0000 2015", "id": 570915878843387904, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "SweetSaade"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 11:58:45 +0000 2015", "id": 570915870786097153, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "SweetSaade"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 11:53:14 +0000 2015", "id": 570914482949652480, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4r ute b\u00f6rjar @JTRofficial sitt nummer och forts\u00e4tter sedan upp p\u00e5 scen. #melfest http://t.co/OBHzjz1aQU", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 11:51:08 +0000 2015", "id": 570913953653661696, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "Fellan97"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 11:45:25 +0000 2015", "id": 570912513870725120, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "SadeSun60"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 11:45:24 +0000 2015", "id": 570912509873557504, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "SadeSun60"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 11:43:12 +0000 2015", "id": 570911956779048960, "retweet_count": 0, "message": "Nu \u00e4r vi tillbaka igen efter en kort paus. JTR ska repa och de b\u00f6rjar ute p\u00e5 pucken i publiken d\u00e4r de sedan ska springa mot scen. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 11:35:15 +0000 2015", "id": 570909959065444355, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "EricSeton"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 11:34:59 +0000 2015", "id": 570909890668994560, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "EricSeton"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 11:32:50 +0000 2015", "id": 570909348559507456, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "LuckyBiiitch"}, {"hashtags": ["melfest", "intresseklubben"], "date": "Thu Feb 26 11:24:11 +0000 2015", "id": 570907172818821120, "retweet_count": 0, "message": "Om ni \u00e4r nyfikna p\u00e5 hur s\u00e5dana skor fungerar s\u00e5 kan ni kolla det h\u00e4r: https://t.co/9oXmAW0E67 #melfest #intresseklubben", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 11:23:18 +0000 2015", "id": 570906948666822656, "retweet_count": 0, "message": "Caroline Wennergrens band kommer anv\u00e4nda sig av \"Anti gravity lean\"-shoes som Michael Jackson brukar anv\u00e4nda. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["actickompassen", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 11:23:00 +0000 2015", "id": 570906874968727552, "retweet_count": 6, "message": "RT @manszelmerlow: Bra tr\u00e4ningss\u00e4llskap p\u00e5 #actickompassen .\n#melfest https://t.co/MekBcji0GZ", "user": "HawaTorres"}, {"hashtags": ["actickompassen", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 11:20:49 +0000 2015", "id": 570906326479609857, "retweet_count": 6, "message": "RT @manszelmerlow: Bra tr\u00e4ningss\u00e4llskap p\u00e5 #actickompassen .\n#melfest https://t.co/MekBcji0GZ", "user": "Cristygm90"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 11:19:04 +0000 2015", "id": 570905883091320832, "retweet_count": 0, "message": "Nu s\u00e5 ligger det en l\u00e4ngre rapport av Caroline Wennergrens rep p\u00e5 sajten! http://t.co/C8gLDsxM94 #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["actickompassen", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 11:18:13 +0000 2015", "id": 570905669563523072, "retweet_count": 6, "message": "RT @manszelmerlow: Bra tr\u00e4ningss\u00e4llskap p\u00e5 #actickompassen .\n#melfest https://t.co/MekBcji0GZ", "user": "traeumerleben"}, {"hashtags": ["actickompassen", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 11:17:48 +0000 2015", "id": 570905564210958336, "retweet_count": 6, "message": "Bra tr\u00e4ningss\u00e4llskap p\u00e5 #actickompassen .\n#melfest https://t.co/MekBcji0GZ", "user": "manszelmerlow"}, {"hashtags": ["melfest\u00f6rebro", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 11:12:07 +0000 2015", "id": 570904134880247808, "retweet_count": 0, "message": "Kom och se Vera Nord g\u00e4sta V\u00e5ghustorget p\u00e5 l\u00f6rdag kl 16. Festival-Yra! #melfest\u00f6rebro #melfest @VeraNordArtist http://t.co/tTOLFASale", "user": "Orebro750"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 11:11:56 +0000 2015", "id": 570904088965226496, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "DisefjordNancy"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 11:11:51 +0000 2015", "id": 570904068211773441, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "DisefjordNancy"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 11:06:19 +0000 2015", "id": 570902677200220161, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "BelguimGirlXXXX"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 11:05:10 +0000 2015", "id": 570902385960329216, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "ericismydrug"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest\u00f6rebro"], "date": "Thu Feb 26 11:03:11 +0000 2015", "id": 570901888088084480, "retweet_count": 0, "message": "Se pojkbandet Skyscraper upptr\u00e4da p\u00e5 V\u00e5ghustorget l\u00f6rdag kl 14.30! #melfest #melfest\u00f6rebro @skyscraperswe http://t.co/KW2qH35Flv", "user": "Orebro750"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 11:02:32 +0000 2015", "id": 570901725340696576, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "RicsisoosSaade"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 11:02:29 +0000 2015", "id": 570901709515558912, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "RicsisoosSaade"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 11:00:04 +0000 2015", "id": 570901103623196672, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "Asil_1D_foooer"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:59:12 +0000 2015", "id": 570900885812981760, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "Vanilla_Ninjaa"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:59:12 +0000 2015", "id": 570900883975880704, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "jossefluff"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:59:07 +0000 2015", "id": 570900865126666240, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "jossefluff"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:59:04 +0000 2015", "id": 570900850257887233, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "rafal_jundi"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:58:57 +0000 2015", "id": 570900821078097920, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "AustrialovesDC"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:58:52 +0000 2015", "id": 570900800559562753, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "rafal_jundi"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:58:33 +0000 2015", "id": 570900723032064001, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "shelleyssweetie"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:58:20 +0000 2015", "id": 570900667721760769, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "Liinnaa95"}, {"hashtags": ["oljeavskiljare", "fettavskiljare", "melfest", "Vattenfall"], "date": "Thu Feb 26 10:58:17 +0000 2015", "id": 570900655935782912, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00f6nt mindre \u00e4n 1 v kvar till nya telefonv\u00e4xeln installeras (igen) #oljeavskiljare #fettavskiljare #melfest #Vattenfall", "user": "bia_hardplast"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:57:55 +0000 2015", "id": 570900562864156672, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "carhak1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:57:39 +0000 2015", "id": 570900495142924288, "retweet_count": 0, "message": "Mustig comeback f\u00f6r Caroline Wennergren! Topp fyra p\u00e5 l\u00f6rdag? http://t.co/cn91FCkpwY #melfest", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:56:50 +0000 2015", "id": 570900289693343745, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "tesshenriksson"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:56:30 +0000 2015", "id": 570900203739484160, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "lisa_saadist"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:56:30 +0000 2015", "id": 570900203731066880, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "lisa_saadist"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:56:23 +0000 2015", "id": 570900177139183616, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "angeliica_94"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:56:10 +0000 2015", "id": 570900122177032192, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "HaudegondGaelle"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:56:07 +0000 2015", "id": 570900109745131520, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "HaudegondGaelle"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:55:57 +0000 2015", "id": 570900068699639810, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "EricSaadeIT"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:55:44 +0000 2015", "id": 570900012881879042, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "EricSaadeIT"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:55:36 +0000 2015", "id": 570899980388470785, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "xmcguinesseyes"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:55:27 +0000 2015", "id": 570899939968081920, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "ESStreetTeamNor"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:55:26 +0000 2015", "id": 570899935748628480, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "fanmikyperniola"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:55:24 +0000 2015", "id": 570899929155162112, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "HawaTorres"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:55:24 +0000 2015", "id": 570899928744124416, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "HawaTorres"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:55:15 +0000 2015", "id": 570899892132028417, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "AustrialovesDC"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:55:12 +0000 2015", "id": 570899879993729024, "retweet_count": 39, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "pricern78"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:55:10 +0000 2015", "id": 570899871944859648, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "amandalovesaade"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:55:06 +0000 2015", "id": 570899855289262080, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "Vanilla_Ninjaa"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:55:06 +0000 2015", "id": 570899852604903426, "retweet_count": 56, "message": "RT @ericsaademusic: P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "SmillaSmill"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:55:01 +0000 2015", "id": 570899831390138369, "retweet_count": 39, "message": "P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting  #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest http://t.co/g075XrAoRL", "user": "ericsaademusic"}, {"hashtags": ["Sting", "SaadeSting", "SaadeStrippedLive", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:54:52 +0000 2015", "id": 570899796233490432, "retweet_count": 56, "message": "P\u00e5 l\u00f6rdag sl\u00e4pps #Sting \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c #SaadeSting #SaadeStrippedLive #melfest https://t.co/Mkw3am9Kcb", "user": "ericsaademusic"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:53:20 +0000 2015", "id": 570899408088387584, "retweet_count": 4, "message": "RT @melindalarsoon: T\u00e4nk att ha de h\u00e4r tv\u00e5 st\u00e5 f\u00f6r mellanakterna tsm i Melodifestivalen #melfest http://t.co/eU1iytXsrv", "user": "eeloonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:50:39 +0000 2015", "id": 570898733145198592, "retweet_count": 3, "message": "RT @Tobbe_Ek: Repen i \u00d6rebro b\u00f6rjar naket. V\u00e4ldigt naket. Read all about it! http://t.co/inM997wKhF @midnightboyart #melfest", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:48:21 +0000 2015", "id": 570898153660149761, "retweet_count": 0, "message": "Caroline Wennergren g\u00f6r en elegant soulig l\u00e5t, ackompanjerad av ett komplett band. Kan bli farligt. #melfest http://t.co/xQetfNORtY", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:44:30 +0000 2015", "id": 570897185002426368, "retweet_count": 4, "message": "RT @melindalarsoon: T\u00e4nk att ha de h\u00e4r tv\u00e5 st\u00e5 f\u00f6r mellanakterna tsm i Melodifestivalen #melfest http://t.co/eU1iytXsrv", "user": "EbbaNorling"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:40:09 +0000 2015", "id": 570896092172296192, "retweet_count": 0, "message": "Fram med fj\u00e4derboorna alla \u00d6rebroare! Nu har vi nedr\u00e4kning inf\u00f6r #melfest i \u00d6rebro... http://t.co/QNBjwoiz9u", "user": "ELONSverige"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:39:12 +0000 2015", "id": 570895850051936257, "retweet_count": 4, "message": "RT @AfTrus: P\u00e5kl\u00e4tt, med tanke p\u00e5 att han en g\u00e5ng gick spr\u00e5ngande naken p\u00e5 Stureplan... @midnightboyart #melfest\u2026 https://t.co/LpSdOf9P66", "user": "jillsjolund"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebro"], "date": "Thu Feb 26 10:39:10 +0000 2015", "id": 570895842237927425, "retweet_count": 1, "message": "RT @MarkoFolk: TT hedras med kv\u00e4llens \u00f6l p\u00e5 v\u00e5rt hotell. Sk\u00e5l! #melfest #\u00f6rebro http://t.co/sneI86ABjb", "user": "matildalantz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:38:47 +0000 2015", "id": 570895748742688768, "retweet_count": 4, "message": "T\u00e4nk att ha de h\u00e4r tv\u00e5 st\u00e5 f\u00f6r mellanakterna tsm i Melodifestivalen #melfest http://t.co/eU1iytXsrv", "user": "melindalarsoon"}, {"hashtags": ["melfest\u00f6rebro", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:37:40 +0000 2015", "id": 570895465677508609, "retweet_count": 0, "message": "Kom och se Dolly Style n\u00e4r de upptr\u00e4der p\u00e5 V\u00e5ghustorget imorgon kl 14.30! #melfest\u00f6rebro #melfest @dollystylemusic http://t.co/RBpUJBnUFK", "user": "Orebro750"}, {"hashtags": ["tvdomarna", "ReneesBrygga", "Jordskott", "112Aina", "Skavlan", "Melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:34:53 +0000 2015", "id": 570894764914159616, "retweet_count": 1, "message": "Yeah! #tvdomarna. Jag, @karinadelskold och @erikekstrand om #ReneesBrygga #Jordskott #112Aina #Skavlan #Melfest etc.\nhttp://t.co/2SWkYs0Ie8", "user": "fvirtanen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:32:06 +0000 2015", "id": 570894064083701760, "retweet_count": 4, "message": "RT @AfTrus: P\u00e5kl\u00e4tt, med tanke p\u00e5 att han en g\u00e5ng gick spr\u00e5ngande naken p\u00e5 Stureplan... @midnightboyart #melfest\u2026 https://t.co/LpSdOf9P66", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest\u00f6rebro", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:29:18 +0000 2015", "id": 570893359939756032, "retweet_count": 0, "message": "\u00d6rebrobandet Go Stereo g\u00e4star V\u00e5ghustorgets scen p\u00e5 fredag 13.30.Kom du med! #melfest\u00f6rebro #melfest @GoStereomusic http://t.co/csLS2Gqjnl", "user": "Orebro750"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:28:33 +0000 2015", "id": 570893172789936128, "retweet_count": 0, "message": "Midnight Boy \u00e4r klar - och nu kommer Caroline Wennergren. De rullar in ett trumset och stora str\u00e5lkastare p\u00e5 scen. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebro"], "date": "Thu Feb 26 10:27:32 +0000 2015", "id": 570892916903821312, "retweet_count": 1, "message": "TT hedras med kv\u00e4llens \u00f6l p\u00e5 v\u00e5rt hotell. Sk\u00e5l! #melfest #\u00f6rebro http://t.co/sneI86ABjb", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:27:13 +0000 2015", "id": 570892834741624833, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e5r fotograf \u00e4r inte p\u00e5 plats f\u00f6rr\u00e4n imorgon - s\u00e5 ni f\u00e5r n\u00f6ja er med lite skruttiga iPhone-bilder i loggen... men b\u00e4ttre \u00e4n inget.. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:26:11 +0000 2015", "id": 570892578188619777, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5, nu \u00e4r reploggen ig\u00e5ng p\u00e5 sajten igen - h\u00e4r kan ni l\u00e4sa en utf\u00f6rlig rapport av Midnight Boys rep: http://t.co/C8gLDsxM94 #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:23:57 +0000 2015", "id": 570892014843260928, "retweet_count": 0, "message": "Repetitionerna \u00e4r i full g\u00e5ng i \u00d6rebro inf\u00f6r l\u00f6rdagens #melfest. Poplight \u00e4r p\u00e5 plats och h\u00e4r kan ni l\u00e4sa om allt... http://t.co/g5fXL8X1L0", "user": "ZitizPoplight"}, {"hashtags": ["melfest\u00f6rebro", "Melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:23:25 +0000 2015", "id": 570891880977838080, "retweet_count": 0, "message": "Kom och se JTR p\u00e5 V\u00e5ghustorget imorgon kl 12.00 #melfest\u00f6rebro #Melfest @JTRofficial http://t.co/aQXthxCtkR", "user": "Orebro750"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:18:57 +0000 2015", "id": 570890754320666624, "retweet_count": 4, "message": "P\u00e5kl\u00e4tt, med tanke p\u00e5 att han en g\u00e5ng gick spr\u00e5ngande naken p\u00e5 Stureplan... @midnightboyart #melfest\u2026 https://t.co/LpSdOf9P66", "user": "AfTrus"}, {"hashtags": ["melfest\u00f6rebro", "melfest", "\u00d6rebro"], "date": "Thu Feb 26 10:17:09 +0000 2015", "id": 570890301243568130, "retweet_count": 0, "message": "Musikt\u00e4vling med g\u00e4startister och andra \u00f6verraskningar p\u00e5 V\u00e5ghustorget den 27/2- 28/2 #melfest\u00f6rebro #melfest #\u00d6rebro http://t.co/KloYlrDmAa", "user": "Orebro750"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:16:50 +0000 2015", "id": 570890223992881152, "retweet_count": 3, "message": "RT @Tobbe_Ek: Repen i \u00d6rebro b\u00f6rjar naket. V\u00e4ldigt naket. Read all about it! http://t.co/inM997wKhF @midnightboyart #melfest", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:13:30 +0000 2015", "id": 570889386113568768, "retweet_count": 4, "message": "RT @alexanderholmgr: F\u00f6rutom den (f\u00f6r mig) helt okristliga timmen, s\u00e5 k\u00e4nns det f\u00f6rbannat trevligt att vara p\u00e5 v\u00e4g till \u00d6rebro och #melfest\u2026", "user": "HawaTorres"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:12:54 +0000 2015", "id": 570889233197600768, "retweet_count": 4, "message": "RT @alexanderholmgr: F\u00f6rutom den (f\u00f6r mig) helt okristliga timmen, s\u00e5 k\u00e4nns det f\u00f6rbannat trevligt att vara p\u00e5 v\u00e4g till \u00d6rebro och #melfest\u2026", "user": "manszelmerlow"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:11:57 +0000 2015", "id": 570888995724529664, "retweet_count": 1, "message": "Midnight Boy, som en stor b\u00f6gig present till mig! http://t.co/kcwkSvbklN #melfest", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:11:28 +0000 2015", "id": 570888871367585792, "retweet_count": 0, "message": "D\u00e5 jobbar vi repetition i \u00d6rebro! H\u00e5ll koll p\u00e5 bloggen f\u00f6r all smaskig info! #melfest", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["conventum", "\u00f6rebro", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:11:04 +0000 2015", "id": 570888772163923969, "retweet_count": 1, "message": "Okej d\u00e5 k\u00f6r vi. Midnight Boy till lunch. F\u00f6rst ut i #conventum #\u00f6rebro #melfest http://t.co/8pPKjKz3KB", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:06:37 +0000 2015", "id": 570887653039714304, "retweet_count": 3, "message": "Repen i \u00d6rebro b\u00f6rjar naket. V\u00e4ldigt naket. Read all about it! http://t.co/inM997wKhF @midnightboyart #melfest", "user": "Tobbe_Ek"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:05:37 +0000 2015", "id": 570887400173539328, "retweet_count": 0, "message": "\u00d6ppningsnumret i #melfest \u2013 st\u00f6ld eller l\u00e5n? Kolla in @Tobbe_Ek s blogg och d\u00f6m sj\u00e4lva http://t.co/P1aO5EwYIe http://t.co/xmJZvNjLjq", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:05:33 +0000 2015", "id": 570887385589911552, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: I morgon repar #melfest-artisterna i arenan \u2013 men h\u00e4r kan du redan nu kolla in hur deras rep var i dag: http://t.co/LoWWDFa\u2026", "user": "StereoscopeAB"}, {"hashtags": ["helsingborg", "hbgarena", "melfest", "mello"], "date": "Thu Feb 26 10:04:34 +0000 2015", "id": 570887135525543936, "retweet_count": 0, "message": "#helsingborg och #hbgarena smyckas inf\u00f6r festivalyran! Nu \u00e4r snart #melfest h\u00e4r! #mello http://t.co/uXzTNcXi0G http://t.co/wzbB3yMUez", "user": "hbgarena"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 10:01:42 +0000 2015", "id": 570886413312499713, "retweet_count": 0, "message": "@dinkompismia Jag har inget att s\u00e4ga bara. M\u00e5tte det vara melfest snart igen.", "user": "jacksatan1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 09:57:07 +0000 2015", "id": 570885259316867073, "retweet_count": 1, "message": "Midnight Boy st\u00e5r center-stage hela sitt nummer och trots att han inte r\u00f6r sig mycket runt p\u00e5 scenen s\u00e5 h\u00e4nder det ganska mycket. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 09:51:48 +0000 2015", "id": 570883922130808833, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r s\u00e5nna skyltdockor som var med i Elin Lanto's \"Doctor Doctor\" fr\u00e5n 2010. L\u00e4ngre bak p\u00e5 scen ligger det discokulor p\u00e5 golvet. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 09:50:54 +0000 2015", "id": 570883698322763776, "retweet_count": 1, "message": "Nu \u00e4r vi strax ig\u00e5ng! Midnight Boy ska repa och p\u00e5 scen st\u00e5r just nu sex dockor (ingen s\u00e4rskrivning d\u00e4r inte) p\u00e5 scen. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest", "mello15", "jimmyjib", "dagsljusgroup", "\u00f6rebro"], "date": "Thu Feb 26 09:46:20 +0000 2015", "id": 570882548525608960, "retweet_count": 0, "message": "Photo: Laddat upp med kryss, nu \u00e4r kan vi b\u00f6rja repa. #melfest #mello15 #jimmyjib #dagsljusgroup #\u00f6rebro http://t.co/e8l6GE4OKT", "user": "fcruse"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Thu Feb 26 09:39:15 +0000 2015", "id": 570880766793654272, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen Torsdag! D\u00e5 f\u00e5r man snart h\u00f6ra 30 sekunder av l\u00e5tarna. :) #Melfest", "user": "Zukram97"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 09:11:05 +0000 2015", "id": 570873677585252352, "retweet_count": 0, "message": "I v\u00e4ntan p\u00e5 mini-klippen fr\u00e5n #melfest -repen: En titt p\u00e5 reaktionerna efter journalisternas tjuvlyssning i g\u00e5r: http://t.co/kL2myGlcwo", "user": "Schlagerpinglan"}, {"hashtags": ["grammis15", "melfest", "bringoutthefire"], "date": "Thu Feb 26 09:10:44 +0000 2015", "id": 570873587206393856, "retweet_count": 1, "message": "RT @AndreasWeise: G\u00e5rdagens outfit p\u00e5 Grammis!! Tack sarabiderman f\u00f6r din hj\u00e4lp;) #grammis15 #melfest #bringoutthefire https://t.co/YQ2HCU4\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["eurovision", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 08:51:11 +0000 2015", "id": 570868666889318401, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 in i Norden bra. Om Sverige skickar jojkande rensk\u00f6tare och Finland funktionshindrade punkare till #eurovision Snacka statement #melfest", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": ["grammis15", "melfest", "bringoutthefire"], "date": "Thu Feb 26 08:39:47 +0000 2015", "id": 570865799323361280, "retweet_count": 1, "message": "G\u00e5rdagens outfit p\u00e5 Grammis!! Tack sarabiderman f\u00f6r din hj\u00e4lp;) #grammis15 #melfest #bringoutthefire https://t.co/YQ2HCU4Jco", "user": "AndreasWeise"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 08:37:54 +0000 2015", "id": 570865324121309184, "retweet_count": 0, "message": "@PoplightSE visst h\u00e4nde n\u00e5got liknande \u00e4ven @janetleon under #melfest repetitionerna i Skellefte\u00e5?", "user": "Roger_Larsson"}, {"hashtags": ["\u00d6rebro750", "melfest\u00f6rebro", "melfest", "melodifestivalen"], "date": "Thu Feb 26 08:14:11 +0000 2015", "id": 570859359196073985, "retweet_count": 0, "message": "Festivalyra och mello-fika p\u00e5 #\u00d6rebro750 kontoret! #melfest\u00f6rebro #melfest #melodifestivalen https://t.co/Bb6EuvspXi", "user": "Orebro750"}, {"hashtags": ["melfest", "vasaloppet"], "date": "Thu Feb 26 07:18:30 +0000 2015", "id": 570845342863892480, "retweet_count": 0, "message": "P\u00e5 v\u00e4g till Melloland tre v\u00e4skor tung. Dock inga skidor. #melfest #vasaloppet http://t.co/WP7Mlrmh8W", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 06:18:05 +0000 2015", "id": 570830138381869056, "retweet_count": 4, "message": "F\u00f6rutom den (f\u00f6r mig) helt okristliga timmen, s\u00e5 k\u00e4nns det f\u00f6rbannat trevligt att vara p\u00e5 v\u00e4g till \u00d6rebro och #melfest med @manszelmerlow.", "user": "alexanderholmgr"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 06:02:19 +0000 2015", "id": 570826170943582208, "retweet_count": 17, "message": "RT @manszelmerlow: Ni kanske har missat att det bara \u00e4r tre dagar kvar? ;) #mzheroes #melfest http://t.co/rafSoVAiAU", "user": "Crusader72"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 05:49:31 +0000 2015", "id": 570822949235793920, "retweet_count": 17, "message": "RT @manszelmerlow: Ni kanske har missat att det bara \u00e4r tre dagar kvar? ;) #mzheroes #melfest http://t.co/rafSoVAiAU", "user": "kimarnedaniel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 23:47:24 +0000 2015", "id": 570731819395620864, "retweet_count": 0, "message": "@PoplightSE F\u00f6rra veckan var den b\u00e4sta #melfest-veckan allts\u00e5?", "user": "deltaflyer1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 23:40:44 +0000 2015", "id": 570730142768742400, "retweet_count": 0, "message": "Kommer p\u00e5 mig sj\u00e4lv kl 00:30 att jag inte kan nynna det minsta p\u00e5 n\u00e5n av veckans #melfest-l\u00e5tar. S\u00e4ger v\u00e4l en del om kvalit\u00e9n denna veckan?", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 22:52:36 +0000 2015", "id": 570718028779933697, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e5, vad ligger oddsen p\u00e5 just nu att vi f\u00e5r se ett \"Madonnafall\" p\u00e5 l\u00f6rdag? https://t.co/AG2eEa6xUm #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Wed Feb 25 22:37:49 +0000 2015", "id": 570714309015306240, "retweet_count": 17, "message": "RT @manszelmerlow: Ni kanske har missat att det bara \u00e4r tre dagar kvar? ;) #mzheroes #melfest http://t.co/rafSoVAiAU", "user": "ESC12points"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Wed Feb 25 22:25:53 +0000 2015", "id": 570711308380860418, "retweet_count": 17, "message": "RT @manszelmerlow: Ni kanske har missat att det bara \u00e4r tre dagar kvar? ;) #mzheroes #melfest http://t.co/rafSoVAiAU", "user": "NatalieSaade_"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Wed Feb 25 22:25:10 +0000 2015", "id": 570711128482955264, "retweet_count": 17, "message": "RT @manszelmerlow: Ni kanske har missat att det bara \u00e4r tre dagar kvar? ;) #mzheroes #melfest http://t.co/rafSoVAiAU", "user": "SophieSebelius"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 22:16:42 +0000 2015", "id": 570708995234623488, "retweet_count": 2, "message": "RT @SVTmelfest: Maxa festivalupplevelsen med Bidragsbibeln - allt om \u00e5rets sju sista bidrag redan innan du ser dem i tv http://t.co/z2ES6Vc\u2026", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Wed Feb 25 22:09:03 +0000 2015", "id": 570707069713682435, "retweet_count": 17, "message": "RT @manszelmerlow: Ni kanske har missat att det bara \u00e4r tre dagar kvar? ;) #mzheroes #melfest http://t.co/rafSoVAiAU", "user": "RiprapInWien"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 22:07:45 +0000 2015", "id": 570706741953851392, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: I morgon repar #melfest-artisterna i arenan \u2013 men h\u00e4r kan du redan nu kolla in hur deras rep var i dag: http://t.co/LoWWDFa\u2026", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 22:06:36 +0000 2015", "id": 570706451942871040, "retweet_count": 3, "message": "RT @SVTmelfest: \u201dEn sj\u00e4lvklar finalist men sen \u00e4r det \u00f6ppet f\u00f6r skr\u00e4llar\" - h\u00e4r \u00e4r pressens dom om veckans l\u00e5tar http://t.co/CWaVi6FNWr #me\u2026", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": ["melfest", "livelife"], "date": "Wed Feb 25 22:06:00 +0000 2015", "id": 570706303779282944, "retweet_count": 0, "message": "Grammis klar. Imorgon #melfest igen. Galet mkt nu! But i live it! #livelife", "user": "ticlinetravel"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Wed Feb 25 22:01:04 +0000 2015", "id": 570705063032844288, "retweet_count": 17, "message": "RT @manszelmerlow: Ni kanske har missat att det bara \u00e4r tre dagar kvar? ;) #mzheroes #melfest http://t.co/rafSoVAiAU", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Wed Feb 25 21:59:47 +0000 2015", "id": 570704740369207297, "retweet_count": 17, "message": "RT @manszelmerlow: Ni kanske har missat att det bara \u00e4r tre dagar kvar? ;) #mzheroes #melfest http://t.co/rafSoVAiAU", "user": "TheLightStar2"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Wed Feb 25 21:42:09 +0000 2015", "id": 570700300652298240, "retweet_count": 17, "message": "RT @manszelmerlow: Ni kanske har missat att det bara \u00e4r tre dagar kvar? ;) #mzheroes #melfest http://t.co/rafSoVAiAU", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["grammis15", "dinner", "melfest", "canthurtmenow"], "date": "Wed Feb 25 21:27:16 +0000 2015", "id": 570696554048319488, "retweet_count": 3, "message": "RT @Magnus_Cson: Min bordsdam och jag s\u00e4ger hej fr\u00e5n Grammis-festen! \u2728\ud83d\ude18\u2728 #grammis15 #dinner #melfest #canthurtmenow\u2026 https://t.co/odQcDmf2r2", "user": "yaribanez"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 21:27:14 +0000 2015", "id": 570696547232559104, "retweet_count": 7, "message": "RT @manszelmerlow: Torr-rep p\u00e5 Conventum Arena. Benke visar hur det ska g\u00e5 till. S\u00c5 sk\u00f6nt att vara p\u00e5 plats! #melfest\u2026 https://t.co/F4gUMLp\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Wed Feb 25 21:27:03 +0000 2015", "id": 570696500898095104, "retweet_count": 17, "message": "RT @manszelmerlow: Ni kanske har missat att det bara \u00e4r tre dagar kvar? ;) #mzheroes #melfest http://t.co/rafSoVAiAU", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest", "annikaherlitz", "ettandetag"], "date": "Wed Feb 25 21:26:37 +0000 2015", "id": 570696393834291200, "retweet_count": 1, "message": "RT @Annikaherlitz: Fr\u00e5n en av dagens fyra intervjuer - h\u00e4r med Metros Emma \ud83d\ude0a #melfest #annikaherlitz #ettandetag @\u2026 https://t.co/za3p5EXwz8", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 21:26:33 +0000 2015", "id": 570696376813801473, "retweet_count": 1, "message": "RT @Annikaherlitz: Smet iv\u00e4g och tog middagen p\u00e5 rummet... Jag \u00e4r inte van vid denna uppst\u00e5ndelse, haha! #melfest\u2026 https://t.co/EO4V4owCTk", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 21:26:28 +0000 2015", "id": 570696355242487808, "retweet_count": 1, "message": "RT @Annikaherlitz: S\u00e5 d\u00e4r, d\u00e5 har vi packat upp det viktigaste. \ud83d\ude09 Jag t\u00e4nker allts\u00e5 INTE bli sjuk, om ni undrar. #melfest http://t.co/Cnn0O\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["grammis", "cirkus", "melfest", "bringoutthefire"], "date": "Wed Feb 25 21:23:58 +0000 2015", "id": 570695725580980224, "retweet_count": 1, "message": "RT @AndreasWeise: Grammis ikv\u00e4ll med dessa underbara m\u00e4nniskor bland annat!! #grammis #cirkus #melfest #bringoutthefire\u2026 https://t.co/Ucdiw\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["grammis15", "dinner", "melfest", "canthurtmenow"], "date": "Wed Feb 25 21:23:40 +0000 2015", "id": 570695650322616320, "retweet_count": 3, "message": "RT @Magnus_Cson: Min bordsdam och jag s\u00e4ger hej fr\u00e5n Grammis-festen! \u2728\ud83d\ude18\u2728 #grammis15 #dinner #melfest #canthurtmenow\u2026 https://t.co/odQcDmf2r2", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 21:20:20 +0000 2015", "id": 570694810518085632, "retweet_count": 2, "message": "RT @SVTmelfest: Maxa festivalupplevelsen med Bidragsbibeln - allt om \u00e5rets sju sista bidrag redan innan du ser dem i tv http://t.co/z2ES6Vc\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 21:20:16 +0000 2015", "id": 570694792860073984, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: I morgon repar #melfest-artisterna i arenan \u2013 men h\u00e4r kan du redan nu kolla in hur deras rep var i dag: http://t.co/LoWWDFa\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 21:20:10 +0000 2015", "id": 570694770093379584, "retweet_count": 3, "message": "RT @SVTmelfest: \u201dEn sj\u00e4lvklar finalist men sen \u00e4r det \u00f6ppet f\u00f6r skr\u00e4llar\" - h\u00e4r \u00e4r pressens dom om veckans l\u00e5tar http://t.co/CWaVi6FNWr #me\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 21:20:07 +0000 2015", "id": 570694755069378560, "retweet_count": 2, "message": "RT @SVTmelfest: H\u00e4r blir Christer Bj\u00f6rkman starstruck inf\u00f6r #melfest \u2013 av Hasse Anderssons fru: http://t.co/c0mLY3isaP http://t.co/2nnKccmM\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest", "timoteij"], "date": "Wed Feb 25 21:19:35 +0000 2015", "id": 570694620432220160, "retweet_count": 3, "message": "RT @Tobbe_Ek: Storbr\u00e5k \u00f6ver Erika Selins och Timoteijs medverkan i irl\u00e4ndska uttagningen till ESC #melfest http://t.co/DE88MG5UFW @selineri\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest", "hellokitty"], "date": "Wed Feb 25 21:19:01 +0000 2015", "id": 570694481231654913, "retweet_count": 1, "message": "RT @AfTrus: Markus h\u00e5ller alltid vad han lovar... @markylarsson @tobbe_ek @amparokristin #melfest #hellokitty @\u2026 https://t.co/wxUmcJS7aU", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Wed Feb 25 21:17:58 +0000 2015", "id": 570694213572145154, "retweet_count": 17, "message": "RT @manszelmerlow: Ni kanske har missat att det bara \u00e4r tre dagar kvar? ;) #mzheroes #melfest http://t.co/rafSoVAiAU", "user": "Angelswaltz_"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Wed Feb 25 21:14:18 +0000 2015", "id": 570693291282464772, "retweet_count": 17, "message": "RT @manszelmerlow: Ni kanske har missat att det bara \u00e4r tre dagar kvar? ;) #mzheroes #melfest http://t.co/rafSoVAiAU", "user": "EmelyKarlsson"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Wed Feb 25 21:13:56 +0000 2015", "id": 570693197925634048, "retweet_count": 17, "message": "RT @manszelmerlow: Ni kanske har missat att det bara \u00e4r tre dagar kvar? ;) #mzheroes #melfest http://t.co/rafSoVAiAU", "user": "GeaLingeman"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Wed Feb 25 21:09:37 +0000 2015", "id": 570692113333149698, "retweet_count": 17, "message": "RT @manszelmerlow: Ni kanske har missat att det bara \u00e4r tre dagar kvar? ;) #mzheroes #melfest http://t.co/rafSoVAiAU", "user": "EurovisionRoss"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 21:07:08 +0000 2015", "id": 570691489724026880, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r har Christer  Bj\u00f6rkman en ackrediteringslapp p\u00e5 sig? \n-Om folk som jobbar med mello inte vet vem han \u00e4r, har de nog fel jobb #melfest", "user": "ThereseK_I"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Wed Feb 25 21:06:42 +0000 2015", "id": 570691381263523841, "retweet_count": 17, "message": "RT @manszelmerlow: Ni kanske har missat att det bara \u00e4r tre dagar kvar? ;) #mzheroes #melfest http://t.co/rafSoVAiAU", "user": "traeumerleben"}, {"hashtags": ["mzheroes", "melfest"], "date": "Wed Feb 25 21:06:25 +0000 2015", "id": 570691306265190401, "retweet_count": 17, "message": "Ni kanske har missat att det bara \u00e4r tre dagar kvar? ;) #mzheroes #melfest http://t.co/rafSoVAiAU", "user": "manszelmerlow"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 21:04:47 +0000 2015", "id": 570690898033573889, "retweet_count": 0, "message": "Hj\u00e4lten M\u00e5ns http://t.co/aW1FHDaZPf #melfest", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Wed Feb 25 21:02:26 +0000 2015", "id": 570690307001585667, "retweet_count": 46, "message": "RT @mattiasgoldmann: En rensk\u00f6tare fr\u00e5n Colombia direkt till final i #melfest S\u00e5 ser m\u00e5ngkulturella underbara Sverige ut. Och p\u00e5 tusen s\u00e4tt\u2026", "user": "cegr_blom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 21:01:45 +0000 2015", "id": 570690132656955393, "retweet_count": 2, "message": "RT @hfahl: Hej fr\u00e5n \u00d6rebro! N\u00e5gon som kan \u00d6rebro? Var \u00e4ter man t ex en middag i \u00d6rebro? Vad \u00e4r \u00d6rebros b\u00e4sta caf\u00e9? #melfest", "user": "LisaDahlpil"}, {"hashtags": ["grammis15", "dinner", "melfest", "canthurtmenow"], "date": "Wed Feb 25 20:52:59 +0000 2015", "id": 570687927795253248, "retweet_count": 3, "message": "RT @Magnus_Cson: Min bordsdam och jag s\u00e4ger hej fr\u00e5n Grammis-festen! \u2728\ud83d\ude18\u2728 #grammis15 #dinner #melfest #canthurtmenow\u2026 https://t.co/odQcDmf2r2", "user": "DeakinOfficial"}, {"hashtags": ["grammis15", "dinner", "melfest", "canthurtmenow"], "date": "Wed Feb 25 20:51:37 +0000 2015", "id": 570687582843105282, "retweet_count": 3, "message": "Min bordsdam och jag s\u00e4ger hej fr\u00e5n Grammis-festen! \u2728\ud83d\ude18\u2728 #grammis15 #dinner #melfest #canthurtmenow\u2026 https://t.co/odQcDmf2r2", "user": "Magnus_Cson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 20:51:22 +0000 2015", "id": 570687520603807744, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5rets melodifestival \u00e4r s\u00e4msta p\u00e5 m\u00e5nga \u00e5r. K\u00e4nner ingenting. Inte ens med ett par r\u00f6tt i kroppen. Hoppas h\u00f6jningen kommer snart. #melfest", "user": "haggsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 20:40:13 +0000 2015", "id": 570684713041588224, "retweet_count": 3, "message": "RT @SVTmelfest: \u201dEn sj\u00e4lvklar finalist men sen \u00e4r det \u00f6ppet f\u00f6r skr\u00e4llar\" - h\u00e4r \u00e4r pressens dom om veckans l\u00e5tar http://t.co/CWaVi6FNWr #me\u2026", "user": "d95_fast"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 20:38:44 +0000 2015", "id": 570684342470610944, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: I morgon repar #melfest-artisterna i arenan \u2013 men h\u00e4r kan du redan nu kolla in hur deras rep var i dag: http://t.co/LoWWDFa\u2026", "user": "nyhetschefjonas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 20:29:51 +0000 2015", "id": 570682105220501506, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns Z. repeterade #melfest i scenbyxorna redan i dag. Sk\u00e4let: Han ska ta upp en lampa fr\u00e5n dem, beh\u00f6vde testa. Mer: http://t.co/FCEgxXfspW", "user": "GustavDahlander"}, {"hashtags": ["mellosyn", "melfest"], "date": "Wed Feb 25 20:26:27 +0000 2015", "id": 570681251969032193, "retweet_count": 1, "message": "RT @SyntolkningNu: #mellosyn #melfest Nu bara dagar kvar till @SVTmelfest som syntolkas direkt i @svtplay, http://t.co/4M5NHhpclT. http://t\u2026", "user": "HedinErik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 20:22:28 +0000 2015", "id": 570680248632811525, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: I morgon repar #melfest-artisterna i arenan \u2013 men h\u00e4r kan du redan nu kolla in hur deras rep var i dag: http://t.co/LoWWDFa\u2026", "user": "pulguitil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 20:20:24 +0000 2015", "id": 570679726056071168, "retweet_count": 1, "message": "S\u00e5 d\u00e4r, d\u00e5 har vi packat upp det viktigaste. \ud83d\ude09 Jag t\u00e4nker allts\u00e5 INTE bli sjuk, om ni undrar. #melfest http://t.co/Cnn0OZhfoR", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 20:17:40 +0000 2015", "id": 570679040425758723, "retweet_count": 0, "message": "Bj\u00f6rn Gustafson som pausunderh\u00e5llning p\u00e5 Melodifestivalen 2016! #melfest", "user": "ThisIsPetraan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 20:17:04 +0000 2015", "id": 570678890533945346, "retweet_count": 7, "message": "RT @manszelmerlow: Torr-rep p\u00e5 Conventum Arena. Benke visar hur det ska g\u00e5 till. S\u00c5 sk\u00f6nt att vara p\u00e5 plats! #melfest\u2026 https://t.co/F4gUMLp\u2026", "user": "NatalieSaade_"}, {"hashtags": ["melfest", "hellokitty"], "date": "Wed Feb 25 20:13:09 +0000 2015", "id": 570677903249301505, "retweet_count": 1, "message": "Markus h\u00e5ller alltid vad han lovar... @markylarsson @tobbe_ek @amparokristin #melfest #hellokitty @\u2026 https://t.co/wxUmcJS7aU", "user": "AfTrus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 19:59:36 +0000 2015", "id": 570674494244823040, "retweet_count": 2, "message": "H\u00e4r blir Christer Bj\u00f6rkman starstruck inf\u00f6r #melfest \u2013 av Hasse Anderssons fru: http://t.co/c0mLY3isaP http://t.co/2nnKccmMBE", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 19:52:51 +0000 2015", "id": 570672794993868800, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: I morgon repar #melfest-artisterna i arenan \u2013 men h\u00e4r kan du redan nu kolla in hur deras rep var i dag: http://t.co/LoWWDFa\u2026", "user": "dan_2202"}, {"hashtags": ["mellosyn", "melfest"], "date": "Wed Feb 25 19:41:47 +0000 2015", "id": 570670011649548288, "retweet_count": 1, "message": "#mellosyn #melfest Nu bara dagar kvar till @SVTmelfest som syntolkas direkt i @svtplay, http://t.co/4M5NHhpclT. http://t.co/aJelawFIw0", "user": "SyntolkningNu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 19:30:38 +0000 2015", "id": 570667205240721408, "retweet_count": 0, "message": "@Voldermonk Iofs s\u00e5 har ju svenska folket gjort dumma beslut f\u00f6rut. Jag tittar p\u00e5 er, Yohio, Bj\u00f6rn Ranelid och Thorsten Flinck. #melfest", "user": "Voldermonk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 19:30:12 +0000 2015", "id": 570667093672271874, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 bra \u00e4r veckans schlagerl\u00e5tar \u2013 och DET inneh\u00e5ller @Markylarsson s (kiss?-)burk:\nhttp://t.co/L9kGx7LGxb #melfest http://t.co/SmyWECOGrI", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 19:29:34 +0000 2015", "id": 570666936708808704, "retweet_count": 0, "message": "Jag hoppas med hela mitt hj\u00e4rta att Jon Henrik Fj\u00e4llgren inte vinner #melfest. Mariette och Kristin Amparo \u00e4r de tv\u00e5 v\u00e4rdiga vinnarna i \u00e5r.", "user": "Voldermonk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 19:23:47 +0000 2015", "id": 570665478210895873, "retweet_count": 0, "message": "Man kan vara n\u00f6rd i mellosammanhang p\u00e5 olika s\u00e4tt:\nhttp://t.co/ikHzp4anhq #melfest", "user": "SysterCalle"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 19:17:35 +0000 2015", "id": 570663919297159169, "retweet_count": 0, "message": "Schlagerstudion Onsdag fr\u00e5n \u00d6rebro. #melfest http://t.co/RHUDKh6F5F", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 19:14:57 +0000 2015", "id": 570663258832699393, "retweet_count": 3, "message": "\u201dEn sj\u00e4lvklar finalist men sen \u00e4r det \u00f6ppet f\u00f6r skr\u00e4llar\" - h\u00e4r \u00e4r pressens dom om veckans l\u00e5tar http://t.co/CWaVi6FNWr #melfest", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 18:59:29 +0000 2015", "id": 570659364442386432, "retweet_count": 0, "message": "@KlaraBergerud @JohnRamstedt finns en s\u00e5dan bar \u00e4r det dr\u00f6m #melfest", "user": "KarinDavidssson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 18:44:52 +0000 2015", "id": 570655684133576704, "retweet_count": 1, "message": "RT @beingblogged: Nu har jag lyssnat p\u00e5 l\u00e5tarna som ni kommer h\u00f6ra i #melfest p\u00e5 l\u00f6rdag. \nH\u00e4r \u00e4r mina tankar om veckans startf\u00e4lt: \nhttp://\u2026", "user": "GeaLingeman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 18:38:53 +0000 2015", "id": 570654180437852160, "retweet_count": 3, "message": "RT @Schlagerprofil: Annika Herlitz ballad \u00e4r allts\u00e5 skriven av Tina-i-charken f\u00f6r alla er Varuhuset-fans d\u00e4rute! #melfest", "user": "lillnille"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 18:27:59 +0000 2015", "id": 570651436645818368, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 h\u00e4r ser det ut n\u00e4r Schlagerprofilerna lyssnar p\u00e5 l\u00e5tar i \u00d6rebro! #melfest https://t.co/yF8rrsWICk", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 18:20:56 +0000 2015", "id": 570649664434937856, "retweet_count": 1, "message": "RT @GustavDahlander: En dag p\u00e5 torrepen \u00e4r slut \u2013 h\u00e4r kan du f\u00e5 en inblick i artisternas repetitioner inf\u00f6r #melfest i \u00d6rebro redan i dag: \u2026", "user": "ChristofferKar2"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 18:19:43 +0000 2015", "id": 570649358452060160, "retweet_count": 0, "message": "@TheApilas @stora_norrland @wisemanswisdoms @forsvarsakerhet @OAJonsson @David_M_Bergman Garanterat f\u00f6r lite. Fokus p\u00e5 skidVM o #melfest", "user": "TLLEVIN"}, {"hashtags": ["melfest", "semst"], "date": "Wed Feb 25 18:19:09 +0000 2015", "id": 570649214411251712, "retweet_count": 1, "message": "RT @Branne_Pavlo: \u00c4r ni laddade f\u00f6r #melfest think again you retarded muttafukkas. @AhmedBerhan http://t.co/pF3ZFep3zB #semst", "user": "bcpodd"}, {"hashtags": ["melfest", "semst"], "date": "Wed Feb 25 18:18:33 +0000 2015", "id": 570649062166421504, "retweet_count": 1, "message": "\u00c4r ni laddade f\u00f6r #melfest think again you retarded muttafukkas. @AhmedBerhan http://t.co/pF3ZFep3zB #semst", "user": "Branne_Pavlo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 18:13:15 +0000 2015", "id": 570647730458136576, "retweet_count": 123, "message": "RT @olssonrobin: Det enda jag t\u00e4nker p\u00e5 n\u00e4r jag ser Arne Weise junior \u00e4r att han spenderat sin barndoms julaftnar ensam. #melfest", "user": "Jullsans"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 18:09:43 +0000 2015", "id": 570646841760583680, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: I morgon repar #melfest-artisterna i arenan \u2013 men h\u00e4r kan du redan nu kolla in hur deras rep var i dag: http://t.co/LoWWDFa\u2026", "user": "GiraffenNikki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 18:06:44 +0000 2015", "id": 570646091324100608, "retweet_count": 7, "message": "I morgon repar #melfest-artisterna i arenan \u2013 men h\u00e4r kan du redan nu kolla in hur deras rep var i dag: http://t.co/LoWWDFawdB", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 18:04:27 +0000 2015", "id": 570645512866684929, "retweet_count": 1, "message": "En dag p\u00e5 torrepen \u00e4r slut \u2013 h\u00e4r kan du f\u00e5 en inblick i artisternas repetitioner inf\u00f6r #melfest i \u00d6rebro redan i dag: http://t.co/FCEgxXfspW", "user": "GustavDahlander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 18:02:09 +0000 2015", "id": 570644934879019008, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r \"Heroes\" en vinnarl\u00e5t? Ni som h\u00f6rt den... #melfest @Schlagerprofil @Tobbe_Ek", "user": "ChrisseLindsten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:54:35 +0000 2015", "id": 570643033252868096, "retweet_count": 0, "message": "Kan det vara s\u00e5 att det \u00e4r SAMMA Joel DeLuna som sj\u00f6ng den h\u00e4r KLASSIKERN i den estniska finalen 99?!? https://t.co/Ci3DE2xD91 #melfest", "user": "KrisBoswellRS"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:53:17 +0000 2015", "id": 570642704645931008, "retweet_count": 0, "message": "OMG. Tror jag har gjort v\u00e4rldens ROLIGASTE #melfest avsl\u00f6jande f\u00f6r n\u00f6rdar som jag.", "user": "KrisBoswellRS"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:50:32 +0000 2015", "id": 570642013906980864, "retweet_count": 7, "message": "RT @manszelmerlow: Torr-rep p\u00e5 Conventum Arena. Benke visar hur det ska g\u00e5 till. S\u00c5 sk\u00f6nt att vara p\u00e5 plats! #melfest\u2026 https://t.co/F4gUMLp\u2026", "user": "MelfestEurofan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:47:01 +0000 2015", "id": 570641126434181121, "retweet_count": 1, "message": "Nu har jag lyssnat p\u00e5 l\u00e5tarna som ni kommer h\u00f6ra i #melfest p\u00e5 l\u00f6rdag. \nH\u00e4r \u00e4r mina tankar om veckans startf\u00e4lt: \nhttp://t.co/0V2uR0KrGb", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:46:35 +0000 2015", "id": 570641017118035969, "retweet_count": 7, "message": "RT @manszelmerlow: Torr-rep p\u00e5 Conventum Arena. Benke visar hur det ska g\u00e5 till. S\u00c5 sk\u00f6nt att vara p\u00e5 plats! #melfest\u2026 https://t.co/F4gUMLp\u2026", "user": "Flauschekatze"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:43:31 +0000 2015", "id": 570640247702339584, "retweet_count": 7, "message": "RT @manszelmerlow: Torr-rep p\u00e5 Conventum Arena. Benke visar hur det ska g\u00e5 till. S\u00c5 sk\u00f6nt att vara p\u00e5 plats! #melfest\u2026 https://t.co/F4gUMLp\u2026", "user": "traeumerleben"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:42:59 +0000 2015", "id": 570640112616402945, "retweet_count": 7, "message": "Torr-rep p\u00e5 Conventum Arena. Benke visar hur det ska g\u00e5 till. S\u00c5 sk\u00f6nt att vara p\u00e5 plats! #melfest\u2026 https://t.co/F4gUMLpc7A", "user": "manszelmerlow"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:40:04 +0000 2015", "id": 570639380588695552, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns l\u00e5t \u00e4r s\u00e5 mollig s\u00e5 man blir lite chockad f\u00f6rst. Man \u00e4r liksom van vid Cara Mia-gladhet.... #melfest", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:39:29 +0000 2015", "id": 570639230151618560, "retweet_count": 2, "message": "RT @PoplightSE: Tycker f\u00f6rv\u00e5nansv\u00e4rt nog att Annika Herlitz \"Ett andetag\" \u00e4r hyfsat bra faktiskt. En av de *b\u00e4ttre* balladerna i \u00e5r. #melfe\u2026", "user": "ylastudios"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:38:47 +0000 2015", "id": 570639054859067392, "retweet_count": 3, "message": "RT @Schlagerprofil: Annika Herlitz ballad \u00e4r allts\u00e5 skriven av Tina-i-charken f\u00f6r alla er Varuhuset-fans d\u00e4rute! #melfest", "user": "ylastudios"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:37:57 +0000 2015", "id": 570638844812496896, "retweet_count": 2, "message": "Tycker f\u00f6rv\u00e5nansv\u00e4rt nog att Annika Herlitz \"Ett andetag\" \u00e4r hyfsat bra faktiskt. En av de *b\u00e4ttre* balladerna i \u00e5r. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:37:46 +0000 2015", "id": 570638799857967104, "retweet_count": 3, "message": "Annika Herlitz ballad \u00e4r allts\u00e5 skriven av Tina-i-charken f\u00f6r alla er Varuhuset-fans d\u00e4rute! #melfest", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:36:52 +0000 2015", "id": 570638573868855296, "retweet_count": 1, "message": "RT @PoplightSE: \u00c4r det n\u00e5gonting som kommer motivera mig till att gymma under 2015 s\u00e5 f\u00e5r det bli \"Make Me (La La La)\". #melfest", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:36:24 +0000 2015", "id": 570638456747126785, "retweet_count": 1, "message": "\u00c4r det n\u00e5gonting som kommer motivera mig till att gymma under 2015 s\u00e5 f\u00e5r det bli \"Make Me (La La La)\". #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:35:40 +0000 2015", "id": 570638271627313152, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rs\u00f6ker v\u00e4nja mig vid det faktum att det \u00e4r the one and only dr. Alban som varit med och skrivit Dinah Nahs l\u00e5t. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:35:19 +0000 2015", "id": 570638183605653504, "retweet_count": 2, "message": "RT @PoplightSE: Dina Nah kan mycket v\u00e4l skr\u00e4lla p\u00e5 l\u00f6rdag om hon f\u00e5r till ett bra nummer. Den mest \"klubbigaste\" l\u00e5ten i \u00e5r med tunga beats\u2026", "user": "hyperstruktur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:35:02 +0000 2015", "id": 570638109983023105, "retweet_count": 2, "message": "RT @PoplightSE: Dinah Nah - oj oj, riktigt bra upptempo/klubbd\u00e4nga. Som b\u00e4ddat f\u00f6r ett riktigt dansnummer med m\u00e5nga instrumentala partier. \u2026", "user": "hyperstruktur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:34:27 +0000 2015", "id": 570637963626991616, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00e4r riktigt n\u00f6jd med Hasse Anderssons gl\u00e4djecountrydansbandschlager i \"Guld och gr\u00f6na skogar\". #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:34:26 +0000 2015", "id": 570637959638228993, "retweet_count": 1, "message": "Smet iv\u00e4g och tog middagen p\u00e5 rummet... Jag \u00e4r inte van vid denna uppst\u00e5ndelse, haha! #melfest\u2026 https://t.co/EO4V4owCTk", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:31:38 +0000 2015", "id": 570637254898683905, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson \u00e4r helt enkelt den typen av country vi hade i Sverige innan Jill (och Kikki) \u00e5kte till Nashville. #melfest", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:30:37 +0000 2015", "id": 570637002028257280, "retweet_count": 2, "message": "RT @Schlagerprofil: Och det h\u00e4r att JTR rappar? Really? #melfest", "user": "axelbandet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:29:56 +0000 2015", "id": 570636830162489344, "retweet_count": 2, "message": "Och det h\u00e4r att JTR rappar? Really? #melfest", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:28:35 +0000 2015", "id": 570636488330874880, "retweet_count": 0, "message": "Jag tycker JTR \u00e4r s\u00e4mst den h\u00e4r veckan. Synd. Hade s\u00e5dana f\u00f6rhoppningar p\u00e5 dessa killarna. Tror inte de har S\u00c5 mycket fans heller. #melfest", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:25:32 +0000 2015", "id": 570635722178363393, "retweet_count": 0, "message": "Vi \u00e4r inne p\u00e5 andra varvet och f\u00e5r h\u00f6ra l\u00e5tarna en g\u00e5ng till. Tycker verkligen om Midnight Boy - men st\u00e5r den sig 2015? #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:25:29 +0000 2015", "id": 570635708102283265, "retweet_count": 0, "message": "Caroline Wennergren \u00e4r sv\u00e5rtippad, men jag tror folk kan bli positivt \u00f6verraskade och \u00e4lska Amanda Jensen-vibben. #melfest", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:25:06 +0000 2015", "id": 570635612077858816, "retweet_count": 6, "message": "RT @ironisktvit: Jag tror faktiskt inte slutprodukten hade blivit m\u00e4rkbart s\u00e4mre om manusf\u00f6rfattarna och l\u00e5tskrivarna bytte  jobb en vecka \u2026", "user": "BelindaFelicia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:23:44 +0000 2015", "id": 570635268690223105, "retweet_count": 0, "message": "Andra varvet p\u00e5 svenska? \u00c5ttiotalsb\u00f6gen i mig M\u00c5STE ju \u00e4lska Midnight Boy, men jag undrar hur det funkar i #melfest 2015?", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:21:28 +0000 2015", "id": 570634696348057600, "retweet_count": 2, "message": "RT @PoplightSE: Ja, vad vore en delt\u00e4vling utan en ballad? Annika Herlitz levererar den denna veckan. B\u00e4ttre \u00e4n vad jag f\u00f6rv\u00e4ntade mig. #me\u2026", "user": "ylastudios"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:20:08 +0000 2015", "id": 570634363920121857, "retweet_count": 0, "message": "@Nathan_7 jag \u00e4r i \u00d6rebro p\u00e5 #melfest  :) tack \u00e4nd\u00e5!!", "user": "emmasundlof"}, {"hashtags": ["melfest", "enskiva"], "date": "Wed Feb 25 17:19:51 +0000 2015", "id": 570634289932599296, "retweet_count": 1, "message": "RT @Vastaja: Denna text \u00e4r ganska talande. \u00c5rets bidrag \u00e4r inte s\u00e5 mycket att h\u00e4nga i julgranen. #melfest #enskiva http://t.co/mCQFpFxt3H", "user": "Hockey_Ulf"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:19:41 +0000 2015", "id": 570634249159778304, "retweet_count": 1, "message": "Nu - M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w! \"Heroes\" l\u00e5ter i inledningen lite som i Breaking Bad... #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest", "enskiva"], "date": "Wed Feb 25 17:18:56 +0000 2015", "id": 570634062156730368, "retweet_count": 1, "message": "Denna text \u00e4r ganska talande. \u00c5rets bidrag \u00e4r inte s\u00e5 mycket att h\u00e4nga i julgranen. #melfest #enskiva http://t.co/mCQFpFxt3H", "user": "Vastaja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:18:30 +0000 2015", "id": 570633952035262464, "retweet_count": 0, "message": "Absolut b\u00e4sta nyheten i #melfest \u00d6rebro so far: PINGISBORD BACKSTAGE!", "user": "emmasundlof"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:17:43 +0000 2015", "id": 570633753892159490, "retweet_count": 2, "message": "Ja, vad vore en delt\u00e4vling utan en ballad? Annika Herlitz levererar den denna veckan. B\u00e4ttre \u00e4n vad jag f\u00f6rv\u00e4ntade mig. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:16:02 +0000 2015", "id": 570633331882254338, "retweet_count": 2, "message": "Dina Nah kan mycket v\u00e4l skr\u00e4lla p\u00e5 l\u00f6rdag om hon f\u00e5r till ett bra nummer. Den mest \"klubbigaste\" l\u00e5ten i \u00e5r med tunga beats. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:15:23 +0000 2015", "id": 570633165880082432, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll 1984: Herreys vinner melodifestivalen med Diggi-loo Diggi-ley #melfest @oppetarkiv http://t.co/49r0CTDV44 http://t.co/83FQCfI3WI", "user": "80_talshits_se"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:15:12 +0000 2015", "id": 570633121441443840, "retweet_count": 0, "message": "Hoppsan d\u00e5. V\u00e4xte upp med Kvinnab\u00f6ske p\u00e5 repeat p\u00e5 grammofonen hemma, det har tydligen satt sina sp\u00e5r. \u00c5terg\u00e5, never mind me. #melfest", "user": "TobsonHelsinki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:14:21 +0000 2015", "id": 570632908773433345, "retweet_count": 1, "message": "Hall\u00e5 d\u00e4r, alla p\u00e5 plats. Hasse Kvinnab\u00f6ske var aldrig dansband. Country p\u00e5 sk\u00e5nska, m\u00f6jligen. Visa. Vispop. Inga saxofoner. #melfest", "user": "TobsonHelsinki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:13:57 +0000 2015", "id": 570632804767309824, "retweet_count": 2, "message": "Dinah Nah - oj oj, riktigt bra upptempo/klubbd\u00e4nga. Som b\u00e4ddat f\u00f6r ett riktigt dansnummer med m\u00e5nga instrumentala partier. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:11:15 +0000 2015", "id": 570632127957635073, "retweet_count": 1, "message": "\"Guld och gr\u00f6na skogar\" kommer f\u00f6rmodligen bli min st\u00f6rsta guilty pleasure i \u00e5r, without a doubt... \u00e4ven om jag hatar dansband. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:10:13 +0000 2015", "id": 570631867428409344, "retweet_count": 1, "message": "HASSE ANDERSSON! &lt;3 K\u00e4rlek vid f\u00f6rsta tonen! Jag \u00e4lskar det h\u00e4r!!! Riktigt glad \"Dans p\u00e5 Vejby \u00e4ngar\". #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:08:15 +0000 2015", "id": 570631372966141952, "retweet_count": 1, "message": "JTR levererar en v\u00e4ldigt typisk boyband-l\u00e5t. OneDirection, EMD, osv... kommer f\u00f6rmodligen v\u00e4xa enormt under veckan. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:06:25 +0000 2015", "id": 570630909147402240, "retweet_count": 0, "message": "Har Caroline Wennergren samma chans som hon hade 2005? Nja, ganska sv\u00e5rtippat. Vi f\u00e5r se imorgon p\u00e5 repet. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:05:36 +0000 2015", "id": 570630704113033216, "retweet_count": 2, "message": "RT @PoplightSE: \"Black Swan\" l\u00e5ter som n\u00e5got Amanda Jenssen hade gjort ifall hon hade st\u00e4llt upp i Melodifestivalen. A different kind of Ca\u2026", "user": "axelbandet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:04:57 +0000 2015", "id": 570630541223055360, "retweet_count": 2, "message": "\"Black Swan\" l\u00e5ter som n\u00e5got Amanda Jenssen hade gjort ifall hon hade st\u00e4llt upp i Melodifestivalen. A different kind of Caroline. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:03:31 +0000 2015", "id": 570630181032992768, "retweet_count": 0, "message": "Av n\u00e5gon anledning t\u00e4nker jag \"The Safety Dance\" n\u00e4r jag h\u00f6r \"Don't say no\"... \u00e4ven om jag vet att det \u00e4r v\u00e4ldigt l\u00e5ngt ifr\u00e5n. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 17:02:17 +0000 2015", "id": 570629869803065344, "retweet_count": 1, "message": "Midnight Boy l\u00e5ter v\u00e4\u00e4\u00e4ldigt 80-tal... det l\u00e5ter verkligen n\u00e5got som man h\u00f6rt innan... och det l\u00e5ter bra. #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 16:52:54 +0000 2015", "id": 570627509387190272, "retweet_count": 0, "message": "Kl 18 f\u00e5r vi h\u00f6ra l\u00e5tarna i \u00d6rebro f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen.. och kolla vilket snyggt rum de k\u00f6r p\u00e5 den h\u00e4r g\u00e5ngen! #melfest http://t.co/rCT5nbcLzC", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": ["melfest", "mzheroes"], "date": "Wed Feb 25 16:44:42 +0000 2015", "id": 570625444040577024, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 bra s\u00e4llskap p\u00e5 repet idag \u2764\ufe0f #melfest #mzheroes http://t.co/BQEK3atbYE", "user": "emmasundlof"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 16:43:44 +0000 2015", "id": 570625201572089856, "retweet_count": 2, "message": "RT @hfahl: Hej fr\u00e5n \u00d6rebro! N\u00e5gon som kan \u00d6rebro? Var \u00e4ter man t ex en middag i \u00d6rebro? Vad \u00e4r \u00d6rebros b\u00e4sta caf\u00e9? #melfest", "user": "peather"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 16:41:50 +0000 2015", "id": 570624724960722944, "retweet_count": 2, "message": "Hej fr\u00e5n \u00d6rebro! N\u00e5gon som kan \u00d6rebro? Var \u00e4ter man t ex en middag i \u00d6rebro? Vad \u00e4r \u00d6rebros b\u00e4sta caf\u00e9? #melfest", "user": "hfahl"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 16:36:54 +0000 2015", "id": 570623480733048832, "retweet_count": 1, "message": "RT @ABNojesbladet: Fler butiker br\u00f6t mot SVT:s regler:\nhttp://t.co/J6y1TZ8YTI #melfest http://t.co/ZjYHOfz8SE", "user": "Aftonbladet"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melfest15", "Melodifestivalen"], "date": "Wed Feb 25 16:36:12 +0000 2015", "id": 570623307176910849, "retweet_count": 0, "message": "@P3Nyheter vi har klipp med Christer Bj\u00f6rkman ocks\u00e5: se webben #mello2015 #melfest #melfest15 #Melodifestivalen", "user": "nyhetschefjonas"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15"], "date": "Wed Feb 25 16:33:56 +0000 2015", "id": 570622736763985920, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@P4Orebro: Christer Bj\u00f6rkman: \"Butiken agerade snabbt\" http://t.co/aq5ZQR0yfa\u201d #melfest #melfest15", "user": "nyhetschefjonas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 16:16:48 +0000 2015", "id": 570618424604430337, "retweet_count": 1, "message": "RT @Astrofotografen: Uppsnack innan #melfest. Jovan Radomir intervjuar Malin Olsson, David Lindgren och Nanne Gr\u00f6nvall @nannegronvall @svt \u2026", "user": "hbbtruth"}, {"hashtags": ["grammis", "cirkus", "melfest", "bringoutthefire"], "date": "Wed Feb 25 16:15:51 +0000 2015", "id": 570618185432629248, "retweet_count": 1, "message": "Grammis ikv\u00e4ll med dessa underbara m\u00e4nniskor bland annat!! #grammis #cirkus #melfest #bringoutthefire\u2026 https://t.co/UcdiwMbTGV", "user": "AndreasWeise"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 16:12:01 +0000 2015", "id": 570617218314194944, "retweet_count": 1, "message": "Fler butiker br\u00f6t mot SVT:s regler:\nhttp://t.co/J6y1TZ8YTI #melfest http://t.co/ZjYHOfz8SE", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": ["melfest", "annikaherlitz", "ettandetag"], "date": "Wed Feb 25 16:10:19 +0000 2015", "id": 570616793301176320, "retweet_count": 1, "message": "Fr\u00e5n en av dagens fyra intervjuer - h\u00e4r med Metros Emma \ud83d\ude0a #melfest #annikaherlitz #ettandetag @\u2026 https://t.co/za3p5EXwz8", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 16:03:02 +0000 2015", "id": 570614961174654977, "retweet_count": 2, "message": "RT @ThomsonMagnus: St\u00e5p\u00e4ls, g\u00e5shud, rysning etc. Magi med Kristin Amparo: http://t.co/PZlGZAhYDl @AmparoKristin #melfest", "user": "Lindaekstrand"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "J\u00e4mtland", "melfest", "\u00d6stersund"], "date": "Wed Feb 25 15:57:21 +0000 2015", "id": 570613528635285505, "retweet_count": 7, "message": "RT @Astrofotografen: Under kv\u00e4llens VIP-middag f\u00f6r #melodifestivalen st\u00e5r jag f\u00f6r bildspel med bilder fr\u00e5n #J\u00e4mtland. #melfest #\u00d6stersund h\u2026", "user": "hbbtruth"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 15:45:05 +0000 2015", "id": 570610440180334592, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w mot promenadseger och Jon Henriks odds rasar #melfest http://t.co/TSLIeYE1SF", "user": "TheGamblerMag"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 15:36:32 +0000 2015", "id": 570608292160016384, "retweet_count": 5, "message": "RT @MikaelSjoberg: #melfest har en app. Det har Arbetsf\u00f6rmedlingen ocks\u00e5. Sommarjobbsappen\u2026 http://t.co/0KSVn9QmqI", "user": "jhannanilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 15:30:39 +0000 2015", "id": 570606811566514176, "retweet_count": 2, "message": "RT @ABNojesbladet: .@eric_hagberg och @Krissetalje g\u00f6r en egen #melfest-l\u00e5t \u2013 topless:\nhttp://t.co/94zZkHUIEg http://t.co/yllFneEsXM", "user": "OfficialBladh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 15:12:22 +0000 2015", "id": 570602206778544129, "retweet_count": 0, "message": "Lite food for thought till det kringresande Mello-g\u00e4nget fr\u00e5n huvudstaden: http://t.co/kXV4Shnqw7 #melfest", "user": "obaudin"}, {"hashtags": ["samer", "melfest"], "date": "Wed Feb 25 15:10:04 +0000 2015", "id": 570601628690214912, "retweet_count": 27, "message": "RT @freenorrland: Vi vill ha ett land fritt fr\u00e5n kr\u00e4nkningar och diskriminering @emanuelkarlsten @niklassvensson #samer #melfest http://t.c\u2026", "user": "eaxell"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 15:00:18 +0000 2015", "id": 570599173512413184, "retweet_count": 0, "message": "Andreas gillade min kommentar p\u00e5 Facebook. Detta \u00e4r en stor dag!!!!!! @FilippaOttosson  @LinneaRooth  #melfest http://t.co/1PTJHi9bos", "user": "klarasoohwa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 14:36:04 +0000 2015", "id": 570593072410718208, "retweet_count": 2, "message": "RT @ABNojesbladet: .@eric_hagberg och @Krissetalje g\u00f6r en egen #melfest-l\u00e5t \u2013 topless:\nhttp://t.co/94zZkHUIEg http://t.co/yllFneEsXM", "user": "pappaA"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 14:31:35 +0000 2015", "id": 570591943962587136, "retweet_count": 2, "message": ".@eric_hagberg och @Krissetalje g\u00f6r en egen #melfest-l\u00e5t \u2013 topless:\nhttp://t.co/94zZkHUIEg http://t.co/yllFneEsXM", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melodifestivalen"], "date": "Wed Feb 25 14:28:25 +0000 2015", "id": 570591149657731072, "retweet_count": 0, "message": "Tradu\u00e7\u00e3o: Hasse Andersson \u2013 Guld och gr\u00f6na skogar #Melfest #Melodifestivalen http://t.co/cm4Ub5B8WN", "user": "janelaesc"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 14:27:55 +0000 2015", "id": 570591022385897472, "retweet_count": 1, "message": "RT @Tobias_Brandel: Reklam: P\u00e5 l\u00f6r \u00e4r jag tillbaka med livegrafikerna fr\u00e5n #melfest Nu med en litteraturtwist med @EliseKarlsson http://t.c\u2026", "user": "EliseKarlsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 14:26:16 +0000 2015", "id": 570590606361284608, "retweet_count": 1, "message": "Reklam: P\u00e5 l\u00f6r \u00e4r jag tillbaka med livegrafikerna fr\u00e5n #melfest Nu med en litteraturtwist med @EliseKarlsson http://t.co/4YIM39r3An", "user": "Tobias_Brandel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 14:18:57 +0000 2015", "id": 570588765934260224, "retweet_count": 1, "message": "RT @amandathun: Isa \u00e4r ju en plutt #melfest", "user": "MrMustik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 13:53:59 +0000 2015", "id": 570582484099960833, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: Dags att ladda upp inf\u00f6r sista delt\u00e4vlingen - f\u00e5 full koll p\u00e5 startf\u00e4ltet i \u00d6rebro http://t.co/f3MaXKGFEf #melfest", "user": "orebrokommun"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 13:50:49 +0000 2015", "id": 570581686452420608, "retweet_count": 0, "message": "@AnnyBerglin @DrEstvall Mer regel \u00e4n undantag i #melfest . Isas mamma \u00e4r fr\u00e5n Hassl\u00f6 i Karlskrona kommun = lokal vinkel.", "user": "OskSandstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 13:37:22 +0000 2015", "id": 570578303163219968, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: Dags att ladda upp inf\u00f6r sista delt\u00e4vlingen - f\u00e5 full koll p\u00e5 startf\u00e4ltet i \u00d6rebro http://t.co/f3MaXKGFEf #melfest", "user": "pernilla522"}, {"hashtags": ["melfest", "dinahnah", "makeme", "\u00f6rebro", "blogg"], "date": "Wed Feb 25 13:11:41 +0000 2015", "id": 570571838583152640, "retweet_count": 0, "message": "Peppar inf\u00f6r helgens #melfest med att g\u00f6ra en intervju med #dinahnah \n#makeme #\u00f6rebro #blogg\u2026 https://t.co/OhKOPoPRGC", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest\u00f6rebro", "melfest", "\u00d6rebro750"], "date": "Wed Feb 25 13:01:15 +0000 2015", "id": 570569210994290688, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rbereder p\u00e5sar till press &amp; media f\u00f6r #melodifestivalen #melfest\u00f6rebro #melfest #\u00d6rebro750 https://t.co/mpxmNkaeei", "user": "Orebro750"}, {"hashtags": ["melfest", "timoteij"], "date": "Wed Feb 25 12:58:43 +0000 2015", "id": 570568574005342208, "retweet_count": 3, "message": "RT @Tobbe_Ek: Storbr\u00e5k \u00f6ver Erika Selins och Timoteijs medverkan i irl\u00e4ndska uttagningen till ESC #melfest http://t.co/DE88MG5UFW @selineri\u2026", "user": "InfiniteTias"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 12:52:05 +0000 2015", "id": 570566906123583488, "retweet_count": 7, "message": "RT @fchansson: Jag var tvungen att skriva av mig lite efter #melfest \"Mello i all \u00e4ra men med en bitter eftersmak\" http://t.co/oJz7McpKF6", "user": "annatheresepc"}, {"hashtags": ["melfest", "timoteij"], "date": "Wed Feb 25 12:37:46 +0000 2015", "id": 570563301115084802, "retweet_count": 3, "message": "Storbr\u00e5k \u00f6ver Erika Selins och Timoteijs medverkan i irl\u00e4ndska uttagningen till ESC #melfest http://t.co/DE88MG5UFW @selinerika #timoteij", "user": "Tobbe_Ek"}, {"hashtags": ["kulattdeth\u00e4ndern\u00e5", "melfest", "\u00f6stersund"], "date": "Wed Feb 25 12:24:06 +0000 2015", "id": 570559865053155328, "retweet_count": 1, "message": "RT @GabsBex: S\u00e5 h\u00e4r g\u00f6r man n\u00e4r man ger n\u00e5gon/ra en riktig uppstr\u00e4ckning! Bra av @fchansson #kulattdeth\u00e4ndern\u00e5 #melfest #\u00f6stersund http://t\u2026", "user": "Roger_Larsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 12:02:54 +0000 2015", "id": 570554526840819712, "retweet_count": 7, "message": "RT @fchansson: Jag var tvungen att skriva av mig lite efter #melfest \"Mello i all \u00e4ra men med en bitter eftersmak\" http://t.co/oJz7McpKF6", "user": "EbLars"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 11:45:29 +0000 2015", "id": 570550143373742080, "retweet_count": 7, "message": "RT @fchansson: Jag var tvungen att skriva av mig lite efter #melfest \"Mello i all \u00e4ra men med en bitter eftersmak\" http://t.co/oJz7McpKF6", "user": "thehellyeahs"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 11:40:43 +0000 2015", "id": 570548945778315264, "retweet_count": 7, "message": "RT @fchansson: Jag var tvungen att skriva av mig lite efter #melfest \"Mello i all \u00e4ra men med en bitter eftersmak\" http://t.co/oJz7McpKF6", "user": "angielindberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 11:31:27 +0000 2015", "id": 570546615322345473, "retweet_count": 7, "message": "RT @fchansson: Jag var tvungen att skriva av mig lite efter #melfest \"Mello i all \u00e4ra men med en bitter eftersmak\" http://t.co/oJz7McpKF6", "user": "opse"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 11:31:13 +0000 2015", "id": 570546555574456320, "retweet_count": 7, "message": "RT @fchansson: Jag var tvungen att skriva av mig lite efter #melfest \"Mello i all \u00e4ra men med en bitter eftersmak\" http://t.co/oJz7McpKF6", "user": "martinhanberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 11:30:05 +0000 2015", "id": 570546268746989568, "retweet_count": 4, "message": "RT @Jurizten: 2016 hoppas jag blir \u00e5ret n\u00e4r systrarna Kronl\u00f6f tar \u00f6ver #melfest ping @fullpatte", "user": "OneOfTheBOICE"}, {"hashtags": ["samer", "melfest"], "date": "Wed Feb 25 11:28:35 +0000 2015", "id": 570545890534006784, "retweet_count": 27, "message": "RT @freenorrland: Vi vill ha ett land fritt fr\u00e5n kr\u00e4nkningar och diskriminering @emanuelkarlsten @niklassvensson #samer #melfest http://t.c\u2026", "user": "freijapappan"}, {"hashtags": ["melfest", "mzheroes", "mzheroestovienna"], "date": "Wed Feb 25 11:27:36 +0000 2015", "id": 570545644504522752, "retweet_count": 0, "message": "3 dni do SVT Melodifestivalen\n#melfest #mzheroes #mzheroestovienna http://t.co/2YAHT8XUD0", "user": "ZelmerlowOFC_PL"}, {"hashtags": ["kulattdeth\u00e4ndern\u00e5", "melfest", "\u00f6stersund"], "date": "Wed Feb 25 11:22:17 +0000 2015", "id": 570544305447800833, "retweet_count": 1, "message": "S\u00e5 h\u00e4r g\u00f6r man n\u00e4r man ger n\u00e5gon/ra en riktig uppstr\u00e4ckning! Bra av @fchansson #kulattdeth\u00e4ndern\u00e5 #melfest #\u00f6stersund http://t.co/fmcVxqxT3t", "user": "GabsBex"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 11:17:41 +0000 2015", "id": 570543150156136448, "retweet_count": 2, "message": "Maxa festivalupplevelsen med Bidragsbibeln - allt om \u00e5rets sju sista bidrag redan innan du ser dem i tv http://t.co/z2ES6VcaHV #melfest", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 11:07:49 +0000 2015", "id": 570540666046042112, "retweet_count": 0, "message": "ass\u00e5 denna lilla s\u00e4rskrivning som k\u00f6rde p\u00e5 mig bakifr\u00e5n med sin cykel och sen sk\u00e4ller ut mig hoppas du missar #melfest eller n\u00e5t", "user": "JacobThuvesen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 11:06:58 +0000 2015", "id": 570540453663248384, "retweet_count": 2, "message": "RT @ErikaAberg: \"Om du har en cykel i Malm\u00f6 s\u00e5 har du inte det l\u00e4ngre\". St\u00e4mmer \u00e4ven i Ume\u00e5, tyv\u00e4rr. #melfest", "user": "lsyFunsto"}, {"hashtags": ["melfest", "mzheroes"], "date": "Wed Feb 25 10:52:45 +0000 2015", "id": 570536874290372608, "retweet_count": 2, "message": "RT @manszelmerlow: Tycker mycket om Hasse Anderssons barnbarns t\u00e4vlingsbidrag.. HAHAHA! \n#melfest #mzheroes https://t.co/asDYEckhMK", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 10:52:30 +0000 2015", "id": 570536809924575232, "retweet_count": 2, "message": "RT @Annikaherlitz: D\u00e5 k\u00f6r vi, mot \u00d6rebro!! #melfest Foto: Per Kristiansen https://t.co/yVFAVdao7S", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["SHL", "melfest"], "date": "Wed Feb 25 10:41:47 +0000 2015", "id": 570534114522222592, "retweet_count": 0, "message": "\u00d6rebro-aktuelle stj\u00e4rnan M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w ska st\u00f6tta \u00d6rebro Hockey mot F\u00e4rjestad. http://t.co/wE9Zj9ZvEA #SHL #melfest http://t.co/5RBNVrp9uT", "user": "NApunktSE"}, {"hashtags": ["samer", "melfest"], "date": "Wed Feb 25 10:39:43 +0000 2015", "id": 570533592436252672, "retweet_count": 27, "message": "RT @freenorrland: Vi vill ha ett land fritt fr\u00e5n kr\u00e4nkningar och diskriminering @emanuelkarlsten @niklassvensson #samer #melfest http://t.c\u2026", "user": "FannyNordgren"}, {"hashtags": ["KristinAmparo", "n\u00f6je", "melfest", "musik"], "date": "Wed Feb 25 10:38:05 +0000 2015", "id": 570533184309485568, "retweet_count": 0, "message": "\"Kristin Amparo sl\u00e4pper debut-EP\": http://t.co/An2WCTpuvd #KristinAmparo #n\u00f6je #melfest #musik @GDKultur", "user": "BimboBoy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 10:24:54 +0000 2015", "id": 570529864257814528, "retweet_count": 0, "message": "Skivfad\u00e4sen utbredd \u2013 fler Coop-butiker s\u00e5lde Melodifestivalens skiva i f\u00f6rtid #melfest  http://t.co/J6y1TZ8YTI http://t.co/p6A9A5gdHC", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": ["samer", "melfest"], "date": "Wed Feb 25 10:20:57 +0000 2015", "id": 570528872388816897, "retweet_count": 27, "message": "RT @freenorrland: Vi vill ha ett land fritt fr\u00e5n kr\u00e4nkningar och diskriminering @emanuelkarlsten @niklassvensson #samer #melfest http://t.c\u2026", "user": "1978399"}, {"hashtags": ["spotify", "melfest", "mello2015", "groupie"], "date": "Wed Feb 25 10:20:42 +0000 2015", "id": 570528808916393985, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5r l\u00e5tarna redan spelas p\u00e5 #spotify? #melfest #mello2015 #groupie Nya regler? http://t.co/L9kpF3wBsf", "user": "john__valencia"}, {"hashtags": ["samer", "melfest"], "date": "Wed Feb 25 10:06:12 +0000 2015", "id": 570525159171473408, "retweet_count": 27, "message": "RT @freenorrland: Vi vill ha ett land fritt fr\u00e5n kr\u00e4nkningar och diskriminering @emanuelkarlsten @niklassvensson #samer #melfest http://t.c\u2026", "user": "surtjej"}, {"hashtags": ["samer", "melfest"], "date": "Wed Feb 25 09:39:49 +0000 2015", "id": 570518518938112000, "retweet_count": 27, "message": "RT @freenorrland: Vi vill ha ett land fritt fr\u00e5n kr\u00e4nkningar och diskriminering @emanuelkarlsten @niklassvensson #samer #melfest http://t.c\u2026", "user": "KajsaNordmark"}, {"hashtags": ["samer", "melfest"], "date": "Wed Feb 25 09:38:04 +0000 2015", "id": 570518078926274560, "retweet_count": 27, "message": "RT @freenorrland: Vi vill ha ett land fritt fr\u00e5n kr\u00e4nkningar och diskriminering @emanuelkarlsten @niklassvensson #samer #melfest http://t.c\u2026", "user": "signordaniel"}, {"hashtags": ["samer", "melfest"], "date": "Wed Feb 25 09:36:15 +0000 2015", "id": 570517621810049024, "retweet_count": 27, "message": "RT @freenorrland: Vi vill ha ett land fritt fr\u00e5n kr\u00e4nkningar och diskriminering @emanuelkarlsten @niklassvensson #samer #melfest http://t.c\u2026", "user": "tobiasedlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 09:32:40 +0000 2015", "id": 570516720949067776, "retweet_count": 2, "message": "RT @Annikaherlitz: D\u00e5 k\u00f6r vi, mot \u00d6rebro!! #melfest Foto: Per Kristiansen https://t.co/yVFAVdao7S", "user": "ktenelius"}, {"hashtags": ["mello", "mellfest", "melfest2015", "melfest"], "date": "Wed Feb 25 09:30:48 +0000 2015", "id": 570516249412837376, "retweet_count": 0, "message": "@mymlan @moabrglf @ThomasEngstr D\u00e4remot #mello #mellfest #melfest2015 #melfest osv osv osv...", "user": "sahlen"}, {"hashtags": ["melfest", "mzheroes"], "date": "Wed Feb 25 09:28:46 +0000 2015", "id": 570515737930031104, "retweet_count": 2, "message": "Tycker mycket om Hasse Anderssons barnbarns t\u00e4vlingsbidrag.. HAHAHA! \n#melfest #mzheroes https://t.co/asDYEckhMK", "user": "manszelmerlow"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 09:24:24 +0000 2015", "id": 570514640171626496, "retweet_count": 2, "message": "D\u00e5 k\u00f6r vi, mot \u00d6rebro!! #melfest Foto: Per Kristiansen https://t.co/yVFAVdao7S", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 09:16:22 +0000 2015", "id": 570512619506937856, "retweet_count": 0, "message": "P\u00e5 v\u00e4g mot \u00d6rebro. #melfest http://t.co/KNTNvp2GzX", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 09:12:35 +0000 2015", "id": 570511668104589312, "retweet_count": 15, "message": "RT @Moosbricka: N\u00e4r man skulle mobilr\u00f6sta men r\u00e5kade \u00f6ppna fel app och tydligen k\u00f6pte virtuella smurfb\u00e4r f\u00f6r 4708 sp\u00e4nn. #melfest", "user": "Kaja_Bieber1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 09:06:44 +0000 2015", "id": 570510194184200192, "retweet_count": 1, "message": "RT @PontusRasmusson: Vem var b\u00e4st ikv\u00e4ll? #melfest", "user": "tompa2000"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 08:56:40 +0000 2015", "id": 570507659293675520, "retweet_count": 3, "message": "RT @Schlagerhornan: Midnight boy, l\u00e5ten som f\u00f6dde artisten!  http://t.co/f9iLTZa2If #melfest @midnightboyart", "user": "StereoscopeAB"}, {"hashtags": ["samer", "melfest"], "date": "Wed Feb 25 08:05:41 +0000 2015", "id": 570494829316206592, "retweet_count": 27, "message": "RT @freenorrland: Vi vill ha ett land fritt fr\u00e5n kr\u00e4nkningar och diskriminering @emanuelkarlsten @niklassvensson #samer #melfest http://t.c\u2026", "user": "ordskalv"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 07:16:32 +0000 2015", "id": 570482461689446400, "retweet_count": 0, "message": "Den \u00e4r s\u00e5 bra! @gaytenor @elizeryd #melfest http://t.co/tK8uVYRpAB", "user": "MrFoghagen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 07:10:04 +0000 2015", "id": 570480834651799552, "retweet_count": 0, "message": "Synd att man inte hann f\u00e5 tag i en kopia av \u00e5rets Mello-skiva innan dom uppt\u00e4ckte att den sl\u00e4ppts f\u00f6r tidigt. :/ #melfest", "user": "Zukram97"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 07:09:07 +0000 2015", "id": 570480595085746176, "retweet_count": 3, "message": "RT @cirkusanna: Nu t\u00e4nker jag p\u00e5 att Andreas Weise gick till Andra Chansen och Molly Pettersson Hammar kom sexa. #melfest", "user": "fredrikhilmered"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 04:54:55 +0000 2015", "id": 570446822386376704, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4mpa Bo!K\u00e4mpa #melfest http://t.co/wFjL29twlc", "user": "SysterCalle"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 04:29:34 +0000 2015", "id": 570440444875829249, "retweet_count": 7, "message": "RT @Pihlblad: Sanna Nielsen och Robin Paulsson \u00e4r f\u00f6r \u00f6vrigt v\u00e4ldigt duktiga! #melfest", "user": "fvnjcll"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Wed Feb 25 02:12:44 +0000 2015", "id": 570406006603288576, "retweet_count": 51, "message": "RT @SVTmelfest: Snart drar vi ig\u00e5ng Melodifestivalen 2015! Som vi har l\u00e4ngtat!! \ud83c\udf89\u2728 #melfest http://t.co/J2sQVLtq6B", "user": "LinMeloni"}, {"hashtags": ["SaadeSting", "melfest", "K\u00c4RLEK"], "date": "Wed Feb 25 00:07:36 +0000 2015", "id": 570374516762914816, "retweet_count": 129, "message": "RT @ericsaademusic: TACK TACK TACK TACK #SaadeSting #melfest #K\u00c4RLEK", "user": "EricSaadeArt"}, {"hashtags": ["saadefamily", "R\u00f6staSaadeSting", "melfest"], "date": "Wed Feb 25 00:07:24 +0000 2015", "id": 570374466724876288, "retweet_count": 82, "message": "RT @ericsaademusic: Sista refr\u00e4ng...\ud83d\ude09 st\u00e5 upp! #saadefamily #R\u00f6staSaadeSting #melfest nu k\u00f6r vi!", "user": "EricSaadeArt"}, {"hashtags": ["melfest", "R\u00f6staSaadeSting", "k\u00e4rlek", "saadefamily"], "date": "Wed Feb 25 00:06:59 +0000 2015", "id": 570374361091346432, "retweet_count": 59, "message": "RT @ericsaademusic: AAAH n\u00e4ra nu! \ud83d\ude1d\ud83d\ude0a\ud83d\ude09 haha! #melfest #R\u00f6staSaadeSting 099-20207! #k\u00e4rlek \ud83d\udc4a  #saadefamily http://t.co/L4QzShg9xv", "user": "EricSaadeArt"}, {"hashtags": ["melfest", "R\u00f6staSaadeSting", "k\u00e4rlek"], "date": "Wed Feb 25 00:06:51 +0000 2015", "id": 570374326635122688, "retweet_count": 64, "message": "RT @ericsaademusic: Tack f\u00f6r all galen respons p\u00e5 genrepet \ud83d\udc4a\ud83d\udc4d\u2764\ufe0f! Ni \u00e4r crazy! #melfest #R\u00f6staSaadeSting #k\u00e4rlek", "user": "EricSaadeArt"}, {"hashtags": ["melfest", "R\u00f6staSaadeSting"], "date": "Wed Feb 25 00:06:30 +0000 2015", "id": 570374239703793666, "retweet_count": 45, "message": "RT @ericsaademusic: K\u00e4nslan n\u00e4r man har morgonrock i tv4\ud83d\udc4a\ud83d\udc4d\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 whatever... #melfest #R\u00f6staSaadeSting \ud83d\ude18", "user": "EricSaadeArt"}, {"hashtags": ["melfest", "R\u00f6staSaadeSting"], "date": "Wed Feb 25 00:04:26 +0000 2015", "id": 570373719622877184, "retweet_count": 48, "message": "RT @ericsaademusic: Imorgon.... #melfest #R\u00f6staSaadeSting http://t.co/TJW1karZ7G", "user": "EricSaadeArt"}, {"hashtags": ["k\u00e4rlek", "R\u00f6staSaadeSting", "melfest"], "date": "Wed Feb 25 00:01:04 +0000 2015", "id": 570372871215845376, "retweet_count": 68, "message": "RT @ericsaademusic: Allas support \u2764\ufe0f #k\u00e4rlek | Blir s\u00e5 sjukt glad! #R\u00f6staSaadeSting #melfest", "user": "EricSaadeArt"}, {"hashtags": ["melfest", "R\u00f6staSaadeSting", "k\u00e4rlek"], "date": "Wed Feb 25 00:00:54 +0000 2015", "id": 570372832380780544, "retweet_count": 45, "message": "RT @ericsaademusic: Tack f\u00f6r alla grymma ord om l\u00e5ten och dom f\u00f6rsta bilderna! \ud83d\udc4a\ud83c\udfb6\ud83d\ude48  #melfest #R\u00f6staSaadeSting #k\u00e4rlek", "user": "EricSaadeArt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 23:04:49 +0000 2015", "id": 570358718472200195, "retweet_count": 0, "message": "4 dias &lt;3 &lt;3 #melfest M\u00e5ns zelmerl\u00f6w - cara mia: http://t.co/hsidOXabW0", "user": "joanaplucas"}, {"hashtags": ["melfest", "mellosnack"], "date": "Tue Feb 24 22:58:54 +0000 2015", "id": 570357228651180032, "retweet_count": 46, "message": "RT @tramsfrans: Isa sj\u00f6ng \"Don't stop\" 66 g\u00e5nger p\u00e5 3 minuter. Hon vet uppenbarligen inte n\u00e4r det \u00e4r dags att s\u00e4ga stopp. #melfest #mellosn\u2026", "user": "ssiimmmmee"}, {"hashtags": ["melfest", "mellosnack"], "date": "Tue Feb 24 22:58:45 +0000 2015", "id": 570357190160023552, "retweet_count": 29, "message": "RT @tramsfrans: Vill vara en av Jon Henriks renar och att han tar hand om mig. #melfest #mellosnack", "user": "ssiimmmmee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 22:46:17 +0000 2015", "id": 570354051025494016, "retweet_count": 39, "message": "RT @MarelPett: Vet inte vad som \u00e4r pinsammast, att va med i paradise hotel eller som paradisehotel-deltagare vara med i Melodifestivalen #m\u2026", "user": "SabrinBaker1D"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 22:29:27 +0000 2015", "id": 570349817739632641, "retweet_count": 0, "message": "Funderar p\u00e5 #melfest tillsammans med dem som varit med. Jojken \u00e4r stark.", "user": "PaulWestin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 21:50:41 +0000 2015", "id": 570340061629132801, "retweet_count": 3, "message": "RT @Schlagerhornan: Midnight boy, l\u00e5ten som f\u00f6dde artisten!  http://t.co/f9iLTZa2If #melfest @midnightboyart", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 21:48:51 +0000 2015", "id": 570339597965602817, "retweet_count": 167, "message": "RT @HejJunior: Varf\u00f6r \u00e4r inte Daniel Paris programledare f\u00f6r mellon? Allvarligt #melfest", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 21:47:57 +0000 2015", "id": 570339372404322304, "retweet_count": 4, "message": "RT @ABNojesbladet: H\u00e4r \u00e4r \u00e5rets f\u00f6rsta #melfest-musikvideo:\nhttp://t.co/HFmNS4OXgs @BehrangMiri @tobbe_ek http://t.co/clEI1Jn5el", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 21:46:07 +0000 2015", "id": 570338909764218880, "retweet_count": 2, "message": "RT @TobsonHelsinki: Hoppsan, d\u00e5. En kompis har redan sett #melfest-CD:n till salu i butik. Luktar det inte lite skandal, @Tobbe_Ek?", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 21:45:14 +0000 2015", "id": 570338688749604864, "retweet_count": 4, "message": "RT @Tobbe_Ek: \u201c@PierresSchlager: @Tobbe_Ek @TobsonHelsinki http://t.co/9eBv2gW5e7\u201d #melfest skivan redan till salu!", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 21:40:31 +0000 2015", "id": 570337501472169985, "retweet_count": 0, "message": "Hemliga #melfest-l\u00e5tarna gick att k\u00f6pa i Coop-butik\nhttp://t.co/debtqlZ4ld @tobbe_ek http://t.co/Meax63jsHA", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": ["teamfilippa", "melfest"], "date": "Tue Feb 24 21:11:11 +0000 2015", "id": 570330118352031744, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4r \u00e4r SVT:s plan efter hatet mot Filippa Bark\nhttp://t.co/5CJs3cSRda #teamfilippa #melfest", "user": "Therese_Hansson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 20:49:42 +0000 2015", "id": 570324712582205441, "retweet_count": 0, "message": "Sluta hata Filippa Bark! #melfest", "user": "oppoant"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 20:39:32 +0000 2015", "id": 570322156871147521, "retweet_count": 56, "message": "RT @kjelleman: Vad den d\u00e4r Eric Saade dr\u00f6mmer: #melfest http://t.co/vAJxIiSt0H", "user": "janmrg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 20:31:57 +0000 2015", "id": 570320245820403712, "retweet_count": 0, "message": "I morgon \u00d6rebro, men nu har bakfyllan fr\u00e5n efterfesten i \u00d6stersund sl\u00e4ppt s\u00e5 vi kan publicera bilderna... \nhttp://t.co/9TBXI2rzLL #melfest", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["litto", "melfest"], "date": "Tue Feb 24 20:30:25 +0000 2015", "id": 570319860523274240, "retweet_count": 3, "message": "RT @Boktjuv: R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 3 i #litto - litt alternativet till #melfest Min 12:a gick ... F\u00f6rr eller senare exploderar jag. http://t.\u2026", "user": "svahelena"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 20:14:38 +0000 2015", "id": 570315886994821122, "retweet_count": 4, "message": "RT @ABNojesbladet: H\u00e4r \u00e4r \u00e5rets f\u00f6rsta #melfest-musikvideo:\nhttp://t.co/HFmNS4OXgs @BehrangMiri @tobbe_ek http://t.co/clEI1Jn5el", "user": "AllTimeFiona"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 20:14:21 +0000 2015", "id": 570315816903827456, "retweet_count": 4, "message": "RT @ABNojesbladet: H\u00e4r \u00e4r \u00e5rets f\u00f6rsta #melfest-musikvideo:\nhttp://t.co/HFmNS4OXgs @BehrangMiri @tobbe_ek http://t.co/clEI1Jn5el", "user": "BehrangMiri"}, {"hashtags": ["melfest", "blackswan"], "date": "Tue Feb 24 20:00:33 +0000 2015", "id": 570312346364723200, "retweet_count": 0, "message": "Nu \u00e4r det dax att kolla mellon! \nP\u00e5 l\u00f6rdag r\u00f6star jag p\u00e5 Caroline Wennergren! \nDu med\ud83d\udc4f #melfest #blackswan http://t.co/NKb06drvge", "user": "malinmariemusic"}, {"hashtags": ["litto", "melfest"], "date": "Tue Feb 24 19:59:28 +0000 2015", "id": 570312073202311169, "retweet_count": 3, "message": "RT @Boktjuv: R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 3 i #litto - litt alternativet till #melfest Min 12:a gick ... F\u00f6rr eller senare exploderar jag. http://t.\u2026", "user": "LitteraturM"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 19:59:28 +0000 2015", "id": 570312072782872578, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: Dags att ladda upp inf\u00f6r sista delt\u00e4vlingen - f\u00e5 full koll p\u00e5 startf\u00e4ltet i \u00d6rebro http://t.co/f3MaXKGFEf #melfest", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": ["litto", "melfest"], "date": "Tue Feb 24 19:58:16 +0000 2015", "id": 570311769329176578, "retweet_count": 3, "message": "R\u00f6stat i Delt\u00e4vling 3 i #litto - litt alternativet till #melfest Min 12:a gick ... F\u00f6rr eller senare exploderar jag. http://t.co/arzCfLJrsI", "user": "Boktjuv"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 19:54:42 +0000 2015", "id": 570310873903968256, "retweet_count": 1, "message": "RT @AnnaFogelberg: .@KrisBoswellRS Hej Kris! Vill du hj\u00e4lpa mig att dela min annons? 3 finalbiljetter och bra h\u00e4ng finnes! http://t.co/1esD\u2026", "user": "KrisBoswellRS"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 19:43:27 +0000 2015", "id": 570308043205959680, "retweet_count": 2, "message": "RT @NorrbottenBD: Isa skulle nog ha sv\u00e5rt att klara en vecka gruvan. Vita byxor blir s\u00e5 l\u00e4tt smutsiga #melfest", "user": "ironidalavida"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 19:33:42 +0000 2015", "id": 570305587097018368, "retweet_count": 3, "message": "RT @Schlagerhornan: Midnight boy, l\u00e5ten som f\u00f6dde artisten!  http://t.co/f9iLTZa2If #melfest @midnightboyart", "user": "midnightboyart"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 19:18:16 +0000 2015", "id": 570301701560926208, "retweet_count": 4, "message": "RT @ABNojesbladet: H\u00e4r \u00e4r \u00e5rets f\u00f6rsta #melfest-musikvideo:\nhttp://t.co/HFmNS4OXgs @BehrangMiri @tobbe_ek http://t.co/clEI1Jn5el", "user": "RobSkowronski"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Tue Feb 24 19:06:15 +0000 2015", "id": 570298678495350785, "retweet_count": 4, "message": "RT @ChristofferKar2: http://t.co/G5dK1nHmyq\u201d #melfest skivan redan till salu! De h\u00e4r \u00e4r ju skandal de betyder att sju bidrag har l\u00e4kt ut p\u00e5\u2026", "user": "LinosaLi"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 19:01:42 +0000 2015", "id": 570297532548587523, "retweet_count": 4, "message": "RT @Tobbe_Ek: \u201c@PierresSchlager: @Tobbe_Ek @TobsonHelsinki http://t.co/9eBv2gW5e7\u201d #melfest skivan redan till salu!", "user": "KarinAhlborg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 18:52:29 +0000 2015", "id": 570295216445513728, "retweet_count": 0, "message": "Grejen med hennes karakt\u00e4r \u00e4r att hon ska vara pinsam. Samt hon \u00e4r awesome, \"humor \u00e4r till f\u00f6r att roa och oroa\" #melfest", "user": "Dynesiius"}, {"hashtags": ["melfest", "obegripligt"], "date": "Tue Feb 24 18:51:08 +0000 2015", "id": 570294877315063809, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 hur kan man n\u00e4thata en karakt\u00e4r, just det Filippa Bark \u00e4r en karakt\u00e4r som g\u00f6rs av Sissela Benn, s\u00e5 mycket? #melfest #obegripligt", "user": "Dynesiius"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 18:30:27 +0000 2015", "id": 570289669134548992, "retweet_count": 3, "message": "Midnight boy, l\u00e5ten som f\u00f6dde artisten!  http://t.co/f9iLTZa2If #melfest @midnightboyart", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 18:22:43 +0000 2015", "id": 570287724659396609, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: Dags att ladda upp inf\u00f6r sista delt\u00e4vlingen - f\u00e5 full koll p\u00e5 startf\u00e4ltet i \u00d6rebro http://t.co/f3MaXKGFEf #melfest", "user": "frodefjeldstad"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Tue Feb 24 18:15:16 +0000 2015", "id": 570285848614326272, "retweet_count": 4, "message": "RT @ChristofferKar2: http://t.co/G5dK1nHmyq\u201d #melfest skivan redan till salu! De h\u00e4r \u00e4r ju skandal de betyder att sju bidrag har l\u00e4kt ut p\u00e5\u2026", "user": "Dixenborg"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Tue Feb 24 18:14:26 +0000 2015", "id": 570285640501211136, "retweet_count": 4, "message": "RT @ChristofferKar2: http://t.co/G5dK1nHmyq\u201d #melfest skivan redan till salu! De h\u00e4r \u00e4r ju skandal de betyder att sju bidrag har l\u00e4kt ut p\u00e5\u2026", "user": "majocabanas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 18:14:03 +0000 2015", "id": 570285543126396928, "retweet_count": 0, "message": "Detta \u00e4r INTE okej jag missa #melfest i l\u00f6rdags och \u00e4r p\u00e5 ett t\u00e5g p\u00e5 l\u00f6rdag :))))", "user": "lyckoregn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 18:02:58 +0000 2015", "id": 570282751930306560, "retweet_count": 270, "message": "RT @anaginas: \"Snubbla p\u00e5 n\u00e4bbskon\" allts\u00e5 D\u00d6R #melfest", "user": "Emluv5837"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 18:02:34 +0000 2015", "id": 570282651149606913, "retweet_count": 4, "message": "RT @Tobbe_Ek: \u201c@PierresSchlager: @Tobbe_Ek @TobsonHelsinki http://t.co/9eBv2gW5e7\u201d #melfest skivan redan till salu!", "user": "Zukram97"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Tue Feb 24 18:02:14 +0000 2015", "id": 570282570207891456, "retweet_count": 4, "message": "http://t.co/G5dK1nHmyq\u201d #melfest skivan redan till salu! De h\u00e4r \u00e4r ju skandal de betyder att sju bidrag har l\u00e4kt ut p\u00e5 marknaden\ud83d\ude31 #mello2015", "user": "ChristofferKar2"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 18:01:00 +0000 2015", "id": 570282256956317697, "retweet_count": 0, "message": "\"@Tobbe_Ek: \u201c@PierresSchlager: @Tobbe_Ek @TobsonHelsinki http://t.co/kl5hrNoFhv\u201d #melfest skivan redan till salu!\" \ud83d\ude28\ud83d\ude4a\ud83d\ude48\ud83d\ude2e", "user": "ALjungcrantz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 17:53:18 +0000 2015", "id": 570280319485644800, "retweet_count": 4, "message": "\u201c@PierresSchlager: @Tobbe_Ek @TobsonHelsinki http://t.co/9eBv2gW5e7\u201d #melfest skivan redan till salu!", "user": "Tobbe_Ek"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Tue Feb 24 17:35:04 +0000 2015", "id": 570275731076476929, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow jag fr\u00e5n Finland \u00f6nskar dig lycka till i Melfest! #melfest2015", "user": "nina_sofie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 17:30:50 +0000 2015", "id": 570274668676050946, "retweet_count": 4, "message": "H\u00e4r \u00e4r \u00e5rets f\u00f6rsta #melfest-musikvideo:\nhttp://t.co/HFmNS4OXgs @BehrangMiri @tobbe_ek http://t.co/clEI1Jn5el", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 17:13:10 +0000 2015", "id": 570270222927708160, "retweet_count": 1, "message": ".@KrisBoswellRS Hej Kris! Vill du hj\u00e4lpa mig att dela min annons? 3 finalbiljetter och bra h\u00e4ng finnes! http://t.co/1esDshjCuZ #melfest", "user": "AnnaFogelberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 17:11:40 +0000 2015", "id": 570269844240801794, "retweet_count": 0, "message": ".@CarolinaNoren Hej Carolina! Vill du hj\u00e4lpa mig att dela min annons? 3 finalbiljetter och bra h\u00e4ng finnes! http://t.co/1esDshjCuZ #melfest", "user": "AnnaFogelberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 16:55:04 +0000 2015", "id": 570265667372507137, "retweet_count": 2, "message": "Hoppsan, d\u00e5. En kompis har redan sett #melfest-CD:n till salu i butik. Luktar det inte lite skandal, @Tobbe_Ek?", "user": "TobsonHelsinki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 16:47:11 +0000 2015", "id": 570263684234268672, "retweet_count": 0, "message": "Ha! RT @AnnaFogelberg: Vill ni hj\u00e4lpa mig dela denna annons? 3 biljetter + bra h\u00e4ng finns till toppenpris! http://t.co/jHB09uf3Nb #melfest", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 16:44:29 +0000 2015", "id": 570263003263840256, "retweet_count": 0, "message": ".@Schlagerprofil Vill ni hj\u00e4lpa mig att dela denna annons? 3 biljetter och bra h\u00e4ng finnes till toppenpris! http://t.co/1esDshjCuZ #melfest", "user": "AnnaFogelberg"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015", "melfest"], "date": "Tue Feb 24 16:40:56 +0000 2015", "id": 570262109365403648, "retweet_count": 0, "message": "Vill du h\u00e4nga med mig och tv\u00e5 andra sk\u00f6na mellon\u00f6rdar p\u00e5 finalen p\u00e5 Friends? http://t.co/1esDshjCuZ #mello2015 #melfest2015 #melfest", "user": "AnnaFogelberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 15:51:57 +0000 2015", "id": 570249782570172416, "retweet_count": 270, "message": "RT @anaginas: \"Snubbla p\u00e5 n\u00e4bbskon\" allts\u00e5 D\u00d6R #melfest", "user": "bnorlen"}, {"hashtags": ["canthurtmenow", "canthurtmenow", "melfest", "jessicaandersson"], "date": "Tue Feb 24 15:33:31 +0000 2015", "id": 570245145544818688, "retweet_count": 1, "message": "RT @CarithaMalmgren: P\u00e5 l\u00f6rdag s\u00e5 sl\u00e4pps fina @Yessie73's #canthurtmenow p\u00e5 @spotify &amp; @itunes #canthurtmenow #melfest #jessicaandersson ht\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 15:19:35 +0000 2015", "id": 570241635788967937, "retweet_count": 2, "message": "RT @RobSkowronski: Kolla in nya videon till @BehrangMiri &amp; \"Det R\u00e5r Vi Inte F\u00f6r\" https://t.co/QAEUmHE1f3 #melfest", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 14:59:52 +0000 2015", "id": 570236676079034368, "retweet_count": 60, "message": "RT @WilliamSpetz: Ledsamt att Kristin Amparo inte gick direkt till final. \u00c4nd\u00e5 \u00e4r jag inte f\u00f6r ledsen, hon hade \u00e4nd\u00e5 turen att f\u00e5 Sveriges \u2026", "user": "sarah5sauce"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 13:59:45 +0000 2015", "id": 570221545748107264, "retweet_count": 0, "message": "@rekrytsatan Befriande att inte se bilder p\u00e5 Kalla, \u00e4ven om jag \u00e4r glad f\u00f6r hennes skull. Men shit f\u00f6rst #melfest sen Reinfeldt o nu Kalla..", "user": "TLLEVIN"}, {"hashtags": ["canthurtmenow", "canthurtmenow", "melfest", "jessicaandersson"], "date": "Tue Feb 24 13:20:32 +0000 2015", "id": 570211676265570304, "retweet_count": 1, "message": "P\u00e5 l\u00f6rdag s\u00e5 sl\u00e4pps fina @Yessie73's #canthurtmenow p\u00e5 @spotify &amp; @itunes #canthurtmenow #melfest #jessicaandersson http://t.co/R7Gi1o3zQ9", "user": "CarithaMalmgren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 12:38:26 +0000 2015", "id": 570201081030025216, "retweet_count": 0, "message": "@Cornubot Intressant om det drogs n\u00e5n statistik p\u00e5 dessa konton vad de huvudsakligen rapporterar om. N\u00e5n \u00e4r tung p\u00e5 #melfest o relationer...", "user": "TLLEVIN"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 11:53:45 +0000 2015", "id": 570189838118469632, "retweet_count": 0, "message": "@Hultin13 @Ianneninja @JohnSneeggen @VytautasOyal spikat!! Sen sover alla d\u00e4r s\u00e5 slipper John h\u00e4mta mig i Stuvsta dagen efter. #melfest", "user": "FransHenriksson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 11:48:47 +0000 2015", "id": 570188586538151936, "retweet_count": 0, "message": "@FransHenriksson hela SK13 kollar #melfest tillsammans hos @Ianneninja ?", "user": "Hultin13"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 11:44:03 +0000 2015", "id": 570187398115667968, "retweet_count": 0, "message": "@FransHenriksson p\u00e5 l\u00f6rdag \u00e4r det b\u00e5de hockey och #melfest! Hur sjukt \u00e4r inte det?", "user": "Hultin13"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Tue Feb 24 11:42:44 +0000 2015", "id": 570187066031661057, "retweet_count": 0, "message": "@Hultin13 galet taggad!!\nTop 3 den h\u00e4r veckan \u00e4r:\n1. #Melfest\n2. Hockey\n3. Norrby", "user": "FransHenriksson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 11:36:54 +0000 2015", "id": 570185595139567616, "retweet_count": 2, "message": "RT @RobSkowronski: Kolla in nya videon till @BehrangMiri &amp; \"Det R\u00e5r Vi Inte F\u00f6r\" https://t.co/QAEUmHE1f3 #melfest", "user": "BehrangMiri"}, {"hashtags": ["jonhenrik", "melfest", "mitt\u00e5dalen", "h\u00e4rjedalen"], "date": "Tue Feb 24 11:31:16 +0000 2015", "id": 570184181327769600, "retweet_count": 1, "message": "RT @tharjedalen: Bj\u00f6rkman om hur #jonhenrik kom med i #melfest #mitt\u00e5dalen #h\u00e4rjedalen http://t.co/XF47xtlN71", "user": "maricablind"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 11:24:53 +0000 2015", "id": 570182572082388992, "retweet_count": 0, "message": "Se videon till Det r\u00e5r vi inte f\u00f6r med Behrang Miri och Victor Crone. #melfest \nhttp://t.co/r28qkdR58w http://t.co/RDM9dv7QB7", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest", "jonhenrikfj\u00e4llgren", "jonhenrik"], "date": "Tue Feb 24 11:23:21 +0000 2015", "id": 570182188567814144, "retweet_count": 0, "message": "Stockholm och kanske Wien \ud83d\ude4a . #melfest #jonhenrikfj\u00e4llgren #jonhenrik", "user": "maricablind"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 11:19:27 +0000 2015", "id": 570181204093362176, "retweet_count": 3, "message": "RT @cirkusanna: Nu t\u00e4nker jag p\u00e5 att Andreas Weise gick till Andra Chansen och Molly Pettersson Hammar kom sexa. #melfest", "user": "alfridajo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 11:15:34 +0000 2015", "id": 570180228087214080, "retweet_count": 3, "message": "RT @cirkusanna: Nu t\u00e4nker jag p\u00e5 att Andreas Weise gick till Andra Chansen och Molly Pettersson Hammar kom sexa. #melfest", "user": "axelbandet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 11:14:56 +0000 2015", "id": 570180069915815937, "retweet_count": 3, "message": "Nu t\u00e4nker jag p\u00e5 att Andreas Weise gick till Andra Chansen och Molly Pettersson Hammar kom sexa. #melfest", "user": "cirkusanna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 11:02:55 +0000 2015", "id": 570177046082662400, "retweet_count": 2, "message": "Kolla in nya videon till @BehrangMiri &amp; \"Det R\u00e5r Vi Inte F\u00f6r\" https://t.co/QAEUmHE1f3 #melfest", "user": "RobSkowronski"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00d6stersund"], "date": "Tue Feb 24 10:49:48 +0000 2015", "id": 570173744569851904, "retweet_count": 1, "message": "RT @Walleriwall: Fler relevanta reflektioner om den urbana normen, nu i relation till #melfest i #\u00d6stersund: http://t.co/iPh3Qy9Dry", "user": "UlrikaMHedman"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00d6stersund"], "date": "Tue Feb 24 10:49:21 +0000 2015", "id": 570173631545937920, "retweet_count": 1, "message": "Fler relevanta reflektioner om den urbana normen, nu i relation till #melfest i #\u00d6stersund: http://t.co/iPh3Qy9Dry", "user": "Walleriwall"}, {"hashtags": ["neverstore", "ifiwasgodforoneday", "melfest"], "date": "Tue Feb 24 10:36:47 +0000 2015", "id": 570170466930982912, "retweet_count": 5, "message": "RT @neverstore: Lyssna p\u00e5 \"If I Was God For One Day\" p\u00e5 iTunes eller Spotify! #neverstore #ifiwasgodforoneday #melfest http://t.co/wIN7AIsc\u2026", "user": "smokiingdiary"}, {"hashtags": ["isa", "donstop", "mello", "melfest", "melfest15"], "date": "Tue Feb 24 10:33:06 +0000 2015", "id": 570169540056903680, "retweet_count": 0, "message": "Kan seri\u00f6st inte f\u00f6rst\u00e5 att hon f\u00f6ljer mig p\u00e5 instagram #isa #donstop @Isamusictweet #mello #melfest #melfest15 http://t.co/G6Cv5beATx", "user": "sallylangert"}, {"hashtags": ["melfest", "JTR"], "date": "Tue Feb 24 10:26:41 +0000 2015", "id": 570167927892258817, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e4s v\u00e5r intervju med melloaktuella pojkbandet @JTRofficial ! http://t.co/8vEFucq1x9 #melfest #JTR", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 10:25:05 +0000 2015", "id": 570167523532005376, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: Dags att ladda upp inf\u00f6r sista delt\u00e4vlingen - f\u00e5 full koll p\u00e5 startf\u00e4ltet i \u00d6rebro http://t.co/f3MaXKGFEf #melfest", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 10:23:23 +0000 2015", "id": 570167094274338816, "retweet_count": 0, "message": "@FransHenriksson bara 4 dagar kvar till ny #melfest! Hur taggad \u00e4r du????", "user": "Hultin13"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 09:53:15 +0000 2015", "id": 570159514621755393, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: Dags att ladda upp inf\u00f6r sista delt\u00e4vlingen - f\u00e5 full koll p\u00e5 startf\u00e4ltet i \u00d6rebro http://t.co/f3MaXKGFEf #melfest", "user": "edit_ev"}, {"hashtags": ["jonhenrikfj\u00e4llgren", "melfest", "sapmi"], "date": "Tue Feb 24 09:48:24 +0000 2015", "id": 570158292619677696, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6r er som vill veta mer om samer: kan jag tipsa om sidan http://t.co/iue87GoJ6x  #jonhenrikfj\u00e4llgren #melfest #sapmi", "user": "JannieStaffanss"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 09:37:57 +0000 2015", "id": 570155662166114304, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: Dags att ladda upp inf\u00f6r sista delt\u00e4vlingen - f\u00e5 full koll p\u00e5 startf\u00e4ltet i \u00d6rebro http://t.co/f3MaXKGFEf #melfest", "user": "Icanpikan"}, {"hashtags": ["harrypotter", "melfest"], "date": "Tue Feb 24 09:33:40 +0000 2015", "id": 570154586188718080, "retweet_count": 32, "message": "RT @anaginas: F\u00f6r er som inte visste \u00e4r det n\u00e4stan huvudl\u00f6se-Nick + s\u00e4llskap bakom Jon just nu #harrypotter #melfest", "user": "JannieStaffanss"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 09:32:30 +0000 2015", "id": 570154291496935424, "retweet_count": 8, "message": "Dags att ladda upp inf\u00f6r sista delt\u00e4vlingen - f\u00e5 full koll p\u00e5 startf\u00e4ltet i \u00d6rebro http://t.co/f3MaXKGFEf #melfest", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 09:23:25 +0000 2015", "id": 570152006033252352, "retweet_count": 0, "message": "Alla ni som inte kan h\u00e5lla er fr\u00e5n att lyssna p\u00e5 Eric Saade - Sting https://t.co/rH8SC6VKtt #melfest", "user": "Poldantennis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 09:22:34 +0000 2015", "id": 570151789263249408, "retweet_count": 0, "message": "TV: Vi tr\u00e4ffade Magnus Carlsson och Thomas G:son inf\u00f6r finalen av #melfest http://t.co/25lzGH5cp7 http://t.co/4FXfWscWwj", "user": "SkovdeNyheter"}, {"hashtags": ["melfest", "eurovision"], "date": "Tue Feb 24 08:45:55 +0000 2015", "id": 570142567226064896, "retweet_count": 0, "message": "Tisdag i #melfest land betyder s\u00e5klart Ronny's #eurovision koll i bloggen! http://t.co/NSlQPFgRls", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["mello", "mello2015", "melfest"], "date": "Tue Feb 24 07:53:30 +0000 2015", "id": 570129374764261376, "retweet_count": 0, "message": "Sista chansen att t\u00e4vla om biljetter till genrepet av Melodifestivalen i \u00d6rebro! http://t.co/MoUoQB2XWU #mello #mello2015 #melfest", "user": "TotallyOrebro"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 07:27:15 +0000 2015", "id": 570122768995516416, "retweet_count": 4, "message": "RT @Jurizten: 2016 hoppas jag blir \u00e5ret n\u00e4r systrarna Kronl\u00f6f tar \u00f6ver #melfest ping @fullpatte", "user": "abstrust"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 07:20:45 +0000 2015", "id": 570121136241045504, "retweet_count": 0, "message": "#melfest dra sluts\u00e5lda arenor varje \u00e5r. Att s\u00e4ga att det \u00e4r ren skit motbevisades i f\u00f6rra meningen.", "user": "misspinglan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Tue Feb 24 07:20:09 +0000 2015", "id": 570120984482725889, "retweet_count": 0, "message": "Min l\u00e4rare sa \"ni tittar v\u00e4l inte p\u00e5 den skiten?\" om #melfest. Hon kunde lika g\u00e4rna slagit mig.", "user": "misspinglan"}, {"hashtags": ["\u00f6rebro", "jourtips", "melfest"], "date": "Tue Feb 24 06:48:06 +0000 2015", "id": 570112917753991168, "retweet_count": 0, "message": "Tips p\u00e5 annorlunda f\u00f6reteelser, personer eller samlare i \u00d6rebro med omnejd f\u00f6r ett webbtvkn\u00e4ck i veckan? #\u00f6rebro #jourtips #melfest", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": ["canthurtmenow", "melfest", "fikamedjessica"], "date": "Tue Feb 24 04:59:40 +0000 2015", "id": 570085630673342464, "retweet_count": 0, "message": "@Yessie73 Sn\u00e4lla sn\u00e4lla, l\u00e5t mig vinna! \n #canthurtmenow #melfest #fikamedjessica http://t.co/yTcMeBka7I", "user": "sjobergtowe"}, {"hashtags": ["ekiv", "mailaenkvartiveckan", "gmail", "svpol", "sex", "melfest", "banan"], "date": "Tue Feb 24 01:49:49 +0000 2015", "id": 570037852085596160, "retweet_count": 1, "message": "RT @Enkvartiveckan: Frukt s02e08:  \n \nTycker vi om frukt? #ekiv #mailaenkvartiveckan #gmail #svpol #sex #melfest #banan http://t.co/b2EGS9k\u2026", "user": "general_zorki"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Tue Mar 03 08:17:05 +0000 2015", "id": 572672028546871296, "retweet_count": 0, "message": "Vem startar kampanjen \"Hasse till Mellofinalen\" snacka om att l\u00e5ten s\u00e4tter sig p\u00e5 hj\u00e4rnan..\ud83c\udfbc\ud83c\udfbc\ud83c\udfbb\ud83c\udfbb\ud83c\udfbb\ud83c\udfbb\ud83c\udf89 #mello2015", "user": "SergejAugust"}, {"hashtags": ["Edelweiss", "jensen", "solnakrog", "lorry", "mello2015"], "date": "Tue Mar 03 08:01:38 +0000 2015", "id": 572668136689967104, "retweet_count": 0, "message": "Midninght Boy \u00e4r s\u00e5 mycket Solna Krog -86 f\u00f6r mig! #Edelweiss #jensen #solnakrog #lorry #mello2015", "user": "ajamhere08"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Mon Mar 02 14:42:19 +0000 2015", "id": 572406586964099072, "retweet_count": 0, "message": "Halledudaned\u00e5! S\u00e5 bara f\u00f6r att jag inte gillar grejen blir jag en \"hater\", enligt @aftonbladet. #melfest #mello2015 http://t.co/jAM0Oing4l", "user": "JacobsonGoran"}, {"hashtags": ["mello2015", "filippabark"], "date": "Mon Mar 02 13:36:28 +0000 2015", "id": 572390012765011968, "retweet_count": 0, "message": "Mer Filippa Bark i tv...!! #mello2015 #filippabark", "user": "RobertHedlf"}, {"hashtags": ["mello2015", "kulturpolitik"], "date": "Mon Mar 02 10:18:34 +0000 2015", "id": 572340212682125313, "retweet_count": 0, "message": "Om Melodifestivalen \u00e4r lika med Public Service s\u00e5 kan SVT l\u00e4gga ned. #mello2015 #kulturpolitik", "user": "Subwayone"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Mon Mar 02 09:40:43 +0000 2015", "id": 572330686532726784, "retweet_count": 0, "message": "Hahahaha allts\u00e5 detta... http://t.co/mtU4EVHkuh #mello2015", "user": "hannaadahl"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 23:44:29 +0000 2015", "id": 572180639379808256, "retweet_count": 5, "message": "RT @BergstenAnders: Jag sittstrejkar! Caroline Wennergren g\u00e5r inte vidare - men La la la... Borde kanske ha r\u00f6stat? #mello2015", "user": "taataomusirika"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sun Mar 01 22:42:04 +0000 2015", "id": 572164931178639360, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r ju s\u00e5 ironiskt det bara KAN bli. #melfest #melfest2015 #mello2015 http://t.co/B61qVzhVD3", "user": "autoaim_cfg"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 22:25:06 +0000 2015", "id": 572160661146501120, "retweet_count": 0, "message": "@Krusebus \u00c4h. Det \u00e4r inte s\u00e5 m\u00e4rkv\u00e4rdigt. Bara tro. Sen om det \u00e4r p\u00e5 n\u00e5n Gud eller flera, n\u00e5t resultat i n\u00e5n sport, n\u00e5n l\u00e5t i #mello2015 osv", "user": "baraettmary"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 21:54:23 +0000 2015", "id": 572152930876448769, "retweet_count": 164, "message": "RT @arvidson_magnus: Flash: Morran och Tobias leder Mello 2016. Namninsamling startad. http://t.co/QZMR06HpGM #mello2015 http://t.co/bPEpeY\u2026", "user": "MsGrew"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 21:11:05 +0000 2015", "id": 572142035857244160, "retweet_count": 2, "message": "RT @AndersHolmbergs: Har nu en parkettbiljett \u00f6verlopps till #mello2015 finalen i Friends Arena l\u00f6rdag 14/3 kl.19.30. Ngn som beh\u00f6ver en bi\u2026", "user": "siwky"}, {"hashtags": ["m\u00e5nszelmerl\u00f6w", "heroes", "mello2015"], "date": "Sun Mar 01 20:56:29 +0000 2015", "id": 572138359331692546, "retweet_count": 0, "message": "Japp! S\u00e5 kom \u00e4ntligen L\u00e5ten med stort L som jag v\u00e4ntat p\u00e5. Det blir en sk\u00e5ning i \u00e5r ocks\u00e5! \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b #m\u00e5nszelmerl\u00f6w #heroes #mello2015", "user": "LuuvMooch"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 20:19:36 +0000 2015", "id": 572129076464521216, "retweet_count": 2, "message": "RT @AndersHolmbergs: Har nu en parkettbiljett \u00f6verlopps till #mello2015 finalen i Friends Arena l\u00f6rdag 14/3 kl.19.30. Ngn som beh\u00f6ver en bi\u2026", "user": "northmountains"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 20:16:52 +0000 2015", "id": 572128388397338626, "retweet_count": 2, "message": "Har nu en parkettbiljett \u00f6verlopps till #mello2015 finalen i Friends Arena l\u00f6rdag 14/3 kl.19.30. Ngn som beh\u00f6ver en biljett?", "user": "AndersHolmbergs"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sun Mar 01 20:12:51 +0000 2015", "id": 572127377691709440, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e4ngtar ni till n\u00e4sta l\u00f6rdag till andra chansen i Melodifestivalen jag g\u00f6r det\ud83d\udc9c #melfest #mello2015", "user": "ZelmaSzekeres"}, {"hashtags": ["MaansZelmerloew", "heroes", "mello2015"], "date": "Sun Mar 01 20:02:01 +0000 2015", "id": 572124652979535873, "retweet_count": 0, "message": "Sorry resten av v\u00e4rlden men vi har typ liksom redan en vinnare. #MaansZelmerloew #heroes #mello2015 http://t.co/RTltVGJTPQ", "user": "FooVulture"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 19:53:59 +0000 2015", "id": 572122632860123137, "retweet_count": 0, "message": "@OfficialNielsen imponerar stort! Vilken fantastisk insats som programledare! Sanna g\u00f6r #mello2015 sev\u00e4rt!", "user": "YlvaSundstrm"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellofest2015"], "date": "Sun Mar 01 19:50:40 +0000 2015", "id": 572121798441091074, "retweet_count": 1, "message": "RT @HaggblomMirjam: Anledningen till att jag inte har slutat kolla p\u00e5 melodisfestivalen \u00e4n: @filippabark #mello2015 #mellofest2015", "user": "NirmalaSundqvis"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 19:16:33 +0000 2015", "id": 572113210750468096, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rl\u00e5t \u00e4r lite efter men \u00e4r JTR p\u00e5 riktigt?! #mello2015", "user": "sparklingida"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 19:15:21 +0000 2015", "id": 572112907166720000, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Bark och @manszelmerlow. S\u00e5 j\u00e4vla bra! #mello2015 (\u00d6rebro) : http://t.co/sYzpNsMQOj", "user": "susanne_gvk"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 18:52:51 +0000 2015", "id": 572107245628071936, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "Ludej1"}, {"hashtags": ["isa", "dontstop", "mello2015"], "date": "Sun Mar 01 18:18:38 +0000 2015", "id": 572098634520645632, "retweet_count": 0, "message": "S\u00c5. J\u00c4VLA. BRA. \ud83d\ude48\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\u2764\ufe0f #isa #dontstop #mello2015 http://t.co/0RHOAygePG", "user": "marwelOFFICIAL"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sun Mar 01 18:06:34 +0000 2015", "id": 572095601158049792, "retweet_count": 1, "message": "RT @Mrs_Stahl: Sissela Benn \u00e4r ett geni! #melfest #mello2015", "user": "ciaoanni"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 18:06:31 +0000 2015", "id": 572095584640864256, "retweet_count": 2, "message": "RT @HolyAshtonx: Men sluta hata p\u00e5 Sissela Benn hon g\u00f6r ett skitbra jobb, hela min familj \u00e4lskar Filippa Bark \ud83d\ude02\u270c\ufe0f #mello2015", "user": "ciaoanni"}, {"hashtags": ["mello2015", "stockholmimpro"], "date": "Sun Mar 01 16:40:48 +0000 2015", "id": 572074013884866560, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4ttre och roligare \u00e4n #mello2015. Improviserad Schlagerfestival p\u00e5 #stockholmimpro @ Stockholms\u2026 https://t.co/gCAoMTnUxm", "user": "MartinaNord"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 16:04:56 +0000 2015", "id": 572064988296286209, "retweet_count": 2, "message": "RT @HolyAshtonx: Men sluta hata p\u00e5 Sissela Benn hon g\u00f6r ett skitbra jobb, hela min familj \u00e4lskar Filippa Bark \ud83d\ude02\u270c\ufe0f #mello2015", "user": "mathilda98h"}, {"hashtags": ["mello2015", "trams"], "date": "Sun Mar 01 15:33:43 +0000 2015", "id": 572057131039494144, "retweet_count": 0, "message": "\"Hur kan n\u00e5gon inte \u00e4lska Filippa Bark?\" undrar @Malena_Ernman. Jag v\u00e4nder p\u00e5 fr\u00e5gan. Hur kan n\u00e5gon \u00e4lska Filippa Bark? #mello2015 #trams", "user": "JacobsonGoran"}, {"hashtags": ["vmfalun2015", "mello2015", "YNWA", "trndnl2015"], "date": "Sun Mar 01 15:20:17 +0000 2015", "id": 572053752930152449, "retweet_count": 0, "message": "6. Johan Olsson\n7. #vmfalun2015\n8. #mello2015\n9. Filippa Bark\n10. #YNWA\n\n2015/3/1 16:12 CET #trndnl2015 http://t.co/wvSpN08vGf", "user": "trendinaliaSE"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sun Mar 01 15:00:37 +0000 2015", "id": 572048801554423810, "retweet_count": 0, "message": "*tassar in dan efter festen* @manszelmerlow hade iaf en fiktiv tomtearm\u00e9. Det var fint. #melfest #mello2015", "user": "Drama_Online"}, {"hashtags": ["HappyBirthdayJustinBieber", "Fooo5ftElement", "mello2015", "trndnl2015"], "date": "Sun Mar 01 15:00:17 +0000 2015", "id": 572048720042196992, "retweet_count": 0, "message": "1. #HappyBirthdayJustinBieber\n2. M\u00e5ns\n3. S\u00f6dergren\n4. #Fooo5ftElement\n5. #mello2015\n\n2015/3/1 15:58 CET #trndnl2015 http://t.co/wvSpN08vGf", "user": "trendinaliaSE"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 14:56:36 +0000 2015", "id": 572047793117896704, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "moasundvall"}, {"hashtags": ["HappyBirthdayJustinBieber", "Fooo5ftElement", "mello2015", "trndnl2015"], "date": "Sun Mar 01 14:40:16 +0000 2015", "id": 572043682670485504, "retweet_count": 0, "message": "1. #HappyBirthdayJustinBieber\n2. M\u00e5ns\n3. #Fooo5ftElement\n4. S\u00f6dergren\n5. #mello2015\n\n2015/3/1 15:33 CET #trndnl2015 http://t.co/wvSpN08vGf", "user": "trendinaliaSE"}, {"hashtags": ["HappyBirthdayJustinBieber", "mello2015", "YNWA", "trndnl2015"], "date": "Sun Mar 01 14:20:17 +0000 2015", "id": 572038654064869378, "retweet_count": 0, "message": "1. #HappyBirthdayJustinBieber\n2. M\u00e5ns\n3. #mello2015\n4. Filippa Bark\n5. #YNWA\n\n2015/3/1 15:11 CET #trndnl2015 http://t.co/wvSpN08vGf", "user": "trendinaliaSE"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 14:14:39 +0000 2015", "id": 572037236046364672, "retweet_count": 1, "message": "RT @P4Extra: Mycket sv\u00e5rt att g\u00f6ra otestad komik i direkts\u00e4ndning, s\u00e4ger Sissela Benn som lovebombades i g\u00e5r efter succen som Filippa Bark \u2026", "user": "INorrlind"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 14:00:25 +0000 2015", "id": 572033655276736512, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "AndrejVanGroege"}, {"hashtags": ["HappyBirthdayJustinBieber", "mello2015", "trndnl2015"], "date": "Sun Mar 01 14:00:18 +0000 2015", "id": 572033625069248512, "retweet_count": 0, "message": "1. #HappyBirthdayJustinBieber\n2. M\u00e5ns\n3. #mello2015\n4. Hasse\n5. Filippa Bark\n\n2015/3/1 14:51 CET #trndnl2015 http://t.co/wvSpN08vGf", "user": "trendinaliaSE"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 13:49:50 +0000 2015", "id": 572030989783998465, "retweet_count": 0, "message": "Imponerande av M\u00e5ns som kl\u00e4r ut Linus p\u00e5 Linjen till en Kukluxklan-medlem och dessutom f\u00e5r honom att heila #mello2015 http://t.co/wEGSUiYlWa", "user": "SusBellafesta"}, {"hashtags": ["HappyBirthdayJustinBieber", "mello2015", "trndnl2015"], "date": "Sun Mar 01 13:40:16 +0000 2015", "id": 572028580542038018, "retweet_count": 0, "message": "1. #HappyBirthdayJustinBieber\n2. M\u00e5ns\n3. #mello2015\n4. Hasse\n5. Filippa Bark\n\n2015/3/1 14:30 CET #trndnl2015 http://t.co/wvSpN08vGf", "user": "trendinaliaSE"}, {"hashtags": ["zelmerlow", "mello2015", "mello2015"], "date": "Sun Mar 01 13:34:12 +0000 2015", "id": 572027055942062080, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w https://t.co/P6AY1vhha7 #zelmerlow #mello2015 #mello2015", "user": "MrHansson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 13:25:09 +0000 2015", "id": 572024779684888577, "retweet_count": 3, "message": "RT @josephine0229: B\u00e4sta delen av mello ig\u00e5r\ud83c\udf89 #mello2015 http://t.co/EAOnyGLRBw", "user": "Amandagc98"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 13:23:49 +0000 2015", "id": 572024442014044161, "retweet_count": 3, "message": "RT @josephine0229: B\u00e4sta delen av mello ig\u00e5r\ud83c\udf89 #mello2015 http://t.co/EAOnyGLRBw", "user": "TindraI"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 13:21:21 +0000 2015", "id": 572023822733484032, "retweet_count": 3, "message": "RT @josephine0229: B\u00e4sta delen av mello ig\u00e5r\ud83c\udf89 #mello2015 http://t.co/EAOnyGLRBw", "user": "Pauline_foooer"}, {"hashtags": ["HappyBirthdayJustinBieber", "mello2015", "trndnl2015"], "date": "Sun Mar 01 13:20:16 +0000 2015", "id": 572023547557650432, "retweet_count": 0, "message": "1. #HappyBirthdayJustinBieber\n2. M\u00e5ns\n3. #mello2015\n4. Hasse\n5. Filippa Bark\n\n2015/3/1 14:16 CET #trndnl2015 http://t.co/wvSpN08vGf", "user": "trendinaliaSE"}, {"hashtags": ["mello2014", "SVT", "Melfest2015", "mello2015"], "date": "Sun Mar 01 13:20:10 +0000 2015", "id": 572023524870754304, "retweet_count": 0, "message": "De va mitt jobb f\u00f6rra \u00e5ret i #mello2014 de inte d\u00e5ligt f\u00e5 en sketch efter sig haha tack #SVT\ud83d\ude04\nhttp://t.co/f5mZ6O6b0f #Melfest2015 #mello2015", "user": "ChristofferKar2"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 13:16:57 +0000 2015", "id": 572022714405396480, "retweet_count": 3, "message": "B\u00e4sta delen av mello ig\u00e5r\ud83c\udf89 #mello2015 http://t.co/EAOnyGLRBw", "user": "josephine0229"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sun Mar 01 12:54:46 +0000 2015", "id": 572017130905972736, "retweet_count": 0, "message": "Schlagern\u00f6rd? Finalisterna M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w och JTR ber\u00e4ttar allt om schlagerdramat i Gomorron Sverige kl 7.50. #melfest2015 #mello2015", "user": "gomorronsverige"}, {"hashtags": ["mello2015", "strategiskt\u00f6verfall"], "date": "Sun Mar 01 12:39:31 +0000 2015", "id": 572013294988464128, "retweet_count": 26, "message": "RT @Cornubot: 76:e luftlands\u00e4ttningsdivisionen i Pskov \"\u00f6var\" och lastar i flygplanen. Sverige b\u00e4nkar sig framf\u00f6r #mello2015. #strategiskt\u00f6\u2026", "user": "jamesmashiri"}, {"hashtags": ["HappyBirthdayJustinBieber", "mello2015", "trndnl2015"], "date": "Sun Mar 01 12:20:17 +0000 2015", "id": 572008454262431744, "retweet_count": 0, "message": "1. #HappyBirthdayJustinBieber\n2. M\u00e5ns\n3. #mello2015\n4. Hasse\n5. Filippa Bark\n\n2015/3/1 13:13 CET #trndnl2015 http://t.co/wvSpN08vGf", "user": "trendinaliaSE"}, {"hashtags": ["mello2015", "strategiskt\u00f6verfall"], "date": "Sun Mar 01 12:19:39 +0000 2015", "id": 572008296426684416, "retweet_count": 26, "message": "RT @Cornubot: 76:e luftlands\u00e4ttningsdivisionen i Pskov \"\u00f6var\" och lastar i flygplanen. Sverige b\u00e4nkar sig framf\u00f6r #mello2015. #strategiskt\u00f6\u2026", "user": "isakhv"}, {"hashtags": ["HappyBirthdayJustinBieber", "mello2015", "trndnl2015"], "date": "Sun Mar 01 12:00:18 +0000 2015", "id": 572003422989205504, "retweet_count": 0, "message": "1. #HappyBirthdayJustinBieber\n2. M\u00e5ns\n3. #mello2015\n4. Filippa Bark\n5. Hasse\n\n2015/3/1 12:52 CET #trndnl2015 http://t.co/wvSpN08vGf", "user": "trendinaliaSE"}, {"hashtags": ["mello2015", "HasseForPresident"], "date": "Sun Mar 01 11:57:00 +0000 2015", "id": 572002592663977984, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 N\u00e4r kommer \"Guld och gr\u00f6na skogar\" ut p\u00e5 Spotify? #HasseForPresident", "user": "hugoekelund"}, {"hashtags": ["HappyBirthdayJustinBieber", "mello2015", "trndnl2015"], "date": "Sun Mar 01 11:40:16 +0000 2015", "id": 571998381884641282, "retweet_count": 0, "message": "1. #HappyBirthdayJustinBieber\n2. M\u00e5ns\n3. #mello2015\n4. Filippa Bark\n5. Hasse\n\n2015/3/1 12:34 CET #trndnl2015 http://t.co/wvSpN08vGf", "user": "trendinaliaSE"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 11:36:35 +0000 2015", "id": 571997455304265729, "retweet_count": 1, "message": "Mycket sv\u00e5rt att g\u00f6ra otestad komik i direkts\u00e4ndning, s\u00e4ger Sissela Benn som lovebombades i g\u00e5r efter succen som Filippa Bark i #mello2015", "user": "P4Extra"}, {"hashtags": ["mello2015", "strategiskt\u00f6verfall"], "date": "Sun Mar 01 11:20:40 +0000 2015", "id": 571993450763182080, "retweet_count": 26, "message": "RT @Cornubot: 76:e luftlands\u00e4ttningsdivisionen i Pskov \"\u00f6var\" och lastar i flygplanen. Sverige b\u00e4nkar sig framf\u00f6r #mello2015. #strategiskt\u00f6\u2026", "user": "Tho4Thomas"}, {"hashtags": ["HappyBirthdayJustinBieber", "mello2015", "trndnl2015"], "date": "Sun Mar 01 11:20:19 +0000 2015", "id": 571993363269869569, "retweet_count": 0, "message": "1. #HappyBirthdayJustinBieber\n2. M\u00e5ns\n3. #mello2015\n4. Filippa Bark\n5. Hasse\n\n2015/3/1 12:14 CET #trndnl2015 http://t.co/wvSpN08vGf", "user": "trendinaliaSE"}, {"hashtags": ["mello2015", "skaalltiddansasomhonom"], "date": "Sun Mar 01 11:00:52 +0000 2015", "id": 571988468932481024, "retweet_count": 1, "message": "RT @miniwenelly: Jag misst\u00e4nkte att jag skulle \u00e4lska midnight boy, &amp; mycket riktigt - JAG \u00c4LSKAR HONOM &amp; L\u00c5TEN #mello2015 #skaalltiddansaso\u2026", "user": "EmilyWenelly"}, {"hashtags": ["HappyBirthdayJustinBieber", "mello2015", "trndnl2015"], "date": "Sun Mar 01 11:00:17 +0000 2015", "id": 571988321624145920, "retweet_count": 0, "message": "1. #HappyBirthdayJustinBieber\n2. M\u00e5ns\n3. #mello2015\n4. Filippa Bark\n5. Hasse\n\n2015/3/1 11:51 CET #trndnl2015 http://t.co/wvSpN08vGf", "user": "trendinaliaSE"}, {"hashtags": ["svpol", "mello2015"], "date": "Sun Mar 01 10:58:40 +0000 2015", "id": 571987914286100480, "retweet_count": 0, "message": "FLASH Polisen: \"Tiggarna ofta del av kriminella ligor\" http://t.co/n8FI5a2WW3 http://t.co/XFhWqirYgb #svpol #mello2015", "user": "Swedefriendly"}, {"hashtags": ["HappyBirthdayJustinBieber", "mello2015", "trndnl2015"], "date": "Sun Mar 01 10:40:16 +0000 2015", "id": 571983284067966977, "retweet_count": 0, "message": "1. #HappyBirthdayJustinBieber\n2. M\u00e5ns\n3. #mello2015\n4. Filippa Bark\n5. Hasse\n\n2015/3/1 11:36 CET #trndnl2015 http://t.co/wvSpN08vGf", "user": "trendinaliaSE"}, {"hashtags": ["melfest", "svpol", "mello2015", "mellosnack"], "date": "Sun Mar 01 10:35:28 +0000 2015", "id": 571982076481839104, "retweet_count": 4, "message": "RT @PKkontroll: Framtidens #melfest-bidrag kommer best\u00e5 av olika b\u00f6neutrop tack vare regimen L\u00f6fven's islamisering av Sverige. #svpol #mell\u2026", "user": "matsp"}, {"hashtags": ["HappyBirthdayJustinBieber", "mello2015", "VMfalun2015"], "date": "Sun Mar 01 10:33:03 +0000 2015", "id": 571981466608934912, "retweet_count": 0, "message": "Smart EyeGlass from Sony! http://t.co/t4SVPnewJ6\n\n#HappyBirthdayJustinBieber\nM\u00e5ns\n#mello2015\nFilippa Bark\nHasse\nEurovision\n#VMfalun2015", "user": "egesonhaber"}, {"hashtags": ["mello2015", "melodifestivalen", "mellosnack", "JonHenrikFjaellgren"], "date": "Sun Mar 01 10:28:25 +0000 2015", "id": 571980301364285440, "retweet_count": 0, "message": "Detta blir vinnaren av melodifeativalen 2015. #mello2015 #melodifestivalen #mellosnack  #JonHenrikFjaellgren  http://t.co/wtQItA5QJO", "user": "Trebarnslandet"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 10:23:22 +0000 2015", "id": 571979032771883008, "retweet_count": 0, "message": "T\u00e4nk att David Guettas Lovers on the sun var med p\u00e5 #mello2015 ig\u00e5r", "user": "HorningMarcus"}, {"hashtags": ["HappyBirthdayJustinBieber", "mello2015", "trndnl2015"], "date": "Sun Mar 01 10:20:19 +0000 2015", "id": 571978263335079936, "retweet_count": 0, "message": "1. #HappyBirthdayJustinBieber\n2. M\u00e5ns\n3. #mello2015\n4. Filippa Bark\n5. Hasse\n\n2015/3/1 11:16 CET #trndnl2015 http://t.co/wvSpN08vGf", "user": "trendinaliaSE"}, {"hashtags": ["ESC2015", "mello2015", "melfest"], "date": "Sun Mar 01 10:05:40 +0000 2015", "id": 571974577108230144, "retweet_count": 3, "message": "RT @patrikoksanen: Sverige kan l\u00e4gga ned att leta bidrag till #ESC2015 Finland vinner i \u00e5r https://t.co/4K9CUGinYS #mello2015 #melfest Kan \u2026", "user": "TomStenstrom"}, {"hashtags": ["HappyBirthdayJustinBieber", "mello2015", "trndnl2015"], "date": "Sun Mar 01 10:00:17 +0000 2015", "id": 571973221576097792, "retweet_count": 0, "message": "1. M\u00e5ns\n2. #HappyBirthdayJustinBieber\n3. #mello2015\n4. Hasse\n5. Filippa Bark\n\n2015/3/1 10:55 CET #trndnl2015 http://t.co/wvSpN08vGf", "user": "trendinaliaSE"}, {"hashtags": ["HappyBirthdayJustinBieber", "mello2015", "trndnl2015"], "date": "Sun Mar 01 09:40:16 +0000 2015", "id": 571968184321880064, "retweet_count": 0, "message": "1. M\u00e5ns\n2. #HappyBirthdayJustinBieber\n3. #mello2015\n4. Hasse\n5. Filippa Bark\n\n2015/3/1 10:38 CET #trndnl2015 http://t.co/wvSpN08vGf", "user": "trendinaliaSE"}, {"hashtags": ["HappyBirthdayJustinBieber", "mello2015", "trndnl2015"], "date": "Sun Mar 01 09:20:17 +0000 2015", "id": 571963154051170304, "retweet_count": 0, "message": "1. M\u00e5ns\n2. #HappyBirthdayJustinBieber\n3. #mello2015\n4. Hasse\n5. Filippa Bark\n\n2015/3/1 10:16 CET #trndnl2015 http://t.co/wvSpN08vGf", "user": "trendinaliaSE"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 09:11:01 +0000 2015", "id": 571960823603699712, "retweet_count": 0, "message": "@ericsaademusic  Jag A\u0308r Fri !  Det r\u00e4cker \u00e5t alla \n#mello2015 \nhttps://t.co/EHPnhIjBog\nhttp://t.co/itaFeet554", "user": "FranoiseSaga"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sun Mar 01 08:46:27 +0000 2015", "id": 571954642508234752, "retweet_count": 0, "message": "B\u00f6rjar dagen med Heroes och den \u00e4r minst lika bra idag! Hur k\u00e4nns det s\u00e5h\u00e4r dagen efter @manszelmerlow ? :) #melfest2015 #mello2015", "user": "zuddasen"}, {"hashtags": ["svfm", "mello2015"], "date": "Sun Mar 01 08:24:56 +0000 2015", "id": 571949226185371648, "retweet_count": 6, "message": "RT @Urvaken: \"Sverige,  vi har ett resultat! \" Fortfarande inga \u00f6kade anslag till #svfm. #mello2015", "user": "MatzAndersson"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sun Mar 01 07:47:02 +0000 2015", "id": 571939688099008512, "retweet_count": 0, "message": "\"Kvinnabuske\" till andra chansen! Tack f\u00f6r den @GoteborgsPosten #mello2015 #melfest http://t.co/AJPeJtgmld", "user": "OlaKvarnbo"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sun Mar 01 07:42:11 +0000 2015", "id": 571938469733408769, "retweet_count": 0, "message": "Min idol och f\u00f6rebild. #melfest #mello2015 http://t.co/tgA4efMf9X", "user": "AnderssonFabian"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 07:32:06 +0000 2015", "id": 571935928991797248, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Bark \u00e4r det enda sev\u00e4rda i #mello2015", "user": "folke55"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 06:53:21 +0000 2015", "id": 571926179034357760, "retweet_count": 17, "message": "RT @AndersSundell: Graf: Sannolikhet att g\u00e5 direkt till final i kv\u00e4llens #mello2015. Statistiken talar f\u00f6r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. http://t.co/IZf1\u2026", "user": "gustafjb"}, {"hashtags": ["mello2015", "MaansZelmerloew"], "date": "Sun Mar 01 06:44:55 +0000 2015", "id": 571924057517637632, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r h\u00e4rmed officiellt helt s\u00e5ld p\u00e5 M\u00e5ns l\u00e5t och den h\u00e4ftiga scenproduktionen #mello2015 #MaansZelmerloew", "user": "chrissan76chris"}, {"hashtags": ["cyklar", "cykla", "ekiv", "mello2015", "melfest", "podd", "podda", "Podcast", "polisen", "puss"], "date": "Sun Mar 01 02:37:53 +0000 2015", "id": 571861889623429122, "retweet_count": 1, "message": "RT @Enkvartiveckan: Nytt avsnitt! Om #cyklar http://t.co/wz3G02Fsf5\n#cykla #ekiv #mello2015 #melfest #podd #podda #Podcast #polisen #puss h\u2026", "user": "general_zorki"}, {"hashtags": ["cyklar", "cykla", "ekiv", "mello2015", "melfest", "podd", "podda", "Podcast", "polisen", "puss"], "date": "Sun Mar 01 01:29:33 +0000 2015", "id": 571844690519179264, "retweet_count": 1, "message": "Nytt avsnitt! Om #cyklar http://t.co/wz3G02Fsf5\n#cykla #ekiv #mello2015 #melfest #podd #podda #Podcast #polisen #puss http://t.co/PnojPytatG", "user": "Enkvartiveckan"}, {"hashtags": ["Wennergren", "melfest", "mello2015"], "date": "Sun Mar 01 01:16:10 +0000 2015", "id": 571841324552474625, "retweet_count": 1, "message": "RT @kentlundgren: vann mitt hj\u00e4rta - Du var b\u00e4st Caroline #Wennergren. #melfest #mello2015", "user": "ErikaAberg"}, {"hashtags": ["Wennergren", "melfest", "mello2015"], "date": "Sun Mar 01 01:14:47 +0000 2015", "id": 571840974059675648, "retweet_count": 1, "message": "vann mitt hj\u00e4rta - Du var b\u00e4st Caroline #Wennergren. #melfest #mello2015", "user": "kentlundgren"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 00:31:46 +0000 2015", "id": 571830148569411584, "retweet_count": 7, "message": "RT @Nattackera: M\u00e5ns kan bokstavligt talat sjunga om nageltr\u00e5ng och fotv\u00e5rtor och jag hade fortfarande snigelglidit. #mello2015", "user": "almaloewe"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sun Mar 01 00:12:56 +0000 2015", "id": 571825410033491968, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "OliviaNilson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 23:51:52 +0000 2015", "id": 571820108450037760, "retweet_count": 14, "message": "RT @oplatsen: Gl\u00f6m Moskva. Gl\u00f6m Ukraina. Gl\u00f6m omv\u00e4rlden. Ikv\u00e4ll \u00e4r det #mello2015 .... http://t.co/Ja7mZmh8RE", "user": "MacallanSWE"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 23:44:23 +0000 2015", "id": 571818224066666496, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "jennerstam"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 23:34:33 +0000 2015", "id": 571815749146312704, "retweet_count": 1, "message": "RT @aholmqvist: Klart b\u00e4st ikv\u00e4ll @manszelmerlow . Utan konkurrens. #mello2015", "user": "sister756"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 23:33:49 +0000 2015", "id": 571815564584337409, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5 riktigt bra l\u00e5tar i \u00e5rets #mello2015", "user": "sister756"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 23:24:29 +0000 2015", "id": 571813218907254785, "retweet_count": 0, "message": "T\u00e4nker lyssna hela natten p\u00e5 denna grymma l\u00e5t!\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f @manszelmerlow #mello2015 http://t.co/35X8W3oyen", "user": "FeliziaK"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 23:24:18 +0000 2015", "id": 571813170504982530, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e4nkat: Bibliska r\u00e5d till #mello2015 deltagarna ig\u00e5r http://t.co/amvCb2cqNd", "user": "silverkors"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 23:20:33 +0000 2015", "id": 571812226300022784, "retweet_count": 14, "message": "RT @oplatsen: Gl\u00f6m Moskva. Gl\u00f6m Ukraina. Gl\u00f6m omv\u00e4rlden. Ikv\u00e4ll \u00e4r det #mello2015 .... http://t.co/Ja7mZmh8RE", "user": "Garmzon"}, {"hashtags": ["MELLO2015"], "date": "Sat Feb 28 23:14:10 +0000 2015", "id": 571810620510740481, "retweet_count": 4, "message": "RT @Jakeforce1: Kom i h\u00e5g va ni h\u00f6rt det f\u00f6rst M\u00e5ns vinner hela skiten. #MELLO2015", "user": "Falken63"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 23:03:45 +0000 2015", "id": 571807999330791424, "retweet_count": 0, "message": "T\u00f6mde spargrisen \u00f6ver b\u00e4sta l\u00e5ten, Caroline Wennergren\u00b4s \u201dBlack Swan\u201d. Till ingen nytta. Nu sk-t-r jag i #mello2015. http://t.co/Zz8l8DvjBQ", "user": "GostaLars"}, {"hashtags": ["mello", "mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 22:51:27 +0000 2015", "id": 571804905897373698, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6v... \u2764\ufe0f S\u00e4ger bara. #mello #mello2015 #melodifestivalen", "user": "malhanen"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 22:48:29 +0000 2015", "id": 571804159860715520, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r f\u00e5r alltid dom b\u00e4ttre l\u00e5tarna m\u00f6ta varandra i andra chansen? \u00c4r j\u00e4mt s\u00e5... #melfest2015 #mello2015", "user": "JStrickert"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:43:56 +0000 2015", "id": 571803013431627776, "retweet_count": 11, "message": "RT @klasskamp: En vit man och en arme av tomtar. S\u00e4ger s\u00e5 j\u00e4vla mycket om Sverige. #mello2015 #melfest http://t.co/Pd4mRBgXxS http://t.co/Q\u2026", "user": "myoddsberg"}, {"hashtags": ["rasseliskrinet", "HV71", "korv", "br\u00f6lm\u00f6k", "tbt", "bff", "mello2015", "memma", "gladp\u00e5sk", "analblekt"], "date": "Sat Feb 28 22:38:59 +0000 2015", "id": 571801765785567232, "retweet_count": 0, "message": "@PernillaWahlgr1 Gud s\u00e5 h\u00e4rligt! Bra gjort!! #rasseliskrinet #HV71 #korv #br\u00f6lm\u00f6k #tbt #bff #mello2015 #memma #gladp\u00e5sk #analblekt", "user": "tack_da"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 22:34:34 +0000 2015", "id": 571800654328557568, "retweet_count": 1, "message": "RT @henwik: Farligt att snurra h\u00f6fterna s\u00e5 d\u00e4r. Pungkulorna kommer tvinna sig. #mello2015", "user": "jonassundwall"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 22:27:07 +0000 2015", "id": 571798781987069952, "retweet_count": 0, "message": "@JohanEdl jag diggade \"\u00e4nglahund\" som yngre, och jag e en 67:a med en galaxy S5 \u00e5 jag kan fan inte med en fax, hur g\u00f6r jag? #mello2015", "user": "Tryckarn"}, {"hashtags": ["ESC2015", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:21:39 +0000 2015", "id": 571797406691565569, "retweet_count": 3, "message": "RT @patrikoksanen: Sverige kan l\u00e4gga ned att leta bidrag till #ESC2015 Finland vinner i \u00e5r https://t.co/4K9CUGinYS #mello2015 #melfest Kan \u2026", "user": "TheApilas"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 22:20:09 +0000 2015", "id": 571797027908141056, "retweet_count": 2, "message": "RT @KatrinSweden: Oj vad min dotter har l\u00e4ngtat efter kv\u00e4llens #mello2015 . \u00c4ntligen \u00e4r det dags f\u00f6r @Annikaherlitz. Stort lycka till! Vi \u00e4\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 22:19:59 +0000 2015", "id": 571796983918288896, "retweet_count": 0, "message": "@springsko Till\u00e4gg: Caroline Wennergren \u00e4r ok, men l\u00e5ten passar inte i melodifestivalsammanhang #mello2015 #melfest #melodifestivalen", "user": "springsko"}, {"hashtags": ["vmfalun2015", "vmfalun", "norge10gull", "melfest", "vadh\u00e4nde", "mello2015", "vem"], "date": "Sat Feb 28 22:17:57 +0000 2015", "id": 571796472783622145, "retweet_count": 0, "message": "Man \u00e5ker bort en helg till Norge och hela tillvaron \u00e4ndras #vmfalun2015 #vmfalun #norge10gull #melfest #vadh\u00e4nde #mello2015 #vem", "user": "vanstalld"}, {"hashtags": ["eurovision", "mello2015", "UMK15"], "date": "Sat Feb 28 22:11:56 +0000 2015", "id": 571794958102999041, "retweet_count": 0, "message": "Wow M\u00e5ns!!! Sverige kommer att vinna #eurovision men finnarna st\u00e5r f\u00f6r den b\u00e4sta attityden #mello2015 \n #UMK15", "user": "sannibert"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 22:08:31 +0000 2015", "id": 571794099793240064, "retweet_count": 0, "message": "Magnus Carlsson vinner, M\u00e5ns tv\u00e5a, allt annat \u00e4r ett sk\u00e4mt #melfest #mello2015", "user": "SundholmHenrik"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 22:04:48 +0000 2015", "id": 571793163565842432, "retweet_count": 0, "message": "Har nu druckit skumpa och sjungit la-la-la-la-la-la-la med fingrarna i \u00f6ronen.\n\u00c4r #mello2015 slut \u00e4n?", "user": "dumbasfisken"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 22:01:25 +0000 2015", "id": 571792311119683584, "retweet_count": 5, "message": "RT @Dondasha: Shit vad bra zelmerl\u00f6ws l\u00e5t var!!!!#mello2015", "user": "aamandahansson"}, {"hashtags": ["ESC2015", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:00:05 +0000 2015", "id": 571791977446047745, "retweet_count": 3, "message": "RT @patrikoksanen: Sverige kan l\u00e4gga ned att leta bidrag till #ESC2015 Finland vinner i \u00e5r https://t.co/4K9CUGinYS #mello2015 #melfest Kan \u2026", "user": "a7_FIN_SWE"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 21:57:06 +0000 2015", "id": 571791226866962434, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "eirrami"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 21:54:33 +0000 2015", "id": 571790584647704576, "retweet_count": 0, "message": "Ja det avslutades med stil iaf, \"Vinnarl\u00e5ten\" i min mening! Tack  @manszelmerlow #melfest2015 #mello2015", "user": "dackeus"}, {"hashtags": ["ESC2015", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:54:28 +0000 2015", "id": 571790565848825857, "retweet_count": 3, "message": "Sverige kan l\u00e4gga ned att leta bidrag till #ESC2015 Finland vinner i \u00e5r https://t.co/4K9CUGinYS #mello2015 #melfest Kan vi byta \u00e4mne nu?", "user": "patrikoksanen"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 21:50:02 +0000 2015", "id": 571789449501270016, "retweet_count": 0, "message": "Har missat #mello2015 varje l\u00f6rdag pga jobb.", "user": "sparr98"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:46:01 +0000 2015", "id": 571788439462547456, "retweet_count": 11, "message": "RT @klasskamp: En vit man och en arme av tomtar. S\u00e4ger s\u00e5 j\u00e4vla mycket om Sverige. #mello2015 #melfest http://t.co/Pd4mRBgXxS http://t.co/Q\u2026", "user": "UnionAero"}, {"hashtags": ["mello2015", "Melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 21:43:23 +0000 2015", "id": 571787772870189057, "retweet_count": 2, "message": "RT @Hoffis86: Hela produktionen verka n\u00e5 botten denna l\u00f6rdagkv\u00e4ll. Vad G\u00d6R Sanna och Robin? VEM har gjort manus? #mello2015 #Melfest2015", "user": "so4824"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 21:39:49 +0000 2015", "id": 571786878011248640, "retweet_count": 2, "message": "RT @lindblademelie: M\u00e5ns \u00e4r som marabou lite mer Mmm i livet #mello2015", "user": "angelicagust"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 21:38:49 +0000 2015", "id": 571786625912598528, "retweet_count": 0, "message": "Caroline Wennergren,  jag r\u00f6stade iaf p\u00e5 dig.  #melfest #mello2015 #melfest2015", "user": "Sandelinskan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 21:30:55 +0000 2015", "id": 571784636092817408, "retweet_count": 3, "message": "RT @Louise_Hellman: Besvikelsen i M\u00e5ns \u00f6gon n\u00e4r Filippa totaldissar honom n\u00e4r hon pratar om den som har dr\u00f6mkropp #mello2015", "user": "alvaengstroom"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 21:30:35 +0000 2015", "id": 571784554324889601, "retweet_count": 0, "message": "Jag tror att jag \u00e4r k\u00e4r. Filippa Bark vill du gifta dig med mig??? Sn\u00e4lla sn\u00e4lla sn\u00e4lla. Du \u00e4r bara B\u00c4ST!!! #melfest #mello2015 #melfest2015", "user": "MariaHaNielsen"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 21:26:14 +0000 2015", "id": 571783459041099776, "retweet_count": 0, "message": "Att komma ih\u00e5g till n\u00e4sta Mello delfinal: Det \u00e4r inte obligatoriskt. #mello2015", "user": "adailybreak"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 21:22:49 +0000 2015", "id": 571782600848777216, "retweet_count": 2, "message": "Men sluta hata p\u00e5 Sissela Benn hon g\u00f6r ett skitbra jobb, hela min familj \u00e4lskar Filippa Bark \ud83d\ude02\u270c\ufe0f #mello2015", "user": "HolyAshtonx"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 21:22:42 +0000 2015", "id": 571782569135632384, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "Ebbster97"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 21:22:19 +0000 2015", "id": 571782471634841600, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "FermElias"}, {"hashtags": ["MZHeroes", "mello2015", "melfest2015", "eurovision", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 21:20:49 +0000 2015", "id": 571782097540673536, "retweet_count": 1, "message": "RT @J_Quintanilla13: @manszelmerlow till finalen.!!!! :) #MZHeroes #mello2015 #melfest2015 @eurospaincom #eurovision #melodifestivalen", "user": "eurospaincom"}, {"hashtags": ["x", "alone", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 21:20:05 +0000 2015", "id": 571781910214643712, "retweet_count": 0, "message": "\"Efterfest\" = #x-men, #alone, #mello2015 http://t.co/UUwtbA4B9R", "user": "MadeByMarilyn"}, {"hashtags": ["Kontrast", "Discodunk\u00e4rbra\u00e4nd\u00e5", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 21:17:20 +0000 2015", "id": 571781217353375744, "retweet_count": 1, "message": "RT @Melloknugarna: H\u00e4rlig kontrast till discodunket! #Kontrast #Discodunk\u00e4rbra\u00e4nd\u00e5 #Mello2015 # @MagicHurtig", "user": "MagicHurtig"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:11:28 +0000 2015", "id": 571779740991934464, "retweet_count": 0, "message": "Heroes - M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. Country. Lycka. Ren och sk\u00e4r lycka. Ja jo, l\u00e5ten \u00e4r bra den ocks\u00e5. #mello2015 #melfest", "user": "ulrikanorman"}, {"hashtags": ["mello", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:10:01 +0000 2015", "id": 571779378721509376, "retweet_count": 1, "message": "RT @hlmalmo: Allting var b\u00e4ttre f\u00f6rr, p\u00e5 Tage Erlanders och \u00c5ke Tr\u00e5ks tid #mello #mello2015 #melfest", "user": "Kjeling"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 21:09:26 +0000 2015", "id": 571779231878926336, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "manskarlsson01"}, {"hashtags": ["mello2015", "ChievoMilan"], "date": "Sat Feb 28 21:08:58 +0000 2015", "id": 571779113859616768, "retweet_count": 0, "message": "Och ni andra beklagar er \u00f6ver prestationer i #mello2015? Sm\u00e4rtsamt.\n\nRT @Milanello: #ChievoMilan: Bonera is now the captain.", "user": "lucaslund"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:08:29 +0000 2015", "id": 571778990819708928, "retweet_count": 11, "message": "RT @klasskamp: En vit man och en arme av tomtar. S\u00e4ger s\u00e5 j\u00e4vla mycket om Sverige. #mello2015 #melfest http://t.co/Pd4mRBgXxS http://t.co/Q\u2026", "user": "EllenBotilda"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 21:07:00 +0000 2015", "id": 571778620215189504, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 2:an blev utsl\u00e4ngd. Hon var min favo. F\u00f6rra g\u00e5ngen med, med denna.\nhttp://t.co/8OZsauLUQW", "user": "svempis"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:04:33 +0000 2015", "id": 571778001655992320, "retweet_count": 0, "message": "Ett andetag - D\u00f6r lite f\u00f6r hennes kl\u00e4nning! Saknar resten av ensemblen till musikalen f\u00f6r att l\u00e5ten ska vara hel. #mello2015 #melfest", "user": "ulrikanorman"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 21:03:58 +0000 2015", "id": 571777856826703872, "retweet_count": 1, "message": "RT @christiansdottr: Hur \u00e4r det m\u00f6jligt M\u00e5ns? Inga svettl\u00f6kar? Vad har du f\u00f6r deo liksom?  #mello2015", "user": "linnjohanssson"}, {"hashtags": ["UMK15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 21:03:44 +0000 2015", "id": 571777795279470592, "retweet_count": 0, "message": "Flopp, borde kanske stanna kvar h\u00e4r i Ume\u00e5 och heja p\u00e5 Hasse Andersson ist\u00e4llet #UMK15 #mello2015", "user": "m_kronholm"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "melfest", "mello", "mello2015", "Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 21:03:37 +0000 2015", "id": 571777768188465153, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns ska vinna hela skiten! Grym l\u00e5t! Vacker &amp; cool koreografi! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f HEJA M\u00c5NS!!! #Melfest2015 #melfest #mello #mello2015 #Melodifestivalen", "user": "MMC264"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 21:03:11 +0000 2015", "id": 571777656531918848, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4ljer \u00bbMetropolis\u00ab framf\u00f6r #mello2015 och \u00e4r n\u00f6jd. Fantastiskt ljus och suggestiv musik. @KulturhusetSth levererar igen!", "user": "karindalberg"}, {"hashtags": ["mello2015", "hasseandersson"], "date": "Sat Feb 28 21:02:44 +0000 2015", "id": 571777546209107968, "retweet_count": 0, "message": "7-\u00e5ringen: JTR e b\u00e4st, eller n\u00e4 M\u00e5ns hejar jag p\u00e5. Sk\u00e4ggmannen g\u00e5r till 2a chansen #mello2015 #hasseandersson", "user": "johan7blom"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 21:02:40 +0000 2015", "id": 571777529931026432, "retweet_count": 0, "message": "Konversation med mamma... #melfest #melfest2015 #mello2015 http://t.co/JEcOAAUK9b", "user": "GryOvinder"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:00:29 +0000 2015", "id": 571776980758237184, "retweet_count": 0, "message": "Make me (la la la) - Refr\u00e4ngen funkar v\u00e4l, men verserna \u00e4r inte mycket att h\u00e4nga i granen. #mello2015 #melfest", "user": "ulrikanorman"}, {"hashtags": ["carolinanoren", "p4musik", "melfest", "\u00f6rebro", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:59:34 +0000 2015", "id": 571776747315855360, "retweet_count": 0, "message": "Snart ska vi h\u00f6ra p\u00e5 super h\u00e4rliga #carolinanoren i #p4musik fr\u00e5n #melfest i #\u00f6rebro.#mello2015.vinnare med m.m.", "user": "ChristerSvenss7"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:59:10 +0000 2015", "id": 571776646199578624, "retweet_count": 0, "message": "Vi f\u00e5r en chans att skicka n\u00e5got intressant till finalen, men v\u00e4ljer M\u00e5ns Zelmerl\u00f6v och JTR? Tr\u00e5kigt och f\u00f6ruts\u00e4gbart, d\u00e5ligt! #mello2015", "user": "csvanh"}, {"hashtags": ["mello2015", "M\u00e5nsZelmerl\u00f6w"], "date": "Sat Feb 28 20:59:07 +0000 2015", "id": 571776635072081921, "retweet_count": 2, "message": "RT @missfunboard: St\u00e5p\u00e4ls! \n\n#mello2015 #M\u00e5nsZelmerl\u00f6w", "user": "Lindsen1975"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015", "MaansZelmerloew"], "date": "Sat Feb 28 20:58:56 +0000 2015", "id": 571776587185696768, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns \u00e4r bra p\u00e5 riktigt! #melfest2015 #mello2015 #MaansZelmerloew", "user": "PackalenMika"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:58:46 +0000 2015", "id": 571776545100075008, "retweet_count": 11, "message": "RT @klasskamp: En vit man och en arme av tomtar. S\u00e4ger s\u00e5 j\u00e4vla mycket om Sverige. #mello2015 #melfest http://t.co/Pd4mRBgXxS http://t.co/Q\u2026", "user": "_k4k_"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:58:43 +0000 2015", "id": 571776534316523521, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "LitenTess"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:58:33 +0000 2015", "id": 571776494181224450, "retweet_count": 2, "message": "RT @VictoriaJongard: Sjukt snygg scenografi bakom M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. #mello2015", "user": "jennyperspektiv"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:57:54 +0000 2015", "id": 571776327898013696, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns... Sockerfritt l\u00f6rdagsgodis \ud83d\ude18 #mello2015", "user": "jennyperspektiv"}, {"hashtags": ["MELLO2015"], "date": "Sat Feb 28 20:57:33 +0000 2015", "id": 571776239276584961, "retweet_count": 4, "message": "RT @Jakeforce1: Kom i h\u00e5g va ni h\u00f6rt det f\u00f6rst M\u00e5ns vinner hela skiten. #MELLO2015", "user": "GDKultur"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:57:10 +0000 2015", "id": 571776142140706816, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w kan f\u00e5 bli min toyboy anytime !! \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a #melfest15  #mello #mello2015", "user": "u_bergquist"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:55:03 +0000 2015", "id": 571775609606684674, "retweet_count": 0, "message": "Guld och gr\u00f6na skogar - Dansbandstoppen n\u00e4sta. N\u00e5gon mellovinnare \u00e4r det dock inte. #mello2015 #melfest", "user": "ulrikanorman"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:54:47 +0000 2015", "id": 571775545760997376, "retweet_count": 11, "message": "RT @klasskamp: En vit man och en arme av tomtar. S\u00e4ger s\u00e5 j\u00e4vla mycket om Sverige. #mello2015 #melfest http://t.co/Pd4mRBgXxS http://t.co/Q\u2026", "user": "Narmotari"}, {"hashtags": ["mello2015", "loversonthesun"], "date": "Sat Feb 28 20:52:48 +0000 2015", "id": 571775044847849472, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 M\u00e5ns vinner med David Guetta cover! #loversonthesun", "user": "hilmar6648"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:51:17 +0000 2015", "id": 571774664042803200, "retweet_count": 1, "message": "RT @99emmaandersson: L\u00e4tt att M\u00e5ns vinner hela #mello2015 \ud83c\udfb6", "user": "sprallisalicee"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:50:47 +0000 2015", "id": 571774537655836672, "retweet_count": 0, "message": "Building it up - jag f\u00f6rs\u00f6ker verkligen, men den fastnar inte ens lite. #mello2015 #melfest", "user": "ulrikanorman"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:50:16 +0000 2015", "id": 571774408458702848, "retweet_count": 1, "message": "Sissela Benn \u00e4r ett geni! #melfest #mello2015", "user": "Mrs_Stahl"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:49:25 +0000 2015", "id": 571774194863755264, "retweet_count": 0, "message": "Fan! Ingen nakenchock eller troschock ikv\u00e4ll heller! Fyra bortkastade l\u00f6rdagskv\u00e4llar... #melfest #melfest2015 #mello #mello2015", "user": "Conna73"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:48:56 +0000 2015", "id": 571774070938841088, "retweet_count": 5, "message": "RT @Dondasha: Shit vad bra zelmerl\u00f6ws l\u00e5t var!!!!#mello2015", "user": "e11an"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:47:43 +0000 2015", "id": 571773767766159360, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns, det tog 28 bidrag men nu kom guldkornet. #mello2015", "user": "LindaSodalit"}, {"hashtags": ["Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:46:20 +0000 2015", "id": 571773418275794944, "retweet_count": 0, "message": "#Mello2015 synd, jag hade hoppats p\u00e5 att Caroline Wennergren skulle g\u00e5 vidare till final. Personligen tycker jag hon hade b\u00e4st l\u00e5t ikv\u00e4ll", "user": "StarSeeker94"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:45:43 +0000 2015", "id": 571773264621674496, "retweet_count": 1, "message": "RT @AnnaFlodellLind: N\u00e5n mer \u00e4n jag som h\u00f6r Top cats \"Baby doll\" i refr\u00e4ngen p\u00e5 \"Black swan\"? #melfest #mello2015", "user": "CarinLady"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:45:37 +0000 2015", "id": 571773236540792832, "retweet_count": 0, "message": "Black swan - fr\u00e5n 80-tal till 20-tal. Hon har s\u00e5 himla cool r\u00f6st, \u00e4ven om det \u00e5terigen d\u00e5 inte \u00e4r min typ av musik. #mello2015 #melfest", "user": "ulrikanorman"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:45:24 +0000 2015", "id": 571773184283947008, "retweet_count": 5, "message": "RT @Dondasha: Shit vad bra zelmerl\u00f6ws l\u00e5t var!!!!#mello2015", "user": "SannaVendel"}, {"hashtags": ["kl\u00e4nningen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:44:20 +0000 2015", "id": 571772913147379713, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Bark \u00e4r kul och kl\u00e4nningen guld och vit. S\u00e5n \u00e4r jag. #kl\u00e4nningen #mello2015", "user": "larsgrimbeck"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:44:19 +0000 2015", "id": 571772910525911040, "retweet_count": 0, "message": "Skicka M\u00e5ns till Wien! Please! #mello2015", "user": "AkutStefan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:44:15 +0000 2015", "id": 571772893509636096, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rs\u00f6kte bryta av mellotramset med lite Raubtier...gick inte hem... #mello2015", "user": "LiberalSwede"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:43:50 +0000 2015", "id": 571772789780324352, "retweet_count": 0, "message": "Hur kunde JTR g\u00e5 vidare. Baseras p\u00e5 \u00f6ver 4000 r\u00f6ster p\u00e5 aftonbladet.se. #mello2015 #melfest #mello #melodifestivalen http://t.co/yIjZh9waAe", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:43:22 +0000 2015", "id": 571772671702245376, "retweet_count": 2, "message": "RT @lindblademelie: M\u00e5ns \u00e4r som marabou lite mer Mmm i livet #mello2015", "user": "NoomiLindblad"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:42:00 +0000 2015", "id": 571772326003544064, "retweet_count": 1, "message": "RT @markusgranseth: K\u00e4ra Artister! Oavsett utg\u00e5ngen idag i #mello2015... L\u00e4gg er stolta. Med ett leende p\u00e5 l\u00e4pparna. F\u00e5 v\u00e5gar det ni g\u00f6r. T\u2026", "user": "maranort"}, {"hashtags": ["MELLO2015"], "date": "Sat Feb 28 20:41:44 +0000 2015", "id": 571772258957582336, "retweet_count": 4, "message": "RT @Jakeforce1: Kom i h\u00e5g va ni h\u00f6rt det f\u00f6rst M\u00e5ns vinner hela skiten. #MELLO2015", "user": "JAnsgariusson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:41:41 +0000 2015", "id": 571772248782192640, "retweet_count": 3, "message": "RT @Nabila_AFR: Jag vill inte va s\u00e5n. Men att M\u00e5ns  Z h\u00f6jer upp n\u00e4ven i luften n\u00e4r han avslutar sin l\u00e5t. Why? #mello2015", "user": "surtjej"}, {"hashtags": ["mellofest", "mello", "melfest2015", "mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:40:42 +0000 2015", "id": 571772001301495809, "retweet_count": 0, "message": "Redan slut?? Det var ju synd!! #mellofest #mello #melfest2015 #mello2015 #melodifestivalen", "user": "JonasGrahn"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:40:33 +0000 2015", "id": 571771961476558848, "retweet_count": 0, "message": "Don't say no - Att 80-talet \u00e4r inspo g\u00e5r verkligen inte att missa. Inte min grej men helt ok. #mello2015 #melfest", "user": "ulrikanorman"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:40:08 +0000 2015", "id": 571771858640510977, "retweet_count": 0, "message": "@BabbenLarsson h\u00e5ller med dig. Wennergrens &amp; M\u00e5ns va b\u00e4st idag #melfest #mello2015", "user": "AnnisPannisen"}, {"hashtags": ["plurask\u00f6k", "mello2015", "melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:39:53 +0000 2015", "id": 571771794987847680, "retweet_count": 1, "message": "RT @bo_karlsson: Nu ska jag lyssna p\u00e5 riktig musik #plurask\u00f6k #mello2015 #melfest #melfest2015", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:39:14 +0000 2015", "id": 571771630806036481, "retweet_count": 0, "message": "Skellefte\u00e5 nollade i \u00d6rebro http://t.co/5dy1jeRgiX via @sharethis -jag skyller p\u00e5 #mello2015", "user": "SthlmMagnus"}, {"hashtags": ["filippabark", "mellfest", "mello2015", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 20:39:08 +0000 2015", "id": 571771603933134851, "retweet_count": 1, "message": "RT @misaniz: \"Om man \u00e4r FR\u00c4MLINGsfientlig har man noll koll\". Det b\u00e4sta idag av #filippabark. #mellfest #mello2015 #mellosnack", "user": "yvonnemartins"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:38:55 +0000 2015", "id": 571771552187985920, "retweet_count": 0, "message": "@BabbenLarsson @manszelmerlow #melfest #mello2015 \nHero v\u00e4ldigt lik Davud Guetta Lovers on the sun Men den e v\u00e4ldigt bra", "user": "sadner56"}, {"hashtags": ["svfm", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:38:38 +0000 2015", "id": 571771481828544512, "retweet_count": 6, "message": "RT @Urvaken: \"Sverige,  vi har ett resultat! \" Fortfarande inga \u00f6kade anslag till #svfm. #mello2015", "user": "mogmanski"}, {"hashtags": ["SD", "BlackSwan", "mello2015", "mello2015Sucks", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 20:38:35 +0000 2015", "id": 571771466552897536, "retweet_count": 0, "message": "I en tid f\u00f6re #SD skulle #BlackSwan rott hem hela skiten....... #mello2015 #mello2015Sucks #svpol", "user": "_k4k_"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:38:17 +0000 2015", "id": 571771393089638400, "retweet_count": 0, "message": "Midnight boy Var b\u00e4st ! #mello2015", "user": "0SpeedPrincess"}, {"hashtags": ["mellfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:37:04 +0000 2015", "id": 571771086972555264, "retweet_count": 2, "message": "RT @OliverSimonsson: fan inte filippa knark igen #mellfest #mello2015", "user": "HampusMeister"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:36:20 +0000 2015", "id": 571770901034885120, "retweet_count": 1, "message": "L\u00e4tt att M\u00e5ns vinner hela #mello2015 \ud83c\udfb6", "user": "99emmaandersson"}, {"hashtags": ["M\u00e5nsZelmerl\u00f6w", "Mello2015", "melfest", "Stockholm", "heroes"], "date": "Sat Feb 28 20:36:15 +0000 2015", "id": 571770881216798720, "retweet_count": 0, "message": "Grattis #M\u00e5nsZelmerl\u00f6w till finalen #Mello2015 #melfest #Stockholm #heroes", "user": "PetraaaEngel"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:36:09 +0000 2015", "id": 571770855782543360, "retweet_count": 0, "message": "Zappade till #mello2015, h\u00f6rde en l\u00e5t med refr\u00e4ngen \"Lalalalala\", zappade vidare...", "user": "ornhammar"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:36:04 +0000 2015", "id": 571770832176996352, "retweet_count": 11, "message": "RT @klasskamp: En vit man och en arme av tomtar. S\u00e4ger s\u00e5 j\u00e4vla mycket om Sverige. #mello2015 #melfest http://t.co/Pd4mRBgXxS http://t.co/Q\u2026", "user": "sajavlahipster"}, {"hashtags": ["plurask\u00f6k", "mello2015", "melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:35:59 +0000 2015", "id": 571770813030010880, "retweet_count": 1, "message": "Nu ska jag lyssna p\u00e5 riktig musik #plurask\u00f6k #mello2015 #melfest #melfest2015", "user": "bo_karlsson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:35:40 +0000 2015", "id": 571770733992550401, "retweet_count": 0, "message": "Herregud vad bra M\u00e5ns \u00e4r! #mello2015", "user": "nermanat"}, {"hashtags": ["mello2015", "Plura"], "date": "Sat Feb 28 20:35:37 +0000 2015", "id": 571770720293924865, "retweet_count": 0, "message": "Nu tar jag en bira med Plura f\u00f6r att s\u00f6ka tr\u00f6st fr\u00e5n mello, Kjelle Bergqvist och Maria Wern, vem blir p\u00e5 r\u00f6ken i kv\u00e4ll? #mello2015 #Plura", "user": "Vilseiviken"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:35:34 +0000 2015", "id": 571770707056713728, "retweet_count": 11, "message": "RT @klasskamp: En vit man och en arme av tomtar. S\u00e4ger s\u00e5 j\u00e4vla mycket om Sverige. #mello2015 #melfest http://t.co/Pd4mRBgXxS http://t.co/Q\u2026", "user": "kahansson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:35:17 +0000 2015", "id": 571770637267681281, "retweet_count": 3, "message": "RT @Nabila_AFR: Jag vill inte va s\u00e5n. Men att M\u00e5ns  Z h\u00f6jer upp n\u00e4ven i luften n\u00e4r han avslutar sin l\u00e5t. Why? #mello2015", "user": "_enannan"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "i", "svenskar"], "date": "Sat Feb 28 20:34:51 +0000 2015", "id": 571770528010276864, "retweet_count": 0, "message": "Verkar som att vi kommer bli mindre h\u00e4r i Sverige. Bara f\u00f6r att inte r\u00e4tt l\u00e5t gick vidare #melfest #mello2015 #i-landsproblem #svenskar", "user": "maaaasw"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:34:39 +0000 2015", "id": 571770475866656768, "retweet_count": 11, "message": "RT @klasskamp: En vit man och en arme av tomtar. S\u00e4ger s\u00e5 j\u00e4vla mycket om Sverige. #mello2015 #melfest http://t.co/Pd4mRBgXxS http://t.co/Q\u2026", "user": "Steppovic"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:34:34 +0000 2015", "id": 571770458661658624, "retweet_count": 0, "message": "Frugan vill skiljas. Allt jag har jobbat ihop under 10 \u00e5r eliminerades av 3 minuter M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. #melfest2015 #mello2015", "user": "Folkeserbe"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 20:34:04 +0000 2015", "id": 571770330055892992, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00e5ning som sk\u00e5ning.. Grattis @manszelmerlow - du var \u00f6verl\u00e4gsen! Och sjukt coola sceneffekter \ud83d\udca5\ud83d\udc4f #mello2015 #melfest15", "user": "Trendotraning"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:33:57 +0000 2015", "id": 571770303254302720, "retweet_count": 11, "message": "RT @klasskamp: En vit man och en arme av tomtar. S\u00e4ger s\u00e5 j\u00e4vla mycket om Sverige. #mello2015 #melfest http://t.co/Pd4mRBgXxS http://t.co/Q\u2026", "user": "Swipsey"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:33:52 +0000 2015", "id": 571770282106593280, "retweet_count": 11, "message": "RT @klasskamp: En vit man och en arme av tomtar. S\u00e4ger s\u00e5 j\u00e4vla mycket om Sverige. #mello2015 #melfest http://t.co/Pd4mRBgXxS http://t.co/Q\u2026", "user": "SuperSocialism"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:33:51 +0000 2015", "id": 571770275924189184, "retweet_count": 0, "message": "Om jag s\u00e4ger s\u00e5 h\u00e4r: Snacka om att Hasse Andersson kommer ha publiken med sig i andra chansen i Helsingborg..#mello2015 #melfest2015", "user": "MathiasDolk"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:33:33 +0000 2015", "id": 571770201328525312, "retweet_count": 11, "message": "En vit man och en arme av tomtar. S\u00e4ger s\u00e5 j\u00e4vla mycket om Sverige. #mello2015 #melfest http://t.co/Pd4mRBgXxS http://t.co/QQFTKCEujY\"", "user": "klasskamp"}, {"hashtags": ["sting", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:33:19 +0000 2015", "id": 571770142234968064, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen \u00e4r Sting tilllagd i spellistan!!! @ericsaademusic #sting #mello2015", "user": "Malinagerforz"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:33:05 +0000 2015", "id": 571770084848504832, "retweet_count": 0, "message": "Borde v\u00e4l r\u00e4cka f\u00f6r att ro hem hela t\u00e4vlingen det d\u00e4r va? Snyggt M\u00e5ns! #mello2015", "user": "Norrstroem"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:32:59 +0000 2015", "id": 571770056792772608, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns \u00e4r zellan fel ute! #melfest #melfest2015 #mello #mello2015", "user": "sundellskaka"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:32:42 +0000 2015", "id": 571769987972648960, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns var grym ikv\u00e4ll! Han vinner det h\u00e4r! \ud83c\udf89 #melfest2015 #mello2015", "user": "LundbergCarro"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:32:35 +0000 2015", "id": 571769956016250880, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5tskrivarn\u00f6rderi fr\u00e5n min sida, men hooken \"her\u00e5\u00e5uw\u00e5\u00e5u\u00e5ous\" \u00e4r magiskt bra. #mello2015", "user": "FredrikFuru"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:32:22 +0000 2015", "id": 571769904749289473, "retweet_count": 2, "message": "RT @AndersGJ: Kan man \u00f6verklaga melloresultatet? Caroline W:a l\u00e5t var f\u00f6r bra f\u00f6r att \u00e5ka ut. #melfest #mello2015", "user": "BergstenAnders"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:32:08 +0000 2015", "id": 571769843831209984, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns kommer och vinna \u00f6ver Erik i globen #melfest #mello2015 det st\u00e5r i mellan dem.", "user": "CamillaMill"}, {"hashtags": ["mello2015", "SHL", "allaskamed"], "date": "Sat Feb 28 20:32:00 +0000 2015", "id": 571769811782504448, "retweet_count": 0, "message": "Tydligen 12 av 21 till final i #mello2015... B\u00f6rjar bli som #SHL #allaskamed", "user": "kungkaffe"}, {"hashtags": ["Mello2015", "Melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:31:52 +0000 2015", "id": 571769778127437824, "retweet_count": 0, "message": "Eric Saade, Jon Henrik Fj\u00e4llgren, Mariette och M\u00e5ns kommer t\u00e4vla om finalplatsen, det \u00e4r ett som \u00e4r s\u00e4kert! \ud83c\udfb6 #Mello2015 #Melfest", "user": "Icanpikan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:31:29 +0000 2015", "id": 571769680676982784, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 Caroline var v\u00e4rd att g\u00e5 till final !!!", "user": "LarsLassearne"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:31:28 +0000 2015", "id": 571769676650434561, "retweet_count": 0, "message": "@Manszelmerlow tillsammans med marscherande strutf\u00f6rsedda figurer. KKK? #mello2015 #melfest2015 @manszelmerlow", "user": "HBroback"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:31:15 +0000 2015", "id": 571769622757814276, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r hon bra eller d\u00e5lig, vet inte hur jag ska tycka?! #mello2015 @AndersTimell @Malena_Ernman http://t.co/0PhZcR3fYx", "user": "NicklasDyren"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:31:14 +0000 2015", "id": 571769616164397056, "retweet_count": 0, "message": "Melodivestivalens hittills b\u00e4sta l\u00e5t var M\u00e5ns \ud83d\udc4d #mello2015", "user": "NickanSweden"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:31:04 +0000 2015", "id": 571769574539993089, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@AbadellD: Depression. Ingen Caroline W vidare i #mello2015 \ud83d\ude22\u201d\n\nObegripligt. Avg\u00e5 alla.", "user": "BirgittaNilsson"}, {"hashtags": ["CarolineWennergren", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:31:03 +0000 2015", "id": 571769572661055488, "retweet_count": 0, "message": "Sjukt besviken p\u00e5 svenska folket. Hur kan man undg\u00e5 att r\u00f6sta vidare en av Sveriges sk\u00f6naste r\u00f6ster? #CarolineWennergren #melfest #mello2015", "user": "kson_dic"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015", "mzheroes"], "date": "Sat Feb 28 20:30:37 +0000 2015", "id": 571769462912901120, "retweet_count": 0, "message": "Helt klart r\u00e4tt\ud83d\ude0a\ud83d\udc4c #melfest2015 #mello2015 #mzheroes", "user": "JStrickert"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:30:35 +0000 2015", "id": 571769454582841346, "retweet_count": 1, "message": "RT @jullanfriberg: Vill ha en egen M\u00e5ns Zelmerl\u00f6v #mello2015", "user": "ElinRydbjork"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:30:31 +0000 2015", "id": 571769435503136768, "retweet_count": 0, "message": "Men skit ocks\u00e5, missade helt att det var #mello2015 ikv\u00e4ll", "user": "77nahoj"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:30:29 +0000 2015", "id": 571769430989922305, "retweet_count": 3, "message": "Jag vill inte va s\u00e5n. Men att M\u00e5ns  Z h\u00f6jer upp n\u00e4ven i luften n\u00e4r han avslutar sin l\u00e5t. Why? #mello2015", "user": "Nabila_AFR"}, {"hashtags": ["mello2015", "m\u00e5ns", "mello2015", "svt"], "date": "Sat Feb 28 20:30:29 +0000 2015", "id": 571769427714310144, "retweet_count": 0, "message": "Han \u00e4r mer \u00e4n mello, mer \u00e4n en artist! Om inte M\u00e5ns tar hem #mello2015 m\u00e5ste jury systemet g\u00f6ras om #m\u00e5ns #mello2015 #svt", "user": "HenricLindberg"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:30:26 +0000 2015", "id": 571769416129634304, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial gillar era karate moves p\u00e5 slutet Hahahah Grattis killar!\ud83d\ude18\ud83d\udc95\ud83d\udc95 #mello2015", "user": "DaylightPenguin"}, {"hashtags": ["m\u00e5nszelmerl\u00f6v", "mello2015", "melfest", "mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:30:18 +0000 2015", "id": 571769384924000257, "retweet_count": 0, "message": "Trodde inte jag skulle s\u00e4ga detta men #m\u00e5nszelmerl\u00f6v du \u00e4ger #mello2015 #melfest #mello #melodifestivalen. Grattis!!", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": ["MELLO2015"], "date": "Sat Feb 28 20:30:14 +0000 2015", "id": 571769367349866496, "retweet_count": 4, "message": "RT @Jakeforce1: Kom i h\u00e5g va ni h\u00f6rt det f\u00f6rst M\u00e5ns vinner hela skiten. #MELLO2015", "user": "Karlovitsch"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:30:06 +0000 2015", "id": 571769334432993280, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns till finalen! #mello2015", "user": "hannaevehmas"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:30:06 +0000 2015", "id": 571769332134514690, "retweet_count": 2, "message": "M\u00e5ns \u00e4r som marabou lite mer Mmm i livet #mello2015", "user": "lindblademelie"}, {"hashtags": ["melodikollen", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:29:57 +0000 2015", "id": 571769296852004865, "retweet_count": 1, "message": "RT @Linnea168: Fun fact: bidrag nummer 7 har g\u00e5tt direkt till final i samtliga delt\u00e4vlingar #melodikollen #melfest2015 #mello2015", "user": "SalkaSanden"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:29:40 +0000 2015", "id": 571769223556554752, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 Om alla ex till M\u00e5ns r\u00f6star p\u00e5 honom tar han hem hela skiten", "user": "ptworkermagnus"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:29:33 +0000 2015", "id": 571769196192931841, "retweet_count": 0, "message": "Har r\u00e4tt l\u00e5t n\u00e5gonsin vunnit? #mello2015", "user": "PontusGstone"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:29:33 +0000 2015", "id": 571769195358228480, "retweet_count": 24, "message": "RT @Edward_Blom: Min far trodde \"Kvinnabuske\" hade f\u00e5tt sitt smeknamn f\u00f6r att hans sk\u00e4gg s\u00e5g ut som en. #mello2015", "user": "MikaelThor"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:29:23 +0000 2015", "id": 571769151527784448, "retweet_count": 5, "message": "RT @BergstenAnders: Jag sittstrejkar! Caroline Wennergren g\u00e5r inte vidare - men La la la... Borde kanske ha r\u00f6stat? #mello2015", "user": "Kollan66"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:29:20 +0000 2015", "id": 571769137632043008, "retweet_count": 2, "message": "RT @KippelLina: F\u00f6rl\u00e5t dem, Caroline, ty de veta icke vad de g\u00f6r.\n#melfest #melfest2015 #mello2015 #mello", "user": "ThereseEnman"}, {"hashtags": ["mello2015", "melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:29:18 +0000 2015", "id": 571769129738375170, "retweet_count": 0, "message": "Men f\u00f6rutom allt mitt \u00f6vriga dissande: Heroes \u00e4r en riktigt snygg l\u00e5t -&gt; Eurovision topp 10 #mello2015 #melodifestivalen #melfest", "user": "springsko"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:29:17 +0000 2015", "id": 571769126903005184, "retweet_count": 0, "message": "Av 28 l\u00e5tar var det 1 som var bra. #mello2015", "user": "EditKunstlicher"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:29:16 +0000 2015", "id": 571769121504923649, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6ws framtr\u00e4dande var n\u00e5t extra! #mello2015", "user": "HannahGustavsso"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:29:15 +0000 2015", "id": 571769116878614528, "retweet_count": 2, "message": "RT @CIgelstrm: Varf\u00f6r kan man inte hj\u00e4rtr\u00f6sta p\u00e5 @fillipabark ? #mello2015", "user": "tjaelsa"}, {"hashtags": ["MELLO2015"], "date": "Sat Feb 28 20:29:14 +0000 2015", "id": 571769116392071169, "retweet_count": 4, "message": "Kom i h\u00e5g va ni h\u00f6rt det f\u00f6rst M\u00e5ns vinner hela skiten. #MELLO2015", "user": "Jakeforce1"}, {"hashtags": ["mello", "mello2015", "mellofest"], "date": "Sat Feb 28 20:29:14 +0000 2015", "id": 571769115494506496, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns VS Saade #mello #mello2015 #mellofest", "user": "lingerslev"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:29:11 +0000 2015", "id": 571769100327886848, "retweet_count": 0, "message": "Stolt sk\u00e5ning #mello2015", "user": "therese_thulin"}, {"hashtags": ["MZHeroes", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:29:06 +0000 2015", "id": 571769080295890944, "retweet_count": 0, "message": "Med M\u00e5ns l\u00e5t kan vi vinna hela skiten! #MZHeroes #mello2015", "user": "StenmarkLena"}, {"hashtags": ["mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:29:04 +0000 2015", "id": 571769074146914305, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns \u2764\ufe0f #mello2015 #melodifestivalen", "user": "da_rosaaa"}, {"hashtags": ["melodikollen", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:59 +0000 2015", "id": 571769051833372672, "retweet_count": 1, "message": "Fun fact: bidrag nummer 7 har g\u00e5tt direkt till final i samtliga delt\u00e4vlingar #melodikollen #melfest2015 #mello2015", "user": "Linnea168"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:53 +0000 2015", "id": 571769027871301634, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns l\u00e5t b\u00f6rjar s\u00e5 bra, men sen blir den precis som alla andra whoa-oh-oh popl\u00e5tar. #mello2015", "user": "angies_diary"}, {"hashtags": ["kattenM\u00e5ns", "melfest2015", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:52 +0000 2015", "id": 571769020887785472, "retweet_count": 1, "message": "RT @bo_karlsson: Sk\u00f6nt Johnny Cash gung i b\u00f6rjan #kattenM\u00e5ns #melfest2015 #melfest #mello2015", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:48 +0000 2015", "id": 571769007075954688, "retweet_count": 0, "message": "Var tog Caroline Wennergren v\u00e4gen? Supercool! #mello2015", "user": "PlLindholm"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:46 +0000 2015", "id": 571768996627922944, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns l\u00e5t p\u00e5minner mig om den d\u00e4r \"rythem of the night oooh\" med bastille..? #mello2015", "user": "emmajennie"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:45 +0000 2015", "id": 571768992433635328, "retweet_count": 2, "message": "RT @AndersGJ: Kan man \u00f6verklaga melloresultatet? Caroline W:a l\u00e5t var f\u00f6r bra f\u00f6r att \u00e5ka ut. #melfest #mello2015", "user": "bme1961"}, {"hashtags": ["mello2015", "hockeyallsvenskan"], "date": "Sat Feb 28 20:28:44 +0000 2015", "id": 571768990055452674, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson f\u00e5r g\u00f6ra som MIF, rikta in sig p\u00e5 andra chansen :) #mello2015 #hockeyallsvenskan", "user": "Joakim15016"}, {"hashtags": ["mello2015", "indiska"], "date": "Sat Feb 28 20:28:44 +0000 2015", "id": 571768987756957696, "retweet_count": 0, "message": "Medan dottern kollar #mello2015 l\u00e4gger jag upp l\u00e4ckra gardiner fr\u00e5n #indiska\ud83d\udc4d V\u00e5rens ankomst kr\u00e4ver\u2026 https://t.co/NqNFekLHSd", "user": "erikamarcusson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:41 +0000 2015", "id": 571768977778733056, "retweet_count": 1, "message": "K\u00e4ra Artister! Oavsett utg\u00e5ngen idag i #mello2015... L\u00e4gg er stolta. Med ett leende p\u00e5 l\u00e4pparna. F\u00e5 v\u00e5gar det ni g\u00f6r. Tack!", "user": "markusgranseth"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:39 +0000 2015", "id": 571768968219906048, "retweet_count": 0, "message": "M\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5NS OCH JFR!!! WOOO!!\n#melfest #mello2015", "user": "BinnbergOlivia"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:39 +0000 2015", "id": 571768965619453952, "retweet_count": 0, "message": "De sparade den b\u00e4sta l\u00e5ten till sist i hela mello #mello2015", "user": "harrysbunneh"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:37 +0000 2015", "id": 571768960582098944, "retweet_count": 0, "message": "Filippa bark!! Klockrent #melfest #mello2015", "user": "Eric83j0"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:35 +0000 2015", "id": 571768952281563137, "retweet_count": 0, "message": "Helt r\u00e4tt! SnyggM\u00e5ns vidare, dammnnnn. #mello2015", "user": "karrojsson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:34 +0000 2015", "id": 571768945629392897, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns vinner hela Melodifestivalen \ud83d\ude0d #mello2015", "user": "majaschon"}, {"hashtags": ["mello2015", "m\u00e5nsZ"], "date": "Sat Feb 28 20:28:31 +0000 2015", "id": 571768935374319616, "retweet_count": 0, "message": "Starten \u00e4r farligt lik Hey Brother va? \n\nMen skit samma. Satan va bra han \u00e4r! #mello2015 #m\u00e5nsZ", "user": "AnneAnsan"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:24 +0000 2015", "id": 571768906127421440, "retweet_count": 0, "message": "Jo jag \u00e4r k\u00e4r i M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. L\u00e5t mig vara. #melfest #mello2015", "user": "feliciaglee"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:24 +0000 2015", "id": 571768905703800832, "retweet_count": 0, "message": "Caroline Wennergren g\u00e5r vidare i livet inom bra musik. #mello2015", "user": "mrborjesson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:23 +0000 2015", "id": 571768901551439873, "retweet_count": 0, "message": "\"Guld och gr\u00f6na skogar\" var min favorit ikv. Han var den som stack ut. Svenskt! \n#mello2015", "user": "emofjortis"}, {"hashtags": ["mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:21 +0000 2015", "id": 571768891900350465, "retweet_count": 0, "message": "Har inte sett n\u00e5got avsnitt av #mello men ser nu @manszelmerlow p\u00e5 SVT. Han vinner hela skiten. #mello2015", "user": "MajaSiosteen"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:21 +0000 2015", "id": 571768891459932161, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns l\u00e5t l\u00e5ter som lovers of the sun med David Guetta #mello2015", "user": "EmmaSvedlund"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:21 +0000 2015", "id": 571768890432356352, "retweet_count": 0, "message": "Hur f-n r\u00f6star Sverige?  Wennergren \u00e4gde ju kv\u00e4llen tillsammans med Zelmerl\u00f6v! #mello2015", "user": "RuneLundn"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:18 +0000 2015", "id": 571768881183924224, "retweet_count": 0, "message": "Heja de s\u00f6ta dumstrutarna! #melfest2015 #mello2015", "user": "maenniska"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:17 +0000 2015", "id": 571768877216075776, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 shit. VAD. @manszelmerlow's. SHOW. \u00c4R. GRYM. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4c #melfest #mello2015", "user": "miltonvestin"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:16 +0000 2015", "id": 571768869473427457, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 vad kul f\u00f6r M\u00e5ns! Han kanske \u00e4nd\u00e5 vinner hela mello?!han lyfte ju skansens alls\u00e5ng med h\u00f6jder!p\u00e5 sina 3 \u00e5r? Sv\u00e4rmorsdr\u00f6m!", "user": "markiewicz_maya"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:14 +0000 2015", "id": 571768861453918209, "retweet_count": 4, "message": "RT @Otymplig: Kan mello sn\u00e4lla spela shoreline ist\u00e4llet? #mello2015", "user": "PatrikHej"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:12 +0000 2015", "id": 571768853996412930, "retweet_count": 5, "message": "RT @BergstenAnders: Jag sittstrejkar! Caroline Wennergren g\u00e5r inte vidare - men La la la... Borde kanske ha r\u00f6stat? #mello2015", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:11 +0000 2015", "id": 571768848636088320, "retweet_count": 5, "message": "RT @BergstenAnders: Jag sittstrejkar! Caroline Wennergren g\u00e5r inte vidare - men La la la... Borde kanske ha r\u00f6stat? #mello2015", "user": "Ulwencreutz"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:10 +0000 2015", "id": 571768846069202945, "retweet_count": 1, "message": "RT @jonwingard: I Zelmer-l\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6wit! \u2764\ufe0f #melfest2015 #mello2015", "user": "AnnaWalter"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:08 +0000 2015", "id": 571768837332447232, "retweet_count": 0, "message": "St\u00f6r mig p\u00e5 M\u00e5ns ena tr\u00f6j\u00e4rm.. #mello2015", "user": "linnnyylander"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:07 +0000 2015", "id": 571768832240427008, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow m\u00e5 va s\u00f6t men de h\u00e4r sm\u00e5 gubbarna i bidraget \u00e4r ju minst lika s\u00f6ta! \ud83d\ude48\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #melfest2015 #mello2015", "user": "miaahook"}, {"hashtags": ["mello2015", "M\u00e5nsZelmerl\u00f6w"], "date": "Sat Feb 28 20:28:05 +0000 2015", "id": 571768826808954880, "retweet_count": 2, "message": "RT @missfunboard: St\u00e5p\u00e4ls! \n\n#mello2015 #M\u00e5nsZelmerl\u00f6w", "user": "Bellizzen"}, {"hashtags": ["mellfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:27:57 +0000 2015", "id": 571768793426477056, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns kommer revolutionera v\u00e4rlden med sin lilla arm\u00e9..\ud83d\ude02 #mellfest #mello2015", "user": "lowabjorkdahl"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:27:56 +0000 2015", "id": 571768786564583426, "retweet_count": 2, "message": "RT @KippelLina: F\u00f6rl\u00e5t dem, Caroline, ty de veta icke vad de g\u00f6r.\n#melfest #melfest2015 #mello2015 #mello", "user": "bmt76sthlm"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:27:52 +0000 2015", "id": 571768768722018304, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns tar hem hela skiten i Friends! #mello2015 @AfTrus", "user": "EditKunstlicher"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:27:47 +0000 2015", "id": 571768751223398400, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w, sjukt bra. #mello2015", "user": "amplifyphoto"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:27:45 +0000 2015", "id": 571768742587310082, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w kopierar Lovers on the Sun med David Guetta? #mello2015", "user": "aekwall"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:27:43 +0000 2015", "id": 571768733204647936, "retweet_count": 5, "message": "RT @BergstenAnders: Jag sittstrejkar! Caroline Wennergren g\u00e5r inte vidare - men La la la... Borde kanske ha r\u00f6stat? #mello2015", "user": "Maria61264754"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:27:42 +0000 2015", "id": 571768730620985345, "retweet_count": 1, "message": "I Zelmer-l\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6wit! \u2764\ufe0f #melfest2015 #mello2015", "user": "jonwingard"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:27:41 +0000 2015", "id": 571768723293544448, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns!! #mello2015", "user": "lwetteskog"}, {"hashtags": ["Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:27:39 +0000 2015", "id": 571768717228568577, "retweet_count": 0, "message": "New low, Svenska folket. Den f\u00f6rsta genuint bra l\u00e5ten i mello ever g\u00e5r inte vidare alls. #Mello2015", "user": "lillebaah"}, {"hashtags": ["Heroes", "m\u00e5ns", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:27:35 +0000 2015", "id": 571768697888641024, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta l\u00e5ten p\u00e5 m\u00e5nga \u00e5r! #Heroes #m\u00e5ns #mello2015 #melfest2015", "user": "Waggan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:27:30 +0000 2015", "id": 571768677638512640, "retweet_count": 1, "message": "RT @jonten359: Tre dansande deodoranter som ocks\u00e5 \u00e4r br\u00f6der. \u00c4r det 1984 igen? #mello2015", "user": "lindstromolivia"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:27:29 +0000 2015", "id": 571768676053094400, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "CZetterberg"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:27:28 +0000 2015", "id": 571768668624957440, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4sch! Carolin! Du f\u00f6rtj\u00e4nade att g\u00e5 vidare! Vilken r\u00f6st!! #Melfest2015 #mello2015", "user": "signesruta"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:27:27 +0000 2015", "id": 571768663897993216, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns var v\u00e4l r\u00e4tt givet, men jag \u00e4r glad att han gick vidare :) #melfest2015 #mello2015", "user": "LitenSpindel"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:27:23 +0000 2015", "id": 571768648374853632, "retweet_count": 0, "message": "#melodifestivalen N\u00e4r Sverige v\u00e4l har ett Bond-bidrag i Mello skickar vi hellre vidare en lantis. F\u00f6r i helvete, Sverige... #mello2015", "user": "WagnerLarsson"}, {"hashtags": ["mello2015", "M\u00e5nsZelmerl\u00f6w"], "date": "Sat Feb 28 20:27:16 +0000 2015", "id": 571768621153820674, "retweet_count": 2, "message": "St\u00e5p\u00e4ls! \n\n#mello2015 #M\u00e5nsZelmerl\u00f6w", "user": "missfunboard"}, {"hashtags": ["kattenM\u00e5ns", "melfest2015", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:27:15 +0000 2015", "id": 571768616967917568, "retweet_count": 1, "message": "Sk\u00f6nt Johnny Cash gung i b\u00f6rjan #kattenM\u00e5ns #melfest2015 #melfest #mello2015", "user": "bo_karlsson"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:27:14 +0000 2015", "id": 571768610168942592, "retweet_count": 2, "message": "F\u00f6rl\u00e5t dem, Caroline, ty de veta icke vad de g\u00f6r.\n#melfest #melfest2015 #mello2015 #mello", "user": "KippelLina"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "m\u00e5sse"], "date": "Sat Feb 28 20:27:11 +0000 2015", "id": 571768599301509120, "retweet_count": 0, "message": "Njuter \ud83d\ude0d #mello2015 #melfest #m\u00e5sse", "user": "emmak006"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:27:07 +0000 2015", "id": 571768580532002817, "retweet_count": 0, "message": "Kv\u00e4llens b\u00e4sta finalist. \u00c5rets b\u00e4sta finalist. S\u00e5klart M\u00e5ns. Caroline kunde ersatt Hasse #mello2015", "user": "fordagare"}, {"hashtags": ["mello", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:27:03 +0000 2015", "id": 571768564476219393, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ldsta 28 \u00e5ringen vann! #mello #melfest #mello2015", "user": "Lelle_5"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:27:03 +0000 2015", "id": 571768562983014400, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5\u00e5 snygg han \u00e4r!!! G\u00f6r inget l\u00e5ten inte \u00e4r s\u00e5 bra och l\u00e5ter som david getta \ud83d\udc4c\ud83d\ude0d #melfest #mello2015 #melfest2015", "user": "Vixifyx"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:27:00 +0000 2015", "id": 571768553646522368, "retweet_count": 0, "message": "Caroline var den enda som f\u00f6rtj\u00e4nade att g\u00e5 vidare. #melfest #mello2015", "user": "denizemathisson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:27:00 +0000 2015", "id": 571768550794366976, "retweet_count": 0, "message": "Min dotter roar sig med att stajla mig under r\u00f6stningen #mello2015 . En klar f\u00f6rb\u00e4ttring :) http://t.co/zgkV4qi90v", "user": "marcuseklof"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:26:57 +0000 2015", "id": 571768541919219714, "retweet_count": 1, "message": "Hur \u00e4r det m\u00f6jligt M\u00e5ns? Inga svettl\u00f6kar? Vad har du f\u00f6r deo liksom?  #mello2015", "user": "christiansdottr"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:26:55 +0000 2015", "id": 571768529508311041, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "Danderssson"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:26:53 +0000 2015", "id": 571768523334270976, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5h gillar Sannas armband i mello, m\u00e4rke/design n\u00e5n? #melfest #mello #mello2015", "user": "thereze_se"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 20:26:53 +0000 2015", "id": 571768522247962625, "retweet_count": 0, "message": "Som vanligt har folkets vilja mycket lite gemensamt med god smak, Caroline var b\u00e4st. #mello2015 #melfest15", "user": "matgalen"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:26:48 +0000 2015", "id": 571768504044662785, "retweet_count": 0, "message": "JTR ASS\u00c5 GR\u00c5TER OMAJA #mello2015 @JTRofficial", "user": "xxdallasgrierx"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:26:40 +0000 2015", "id": 571768468690903040, "retweet_count": 0, "message": "alla suger balle ju lmao sluta #mello2015", "user": "PUNKCLIIFFORD"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:26:35 +0000 2015", "id": 571768448914739200, "retweet_count": 2, "message": "Kan man \u00f6verklaga melloresultatet? Caroline W:a l\u00e5t var f\u00f6r bra f\u00f6r att \u00e5ka ut. #melfest #mello2015", "user": "AndersGJ"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:26:35 +0000 2015", "id": 571768445693509632, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det verkligen ok att omusikaliska m\u00e4nniskor med d\u00e5lig musiksmak f\u00e5r r\u00f6sta? #melfest #mello2015", "user": "Jagmalin"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:26:33 +0000 2015", "id": 571768439901175808, "retweet_count": 0, "message": "Grattis M\u00e5ns! Sjukt bra l\u00e5t, n\u00e4stan f\u00f6r bra f\u00f6r mello! Vilken r\u00f6st!\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4dVinn nu hela skiten! Lycka till !#mello2015 #melfest2015", "user": "hellenkaramllen"}, {"hashtags": ["Eurovision", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:26:32 +0000 2015", "id": 571768434117246976, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns again on stage!!! &lt;3 #Eurovision #melfest #mello2015", "user": "EurovisionUncut"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:26:28 +0000 2015", "id": 571768417058983936, "retweet_count": 0, "message": "Har Avicii skrivit denna?\n#melfest15 #mello2015", "user": "AndersWinckler"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:26:28 +0000 2015", "id": 571768416626978816, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 #melfest2015 Caroline hamnar p\u00e5 min spellista i alla fall.", "user": "tholju"}, {"hashtags": ["mello2015", "MZHeroes"], "date": "Sat Feb 28 20:26:27 +0000 2015", "id": 571768414420803584, "retweet_count": 0, "message": "M\u00c5NS GICK VIDARE TILL FINALEN OCH JAG KAN INTE BLI GLADARE #mello2015 #MZHeroes", "user": "Maraboouu"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:26:26 +0000 2015", "id": 571768410339745792, "retweet_count": 0, "message": "Tippa man bra? #melfest #mello2015 http://t.co/bu7SU79k9e", "user": "NDalsgard"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:26:23 +0000 2015", "id": 571768398427910144, "retweet_count": 0, "message": "Grattis Hasse Andersson... kul l\u00e5t, verkligen v\u00e4rd o g\u00e5 vidare :-) :-) #melfest  #mello2015 #melodifestivalen", "user": "ZAhnnZ"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:26:22 +0000 2015", "id": 571768393046630400, "retweet_count": 1, "message": "RT @BergstenAnders: Filippa otroligt bra ikv\u00e4ll, liksom programledarna. #mello2015", "user": "perrakakel"}, {"hashtags": ["mello2015", "blackswan"], "date": "Sat Feb 28 20:26:20 +0000 2015", "id": 571768383026438144, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5!!! Caroline skulle ta hem hela skiten ju! Henne l\u00e5t var b\u00e4st och ni som inte tycker det \u00e4r s\u00e4mst. #mello2015 #blackswan", "user": "ThereseEnman"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:26:18 +0000 2015", "id": 571768377154396160, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow ska vi g\u00e5 p\u00e5 en promenad med v\u00e5ra hundar efter ditt upptr\u00e4dande?\ud83d\udc36\ud83d\ude4f #mello2015", "user": "amaandanordgren"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:26:11 +0000 2015", "id": 571768345525149698, "retweet_count": 0, "message": "Tomtarna...dom...\u00e4r tillbaks!!! #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:26:10 +0000 2015", "id": 571768344346533888, "retweet_count": 5, "message": "Jag sittstrejkar! Caroline Wennergren g\u00e5r inte vidare - men La la la... Borde kanske ha r\u00f6stat? #mello2015", "user": "BergstenAnders"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:26:04 +0000 2015", "id": 571768315514920960, "retweet_count": 0, "message": "Gemensamma n\u00e4mnaren f\u00f6r de tv\u00e5 finalisterna - whoo oh oh #melfest #mello2015", "user": "TinaSjstrm"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:25:59 +0000 2015", "id": 571768297563283456, "retweet_count": 0, "message": "Halleluja! MelloM\u00e5ns gick vidare. #mello2015", "user": "tanjaerkkila"}, {"hashtags": ["TackOchGodnatt", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:25:57 +0000 2015", "id": 571768288507760640, "retweet_count": 0, "message": "Vi p\u00e5 redaktionen vill tacka v\u00e5r f\u00f6ljare f\u00f6r visat intresse ikv\u00e4ll! #TackOchGodnatt @AdamBylow #mello2015", "user": "Melloknugarna"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:25:57 +0000 2015", "id": 571768286708404224, "retweet_count": 0, "message": "Resterande har inte \u00f6ra f\u00f6r musik #mello2015", "user": "SimonOHansen"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "m\u00e5nszelmerl\u00f6w", "heros"], "date": "Sat Feb 28 20:25:54 +0000 2015", "id": 571768275467689984, "retweet_count": 0, "message": "Usch, blev ju nerv\u00f6s p\u00e5 riktigt... #melfest #mello2015 #m\u00e5nszelmerl\u00f6w #heros", "user": "SaraFromo"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:25:48 +0000 2015", "id": 571768248506695680, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns ocks\u00e5 till Final.  Men varf\u00f6r inte Caroline W. #melfest. #mello2015.", "user": "ChristerSvenss7"}, {"hashtags": ["svfm", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:25:46 +0000 2015", "id": 571768240688521216, "retweet_count": 6, "message": "RT @Urvaken: \"Sverige,  vi har ett resultat! \" Fortfarande inga \u00f6kade anslag till #svfm. #mello2015", "user": "odelhage"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:25:43 +0000 2015", "id": 571768227702956033, "retweet_count": 0, "message": "Nu blev jag ledsen :( #mello2015", "user": "Fweedan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:25:42 +0000 2015", "id": 571768223617720320, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 Nu ger jag upp, Caroline Wennergren slagen av en gympal\u00e5t, en japanska kopia och tre alstr\u00f6mare med frisyrglel\u00e9. Puuhh!", "user": "Vilseiviken"}, {"hashtags": ["MZHeroes", "mello2015", "melfest2015", "eurovision", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:25:42 +0000 2015", "id": 571768223269449728, "retweet_count": 1, "message": "@manszelmerlow till finalen.!!!! :) #MZHeroes #mello2015 #melfest2015 @eurospaincom #eurovision #melodifestivalen", "user": "J_Quintanilla13"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:25:38 +0000 2015", "id": 571768207964549120, "retweet_count": 1, "message": "RT @nollgradig: M\u00e5ns vinner hela #mello2015 - \u00e4lskar hans nya stil!", "user": "helen_bolander"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:25:37 +0000 2015", "id": 571768205930328064, "retweet_count": 0, "message": "Folk kan ju inte \u00e4rligt talat tycka att Hasse \u00e4r allvarligt bra. P\u00e5 riktigt?!  #mello2015", "user": "angies_diary"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:25:33 +0000 2015", "id": 571768188951654400, "retweet_count": 0, "message": "Helt klart mycket b\u00e4ttre \u00e4n den f\u00f6rsta finalisten. #melfest #melfest2015 #mello2015", "user": "Assar03"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:25:31 +0000 2015", "id": 571768179241975808, "retweet_count": 0, "message": "Tur f\u00f6r er Sverige att M\u00e5ns gick vidare\n#melfest #mello2015", "user": "tesas"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:25:30 +0000 2015", "id": 571768174573699072, "retweet_count": 0, "message": "MEN JA M\u00c5NS \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #mello2015", "user": "n_nickan"}, {"hashtags": ["Hasse", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:25:26 +0000 2015", "id": 571768156269756416, "retweet_count": 0, "message": "@WahmanWahman underbart! Skandal att han inte gick direkt till final #Hasse #mello2015", "user": "StefanSmedberg"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:25:20 +0000 2015", "id": 571768132412579841, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns vinner hela #mello2015 - \u00e4lskar hans nya stil!", "user": "nollgradig"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:25:18 +0000 2015", "id": 571768123726147585, "retweet_count": 1, "message": "RT @mickesmygarn: Allt dom bygger upp. Det ska vi meja ner. #melfest #mello2015", "user": "greykarn"}, {"hashtags": ["Eurovision", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:25:16 +0000 2015", "id": 571768116826537986, "retweet_count": 0, "message": "AND TO THE FINAL -&gt; M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w!!!!!!!!!!!! #Eurovision #melfest #mello2015", "user": "EurovisionUncut"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:25:16 +0000 2015", "id": 571768116033806337, "retweet_count": 0, "message": "Och vi noterar att en stor del av Sveriges befolkning \u00e4r tond\u00f6va. #mello2015", "user": "MatsAAndersson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:25:12 +0000 2015", "id": 571768097461432320, "retweet_count": 7, "message": "RT @Nattackera: M\u00e5ns kan bokstavligt talat sjunga om nageltr\u00e5ng och fotv\u00e5rtor och jag hade fortfarande snigelglidit. #mello2015", "user": "ryminimi"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:25:08 +0000 2015", "id": 571768082873630720, "retweet_count": 0, "message": "Morgondagens l\u00f6psedel m\u00e5ste v\u00e4l handla om j\u00e4mst\u00e4lldhet \u00e5 hudf\u00e4rg ? #mello2015", "user": "Melmonr1"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:25:07 +0000 2015", "id": 571768077714657280, "retweet_count": 0, "message": "Inta varje g\u00e5ng b\u00e5da mina favoriter g\u00e5r direkt till final, JTR &amp; M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w! \ud83d\udc4f\ud83d\ude4f #mello2015", "user": "daniellaholg"}, {"hashtags": ["heroes", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:25:05 +0000 2015", "id": 571768071431557121, "retweet_count": 0, "message": "Omg M\u00e5ns! #heroes #mello2015", "user": "saara2z"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:25:04 +0000 2015", "id": 571768064901033984, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e4gst odds hittills p\u00e5 M\u00e5ns till final #mello2015", "user": "tobbeberggren"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "buildingitdown", "buildingnothing", "mello2015", "melfest", "melpest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:00 +0000 2015", "id": 571768047603724288, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rs\u00f6ker undvika #melodifestivalen -15 men i brist p\u00e5 VM-magasin s\u00e5g jag lite #buildingitdown #buildingnothing #mello2015 #melfest #melpest", "user": "springsko"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:24:53 +0000 2015", "id": 571768017669001216, "retweet_count": 0, "message": "VAD H\u00c4NDER?? #mello2015 Caroline \u00e5ker ut \ud83c\udfb5\ud83c\udfa4", "user": "Vickibouka"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:24:51 +0000 2015", "id": 571768012329631745, "retweet_count": 0, "message": "Ov\u00e4ntat........... #melfest  #mello2015", "user": "Konstigg"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:24:49 +0000 2015", "id": 571768004809256961, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5\u00e5\u00e5ns! My hero! #melfest #mello2015", "user": "AnnaFlodellLind"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "Melodikollen"], "date": "Sat Feb 28 20:24:48 +0000 2015", "id": 571768000136777728, "retweet_count": 0, "message": "Blev precis som jag ville! #mello2015 #melfest #Melodikollen", "user": "Judddiis"}, {"hashtags": ["filippabark", "mellfest", "mello2015", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 20:24:48 +0000 2015", "id": 571767999025299456, "retweet_count": 1, "message": "\"Om man \u00e4r FR\u00c4MLINGsfientlig har man noll koll\". Det b\u00e4sta idag av #filippabark. #mellfest #mello2015 #mellosnack", "user": "misaniz"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:24:44 +0000 2015", "id": 571767983107936258, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4he. Tv\u00e5 av de enda tre bra bidragen \u00e5kte ur... #mello2015", "user": "TLindenhall"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:24:44 +0000 2015", "id": 571767982365532160, "retweet_count": 0, "message": "Jag f\u00e5r vara n\u00f6jd med melodi nr 5 till andra chansen, och melodi nr7 till globen. #melfest #mello2015", "user": "CamillaMill"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:24:43 +0000 2015", "id": 571767977516908544, "retweet_count": 0, "message": "Det var ju en j\u00e4vla skr\u00e4ll att M\u00e5ns skulle sitta som sista man \ud83d\ude02 #mello2015", "user": "TommyEnroth"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:24:41 +0000 2015", "id": 571767969291886592, "retweet_count": 0, "message": "E folk dumma i huvudet!?!?\n#melfest15 #mello2015 \nHeja Caroline!", "user": "AndersWinckler"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:24:35 +0000 2015", "id": 571767943035412480, "retweet_count": 0, "message": "Den andra finalisten \u00e4r nummer 7: Heroes #melfest #melfest2015 #mello2015", "user": "Assar03"}, {"hashtags": ["Vi\u00c4r\u00d6verallt", "melfest", "mellofest", "mello2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:24:32 +0000 2015", "id": 571767933027942400, "retweet_count": 0, "message": "Snygg-M\u00e5ns till final. Blir m\u00e5nga sk\u00e5ningar i Stockholm. H\u00e4rligt! #Vi\u00c4r\u00d6verallt #melfest #mellofest #mello2015 #mello", "user": "TimmyNHLkollen"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:24:23 +0000 2015", "id": 571767895669252097, "retweet_count": 0, "message": "S\u00f6rjer lite nu. Det kan ju inte bli bra det h\u00e4r#melfest #melfest2015 #mello2015", "user": "Wincklan"}, {"hashtags": ["melodikrysset", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:24:19 +0000 2015", "id": 571767878292246528, "retweet_count": 0, "message": "Black Swan ryker ut?? Herremin. #melodikrysset #mello2015", "user": "bmt76sthlm"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:24:16 +0000 2015", "id": 571767864371351552, "retweet_count": 0, "message": "Hasse, ass\u00e5 vad h\u00e4nder^^ #mello2015", "user": "ErikSandaruwan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:24:08 +0000 2015", "id": 571767831605456896, "retweet_count": 24, "message": "RT @Edward_Blom: Min far trodde \"Kvinnabuske\" hade f\u00e5tt sitt smeknamn f\u00f6r att hans sk\u00e4gg s\u00e5g ut som en. #mello2015", "user": "Mr_Engstrand"}, {"hashtags": ["mello2015", "jtr"], "date": "Sat Feb 28 20:24:04 +0000 2015", "id": 571767816241741826, "retweet_count": 0, "message": "Helt ok. I finalen kan de s\u00e4kert f\u00e5 hj\u00e4lp av en s\u00e5n d\u00e4r autopitch #mello2015 #jtr", "user": "savitsperser"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:24:03 +0000 2015", "id": 571767811992887296, "retweet_count": 0, "message": "Om M\u00e5ns inte g\u00e5r vidare, ska jag aldrig kolla p\u00e5 mello igen #mello2015", "user": "linnnyylander"}, {"hashtags": ["Melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:24:01 +0000 2015", "id": 571767801192579075, "retweet_count": 0, "message": "Skandal om inte mums mums g\u00e5r till final! #Melfest #mello2015", "user": "tesas"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:23:55 +0000 2015", "id": 571767777712873473, "retweet_count": 0, "message": "innan #mello2015 har jag \u00e4gnat dagen \u00e5t studier.", "user": "annklarsson"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:23:48 +0000 2015", "id": 571767747111202816, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5r man ta med sig andra chansen till himlen? #Melfest2015 #melfest #mello2015", "user": "monicamarklund"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:23:43 +0000 2015", "id": 571767728077459456, "retweet_count": 7, "message": "RT @LinusHagander: K\u00e4ra #melfest tittare. Sluta r\u00f6sta fel. V\u00e4nligen alla\n#mello2015", "user": "Leykho"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:23:24 +0000 2015", "id": 571767646091411456, "retweet_count": 0, "message": "Mums mums m\u00e5ste ta detta, heeela v\u00e4gen! #mello2015", "user": "mullerull"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15", "melfest2015", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:23:10 +0000 2015", "id": 571767587564101633, "retweet_count": 1, "message": "RT @HerrForsberg: JTR till final. Det naturliga urvalets totala misslyckande\n\n #melfest #melfest15 #melfest2015 #mello #mello2015", "user": "kajsa_hedberg"}, {"hashtags": ["JTR", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:22:59 +0000 2015", "id": 571767540160049152, "retweet_count": 0, "message": "Ja, ska man skratta eller gr\u00e5ta? #JTR #mello2015", "user": "amaandanordgren"}, {"hashtags": ["Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:22:51 +0000 2015", "id": 571767506609831936, "retweet_count": 0, "message": "Jag tycker att folk som har akronymer som bandnamn \u00e4r lite finurliga. #Mello2015", "user": "Nattackera"}, {"hashtags": ["mello2015", "boyband", "JTR"], "date": "Sat Feb 28 20:22:47 +0000 2015", "id": 571767492793786370, "retweet_count": 0, "message": "Undra hur m\u00e5nga f\u00f6r\u00e4ldrar som f\u00e5r k\u00f6pa refillkort imorgon? #mello2015 #boyband #JTR", "user": "LindLinus"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:22:42 +0000 2015", "id": 571767472195555330, "retweet_count": 0, "message": "Tycker att ni \u00e4r taskiga. Har tv\u00e5 sm\u00e5 h\u00e4r som hoppar sig svettiga av lycka n\u00e4r JTR sjunger igen. Och s\u00f6ta \u00e4r de ju. #melfest #mello2015", "user": "N_OdermalmSchei"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:22:37 +0000 2015", "id": 571767448598413312, "retweet_count": 0, "message": "Den h\u00e4r snitsarn i JTR som st\u00e5r och river p\u00e5 gitarren i helt fel tempo. Dessutom; j\u00e4vlar s\u00e5 mycket gitarr man h\u00f6r i l\u00e5ten. NOT. #mello2015", "user": "Rudestroem"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15", "melfest2015", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:22:35 +0000 2015", "id": 571767440176242689, "retweet_count": 1, "message": "JTR till final. Det naturliga urvalets totala misslyckande\n\n #melfest #melfest15 #melfest2015 #mello #mello2015", "user": "HerrForsberg"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:22:32 +0000 2015", "id": 571767430067949568, "retweet_count": 0, "message": "Pinsamt att nr 3 g\u00e5r till final. Skaffa en jury innan alla ton\u00e5rstjejer f\u00f6rst\u00f6r Mellon. Nr 2 och 7 skulle varit r\u00e4tt! #mello2015", "user": "GranModeen"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:22:31 +0000 2015", "id": 571767423822663681, "retweet_count": 0, "message": "Trist n\u00e4r en av br\u00f6derna inte kan sjunga och f\u00e5r l\u00e5tsas att spela gitarr #mello2015", "user": "lillgosta"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:22:21 +0000 2015", "id": 571767381774737411, "retweet_count": 1, "message": "Filippa otroligt bra ikv\u00e4ll, liksom programledarna. #mello2015", "user": "BergstenAnders"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:22:15 +0000 2015", "id": 571767354994126848, "retweet_count": 0, "message": "Det ska vara glada och sn\u00e4lla killar i \u00e5r #mello2015", "user": "maricafinnsio"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:22:10 +0000 2015", "id": 571767338145619968, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r har en av dom platt h\u00e5r medan dom andra tv\u00e5 har typ svampmoln? #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:22:01 +0000 2015", "id": 571767299146948609, "retweet_count": 0, "message": "Det g\u00e4ller att st\u00f6dja #mello2015 http://t.co/twNbUoIjS7", "user": "RTornqvist"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:21:59 +0000 2015", "id": 571767290296999938, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4st idag, M\u00e5ns \"semler\u00f6v\". Hon kan allt dend\u00e4r Filippa Bark. #melfest #mello2015", "user": "JessikawithK"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:21:56 +0000 2015", "id": 571767277164634112, "retweet_count": 1, "message": "RT @BergstenAnders: Nej, men nej... Nr 3 gick direkt till final. Men sjunger faktiskt b\u00e4ttre andra g\u00e5ngen. #mello2015", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:52 +0000 2015", "id": 571767260815233024, "retweet_count": 0, "message": "@MorrisNicebrain: sk\u00e5ningen med superkroppen vinner hela skiten! Vilken sk\u00e5ning? HASSE s\u00e5klart! #mello2015 #melfest", "user": "MorrisNicebrain"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:21:47 +0000 2015", "id": 571767241416564736, "retweet_count": 1, "message": "RT @AnnaFlodellLind: Fjortisarnas kontantkort tog slut ikv\u00e4ll... #melfest #mello2015", "user": "TagenavLivet"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:21:46 +0000 2015", "id": 571767233485139968, "retweet_count": 1, "message": "Tre dansande deodoranter som ocks\u00e5 \u00e4r br\u00f6der. \u00c4r det 1984 igen? #mello2015", "user": "jonten359"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:21:43 +0000 2015", "id": 571767224601579521, "retweet_count": 6, "message": "RT @TorbjornDencker: Tio po\u00e4ng fr\u00e5n den h\u00e4r soffan! #melfest2015 #mello2015 http://t.co/YWFan7heYN", "user": "linneakelahaara"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:21:39 +0000 2015", "id": 571767204611420160, "retweet_count": 1, "message": "Nej, men nej... Nr 3 gick direkt till final. Men sjunger faktiskt b\u00e4ttre andra g\u00e5ngen. #mello2015", "user": "BergstenAnders"}, {"hashtags": ["mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:21:38 +0000 2015", "id": 571767201763594241, "retweet_count": 0, "message": "Kommentarer \u00f6verfl\u00f6diga, som Melodifestivalen, ungef\u00e4r. #mello #mello2015 \n\nhttp://t.co/kASfTPVx7s\n\nPS h\u00f6j ljudet f\u00f6rst...", "user": "Bagaranders"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:21:34 +0000 2015", "id": 571767185640722433, "retweet_count": 0, "message": "Hur kan JTR va syskon och bara en \u00e4r snygg #melfest2015 #mello2015", "user": "novahutchbeck"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:21:30 +0000 2015", "id": 571767169928843265, "retweet_count": 0, "message": "Jag: De 3 l\u00e5ter som tjejer. \nSonen: ah 3 hennor ...\nJag: eller 3 hens?\n#mello2015", "user": "ryminimi"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:21:30 +0000 2015", "id": 571767167953326080, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r lite illa att ett band som l\u00e5ter jedwards inspirera deras h\u00e5rstil g\u00e5r direkt till final\u2026 #mello2015", "user": "Nattackera"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:21:28 +0000 2015", "id": 571767157975076864, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Bark vill rasta M\u00e5ns hund. H\u00f6rde jag r\u00e4tt? #mello2015", "user": "kanelsmak"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:21:23 +0000 2015", "id": 571767138790338560, "retweet_count": 2, "message": "RT @CIgelstrm: Varf\u00f6r kan man inte hj\u00e4rtr\u00f6sta p\u00e5 @fillipabark ? #mello2015", "user": "fillipabark"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:21:21 +0000 2015", "id": 571767129726455810, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 M\u00e5ns \u00e4r ju v\u00e4rldens gull #mello2015", "user": "nelliemariaa"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:21:18 +0000 2015", "id": 571767119563636736, "retweet_count": 1, "message": "Allt dom bygger upp. Det ska vi meja ner. #melfest #mello2015", "user": "mickesmygarn"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:21:14 +0000 2015", "id": 571767102215999490, "retweet_count": 0, "message": "Var \u00e4r Ulf? Och vad tycker mamma? #melfest #melfest2015 #mello2015", "user": "Wincklan"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:21:05 +0000 2015", "id": 571767062357540865, "retweet_count": 0, "message": "Yeeey!\ud83d\ude04 S\u00e5 j*vla stolt \u00f6ver er killar!\ud83d\ude18 \u00c4LSKAR ER!\ud83d\ude0d @JTRofficial \u2764\u2764\u2764 #melfest #mello2015", "user": "Halle099"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:20:59 +0000 2015", "id": 571767039288848384, "retweet_count": 0, "message": "Pojkband \u00e4r s\u00e4kra kort p\u00e5 marknaden \u00e4ven p\u00e5  #melfest #mello2015", "user": "CamillaMill"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:20:57 +0000 2015", "id": 571767031823011840, "retweet_count": 0, "message": "Tack och lov f\u00f6r Filippa Bark. Du e b\u00e4st! #mello2015", "user": "PiaBjork"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:20:56 +0000 2015", "id": 571767024139038721, "retweet_count": 0, "message": "Men harregu, hur mycket kan man dra ut p\u00e5 en v\u00e4rdel\u00f6s t\u00e4vling? Mvh, tittar p\u00e5 el\u00e4ndet mot min vilja. #mello2015", "user": "Millamull"}, {"hashtags": ["paltkoma", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:20:54 +0000 2015", "id": 571767015519731713, "retweet_count": 0, "message": "Hemgjord pizza och chokladmousse! Har i alla fall #paltkoma s\u00e5 jag kan inte ens titta p\u00e5 #mello2015", "user": "DesignThinker_I"}, {"hashtags": ["JTR", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:20:50 +0000 2015", "id": 571767001326223360, "retweet_count": 0, "message": "#JTR. Jakt p\u00e5 Tond\u00f6va Rumpnissar. #mello2015", "user": "andreasbohlin"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:20:50 +0000 2015", "id": 571766999073857536, "retweet_count": 0, "message": "Filippa till final! #mello2015", "user": "fegertz"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:20:47 +0000 2015", "id": 571766988063842304, "retweet_count": 0, "message": "Det r\u00e4cker tydligen att vara omyndig och kille, eller \u00e4nnu hellre: n\u00e5gra killar. #melfest #melfest2015 #mello2015", "user": "maenniska"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015", "mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:20:41 +0000 2015", "id": 571766962017185793, "retweet_count": 1, "message": "RT @Conna73: Problemet med att alla barn har egna mobiler nu f\u00f6r tiden... #mello2015 #melfest2015 #mello #melfest", "user": "HCahling"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:20:38 +0000 2015", "id": 571766951405617154, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4nnu ett bevis p\u00e5 att vi borde sw \u00f6ver r\u00f6stfriheten i sverige #melfest #mello2015", "user": "TobbeTrubadur"}, {"hashtags": ["ChristianGrey", "50ShadesOfGrey", "mello2015", "melodifestivalen", "M\u00e5ns"], "date": "Sat Feb 28 20:20:37 +0000 2015", "id": 571766944489209858, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow borde ha spelat #ChristianGrey.  #50ShadesOfGrey #mello2015 #melodifestivalen #M\u00e5ns", "user": "bmt76sthlm"}, {"hashtags": ["sluttandeplan", "tjatighet", "s\u00e4geringet", "mello2015", "melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:20:32 +0000 2015", "id": 571766927036690432, "retweet_count": 0, "message": "H\u00f6? Jag f\u00f6rst\u00e5r ingenting. F\u00f6rsta bidraget direkt till final #sluttandeplan #tjatighet #s\u00e4geringet #mello2015 #melfest #melodifestivalen", "user": "springsko"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:20:27 +0000 2015", "id": 571766902743277569, "retweet_count": 0, "message": "Alla som, liksom jag l\u00e5ter barnen r\u00f6sta hej vilt, b\u00e4r ansvar till detta #mello2015", "user": "isafly"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:20:22 +0000 2015", "id": 571766881247473664, "retweet_count": 0, "message": "Wiiiho @JTRofficial !! #melfest2015 #mello2015", "user": "JessikawithK"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:20:20 +0000 2015", "id": 571766874003783680, "retweet_count": 0, "message": "Ska jag st\u00e4lla upp i en t\u00e4vling f\u00f6r att se om jag \u00e4r lagom snygg f\u00f6r att g\u00e5 vidare? :D #melfest #melfest2015 #mello2015", "user": "Assar03"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:20:15 +0000 2015", "id": 571766853749612544, "retweet_count": 7, "message": "RT @LinusHagander: K\u00e4ra #melfest tittare. Sluta r\u00f6sta fel. V\u00e4nligen alla\n#mello2015", "user": "charlottewibe"}, {"hashtags": ["mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:20:14 +0000 2015", "id": 571766850511630336, "retweet_count": 0, "message": "Filippa \u00e4r b\u00e4st #mello2015 #melodifestivalen", "user": "EkholmSebastian"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:20:13 +0000 2015", "id": 571766846799646720, "retweet_count": 0, "message": "Vet inte vad som \u00e4r mest pinsamt, JTRs l\u00e5t eller att de faktiskt blev r\u00f6stade till finalen #melfest2015 #mello2015", "user": "bett1s"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:20:03 +0000 2015", "id": 571766803459936256, "retweet_count": 7, "message": "RT @LinusHagander: K\u00e4ra #melfest tittare. Sluta r\u00f6sta fel. V\u00e4nligen alla\n#mello2015", "user": "EmelieTheBat"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:19:59 +0000 2015", "id": 571766787097923584, "retweet_count": 7, "message": "RT @LinusHagander: K\u00e4ra #melfest tittare. Sluta r\u00f6sta fel. V\u00e4nligen alla\n#mello2015", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:19:57 +0000 2015", "id": 571766776456978432, "retweet_count": 7, "message": "RT @LinusHagander: K\u00e4ra #melfest tittare. Sluta r\u00f6sta fel. V\u00e4nligen alla\n#mello2015", "user": "momajoja"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:19:54 +0000 2015", "id": 571766765090418689, "retweet_count": 0, "message": "Konstigt de h\u00e4r med sexism  #mello2015", "user": "Melmonr1"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:19:49 +0000 2015", "id": 571766745863729152, "retweet_count": 0, "message": "One Direction gick allts\u00e5 direkt till final. Sp\u00e4nnande! #melfest #mello2015", "user": "AnderssonFabian"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melfest", "mello2015", "melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:19:49 +0000 2015", "id": 571766744043393024, "retweet_count": 0, "message": "Oh M\u00e5ns du f\u00e5r alltid mitt hj\u00e4rta att sm\u00e4lta \u2665 snyggo snyggo dig #melfest2015 #melfest #mello2015 #melfest #mello", "user": "Vixifyx"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015", "melfest", "felippadominerar"], "date": "Sat Feb 28 20:19:48 +0000 2015", "id": 571766738385301504, "retweet_count": 0, "message": "Till Kungahuset, namnge er n\u00e4sta arvinge till Felippa! #mello2015 #melfest2015 #melfest #felippadominerar", "user": "bo_karlsson"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015", "mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:19:42 +0000 2015", "id": 571766714314194945, "retweet_count": 1, "message": "Problemet med att alla barn har egna mobiler nu f\u00f6r tiden... #mello2015 #melfest2015 #mello #melfest", "user": "Conna73"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:19:37 +0000 2015", "id": 571766694357688320, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 Ohhh stackars M\u00e5ns ! Beatend ...by younger Boys, kanske m\u00e5ns p\u00e5 allvar ska bli man satsa p\u00e5 milfs\ud83d\ude00", "user": "markiewicz_maya"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:19:36 +0000 2015", "id": 571766691031609344, "retweet_count": 0, "message": "Underskatta inte v\u00e4rdet av en lojal fan base. #melfest2015 #mello2015", "user": "edvinalam"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:19:33 +0000 2015", "id": 571766676900978688, "retweet_count": 1, "message": "RT @LinnWigen: De alltid s\u00e5 p\u00e5litliga @Jonas_Gardell och @Mark_Levengood har \u00f6vergivit oss, tur att jag har @queenblomberg ! #mello2015", "user": "queenblomberg"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:19:30 +0000 2015", "id": 571766664389369856, "retweet_count": 0, "message": "Filippa skapar en hel del leenden. #mello2015 #melfest", "user": "cagu"}, {"hashtags": ["melfest15", "melfest15", "mello", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:19:30 +0000 2015", "id": 571766663919616001, "retweet_count": 0, "message": "#melfest15 #melfest15 #mello #mello2015 - Allts\u00e5! Hur sv\u00e5rt \u00e4r det att anv\u00e4nda officiella taggen #melfest - Varf\u00f6r hitta p\u00e5 egna? :)", "user": "ChristianImho"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:19:22 +0000 2015", "id": 571766632718176256, "retweet_count": 0, "message": "Vad i helsike h\u00e4nde JTR till final sk\u00e4rpning sverige #mello2015", "user": "liza_hansson"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:19:21 +0000 2015", "id": 571766625512394752, "retweet_count": 7, "message": "RT @LinusHagander: K\u00e4ra #melfest tittare. Sluta r\u00f6sta fel. V\u00e4nligen alla\n#mello2015", "user": "deeped"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:19:19 +0000 2015", "id": 571766620147871744, "retweet_count": 2, "message": "RT @MikaelMKarlsson: Nej! Man f\u00e5r inte sk\u00e4mta om allt! Bor\u00e5s parkeringshus \u00e4r fint p\u00e5 riktigt!  #mello2015", "user": "Sunbling01"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:19:18 +0000 2015", "id": 571766615789969408, "retweet_count": 1, "message": "De alltid s\u00e5 p\u00e5litliga @Jonas_Gardell och @Mark_Levengood har \u00f6vergivit oss, tur att jag har @queenblomberg ! #mello2015", "user": "LinnWigen"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:19:18 +0000 2015", "id": 571766615261495296, "retweet_count": 0, "message": "One Direction-skit g\u00e5r vidare. Satan s\u00e5 kasst. Kom igen nu Kvinnab\u00f6ske, din j\u00e4vla legend! #mello2015 #melfest", "user": "Rudestroem"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:19:15 +0000 2015", "id": 571766602078814208, "retweet_count": 0, "message": "Hasse \u00e4r kung!!!! #mello2015", "user": "elcitatmaskino"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:19:13 +0000 2015", "id": 571766594713620480, "retweet_count": 0, "message": "Fyfan #mello2015", "user": "Celli_G"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:19:13 +0000 2015", "id": 571766593929269249, "retweet_count": 0, "message": "Svenska folket kan inte r\u00f6sta! #mello2015", "user": "Gustavsson87"}, {"hashtags": ["JTR", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:19:13 +0000 2015", "id": 571766592591286272, "retweet_count": 0, "message": "#JTR f\u00f6rband \u00e5t The Fooo, jo tack det h\u00f6r man\ud83d\ude02\u270b #mello2015", "user": "amaandanordgren"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "Melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:19:10 +0000 2015", "id": 571766581195382784, "retweet_count": 0, "message": "JTR??! Vad fan h\u00e4nde? #mello2015 #melfest #Melfest2015", "user": "PTejler"}, {"hashtags": ["mellosnack", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:19:06 +0000 2015", "id": 571766565387014145, "retweet_count": 0, "message": "Orkar inte se Filippa... #mellosnack #mello2015", "user": "LindaLier1979"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:19:05 +0000 2015", "id": 571766560131567616, "retweet_count": 7, "message": "RT @LinusHagander: K\u00e4ra #melfest tittare. Sluta r\u00f6sta fel. V\u00e4nligen alla\n#mello2015", "user": "tinsaynes"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:19:00 +0000 2015", "id": 571766537452953600, "retweet_count": 0, "message": "Jag var lite tveksam i b\u00f6rjan, men nu skulle jag kunna g\u00e5 i en Filippa Bark t-shirt :) #mello2015", "user": "pierrepox"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:18:59 +0000 2015", "id": 571766536354074624, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow du f\u00e5r g\u00e4rna h\u00e4mta upp mig utanf\u00f6r skolan s\u00e5d\u00e4r som Filippa beskrev \ud83d\ude0d eftersom hon bara ville rasta din hund \ud83d\ude1c #mello2015", "user": "SebbesFlikka"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:18:58 +0000 2015", "id": 571766529886441472, "retweet_count": 7, "message": "K\u00e4ra #melfest tittare. Sluta r\u00f6sta fel. V\u00e4nligen alla\n#mello2015", "user": "LinusHagander"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:18:52 +0000 2015", "id": 571766505664344064, "retweet_count": 0, "message": "Bara massa fjortisar som r\u00f6stat lovar #mello2015", "user": "n_nickan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:18:52 +0000 2015", "id": 571766504611577856, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 jag hade velat varit Filippa n\u00e4r M\u00e5ns la armen om henne i #mello2015", "user": "99emmaandersson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:18:50 +0000 2015", "id": 571766497149902849, "retweet_count": 0, "message": "Filippa du \u00e4r b\u00e4st! #mello2015", "user": "KarinTellsHerma"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:18:45 +0000 2015", "id": 571766477457641472, "retweet_count": 0, "message": "Den h\u00e4r delt\u00e4vlingen var ju j\u00e4tterolig! :D de lyckades mycket b\u00e4ttre i \u00e5r! \ud83d\udc4d #mello2015", "user": "LinnMartinsson1"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:18:42 +0000 2015", "id": 571766465176735744, "retweet_count": 2, "message": "RT @bo_karlsson: Hehe SemleR\u00f6v klockrent! #melfest2015 #mello2015 #melfest", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:18:34 +0000 2015", "id": 571766431093809152, "retweet_count": 0, "message": "Ok, 5-\u00e5ringen och 8-\u00e5ringen jublar! Och jag gillar. :) #mello2015 #melfest", "user": "N_OdermalmSchei"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:18:31 +0000 2015", "id": 571766419450408960, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00e4mt. om inte M\u00e5ns g\u00e5r vidare kommer jag kasta stenar p\u00e5 Christer Bj\u00f6rkman #mello2015", "user": "1Dstylesirma"}, {"hashtags": ["filippabark", "melfest", "mellosnack", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:18:31 +0000 2015", "id": 571766415902052352, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskar #filippabark \ud83d\ude02 #melfest #mellosnack #mello2015 #melfest2015", "user": "AnnicaAap"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:18:27 +0000 2015", "id": 571766402278944768, "retweet_count": 0, "message": "D\u00e4r dog #mello2015", "user": "MackanKingFish"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:18:27 +0000 2015", "id": 571766398944448512, "retweet_count": 0, "message": "Hur \u00e4r detta m\u00f6jligt? Till och med barnen suckar.... #melfest #melfest2015 #mello2015", "user": "Wincklan"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:18:23 +0000 2015", "id": 571766384306327552, "retweet_count": 1, "message": "Fjortisarnas kontantkort tog slut ikv\u00e4ll... #melfest #mello2015", "user": "AnnaFlodellLind"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:18:22 +0000 2015", "id": 571766381047382016, "retweet_count": 0, "message": "Wtf!!! Ni m\u00e5ste sk\u00e4mta?!?! #mello2015", "user": "tanjaerkkila"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellofest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:18:21 +0000 2015", "id": 571766375510876160, "retweet_count": 1, "message": "Anledningen till att jag inte har slutat kolla p\u00e5 melodisfestivalen \u00e4n: @filippabark #mello2015 #mellofest2015", "user": "HaggblomMirjam"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:18:16 +0000 2015", "id": 571766352656130048, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r Sveriges befolkning helt dum i huvudet???? SKICKA VIDARE JTR SERIOUSLY  #mello2015", "user": "n_nickan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:18:08 +0000 2015", "id": 571766322062856192, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Bark &amp; jag har lite utav samma dr\u00f6m, M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w\ud83d\ude0d #mello2015", "user": "amaandanordgren"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:18:03 +0000 2015", "id": 571766299107442688, "retweet_count": 0, "message": "Vad \u00e4r det f\u00f6r pack som r\u00f6star? #mello2015", "user": "TLindenhall"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:18:01 +0000 2015", "id": 571766291918430208, "retweet_count": 0, "message": "Var de tvugna att skicka dem vidare f\u00f6rst? Jag hade helst sluppit h\u00f6ra dem igen ikv\u00e4ll.  #melfest2015 #mello2015", "user": "LitenSpindel"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:17:55 +0000 2015", "id": 571766267771797504, "retweet_count": 0, "message": "Sn\u00e4lla, n\u00e4sta \u00e5r kan v\u00e4l Gina (@anaginas) f\u00e5 leda Mellon? Och s\u00e5 kan hon leda den f\u00f6r alltid. #melfest #mello2015", "user": "MartinaManneh"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:17:44 +0000 2015", "id": 571766219239366656, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rsta finalisten \u00e4r nummer 3: Building it up #melfest #melfest2015 #mello2015", "user": "Assar03"}, {"hashtags": ["filippabark", "melfest", "melfest2015", "mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:17:14 +0000 2015", "id": 571766093271998465, "retweet_count": 0, "message": "Filippa bark till final!!!! #filippabark #melfest #melfest2015 #mello2015 #melodifestivalen", "user": "bitternisse"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:17:12 +0000 2015", "id": 571766088222023680, "retweet_count": 1, "message": "Vill ha en egen M\u00e5ns Zelmerl\u00f6v #mello2015", "user": "jullanfriberg"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:17:06 +0000 2015", "id": 571766060573171713, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "FilipHjelmer"}, {"hashtags": ["mellfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:17:05 +0000 2015", "id": 571766058211807232, "retweet_count": 2, "message": "RT @OliverSimonsson: fan inte filippa knark igen #mellfest #mello2015", "user": "linnnyylander"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:16:59 +0000 2015", "id": 571766031078858752, "retweet_count": 0, "message": "Filippa b\u00e4ttre i kv\u00e4ll. Har man bytt manusf\u00f6rfattare? #mello2015", "user": "Vilseiviken"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:16:54 +0000 2015", "id": 571766011285909504, "retweet_count": 1, "message": "RT @Sandra_Vidic: Skulle vilja trycka p\u00e5 hj\u00e4rta f\u00f6r Filippa Bark! #mello2015 #melfest2015", "user": "CatjaFair4Us"}, {"hashtags": ["gladulrika", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:16:49 +0000 2015", "id": 571765990331183105, "retweet_count": 0, "message": "Go M\u00e5ns!! Grym scenpresentation och grym l\u00e5t. Vinn i kv\u00e4ll nu! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #gladulrika #melfest #mello2015 https://t.co/srzFSU5s3n", "user": "gladulrika"}, {"hashtags": ["streckgubbar", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:16:43 +0000 2015", "id": 571765962736832512, "retweet_count": 1, "message": "RT @KcLilja: Bakgrundsdansarna f\u00e5r snart se sig besegrade av #streckgubbar #mello2015", "user": "PeterHenziger"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:16:34 +0000 2015", "id": 571765926577754112, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns selmer\u00f6v \ud83d\ude02 b\u00e4sta Filippa #mello2015", "user": "oliviajengard"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:16:31 +0000 2015", "id": 571765912472293376, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen tycker Filippa Bark och jag samma sak... Men jag vill inte rasta M\u00e5ns hund! #mello2015", "user": "hugomamma"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:16:28 +0000 2015", "id": 571765901411942400, "retweet_count": 0, "message": "Jag skulle ocks\u00e5 vilja rasta M\u00e5ns hund... #melfest15 #mello2015", "user": "sophiegranlund"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:16:18 +0000 2015", "id": 571765858399354880, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Bark du \u00e4r oslagbar! #mello2015", "user": "victoriaharryss"}, {"hashtags": ["streckgubbar", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:16:04 +0000 2015", "id": 571765799473586177, "retweet_count": 1, "message": "Bakgrundsdansarna f\u00e5r snart se sig besegrade av #streckgubbar #mello2015", "user": "KcLilja"}, {"hashtags": ["mellofest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:15:50 +0000 2015", "id": 571765743731253249, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Bark \u00e4r vad som g\u00f6r #mellofest sev\u00e4rd. \n#mello2015", "user": "LinusHagander"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:15:46 +0000 2015", "id": 571765724831735808, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Stark fortfarande det v\u00e4rsta i mellon ta v\u00e4ck skiten #melfest #mello2015 #mello2015", "user": "dahlin_ulf"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:15:42 +0000 2015", "id": 571765707739947009, "retweet_count": 0, "message": "Filippa bark??? Arm\u00e9 Weise \u00e4r fan b\u00e4ttre #mello2015  #melfest", "user": "Limpotheking"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:15:42 +0000 2015", "id": 571765707542794240, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 M\u00e5ns l\u00e5t \u00e4r ju bra...men synd att han har utseendet emot sig... #melfest #mello #melfest2015 #mello2015", "user": "Conna73"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:15:33 +0000 2015", "id": 571765671383711744, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5rets programledare f\u00f6r #mello2015 - snacka om fulltr\u00e4ff \u263a. Snacka om personkemi som st\u00e4mmer #melfest #mello", "user": "ittan"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:15:31 +0000 2015", "id": 571765664312123392, "retweet_count": 2, "message": "RT @bo_karlsson: Hehe SemleR\u00f6v klockrent! #melfest2015 #mello2015 #melfest", "user": "MTruuts"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:15:15 +0000 2015", "id": 571765596813185024, "retweet_count": 0, "message": "Men helvete. \u00c4NNU MERA J\u00c4VLA FILIPPA. FFFFFAAAAAAAAN TA SVT! #melfest #mello2015", "user": "Rudestroem"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:15:04 +0000 2015", "id": 571765550327730176, "retweet_count": 0, "message": "Zemler\u00f6v! Hahah, dagens! #melodifestivalen #mello2015", "user": "bmt76sthlm"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:14:52 +0000 2015", "id": 571765497542406145, "retweet_count": 2, "message": "Hehe SemleR\u00f6v klockrent! #melfest2015 #mello2015 #melfest", "user": "bo_karlsson"}, {"hashtags": ["mello2015", "updated"], "date": "Sat Feb 28 20:14:47 +0000 2015", "id": 571765476168241152, "retweet_count": 0, "message": "heja m\u00e5ns #mello2015 #updated http://t.co/PLgn60572w", "user": "SpeciElliot"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:14:43 +0000 2015", "id": 571765463207825409, "retweet_count": 0, "message": "Haha @paulssonrobin mellanspel om mellol\u00e5tar osv! @SVTmelfest #mello2015", "user": "maddedell84"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:14:26 +0000 2015", "id": 571765391111917568, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "SternOscars"}, {"hashtags": ["mello2015", "Melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:14:20 +0000 2015", "id": 571765364440363008, "retweet_count": 0, "message": "Green Room med Filippa Bark \u00e4r bara ett stort svart h\u00e5l. Finns ingenting d\u00e4r! #mello2015 #Melfest2015", "user": "Hoffis86"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:14:14 +0000 2015", "id": 571765341237460994, "retweet_count": 0, "message": "Robin Paulsson \u00e4r b\u00e4st #mello2015", "user": "Ulf_Dahlqvist"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:14:11 +0000 2015", "id": 571765328826540032, "retweet_count": 0, "message": "Fr\u00e5n \u00e5rets b\u00e4sta mellanakt till Filippa Bark. Melodifestivalen blandar verkligen h\u00f6gt och l\u00e5gt... #mello2015 #melfest", "user": "DGrefve"}, {"hashtags": ["mello2015", "Melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:14:04 +0000 2015", "id": 571765296484261888, "retweet_count": 2, "message": "RT @Hoffis86: Hela produktionen verka n\u00e5 botten denna l\u00f6rdagkv\u00e4ll. Vad G\u00d6R Sanna och Robin? VEM har gjort manus? #mello2015 #Melfest2015", "user": "Annanliza"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:13:58 +0000 2015", "id": 571765270836060160, "retweet_count": 1, "message": "RT @Linneaxelsson: Robins mellanackt var nog det roligaste jag sett #melfest #mello2015", "user": "mathildadersen"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:13:56 +0000 2015", "id": 571765262195822592, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r allt vitt, guld o svart nu? Kolla greenroom...  #mello2015  #melfest2015 #melfest", "user": "Wincklan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:13:55 +0000 2015", "id": 571765260174155776, "retweet_count": 0, "message": "Filippa har en svart jacka och guldig hatt #mello2015", "user": "AVendelstrand"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:13:55 +0000 2015", "id": 571765258039255040, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r man simmar i havet och tr\u00e4ffar en haj, man ba: HELLO, HAJ\n\nHAHAHAAAHAH D\u00d6\u00d6\u00d6R #mello2015", "user": "filipj1996"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:13:54 +0000 2015", "id": 571765256034357248, "retweet_count": 0, "message": "Sj\u00e4lv tycker jag att Robin \u00e4r b\u00e4st! #melfest #mello2015", "user": "N_OdermalmSchei"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:13:51 +0000 2015", "id": 571765241425612800, "retweet_count": 0, "message": "Varje g\u00e5ng Filippa kommer upp p\u00e5 sk\u00e4rmen k\u00e4nner jag f\u00f6r att sl\u00e4nga TVn fr\u00e5n balkongen. #melfest2015 #mello2015", "user": "LitenSpindel"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:13:47 +0000 2015", "id": 571765227492126720, "retweet_count": 0, "message": "Jag n\u00e4r dem kom in i trik\u00e5er #melfest #mello2015 http://t.co/9hleAs5iGK", "user": "novahutchbeck"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:13:36 +0000 2015", "id": 571765181652598785, "retweet_count": 1, "message": "RT @bo_karlsson: B\u00e4ttre att Yohio hade sjungit Hasses l\u00e5t, han kan ju japanska! #melfest #mello2015 #melfest2015", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:13:36 +0000 2015", "id": 571765178599116800, "retweet_count": 0, "message": "Vilket j\u00e4vla skr\u00e4p! #melfest #mello2015", "user": "JensKassnert"}, {"hashtags": ["mello2015", "welike"], "date": "Sat Feb 28 20:13:29 +0000 2015", "id": 571765151248068609, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 levererar h\u00f6g hum\u00f6r #welike", "user": "PernillaBergh"}, {"hashtags": ["mellfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:13:27 +0000 2015", "id": 571765142326804481, "retweet_count": 2, "message": "fan inte filippa knark igen #mellfest #mello2015", "user": "OliverSimonsson"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:13:25 +0000 2015", "id": 571765135615893504, "retweet_count": 0, "message": "Filippa \u00e4r det b\u00e4sta med Melodifestivalen &lt;333333 #melfest #mello2015", "user": "vilmatjader"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:13:25 +0000 2015", "id": 571765135330676736, "retweet_count": 0, "message": "Jag skiter i vad ni s\u00e4ger! Filippa Bark \u00e4r skitrolig! #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:13:21 +0000 2015", "id": 571765117345538048, "retweet_count": 2, "message": "RT @VictoriaJongard: Sjukt snygg scenografi bakom M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. #mello2015", "user": "SportigaLilja44"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:13:21 +0000 2015", "id": 571765115386793984, "retweet_count": 0, "message": "Robin g\u00e5r tillbaka till sina r\u00f6tter i komiken och g\u00f6r succ\u00e9. Skrattade h\u00f6gt h\u00e4r hemma :) #mello2015", "user": "StephanieLanora"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:13:17 +0000 2015", "id": 571765100593475585, "retweet_count": 1, "message": "RT @Hoseoksbootay: Kan vi ha ett helt program med bara det d\u00e4r #mello2015", "user": "fuckingcheoljay"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:13:11 +0000 2015", "id": 571765076643975168, "retweet_count": 1, "message": "Kan vi ha ett helt program med bara det d\u00e4r #mello2015", "user": "Hoseoksbootay"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 20:13:07 +0000 2015", "id": 571765060269412353, "retweet_count": 0, "message": "KAN MAN R\u00d6STA P\u00c5 ROBIN #melodifestivalen #mello2015 #mellosnack", "user": "TommoEmoUnicorn"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:13:02 +0000 2015", "id": 571765038027026432, "retweet_count": 0, "message": "Bra Robin b\u00e4ttre \u00e4n bark!!!! #melfest15 #mello2015", "user": "BackenBecca"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:13:02 +0000 2015", "id": 571765037355958275, "retweet_count": 1, "message": "Robins mellanackt var nog det roligaste jag sett #melfest #mello2015", "user": "Linneaxelsson"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:12:55 +0000 2015", "id": 571765008872415234, "retweet_count": 0, "message": "VARF\u00d6R appl\u00e5derar folk? #Melfest2015 #mello2015", "user": "Hoffis86"}, {"hashtags": ["svfm", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:12:43 +0000 2015", "id": 571764957899046912, "retweet_count": 6, "message": "RT @Urvaken: \"Sverige,  vi har ett resultat! \" Fortfarande inga \u00f6kade anslag till #svfm. #mello2015", "user": "Tiazzen"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:12:42 +0000 2015", "id": 571764955659309056, "retweet_count": 2, "message": "Sjukt snygg scenografi bakom M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. #mello2015", "user": "VictoriaJongard"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:12:37 +0000 2015", "id": 571764930845798400, "retweet_count": 1, "message": "RT @Louise_Hellman: B\u00e4sta mellanakten hittills \ud83d\udc4a #mello2015", "user": "alva_rudberg"}, {"hashtags": ["mello2015", "Melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:12:30 +0000 2015", "id": 571764902479704066, "retweet_count": 2, "message": "Hela produktionen verka n\u00e5 botten denna l\u00f6rdagkv\u00e4ll. Vad G\u00d6R Sanna och Robin? VEM har gjort manus? #mello2015 #Melfest2015", "user": "Hoffis86"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellfest"], "date": "Sat Feb 28 20:12:27 +0000 2015", "id": 571764890161033216, "retweet_count": 0, "message": "Jag tycker att #mello2015 #mellfest \u00e4r ganska konstigt, jag f\u00f6rst\u00e5r inte.", "user": "kalmarkalle"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:12:25 +0000 2015", "id": 571764884356128770, "retweet_count": 0, "message": "Lol heter det ens mellanakt???? #mello2015", "user": "Louise_Hellman"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:12:18 +0000 2015", "id": 571764852236140544, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson var b\u00e4st i mello idag\ud83d\ude03 \n#melfest #mello2015", "user": "ericaanderss0n"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:12:17 +0000 2015", "id": 571764849748914177, "retweet_count": 1, "message": "B\u00e4ttre att Yohio hade sjungit Hasses l\u00e5t, han kan ju japanska! #melfest #mello2015 #melfest2015", "user": "bo_karlsson"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:12:15 +0000 2015", "id": 571764839506448384, "retweet_count": 0, "message": "Heja Hasse! Heja M\u00e5ns! Vad grymma ni var ;D #mello2015 #melfest2015 och det vad det nu h\u00e4nder d\u00e4r p\u00e5 scenen just nu \u00e4n ganska najs ocks\u00e5.", "user": "ebbalskar"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:12:12 +0000 2015", "id": 571764826277580800, "retweet_count": 0, "message": "En av h\u00f6jdpunkterna var ju att kort \u00e5terse @and3rsjansson och Nour i @SVTmelfest #mello2015", "user": "maddedell84"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "Melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:12:11 +0000 2015", "id": 571764824914440192, "retweet_count": 0, "message": "\"Melodi\"festivalen..\nNu kan ni r\u00f6sta p\u00e5 era favoritARTISTER!!\nEller jag mena era favoritL\u00c5TAR s\u00e5klart!! #melfest  #mello2015 #Melfest2015", "user": "staphanobell"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:12:11 +0000 2015", "id": 571764823886864384, "retweet_count": 0, "message": "Nu \u00e4r det b\u00e4ttre \ud83d\ude02 #melfest #mello2015", "user": "malmroth"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:12:09 +0000 2015", "id": 571764817335353344, "retweet_count": 1, "message": "B\u00e4sta mellanakten hittills \ud83d\udc4a #mello2015", "user": "Louise_Hellman"}, {"hashtags": ["FilippaBark", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:12:07 +0000 2015", "id": 571764805008265216, "retweet_count": 1, "message": "RT @kringelkrokar: Mitt fl\u00f6de \u00e4r enigt\nHeja #FilippaBark ! #mello2015 #melfest", "user": "mittmigjag"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellfest"], "date": "Sat Feb 28 20:12:05 +0000 2015", "id": 571764797441753088, "retweet_count": 0, "message": "Hahahah \u00e4lskar parodierna p\u00e5 l\u00e5tarna\ud83d\ude02 #mello2015 #mellfest", "user": "lowabjorkdahl"}, {"hashtags": ["mellosnack", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:11:52 +0000 2015", "id": 571764745117798400, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta veckan hittills? Eller vad s\u00e4ger mello m\u00e4staren? Ping @Dsnellman #mellosnack #mello2015", "user": "Skuttarn"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:11:50 +0000 2015", "id": 571764736217497601, "retweet_count": 0, "message": "Jag ringde o r\u00f6sta p\u00e5 Hasse 2 ggr &lt;3 #mello2015", "user": "elsaljungstrom"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 20:11:50 +0000 2015", "id": 571764735349276673, "retweet_count": 0, "message": "Pausf\u00e5geln flaxar f\u00f6rg\u00e4ves.#mello2015 #melfest15", "user": "monicamarklund"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "loveyouhasse"], "date": "Sat Feb 28 20:11:45 +0000 2015", "id": 571764713337577474, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5r man ta Hasse med sig in i himlen? #melfest #mello2015 #loveyouhasse", "user": "sofiageidenmark"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "M\u00e5ns", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:11:27 +0000 2015", "id": 571764640486723585, "retweet_count": 1, "message": "RT @bmt76sthlm: M\u00e5ns tr\u00f6ja \u00e4r \u00f6verfl\u00f6dig. #melodifestivalen #M\u00e5ns #mello2015", "user": "SusannaTirkkone"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mellosnack", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:11:23 +0000 2015", "id": 571764623986327552, "retweet_count": 1, "message": "RT @ZAhnnZ: M\u00e5nz o Lalla Lah g\u00e5r vidare. Inget snack om det :-) #melodifestivalen #mellosnack  #mello2015 #melfest", "user": "SusannaTirkkone"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:11:20 +0000 2015", "id": 571764608043765761, "retweet_count": 0, "message": "Och i v\u00e4ntan p\u00e5 r\u00f6stningen framf\u00f6r Robin Paulsson bidraget Moose knuckle. #melfest #mello2015", "user": "andreasivarsson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:11:02 +0000 2015", "id": 571764534047866880, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 nuvare l\u00e5gt d\u00e5ligt", "user": "lenaekst"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:10:53 +0000 2015", "id": 571764494537527296, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 Robin tar hem allt den h\u00e4r veckan! #melfest2015 #mello2015", "user": "LitenSpindel"}, {"hashtags": ["mello", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:10:33 +0000 2015", "id": 571764413339963392, "retweet_count": 1, "message": "Allting var b\u00e4ttre f\u00f6rr, p\u00e5 Tage Erlanders och \u00c5ke Tr\u00e5ks tid #mello #mello2015 #melfest", "user": "hlmalmo"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:10:24 +0000 2015", "id": 571764375272480768, "retweet_count": 4, "message": "RT @Rudestroem: Vems j\u00e4vla briljanta id\u00e9 var det att ha med Filippa Bark?! Min katt levererar b\u00e4ttre underh\u00e5llning och d\u00e5 kan hon inte ens \u2026", "user": "IRudestrom"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:10:19 +0000 2015", "id": 571764352946180096, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 eller slaget vid Pavia som en landsknekt i Svarta bandet.\n\nHmm. Riktigt sv\u00e5rt val.", "user": "rekrytsatan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:10:14 +0000 2015", "id": 571764334063427585, "retweet_count": 0, "message": "Tycker Sanna sk\u00f6ter sig str\u00e5lande som programledare med Robin #mello2015", "user": "annklarsson"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:10:13 +0000 2015", "id": 571764329504215040, "retweet_count": 0, "message": "Enda anledningen att jag tittar p\u00e5 mello ikv\u00e4ll \u00e4r f\u00f6r att mums M\u00e5ns \u00e4r med, annars var det katastrofalt d\u00e5ligt #mello2015 #melfest", "user": "majahellstrom"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:10:10 +0000 2015", "id": 571764316829065216, "retweet_count": 0, "message": "Kan inte alla vi som tillh\u00f6r 87 % av r\u00f6stande i riksdagsvalet r\u00f6sta nu p\u00e5 nummer 2 i #mello2015 Bara f\u00f6r att! :)", "user": "KristiinaRuuti"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:10:05 +0000 2015", "id": 571764296432128000, "retweet_count": 0, "message": "Black Swan, en perfekt Bondl\u00e5t. N\u00e5got att f\u00e5 med ditt cv, CW. #mello2015", "user": "Vilseiviken"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:10:03 +0000 2015", "id": 571764288676864000, "retweet_count": 6, "message": "RT @TorbjornDencker: Tio po\u00e4ng fr\u00e5n den h\u00e4r soffan! #melfest2015 #mello2015 http://t.co/YWFan7heYN", "user": "SebbeRonstrom"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:10:01 +0000 2015", "id": 571764278052720641, "retweet_count": 0, "message": "R\u00f6sta nu katten M\u00e5ns vidare, den l\u00e5ten spinner #melfest #melfest2015 #mello2015", "user": "bo_karlsson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:10:00 +0000 2015", "id": 571764274961502208, "retweet_count": 0, "message": "Midnight Boy ute, Kvinnab\u00f6ske kvar!? Plus den d\u00e4r j\u00e4vla terrortechnon?! Hur \u00f6verklagar man? #mello2015", "user": "dyredand"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:10:00 +0000 2015", "id": 571764273707388929, "retweet_count": 24, "message": "RT @Edward_Blom: Min far trodde \"Kvinnabuske\" hade f\u00e5tt sitt smeknamn f\u00f6r att hans sk\u00e4gg s\u00e5g ut som en. #mello2015", "user": "PappaFixarAllt"}, {"hashtags": ["melfest", "pewdiepie", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:09:52 +0000 2015", "id": 571764242329817089, "retweet_count": 0, "message": "@pewdiepie M\u00c5NS I MELLO G\u00d6R EN BROFIRST!! \ud83d\ude46 #melfest #pewdiepie #mello2015", "user": "mollsbroback"}, {"hashtags": ["mello2015", "trolljaegarna"], "date": "Sat Feb 28 20:09:51 +0000 2015", "id": 571764235023355904, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@gleNN4s: N\u00e5gon som har Robert Aschbergs nummer? @bjrn_martin beh\u00f6ver hj\u00e4lp!\u201d#mello2015 #trolljaegarna", "user": "kungcurt"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:09:51 +0000 2015", "id": 571764234725552128, "retweet_count": 0, "message": "Dags att byta ut Bj\u00f6rkman  #mello2015", "user": "ChristinaHjrre"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mellosnack", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:09:47 +0000 2015", "id": 571764217906388993, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5nz o Lalla Lah g\u00e5r vidare. Inget snack om det :-) #melodifestivalen #mellosnack  #mello2015 #melfest", "user": "ZAhnnZ"}, {"hashtags": ["ilska", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:09:38 +0000 2015", "id": 571764180824530944, "retweet_count": 0, "message": "Ofta \"don't say no\" inte gick vidare?! Den var ju uppfriskande och vacker! #ilska #mello2015", "user": "kronbjorn"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellfest"], "date": "Sat Feb 28 20:09:37 +0000 2015", "id": 571764179432034304, "retweet_count": 0, "message": "Sa samma sak ifjol men detta \u00e4r s\u00e4msta \u00e5ret n\u00e5gonsin! \u00c4nd\u00e5 tittar man och hoppas! #mello2015 #mellfest", "user": "JBrndstrm"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:09:37 +0000 2015", "id": 571764176626061312, "retweet_count": 0, "message": "Desto s\u00e4mre l\u00e5t/artist, desto fler folk p\u00e5 scen. #mello2015 #melfest", "user": "svinarp"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:09:29 +0000 2015", "id": 571764143344254977, "retweet_count": 1, "message": "RT @staphanobell: Kan man satsa pengar p\u00e5 om r\u00e4tt l\u00e5t kommer vinna eller ej? #melfest #mello2015", "user": "nickemannen"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:09:27 +0000 2015", "id": 571764134771068928, "retweet_count": 2, "message": "RT @Marslandaren: Filippa Bark i #mello2015 \u00e4r ett tydligt exempel p\u00e5 hur illa det kan g\u00e5 med kvotering.", "user": "gussmann"}, {"hashtags": ["mello", "fpmello", "mello2015", "melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 20:09:25 +0000 2015", "id": 571764125996593152, "retweet_count": 0, "message": "R\u00f6star p\u00e5 l\u00e5t 04 Hasse. #mello #fpmello #mello2015 #melfest #melfest15", "user": "glimoscar"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "M\u00e5ns", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:09:23 +0000 2015", "id": 571764120820826112, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns tr\u00f6ja \u00e4r \u00f6verfl\u00f6dig. #melodifestivalen #M\u00e5ns #mello2015", "user": "bmt76sthlm"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:09:20 +0000 2015", "id": 571764108514754560, "retweet_count": 1, "message": "RT @Stereolife91: Personer som \u00e4r Filippa Bark-fientliga har ingen koll! Hon \u00e4r s\u00e5 vansinnigt j\u00e4vla fantastisk. &lt;3 #melfest #mello2015", "user": "JohanSoderman"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:09:19 +0000 2015", "id": 571764100205817856, "retweet_count": 0, "message": "Sl\u00e5r p\u00e5 tvn. Melodifestivalen visar mello och en repetition p\u00e5 Hasse Anderssons bidrag!\nVet direkt d\u00e5 att han f\u00e5r min r\u00f6st! #mello2015", "user": "vincentsvensson"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:09:16 +0000 2015", "id": 571764090600853505, "retweet_count": 0, "message": "Kvinnab\u00f6ske har gjort en rip-off. H\u00e4r \u00e4r originalet.  http://t.co/n33jaQb7bW #melfest #melfest2015 #mello2015", "user": "maenniska"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:09:04 +0000 2015", "id": 571764041405898752, "retweet_count": 0, "message": "Guld och gr\u00f6na skogar f\u00e5r det la bli d\u00e5. #melfest #mello2015", "user": "Konstigg"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest15", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:09:01 +0000 2015", "id": 571764024733528064, "retweet_count": 0, "message": "Dags att checka ut fr\u00e5n #mello2015 #melfest15 #mello . S\u00e4mre \u00e4n n\u00e5nsin o jag undrar om det \u00e4r vettigt med tv-licenspengar till cirkusen.", "user": "Ikaabr"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:09:00 +0000 2015", "id": 571764022409871360, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns till Eurovision!!!! #mello2015 #melfest #melodifestivalen", "user": "Psandsund"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:08:51 +0000 2015", "id": 571763986871558144, "retweet_count": 0, "message": "kampen mellan mumsen och saade tror jag att saade kommer vinna. #mello2015 #melfest", "user": "ElinHojd"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:08:51 +0000 2015", "id": 571763986150137856, "retweet_count": 0, "message": "Medel\u00e5ldern hemma ligger p\u00e5 18. Hasse Andersson \u00e4r favoriten. #mello2015", "user": "annamariainez"}, {"hashtags": ["bindaiarmh\u00e5lan", "Melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:08:46 +0000 2015", "id": 571763965614821376, "retweet_count": 1, "message": "RT @esvanberg: Vad anv\u00e4nder M\u00e5ns i armh\u00e5lorna? Menar i den tr\u00f6jan hade jag haft lp-plattor till svettfl\u00e4ckar.. #bindaiarmh\u00e5lan #Melfest2015\u2026", "user": "norrlin"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:08:46 +0000 2015", "id": 571763965031813120, "retweet_count": 0, "message": "Sonen Jens4 favorit var Hasse kvinnab\u00f6ske \ud83d\ude33 #mello2015", "user": "HenricLindberg"}, {"hashtags": ["soverredan", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:08:41 +0000 2015", "id": 571763943993159680, "retweet_count": 0, "message": "Vet i alla fall vad en del av familjen tycker #soverredan #mello2015", "user": "cia4fun"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:08:37 +0000 2015", "id": 571763925374672897, "retweet_count": 1, "message": "RT @Anna70H: Hasse \"gulliga farbrorn\" Andersson g\u00e5r vidare. 14-17 \u00e5ringarna jublar. P\u00e5 riktigt. :-) #melfest #mello2015", "user": "SofiaLofblad"}, {"hashtags": ["mello2015", "mello", "esc", "svt"], "date": "Sat Feb 28 20:08:31 +0000 2015", "id": 571763903019012096, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det Annika Herlitz som spelar fiol med Hasse? #mello2015 #mello #esc #svt", "user": "jerkihlgren"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:08:28 +0000 2015", "id": 571763886556372992, "retweet_count": 2, "message": "RT @Hoffis86: Om det h\u00e4r, p\u00e5 riktigt, \u00e4r definitionen av vad som \u00e4r humor... Jag antar att jag helt enkelt \u00e4r helt humorbefriad. #Melfest20\u2026", "user": "EHavlova"}, {"hashtags": ["f\u00e4boj\u00e4ntank\u00e4nsla", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:08:26 +0000 2015", "id": 571763879568642048, "retweet_count": 1, "message": "RT @noeljohansson: Kung Hasse vidare #f\u00e4boj\u00e4ntank\u00e4nsla #mello2015", "user": "sajavlahipster"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:08:23 +0000 2015", "id": 571763865450651650, "retweet_count": 0, "message": "sk\u00e5ningen med superkroppen vinner hela skiten! Vilken sk\u00e5ning? HASSE s\u00e5klart! #mello2015", "user": "MorrisNicebrain"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:08:17 +0000 2015", "id": 571763842100948992, "retweet_count": 0, "message": "Vad h\u00e4nde med melodi 1? Solklart vidare i min bok! B\u00e4st tillsammans med 2:an och M\u00e5ns ljusshow. #mello2015", "user": "TLindenhall"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:08:13 +0000 2015", "id": 571763825546039296, "retweet_count": 1, "message": "RT @JoakimReuter: Robin \u00e9 b\u00e4st #mello2015", "user": "SRosvall"}, {"hashtags": ["svfm", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:08:09 +0000 2015", "id": 571763810572374017, "retweet_count": 6, "message": "RT @Urvaken: \"Sverige,  vi har ett resultat! \" Fortfarande inga \u00f6kade anslag till #svfm. #mello2015", "user": "miletos"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:08:09 +0000 2015", "id": 571763809456685056, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta l\u00e5ten ikv\u00e4ll kom sist...Vad h\u00e4nde?! #melfest #mello2015", "user": "PaulaBlomQvist"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:08:01 +0000 2015", "id": 571763775730262016, "retweet_count": 0, "message": "Mums M\u00e5ns! #mello2015", "user": "FeliziaK"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:08:01 +0000 2015", "id": 571763773394051072, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "emeliehedborg"}, {"hashtags": ["mello2015", "musik"], "date": "Sat Feb 28 20:07:54 +0000 2015", "id": 571763744264626177, "retweet_count": 0, "message": "@Annikaherlitz synd att du inte gick vidare! \u263a Den kommer g\u00e5 p\u00e5 hela dagarna i mina lurar, n\u00e4r den sl\u00e4pps, iallafall\u2764 #mello2015 #musik \u2764", "user": "SebbesFlikka"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 20:07:47 +0000 2015", "id": 571763716527656960, "retweet_count": 1, "message": "RT @EmiliaaMollgren: JTR VA S\u00c5 BRAAAA @JTRofficial #mello2015 #melfest #melfest15", "user": "Sannasljung"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:07:46 +0000 2015", "id": 571763711960096769, "retweet_count": 1, "message": "RT @Gustavsson87: VAD FAN \u00c4R DET H\u00c4R?! Midnight Boy var ju en klar vinnare! Skam f\u00f6r svenska folket! @svt #mello2015  Han stack ju ut, han \u2026", "user": "MarieIvarsson"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:07:34 +0000 2015", "id": 571763661276119040, "retweet_count": 0, "message": "Pojkband och gammalsk\u00e5nsk bondschlager. Bottennapp i 2:a omg\u00e5ngen! #melfest #mello #melodifestivalen #mello2015", "user": "Defhum"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:07:32 +0000 2015", "id": 571763655165009922, "retweet_count": 0, "message": "@ericaanderss0n 13\u00e5r tycker Hasse Andersson var b\u00e4st! #mello2015", "user": "EllinorSjberg"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:07:26 +0000 2015", "id": 571763628665409536, "retweet_count": 1, "message": "Kan man satsa pengar p\u00e5 om r\u00e4tt l\u00e5t kommer vinna eller ej? #melfest #mello2015", "user": "staphanobell"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:07:21 +0000 2015", "id": 571763608713097218, "retweet_count": 17, "message": "RT @AndersSundell: Graf: Sannolikhet att g\u00e5 direkt till final i kv\u00e4llens #mello2015. Statistiken talar f\u00f6r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. http://t.co/IZf1\u2026", "user": "Pysanmysan"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:07:16 +0000 2015", "id": 571763587800305664, "retweet_count": 0, "message": "\"Guld och Gr\u00f6na Skogar\" g\u00f6r mig glad &lt;3 #melfest2015 #mello2015", "user": "LitenSpindel"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:07:12 +0000 2015", "id": 571763568594571264, "retweet_count": 0, "message": "Heja Hasse! !!!!!! # melodifestivalen #mello2015", "user": "EkholmSebastian"}, {"hashtags": ["Mello2015", "Melodifestivalen", "SVT", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:07:10 +0000 2015", "id": 571763559618756609, "retweet_count": 1, "message": "RT @towejs: \u201c\u00c4r det n\u00e5gon som \u00e4r Fr\u00e4mlingsfientlig, d\u00e5 har man ingen koll\u201d - Filippa Bark \ud83d\ude04#Mello2015 #Melodifestivalen #SVT #melfest", "user": "TeXasDIF"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:07:08 +0000 2015", "id": 571763554493333504, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5. Nu har jag spolat fram till realtid. Heja Hasse!! #melfest #mello2015", "user": "DadishDoten"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:07:06 +0000 2015", "id": 571763544011776000, "retweet_count": 6, "message": "RT @tommixhelsinki: N\u00e5n m\u00e5ste s\u00e4ga \u00e5t Hasse Andersson att tjejer rakar bort allt kvinnab\u00f6ske nuf\u00f6rtiden #Melfest #Melfest2015 #Mello #mello\u2026", "user": "LadyFejk"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:59 +0000 2015", "id": 571763515180109824, "retweet_count": 0, "message": "Blev det n\u00e5got fel i r\u00e4kneverket eller? R\u00e4tt s\u00e4ker de skulle s\u00e4ga l\u00e5t nummer 1 och inte 4. #mello2015", "user": "TheZooda"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:06:59 +0000 2015", "id": 571763514924269569, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste v\u00e4l \u00e4nd\u00e5 bli de rara gossarna med l\u00e5t nr 3 som tar hem detta? #mello2015 #melfest", "user": "N_OdermalmSchei"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:58 +0000 2015", "id": 571763508859289600, "retweet_count": 0, "message": "Guld och gr\u00f6na skogar \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 #mello2015", "user": "clichelovesong"}, {"hashtags": ["mello2015", "twittssk"], "date": "Sat Feb 28 20:06:56 +0000 2015", "id": 571763501175320576, "retweet_count": 0, "message": "@lt_fredrik hmm... hoppas jag har b\u00e4ttre k\u00e4nsla f\u00f6r hockey \u00e4n schlagers. #mello2015 #twittssk", "user": "lt_fredrik"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:55 +0000 2015", "id": 571763500235821057, "retweet_count": 0, "message": "Guld och gr\u00f6na skogar, b\u00e4st idag! #mello2015", "user": "mackantun"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:55 +0000 2015", "id": 571763500189659136, "retweet_count": 6, "message": "RT @tommixhelsinki: N\u00e5n m\u00e5ste s\u00e4ga \u00e5t Hasse Andersson att tjejer rakar bort allt kvinnab\u00f6ske nuf\u00f6rtiden #Melfest #Melfest2015 #Mello #mello\u2026", "user": "JanBrunby"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:55 +0000 2015", "id": 571763499124334592, "retweet_count": 6, "message": "RT @tommixhelsinki: N\u00e5n m\u00e5ste s\u00e4ga \u00e5t Hasse Andersson att tjejer rakar bort allt kvinnab\u00f6ske nuf\u00f6rtiden #Melfest #Melfest2015 #Mello #mello\u2026", "user": "LouiseOttossonS"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:52 +0000 2015", "id": 571763486142947328, "retweet_count": 0, "message": "Varken Kempe eller G-son var med ikv\u00e4ll, m\u00e4rkligt. \u00c4r det f\u00f6r att de \u00e5kte Tjejvasan i morse? #mello2015", "user": "kalledalheimer"}, {"hashtags": ["f\u00e4boj\u00e4ntank\u00e4nsla", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:51 +0000 2015", "id": 571763483454406656, "retweet_count": 1, "message": "Kung Hasse vidare #f\u00e4boj\u00e4ntank\u00e4nsla #mello2015", "user": "noeljohansson"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:06:44 +0000 2015", "id": 571763453137973248, "retweet_count": 0, "message": "Heja Hasse &amp; M\u00e5ns! #mello2015 #melfest", "user": "miltonvestin"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:42 +0000 2015", "id": 571763443121967104, "retweet_count": 0, "message": "Hans \"Kvinnap\u00f6ke\" Andersson k\u00e4nns inte s\u00e4rskilt #mello2015", "user": "FredrikJohnsso2"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:39 +0000 2015", "id": 571763429180116992, "retweet_count": 17, "message": "RT @AndersSundell: Graf: Sannolikhet att g\u00e5 direkt till final i kv\u00e4llens #mello2015. Statistiken talar f\u00f6r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. http://t.co/IZf1\u2026", "user": "hannabergander"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:28 +0000 2015", "id": 571763385836171264, "retweet_count": 1, "message": "Hasse \"gulliga farbrorn\" Andersson g\u00e5r vidare. 14-17 \u00e5ringarna jublar. P\u00e5 riktigt. :-) #melfest #mello2015", "user": "Anna70H"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:22 +0000 2015", "id": 571763358598352896, "retweet_count": 6, "message": "RT @tommixhelsinki: N\u00e5n m\u00e5ste s\u00e4ga \u00e5t Hasse Andersson att tjejer rakar bort allt kvinnab\u00f6ske nuf\u00f6rtiden #Melfest #Melfest2015 #Mello #mello\u2026", "user": "tinsaynes"}, {"hashtags": ["mellfest", "mello2015", "melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:06:21 +0000 2015", "id": 571763354496319488, "retweet_count": 1, "message": "RT @bo_karlsson: Hehe flippa Felippa e ju kul jue :) #mellfest #mello2015 #melfest2015 #melfest", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:18 +0000 2015", "id": 571763344069275648, "retweet_count": 0, "message": "Hur det \u00e4n g\u00e5r i #melfest s\u00e5 kommer Hasses l\u00e5t bli en pl\u00e5ga p\u00e5 alla dansbanor i sommar. #mello2015", "user": "MiaWidell"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:16 +0000 2015", "id": 571763336389529600, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5tarna jag r\u00f6star p\u00e5 varje vecka \u00e5ker alltid ut i f\u00f6rsta gallringen. B\u00f6rjar tvivla p\u00e5 mig sj\u00e4lv. Heja M\u00e5ns iaf! #mello2015", "user": "_molly"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:10 +0000 2015", "id": 571763310837817344, "retweet_count": 0, "message": "Den \u00e4nda man vill se p\u00e5 mello \u00e4r Barkan #mello2015", "user": "hannarroman"}, {"hashtags": ["avg\u00e5", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:10 +0000 2015", "id": 571763308593844224, "retweet_count": 0, "message": "Bra jobbat Sverige, enda riktigt bra l\u00e5ten i \u00e5r kom sist i t\u00e4vlingen. #avg\u00e5 #mello2015", "user": "OMGitsPatrik"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:07 +0000 2015", "id": 571763297038565376, "retweet_count": 0, "message": "Nu verkar M\u00e5ns vara favorit hos alla i soffan. Lutar \u00e5t att Bj\u00f6rkman tycker det med. #melfest #mello2015 #melfest2015", "user": "Wincklan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:07 +0000 2015", "id": 571763296057085952, "retweet_count": 0, "message": "MEN?? Midnight boy? Gl\u00f6mde folk att r\u00f6sta? #mello2015", "user": "hellenkaramllen"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:06 +0000 2015", "id": 571763294245163008, "retweet_count": 6, "message": "RT @tommixhelsinki: N\u00e5n m\u00e5ste s\u00e4ga \u00e5t Hasse Andersson att tjejer rakar bort allt kvinnab\u00f6ske nuf\u00f6rtiden #Melfest #Melfest2015 #Mello #mello\u2026", "user": "Jazzoobies"}, {"hashtags": ["letsdance", "mello2015", "Melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:03 +0000 2015", "id": 571763281976795136, "retweet_count": 0, "message": "Stenis och Kvinnab\u00f6ske \u00e4r superheros!:-) #letsdance #mello2015 #Melfest2015", "user": "trutarna"}, {"hashtags": ["bindaiarmh\u00e5lan", "Melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:00 +0000 2015", "id": 571763268852842496, "retweet_count": 1, "message": "Vad anv\u00e4nder M\u00e5ns i armh\u00e5lorna? Menar i den tr\u00f6jan hade jag haft lp-plattor till svettfl\u00e4ckar.. #bindaiarmh\u00e5lan #Melfest2015 #mello2015", "user": "esvanberg"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:00 +0000 2015", "id": 571763267309314048, "retweet_count": 3, "message": "RT @Louise_Hellman: Besvikelsen i M\u00e5ns \u00f6gon n\u00e4r Filippa totaldissar honom n\u00e4r hon pratar om den som har dr\u00f6mkropp #mello2015", "user": "linnnyylander"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:06:00 +0000 2015", "id": 571763266864742400, "retweet_count": 0, "message": "Herlitz ute fem\u00e5ringen br\u00f6t ihop #mello2015", "user": "mammapolitik"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:05:44 +0000 2015", "id": 571763199760052224, "retweet_count": 0, "message": "Go Carolina Wennergren och Mums M\u00e5ns. #mello2015 #melfest", "user": "Loppanbus"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:05:41 +0000 2015", "id": 571763189672771584, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t tre \u00e4r det s\u00e4msta jag h\u00f6rt #melfest2015 #mello2015 #melfest", "user": "Skagge77"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melfest", "melfest2015", "sk\u00e5ne"], "date": "Sat Feb 28 20:05:34 +0000 2015", "id": 571763160581066752, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4nnu en sk\u00e5ning, Hasse A, vidare!Heja Sk\u00e5ne! #mello2015 #melfest #melfest #melfest2015 #sk\u00e5ne", "user": "EvaSvenden"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:05:30 +0000 2015", "id": 571763142902087682, "retweet_count": 1, "message": "RT @Stassministern: De d\u00e4r p\u00e5jkbandet se ju ut som storebrorserna ti min Trainee Gabriel Wikstr\u00f6m #melfest #mello #mello2015", "user": "Rebeckamannila"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:05:29 +0000 2015", "id": 571763136652562433, "retweet_count": 1, "message": "VAD FAN \u00c4R DET H\u00c4R?! Midnight Boy var ju en klar vinnare! Skam f\u00f6r svenska folket! @svt #mello2015  Han stack ju ut, han hade image!", "user": "Gustavsson87"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:05:26 +0000 2015", "id": 571763122941399042, "retweet_count": 0, "message": "@Annikaherlitz What????!!!! Klart b\u00e4ttre \u00e4n hasse och m\u00e5nga andra! Love your voice!!! #mello2015 #melfest #melodifestivalen", "user": "bitternisse"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:05:24 +0000 2015", "id": 571763118017265664, "retweet_count": 1, "message": "RT @LDahlhjd: Vad h\u00e4nde med l\u00e5t nummer ett?! #melfest15 #mello2015 @Dahlhojd @HisingHising http://t.co/u5DyoznB4V", "user": "Dahlhojd"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:05:24 +0000 2015", "id": 571763115064467456, "retweet_count": 0, "message": "@Pihlblad Vad h\u00e4nde? #mello2015 #melfest", "user": "robertibacka"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:05:19 +0000 2015", "id": 571763097419038720, "retweet_count": 2, "message": "Filippa Bark i #mello2015 \u00e4r ett tydligt exempel p\u00e5 hur illa det kan g\u00e5 med kvotering.", "user": "Marslandaren"}, {"hashtags": ["mello2015", "tv"], "date": "Sat Feb 28 20:05:19 +0000 2015", "id": 571763094344626177, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r man \u00e4ter o h\u00f6r tv p\u00e5 h\u00e5ll \nl\u00e5ter det som dom s\u00e4ger \"midnight oil\" och inte \"midnight boy\"\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #mello2015 #tv", "user": "patapeten"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:05:17 +0000 2015", "id": 571763086660640769, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 Hasse med superkroppen \u00e4r vidare i t\u00e4vlingen, yeees!", "user": "MorrisNicebrain"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:05:10 +0000 2015", "id": 571763059632570368, "retweet_count": 0, "message": "Hasse och M\u00e5ns!! #melfest2015 #melfest  #mello2015", "user": "Skagge77"}, {"hashtags": ["FilippaBark", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:05:09 +0000 2015", "id": 571763052451921920, "retweet_count": 1, "message": "Mitt fl\u00f6de \u00e4r enigt\nHeja #FilippaBark ! #mello2015 #melfest", "user": "kringelkrokar"}, {"hashtags": ["mello", "melfest", "fpmello", "mello2015", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 20:05:06 +0000 2015", "id": 571763039189508097, "retweet_count": 0, "message": "Yes Hasse  gick vidare. MidnightBoy gl\u00f6m inte dina skyltdockor. #mello #melfest #fpmello #mello2015  #melfest15", "user": "glimoscar"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:04:58 +0000 2015", "id": 571763007413477376, "retweet_count": 0, "message": "Och d\u00e4r halverade vi skinnbyxfaktorn. Jod\u00e5, men \u00e4nd\u00e5... #mello2015", "user": "MsomiEm"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:04:57 +0000 2015", "id": 571763003626008576, "retweet_count": 1, "message": "Personer som \u00e4r Filippa Bark-fientliga har ingen koll! Hon \u00e4r s\u00e5 vansinnigt j\u00e4vla fantastisk. &lt;3 #melfest #mello2015", "user": "Stereolife91"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:04:52 +0000 2015", "id": 571762981173923840, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "PFridefors"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:04:48 +0000 2015", "id": 571762966892298240, "retweet_count": 1, "message": "Vad h\u00e4nde med l\u00e5t nummer ett?! #melfest15 #mello2015 @Dahlhojd @HisingHising http://t.co/u5DyoznB4V", "user": "LDahlhjd"}, {"hashtags": ["mello2015", "\u00e4rdetminagener"], "date": "Sat Feb 28 20:04:46 +0000 2015", "id": 571762958130409472, "retweet_count": 0, "message": "I soffan h\u00e4r hemma jublas det n\u00e4r Kvinnab\u00f6ske g\u00e5r vidare #mello2015  #\u00e4rdetminagener?", "user": "SouthcreekSteve"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:04:44 +0000 2015", "id": 571762948349304835, "retweet_count": 0, "message": "Ok. Nu blev det \u00e4n v\u00e4rre. Kvinnab\u00f6ske... #melfest2015 #mello2015", "user": "maenniska"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:04:41 +0000 2015", "id": 571762936919826432, "retweet_count": 0, "message": "Skicka vidare lalala och jag ska lalala av ditt huvud i takt till l\u00e5ten. #melfest #mello2015", "user": "HaroldsClifford"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:04:26 +0000 2015", "id": 571762874294644737, "retweet_count": 0, "message": "Midnight boy var ju b\u00e4st! #mello2015", "user": "EllinorSjberg"}, {"hashtags": ["JTR", "Dinah", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:04:25 +0000 2015", "id": 571762869190205441, "retweet_count": 0, "message": "#JTR och #Dinah? \u00c4r ni inte kloka? #mello2015", "user": "bmt76sthlm"}, {"hashtags": ["melfest", "Melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:04:21 +0000 2015", "id": 571762852664619009, "retweet_count": 0, "message": "Frostungarna har inga telefoner! #melfest #Melfest2015 #mello2015", "user": "JimmyKallstrom"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:04:21 +0000 2015", "id": 571762852261990400, "retweet_count": 6, "message": "N\u00e5n m\u00e5ste s\u00e4ga \u00e5t Hasse Andersson att tjejer rakar bort allt kvinnab\u00f6ske nuf\u00f6rtiden #Melfest #Melfest2015 #Mello #mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:04:20 +0000 2015", "id": 571762846327046144, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 upph\u00f6r aldrig att f\u00f6rv\u00e5na", "user": "SthlmMagnus"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:04:16 +0000 2015", "id": 571762831680536577, "retweet_count": 0, "message": "DRIVER NI MED MIG #mello2015 #melfest", "user": "bett1s"}, {"hashtags": ["svfm", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:04:16 +0000 2015", "id": 571762829608534017, "retweet_count": 6, "message": "RT @Urvaken: \"Sverige,  vi har ett resultat! \" Fortfarande inga \u00f6kade anslag till #svfm. #mello2015", "user": "wisemanswisdoms"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:04:14 +0000 2015", "id": 571762821006041088, "retweet_count": 0, "message": "Mycket pest elr kolera i delt\u00e4vling 4-avancemang. Otroligt l\u00e5g niv\u00e5 + ett plagiat. Bara en l\u00e5t duger #mello2015 #melfest #melodifestivalen", "user": "springsko"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:04:11 +0000 2015", "id": 571762809123549185, "retweet_count": 0, "message": "Trodde nog \u00e4nd\u00e5 att Elsa skulle kl\u00e5 Hasse. #melfest #melfest2015 #mello2015", "user": "Wincklan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:04:09 +0000 2015", "id": 571762803608035328, "retweet_count": 1, "message": "RT @harrysbunneh: \"Det g\u00e5r rykte om att n\u00e5gon h\u00e4r har skaffat sig en superkropp\" *alla tror att det \u00e4r m\u00e5ns* \nPlottwist\n\"ellerhur Hasse\" \n#\u2026", "user": "larssongirl"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015", "sk\u00e5ne"], "date": "Sat Feb 28 20:04:07 +0000 2015", "id": 571762793185058816, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Z till final o vi fick kv\u00e4llens st\u00f6rsta jubel! Heja Sk\u00e5ne!\n#melfest #mello2015 #melfest2015 #sk\u00e5ne", "user": "EvaSvenden"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 20:04:01 +0000 2015", "id": 571762769185382400, "retweet_count": 0, "message": "Min pappa gick vidare!!\n#mello2015 #melfest15", "user": "AndersWinckler"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:03:57 +0000 2015", "id": 571762751380586496, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Bark \u00e4r som vanligt den st\u00f6rsta beh\u00e5llningen med Melodifestivalen. #mello2015 #melfest", "user": "MartinL_ml"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:03:56 +0000 2015", "id": 571762746401931266, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Bark \u00e4r \u00e5rets vinnare s\u00e5 mitt i prick #mello2015", "user": "AsaMolin"}, {"hashtags": ["svt", "tv4", "mello2015", "melodifestival", "letsdance"], "date": "Sat Feb 28 20:03:55 +0000 2015", "id": 571762745055580161, "retweet_count": 0, "message": "Jonas Hallberg p\u00e5 fredagar och Filippa Bark p\u00e5 l\u00f6rdagar, tv n\u00e5r oerh\u00f6rda niv\u00e5er just nu #svt #tv4 #mello2015 #melodifestival #letsdance", "user": "towa70"}, {"hashtags": ["Mello2015", "Melodifestivalen", "SVT", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:03:55 +0000 2015", "id": 571762743361060865, "retweet_count": 1, "message": "\u201c\u00c4r det n\u00e5gon som \u00e4r Fr\u00e4mlingsfientlig, d\u00e5 har man ingen koll\u201d - Filippa Bark \ud83d\ude04#Mello2015 #Melodifestivalen #SVT #melfest", "user": "towejs"}, {"hashtags": ["hingsthasse", "mello2015", "Melodifestivalen", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 20:03:53 +0000 2015", "id": 571762734720811008, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6d mina barn Hasse #hingsthasse #mello2015 #Melodifestivalen #mellosnack", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:03:47 +0000 2015", "id": 571762710859419649, "retweet_count": 0, "message": "\"de kan jag relatera till f\u00f6r de \u00e4r en bokstavskombination\" /@paulssonrobin om jtr! #melfest2015 #mello2015 #melfest", "user": "Skogisholm"}, {"hashtags": ["filippabark", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:03:46 +0000 2015", "id": 571762706883194882, "retweet_count": 0, "message": "#filippabark \u00e4r tillbaka i rutan, jag g\u00e5r \u00e5.. vattnar blommorna. Det \u00e4r f-n s\u00e5 mycket roligare. Allvarligt, nu h\u00e5ller jag kannan. #mello2015", "user": "mmrosgardh"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:03:31 +0000 2015", "id": 571762641728905217, "retweet_count": 0, "message": "Tyv\u00e4rr funkar det inte i dag heller Filippa! Det \u00e4r inte ditt fel. Det \u00e4r SVT som inte har koll.\n#melfest2015 \n#mello2015", "user": "miabarlov"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:03:29 +0000 2015", "id": 571762636288888832, "retweet_count": 0, "message": "Sp\u00e4nningen \u00e4r oliiiidlig! #melfest #mello2015", "user": "N_OdermalmSchei"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:03:11 +0000 2015", "id": 571762559893835776, "retweet_count": 3, "message": "RT @Louise_Hellman: Besvikelsen i M\u00e5ns \u00f6gon n\u00e4r Filippa totaldissar honom n\u00e4r hon pratar om den som har dr\u00f6mkropp #mello2015", "user": "Celli_G"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:03:08 +0000 2015", "id": 571762544265846784, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "Rulltrappa"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:02:47 +0000 2015", "id": 571762459155034112, "retweet_count": 0, "message": "Man f\u00e5r inte s\u00e4ga b\u00e5de bajs och fis i tv, pappa. #mello2015", "user": "linusolofsson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:02:45 +0000 2015", "id": 571762447813636096, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 Nu vet jag vad ett anstr\u00e4ngt leende \u00e4r efter att ha sett artisterna ihop med Bark", "user": "ptworkermagnus"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:02:43 +0000 2015", "id": 571762442390392832, "retweet_count": 2, "message": "RT @fdimitrijevic: Nu \u00e4r Danne stolt #mello2015", "user": "anastasiatesa"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:02:43 +0000 2015", "id": 571762440683331584, "retweet_count": 1, "message": "RT @Nattackera: Den dagen Joel Alme st\u00e4ller upp i #mello2015 \u00e4r f\u00f6rsta och enda g\u00e5ngen jag n\u00e5gonsin kommer r\u00f6sta i en t\u00e4vling.", "user": "danielpson"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:02:39 +0000 2015", "id": 571762425353138176, "retweet_count": 1, "message": "Skulle vilja trycka p\u00e5 hj\u00e4rta f\u00f6r Filippa Bark! #mello2015 #melfest2015", "user": "Sandra_Vidic"}, {"hashtags": ["aktuellt", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:02:39 +0000 2015", "id": 571762423771869184, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det inget #aktuellt n\u00e4r det \u00e4r #mello2015 ? Vad \u00e4r det f\u00f6r prioriteringar i den h\u00e4r v\u00e4rlden?", "user": "Hannasbox"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:02:39 +0000 2015", "id": 571762423646048256, "retweet_count": 4, "message": "RT @Rudestroem: Vems j\u00e4vla briljanta id\u00e9 var det att ha med Filippa Bark?! Min katt levererar b\u00e4ttre underh\u00e5llning och d\u00e5 kan hon inte ens \u2026", "user": "NinaCombat"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:02:35 +0000 2015", "id": 571762408412327938, "retweet_count": 0, "message": "Sverige vi har ett resultat! #melfest #mello2015 #melfest2015", "user": "EvaSvenden"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:02:25 +0000 2015", "id": 571762365320060928, "retweet_count": 4, "message": "RT @Rudestroem: Vems j\u00e4vla briljanta id\u00e9 var det att ha med Filippa Bark?! Min katt levererar b\u00e4ttre underh\u00e5llning och d\u00e5 kan hon inte ens \u2026", "user": "OscFor"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:02:21 +0000 2015", "id": 571762348970655744, "retweet_count": 2, "message": "RT @Hoffis86: Om det h\u00e4r, p\u00e5 riktigt, \u00e4r definitionen av vad som \u00e4r humor... Jag antar att jag helt enkelt \u00e4r helt humorbefriad. #Melfest20\u2026", "user": "WordsByMartin"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:02:09 +0000 2015", "id": 571762296667701248, "retweet_count": 0, "message": "Nissarna under artisterna i greenroom s\u00e5g ut att ha kul \ud83d\ude02 #melfest15 #mello2015", "user": "SaraFromo"}, {"hashtags": ["melodikollen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:02:05 +0000 2015", "id": 571762282998448128, "retweet_count": 1, "message": "RT @jakobssonfanny: \u00c4r han s\u00e4ker p\u00e5 att det \u00e4r guld och gr\u00f6na skogar och inte guld och vita skogar?? #melodikollen #mello2015", "user": "annakarlsson99"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "Melfest2015", "filippabark"], "date": "Sat Feb 28 20:02:03 +0000 2015", "id": 571762272357515266, "retweet_count": 2, "message": "RT @mammahensvarld: Heja Filippa  Bark \ud83d\ude06 lysande idag #melfest #mello2015 #Melfest2015 #filippabark", "user": "frankestanke"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:02:02 +0000 2015", "id": 571762268926439424, "retweet_count": 0, "message": "Lille M\u00e5ns s\u00e5 nerv\u00f6s &lt;3333 #mello2015", "user": "Louise_Hellman"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:02:00 +0000 2015", "id": 571762260978364416, "retweet_count": 0, "message": "Biter av mig naglarna av sp\u00e4nning #mello2015", "user": "cia4fun"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:01:59 +0000 2015", "id": 571762254905008129, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskar Filippa Bark. Det \u00e4r ni som inte g\u00f6r det som det \u00e4r allvarligt fel p\u00e5. #mello2015", "user": "VeronicaDigas"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:01:58 +0000 2015", "id": 571762252619104256, "retweet_count": 0, "message": "Hon tog Elsa's kl\u00e4nning till Melodifestivalen #mello2015 http://t.co/uT8aw8muGy", "user": "ZEWildcat14"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:01:53 +0000 2015", "id": 571762231744040961, "retweet_count": 1, "message": "\"Det g\u00e5r rykte om att n\u00e5gon h\u00e4r har skaffat sig en superkropp\" *alla tror att det \u00e4r m\u00e5ns* \nPlottwist\n\"ellerhur Hasse\" \n#mello2015", "user": "harrysbunneh"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:01:52 +0000 2015", "id": 571762227520405504, "retweet_count": 0, "message": "Mellol\u00e5tarna \u00e4r 3 min l\u00e5nga. Sen vid snabbgenomg\u00e5ngen \u00e4r dom 1,30 min. \nTur att det bara \u00e4r sju bidrag. \n#melfest #mello2015 #melfest2015", "user": "PerKjellin"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:01:48 +0000 2015", "id": 571762211145818112, "retweet_count": 4, "message": "RT @Rudestroem: Vems j\u00e4vla briljanta id\u00e9 var det att ha med Filippa Bark?! Min katt levererar b\u00e4ttre underh\u00e5llning och d\u00e5 kan hon inte ens \u2026", "user": "Karma_the_nurse"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:01:46 +0000 2015", "id": 571762201444425729, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "1998Edvin"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:01:45 +0000 2015", "id": 571762199766683648, "retweet_count": 0, "message": "Alla ni som hatar Fillipa, hur roliga \u00e4r ni sj\u00e4lva d\u00e5, j\u00e4vla troll! #mello2015", "user": "chrillestridh"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:01:40 +0000 2015", "id": 571762178216353792, "retweet_count": 0, "message": "Det enda som skulle va bra i #mello2015 skulle vart att ha reklampauser.", "user": "HampusA10"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:01:35 +0000 2015", "id": 571762155390951425, "retweet_count": 0, "message": "Sverige, vi har ett resultat! Jag har ont i magen! #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "sp\u00e5domar"], "date": "Sat Feb 28 20:01:32 +0000 2015", "id": 571762143714017280, "retweet_count": 0, "message": "Det blir tajt i finalen mellan @manszelmerlow och Jon Henrik. #melfest #mello2015 #sp\u00e5domar", "user": "AnnaFlodellLind"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 20:01:32 +0000 2015", "id": 571762141855924224, "retweet_count": 0, "message": "Folk undrar vem jag tror vinner Melodifestivalen.. Jag svarar Filippa Bark. #melfest #mello2015 #mellosnack", "user": "bieber_isall"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:01:31 +0000 2015", "id": 571762139301605377, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns vinner hela skiten. Meddelas endast p\u00e5 detta s\u00e4tt. #mello2015 #melfest", "user": "tantstreck"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "Melfest2015", "filippabark"], "date": "Sat Feb 28 20:01:27 +0000 2015", "id": 571762120842457088, "retweet_count": 2, "message": "RT @mammahensvarld: Heja Filippa  Bark \ud83d\ude06 lysande idag #melfest #mello2015 #Melfest2015 #filippabark", "user": "LindaAxelsson4"}, {"hashtags": ["superkropp", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:01:22 +0000 2015", "id": 571762100642693122, "retweet_count": 0, "message": "Min #superkropp \u00e4r ox\u00e5 byggd p\u00e5 semlor! You and me Hasse, you and me #melfest #mello2015", "user": "Darlingsson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:01:17 +0000 2015", "id": 571762081302749185, "retweet_count": 0, "message": "Sissela Benn  (Filippa Bark. \u00e4r bra komiker #mello2015.", "user": "ChristerSvenss7"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:01:14 +0000 2015", "id": 571762066345889792, "retweet_count": 1, "message": "RT @kalledalheimer: Hur ska detta sluta? Parkeringshus har faktiskt ocks\u00e5 k\u00e4nslor! #mello2015", "user": "bmt76sthlm"}, {"hashtags": ["mello2015", "s\u00e5trist", "g\u00e4sp", "mellostopp"], "date": "Sat Feb 28 20:01:11 +0000 2015", "id": 571762055734267904, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll \u00e4r tweetsen entirely on track. Enkelsp\u00e5riga och handlar bara om #mello2015 #s\u00e5trist #g\u00e4sp #mellostopp", "user": "MalmLena"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:01:10 +0000 2015", "id": 571762052324302848, "retweet_count": 3, "message": "RT @LitenSpindel: Neeeeeej inte Filippa. JAG ORKAR INTE #melfest2015 #mello2015", "user": "oscarhedqvist"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:01:09 +0000 2015", "id": 571762046775242752, "retweet_count": 3, "message": "Besvikelsen i M\u00e5ns \u00f6gon n\u00e4r Filippa totaldissar honom n\u00e4r hon pratar om den som har dr\u00f6mkropp #mello2015", "user": "Louise_Hellman"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:01:00 +0000 2015", "id": 571762010226102272, "retweet_count": 1, "message": "RT @kalledalheimer: Filippa Bark redan nu! Det g\u00e5r inte, jag \u00e4r inte kissn\u00f6dig \u00e4n! #mello2015", "user": "oscarhedqvist"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "Melfest2015", "filippabark"], "date": "Sat Feb 28 20:00:58 +0000 2015", "id": 571762001728434176, "retweet_count": 2, "message": "Heja Filippa  Bark \ud83d\ude06 lysande idag #melfest #mello2015 #Melfest2015 #filippabark", "user": "mammahensvarld"}, {"hashtags": ["filippabark", "melfest", "mello2015", "melodifestivalen", "Melodifestivalen2015"], "date": "Sat Feb 28 20:00:52 +0000 2015", "id": 571761976638083073, "retweet_count": 0, "message": "Men lycka till\ud83d\ude04 #filippabark ##melfest #mello2015 #melodifestivalen #Melodifestivalen2015", "user": "bitternisse"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:00:46 +0000 2015", "id": 571761952466333696, "retweet_count": 0, "message": "Blir mer upphetsad p\u00e5 M\u00e5ns \u00e4n vad jag har roligt \u00e5t Bark. #mello2015 #melfest #mello #melodifestivalen", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:00:33 +0000 2015", "id": 571761894299717633, "retweet_count": 2, "message": "Om det h\u00e4r, p\u00e5 riktigt, \u00e4r definitionen av vad som \u00e4r humor... Jag antar att jag helt enkelt \u00e4r helt humorbefriad. #Melfest2015 #mello2015", "user": "Hoffis86"}, {"hashtags": ["mello2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:00:24 +0000 2015", "id": 571761860313141248, "retweet_count": 1, "message": "RT @Rsvedberg: Som alings\u00e5sare ber jag om urs\u00e4kt f\u00f6r JTR. Vi \u00e4r inte s\u00e5na egentligen... #mello2015 #mello", "user": "karlafg"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:00:24 +0000 2015", "id": 571761858333577216, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5ns my man!!!!!! #mello2015", "user": "ericawillesgard"}, {"hashtags": ["melodikollen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:00:21 +0000 2015", "id": 571761846241374208, "retweet_count": 1, "message": "\u00c4r han s\u00e4ker p\u00e5 att det \u00e4r guld och gr\u00f6na skogar och inte guld och vita skogar?? #melodikollen #mello2015", "user": "jakobssonfanny"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:00:18 +0000 2015", "id": 571761832823812097, "retweet_count": 0, "message": "Om jag nu tvingas se m\u00f6get ska jag fanimig ha lite kul under tiden. Heja Hasse!!!! #mello2015 http://t.co/rC62e0LTKD", "user": "WWihlstrand"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:00:16 +0000 2015", "id": 571761824644902912, "retweet_count": 1, "message": "Hur ska detta sluta? Parkeringshus har faktiskt ocks\u00e5 k\u00e4nslor! #mello2015", "user": "kalledalheimer"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:00:11 +0000 2015", "id": 571761802733858816, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Bark. Vilket sk\u00e4mt! #mello2015", "user": "Jonathan_nmbr1"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:00:10 +0000 2015", "id": 571761797717467136, "retweet_count": 0, "message": "Nu f\u00e5r urs\u00e4kta. Pausade en kvart. Ligger lite efter. Skvallra inget! #melfest #mello2015 #melodifestivalen", "user": "DadishDoten"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:00:07 +0000 2015", "id": 571761788221562880, "retweet_count": 0, "message": "@connywelen Grafiken och tajmingen som s\u00e5dan ja. Uts\u00f6kt. Men dom l\u00f6jliga figurerna, vad tillf\u00f6rde dom? Blev lite Bollibompa d\u00e4r. #mello2015", "user": "kahansson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:00:06 +0000 2015", "id": 571761783259729920, "retweet_count": 0, "message": "Vad tusan \u00e4r det h\u00e4r #mello2015", "user": "ollerosen"}, {"hashtags": ["mellfest", "mello2015", "melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:00:05 +0000 2015", "id": 571761777979072512, "retweet_count": 1, "message": "Hehe flippa Felippa e ju kul jue :) #mellfest #mello2015 #melfest2015 #melfest", "user": "bo_karlsson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:00:00 +0000 2015", "id": 571761758244872193, "retweet_count": 0, "message": "Var det i Bor\u00e5s man skulle koka vattnet? In your face #mello2015", "user": "belyst"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:59:59 +0000 2015", "id": 571761751676616705, "retweet_count": 0, "message": "Jod\u00e5 jag tittar idag ocks\u00e5. Utklassning idag. M\u00e5ns g\u00f6r ett stabilt och lysande framtr\u00e4dande idag. Lysande.  #mello2015", "user": "kenthsan"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:59:55 +0000 2015", "id": 571761735201398785, "retweet_count": 0, "message": "Dinah ser inte road ut. Jag f\u00f6rst\u00e5r henne #melfest2015 #mello2015", "user": "LitenSpindel"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:59:46 +0000 2015", "id": 571761697788186624, "retweet_count": 4, "message": "Vems j\u00e4vla briljanta id\u00e9 var det att ha med Filippa Bark?! Min katt levererar b\u00e4ttre underh\u00e5llning och d\u00e5 kan hon inte ens prata. #mello2015", "user": "Rudestroem"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:59:40 +0000 2015", "id": 571761672265863169, "retweet_count": 0, "message": "Kan du ta en kallsup och h\u00e5lla k\u00e4ft? #melfest #mello2015", "user": "HaroldsClifford"}, {"hashtags": ["Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:59:30 +0000 2015", "id": 571761631778250752, "retweet_count": 0, "message": "Fillipa Bark \u00e4r b\u00e4st!! Hon \u00e4r p\u00e5 samma niv\u00e5 som Robert Gustavsson. Ifall det skulle g\u00e5 s\u00e5 skulle jag l\u00e4tt r\u00f6sta p\u00e5 Fillipa.#Mello2015", "user": "VKruukka"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:59:24 +0000 2015", "id": 571761607182852096, "retweet_count": 1, "message": "RT @hogwartzashton: jag \u00e4r den \u00e4nda som ogillad Filippa Bark #mello2015 sorry ass\u00e5", "user": "Linneaxelsson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:59:22 +0000 2015", "id": 571761599687598080, "retweet_count": 0, "message": "FIS HAHAHA FILIPPA #mello2015", "user": "itisamariathing"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015", "bajsvatten", "filippabark"], "date": "Sat Feb 28 19:59:21 +0000 2015", "id": 571761595644289025, "retweet_count": 0, "message": "Hoppas \u00d6rebro k\u00e4nner att de har f\u00e5tt valuta f\u00f6r pengarna nu #mello2015 #melfest2015 #bajsvatten #filippabark", "user": "MaskinJunior"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:59:15 +0000 2015", "id": 571761567190130689, "retweet_count": 2, "message": "RT @MikaelMKarlsson: Nej! Man f\u00e5r inte sk\u00e4mta om allt! Bor\u00e5s parkeringshus \u00e4r fint p\u00e5 riktigt!  #mello2015", "user": "DanielKlawitter"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:59:12 +0000 2015", "id": 571761558147223552, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00e4mskudde #mello2015", "user": "peterstell"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:59:12 +0000 2015", "id": 571761555932622848, "retweet_count": 1, "message": "RT @andreasivarsson: N\u00e4 ni, jag ger Sk\u00e5nes Kenny Rogers en r\u00f6st. Men den h\u00e4r spinningkvinnan med rosa h\u00e5r m\u00e5ste ha kommit fel. #melfest #me\u2026", "user": "fredrikegerman"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:59:05 +0000 2015", "id": 571761525263863808, "retweet_count": 0, "message": "Mamman \u00e4lskade Caroline, men tror p\u00e5 M\u00e5ns. Pappan tror att Bj\u00f6rkman redan best\u00e4mt. #melfest #melfest2015 #mello2015", "user": "Wincklan"}, {"hashtags": ["gyllenhammar", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:58:59 +0000 2015", "id": 571761502832603137, "retweet_count": 1, "message": "RT @PererikAberg: Melloappen \u00f6verraskar.... du har r\u00f6stat p\u00e5 bidrag nr 5, Bed on fire med Ralph #gyllenhammar. Haha #mello2015", "user": "esyl_teop"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:58:54 +0000 2015", "id": 571761480309329920, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r ska man skratta, var \u00e4r det roliga #melfest #mello2015#filippabark", "user": "CamillaMill"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:58:53 +0000 2015", "id": 571761476471525377, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "SleggfaN"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:58:50 +0000 2015", "id": 571761465423753216, "retweet_count": 0, "message": "Filipa bark ger en bra image av min hemstad #mello2015", "user": "BrobergMichael"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:58:45 +0000 2015", "id": 571761444741640192, "retweet_count": 0, "message": "5-\u00e5ringen r\u00f6star antingen p\u00e5 the Jedwardwannabierna eller M\u00e5ns. #melfest #melfest2015 #mello2015", "user": "Wincklan"}, {"hashtags": ["filipabark", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:58:44 +0000 2015", "id": 571761436973797376, "retweet_count": 0, "message": "Nooooooo #filipabark var \u00e4r mute knappen #mello2015", "user": "liza_hansson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:58:39 +0000 2015", "id": 571761419634524160, "retweet_count": 2, "message": "Nej! Man f\u00e5r inte sk\u00e4mta om allt! Bor\u00e5s parkeringshus \u00e4r fint p\u00e5 riktigt!  #mello2015", "user": "MikaelMKarlsson"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:58:33 +0000 2015", "id": 571761393499820032, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "LieraAB"}, {"hashtags": ["mellon", "melfest", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:58:33 +0000 2015", "id": 571761392145047552, "retweet_count": 1, "message": "RT @Stassministern: Vaffan g\u00f6r Filippa Bark i #mellon??\nHon \u00e4 ju Trainee p\u00e5 UD....!!!! \u00c5 nu d\u00e4r??\n\n-Margot!! F\u00f6rklara!\n\n#melfest visa  #mel\u2026", "user": "Jens_Kiil"}, {"hashtags": ["filippabark", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:58:30 +0000 2015", "id": 571761378148671488, "retweet_count": 0, "message": "Vet inte varf\u00f6r men ljudet p\u00e5 min tv st\u00e4ngs av s\u00e5 fort #filippabark dyker upp #mello2015", "user": "jmy80"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:58:25 +0000 2015", "id": 571761358808719360, "retweet_count": 0, "message": "Trodde det var Rachel Molin som sj\u00f6ng balladen? #mello2015", "user": "BergstenAnders"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:58:22 +0000 2015", "id": 571761347840618496, "retweet_count": 1, "message": "jag \u00e4r den \u00e4nda som ogillad Filippa Bark #mello2015 sorry ass\u00e5", "user": "MASHTQN_"}, {"hashtags": ["gyllenhammar", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:58:22 +0000 2015", "id": 571761347572207616, "retweet_count": 1, "message": "Melloappen \u00f6verraskar.... du har r\u00f6stat p\u00e5 bidrag nr 5, Bed on fire med Ralph #gyllenhammar. Haha #mello2015", "user": "PererikAberg"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:58:20 +0000 2015", "id": 571761340072771584, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste mello mobba dyslektiska monarker? Det finns m\u00e5nga d\u00f6va i \u00d6rebro som tittar. #mello2015", "user": "PeterAstedt"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:58:18 +0000 2015", "id": 571761328228048896, "retweet_count": 0, "message": "8-\u00e5ringen gillade \"Elsa\", Dina Na och M\u00e5ns. #melfest #melfest2015 #mello2015", "user": "Wincklan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:58:10 +0000 2015", "id": 571761296422645760, "retweet_count": 0, "message": "Precis n\u00e4r jag trodde att Filippa Bark inte skulle vara med ikv\u00e4ll s\u00e5 vips, d\u00f6k hon upp... #mello2015", "user": "amaandanordgren"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:58:08 +0000 2015", "id": 571761289917304832, "retweet_count": 0, "message": "Vilken f\u00e4rg har Filippa Barks kl\u00e4der?\nSom guld och gr\u00f6na skogar?\n#melfest #mello2015", "user": "Jagmalin"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:58:06 +0000 2015", "id": 571761278676570112, "retweet_count": 0, "message": "SLUTA MED DET H\u00c4R DE \u00c4R INTE ROLIGT #mello2015", "user": "BckSara"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:58:03 +0000 2015", "id": 571761266752155648, "retweet_count": 0, "message": "@niklassvensson Hon h\u00f6rde dig! H\u00e4r har vi Filipa B! Lite geografi- o samh.lektion blir det ox\u00e5! #melfest #mello2015 #melfest2015", "user": "EvaSvenden"}, {"hashtags": ["mellon", "melfest", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:58:00 +0000 2015", "id": 571761252726390784, "retweet_count": 1, "message": "Vaffan g\u00f6r Filippa Bark i #mellon??\nHon \u00e4 ju Trainee p\u00e5 UD....!!!! \u00c5 nu d\u00e4r??\n\n-Margot!! F\u00f6rklara!\n\n#melfest visa  #mello #mello2015", "user": "Stassministern"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:57:50 +0000 2015", "id": 571761213119565824, "retweet_count": 0, "message": "Jag ser #mello2015 som en kollektiv ritual. Allts\u00e5 tittar jag av rent professionella sk\u00e4l. F\u00f6rst\u00e5s.", "user": "IdaOstenberg"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:57:48 +0000 2015", "id": 571761205934751744, "retweet_count": 0, "message": "Lasertomtar och barnk\u00f6rer. Win! #mello2015", "user": "henrikbroden"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:57:46 +0000 2015", "id": 571761195868397568, "retweet_count": 0, "message": "@filippabark varf\u00f6r? S\u00e5 v\u00e5ldsamt j\u00e4vla tr\u00e5kigt! Vissa f\u00f6rtj\u00e4nar n\u00e4that #mello2015", "user": "flashbackare"}, {"hashtags": ["filippabark", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:57:41 +0000 2015", "id": 571761172917182465, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen!!\ud83d\ude05 #filippabark #melfest #mello2015", "user": "PlateHelena"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:57:40 +0000 2015", "id": 571761172434821122, "retweet_count": 0, "message": "9 gillade ingen s\u00e4rskild. #melfest #melfest2015 #mello2015", "user": "Wincklan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:57:39 +0000 2015", "id": 571761165354840064, "retweet_count": 0, "message": "Skinnbyxor 4 the win! Heja 1 och 7. #mello2015", "user": "MsomiEm"}, {"hashtags": ["mellosnack", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:57:34 +0000 2015", "id": 571761146887319552, "retweet_count": 1, "message": "RT @eyyothefoooeeer: \u00c4LSKAR DIG FILIPPA \ud83d\ude1a @Mellosnack @SVTmelfest #mellosnack #mello2015", "user": "juliaaaasandman"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:57:30 +0000 2015", "id": 571761129384517633, "retweet_count": 0, "message": "Pappa har en crush p\u00e5 Filippa Bark...dom skulle ju faktiskt vara en perfect match! Lika stela osv #melfest #mello2015", "user": "Hejbecka"}, {"hashtags": ["justsaying", "mello2015", "mellfest"], "date": "Sat Feb 28 19:57:28 +0000 2015", "id": 571761118781292544, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4nda som \u00e4r bra med Filippa \u00e4r namnet.. #justsaying  #mello2015 #mellfest", "user": "MorganKarlsson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:57:27 +0000 2015", "id": 571761117506232320, "retweet_count": 1, "message": "Filippa Bark redan nu! Det g\u00e5r inte, jag \u00e4r inte kissn\u00f6dig \u00e4n! #mello2015", "user": "kalledalheimer"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:57:27 +0000 2015", "id": 571761115518148608, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 HEJA FILIPPA!!!! Fy fan vad strongt att du kan st\u00e5 d\u00e4r idag och k\u00f6ra din grej p\u00e5 trots medias s\u00e5gning i veckan! kram", "user": "markiewicz_maya"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:57:26 +0000 2015", "id": 571761113035083776, "retweet_count": 4, "message": "RT @tommixhelsinki: Ni skrattar nu! Men n\u00e4r M\u00e5ns med sina lasertomtar tar \u00f6ver v\u00e4rlden... d\u00e5 \u00e4r vi alla r\u00f6kta #Melfest #Melfest2015 #Mello \u2026", "user": "HCahling"}, {"hashtags": ["melfest15", "Melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:57:26 +0000 2015", "id": 571761111952961537, "retweet_count": 0, "message": "David Hellenius, jag saknar dig. #melfest15 #Melfest2015 #mello2015", "user": "monicamarklund"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:57:22 +0000 2015", "id": 571761094974435328, "retweet_count": 3, "message": "RT @LitenSpindel: Neeeeeej inte Filippa. JAG ORKAR INTE #melfest2015 #mello2015", "user": "Hoffis86"}, {"hashtags": ["MZHeroes", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:57:18 +0000 2015", "id": 571761079514214401, "retweet_count": 0, "message": "ALLTS\u00c5 M\u00c5NS LEENDE OCH HELA HAN! M\u00c5NS \u00c4LSKLING SKICKA HONOM TILL FINAL NU D\u00c5\u00c5\u00c5 #MZHeroes #mello2015", "user": "Maraboouu"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:57:17 +0000 2015", "id": 571761075122769920, "retweet_count": 0, "message": "Yaaay! Filippa, jag har saknat dig! #mello2015", "user": "angies_diary"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:57:17 +0000 2015", "id": 571761074351026177, "retweet_count": 1, "message": "RT @Halvandra: Trodde f\u00f6rst Hasses l\u00e5t hette \"Hund och gr\u00f6na skogar\" - hade nog varit b\u00e4ttre faktiskt #melfest #mello2015", "user": "fredrikegerman"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:57:12 +0000 2015", "id": 571761051659849729, "retweet_count": 0, "message": "11-\u00e5ringen r\u00f6star p\u00e5 Make me La La La. #melfest #melfest2015 #mello2015", "user": "Wincklan"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:57:06 +0000 2015", "id": 571761029891403776, "retweet_count": 0, "message": "Ja! Filippa!!! #mello2015 #melfest2015", "user": "edvinalam"}, {"hashtags": ["filippabark", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:56:57 +0000 2015", "id": 571760991966502912, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det bara jag som avskyr #filippabark  denna j\u00e4kla r\u00f6st. #melfest #mello2015", "user": "CamillaMill"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:56:54 +0000 2015", "id": 571760979228422144, "retweet_count": 0, "message": "\"Ett andetag\" var det sjukaste p\u00e5 l\u00e4nge..\nBa, nu ska dom r\u00f6sta som fan, Frost-kidsen!! #melfest #mello2015", "user": "staphanobell"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:56:51 +0000 2015", "id": 571760966876180481, "retweet_count": 3, "message": "RT @LitenSpindel: Neeeeeej inte Filippa. JAG ORKAR INTE #melfest2015 #mello2015", "user": "queenblomberg"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:56:49 +0000 2015", "id": 571760957833277440, "retweet_count": 0, "message": "Kl\u00e4dd i guld som en riktigt vinnare! \u00c4lskar Felippa Bark! #melfest #mello2015", "user": "Sillen82"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:56:47 +0000 2015", "id": 571760947573989377, "retweet_count": 0, "message": "Tycker mest synd om artisterna som l\u00e4r l\u00e5tsas att Filippa \u00e4r rolig.... #mello2015", "user": "MartinaAkerblom"}, {"hashtags": ["mellosnack", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:56:46 +0000 2015", "id": 571760944642179072, "retweet_count": 1, "message": "\u00c4LSKAR DIG FILIPPA \ud83d\ude1a @Mellosnack @SVTmelfest #mellosnack #mello2015", "user": "eyyothefoooeeer"}, {"hashtags": ["mello2015", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 19:56:46 +0000 2015", "id": 571760943505510400, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5\u00e5h neej...den f\u00e4r bruden igen...lyteskomik eller n\u00e5t #mello2015 #svpol", "user": "EHavlova"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:56:44 +0000 2015", "id": 571760935255334912, "retweet_count": 0, "message": "NEEEEEEJ HATA!!!!   bark.....\n#melfest #mello2015", "user": "BinnbergOlivia"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:56:43 +0000 2015", "id": 571760930733871104, "retweet_count": 0, "message": "Stunden n\u00e4r pappa ser att l\u00e5ten heter \"Ett andetag\" och s\u00e4ger: men om man tar ett andetag s\u00e5 d\u00f6r man ju..\n\n#melfest2015 #mello2015", "user": "Elin_Best"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:56:43 +0000 2015", "id": 571760929509150720, "retweet_count": 0, "message": "*st\u00e4nger av ljudet p\u00e5 TVn* gl\u00f6m det, jag pallar jag inte Filippas skit. #melfest2015 #mello2015", "user": "LitenSpindel"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:56:35 +0000 2015", "id": 571760898475466752, "retweet_count": 1, "message": "RT @Nattackera: Mannen kastar en m\u00f6rk blick \u00e5t mitt h\u00e5ll n\u00e4r M\u00e5ns entrar scenen. Kanske f\u00f6r att jag masserar mitt v\u00e4nstra br\u00f6st och st\u00f6nar.\u2026", "user": "RezaMokhtari3"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:56:33 +0000 2015", "id": 571760890703446016, "retweet_count": 1, "message": "Trodde f\u00f6rst Hasses l\u00e5t hette \"Hund och gr\u00f6na skogar\" - hade nog varit b\u00e4ttre faktiskt #melfest #mello2015", "user": "Halvandra"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:56:30 +0000 2015", "id": 571760875847200768, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Bark \u00e4r hel g\u00f3. Men ibland kan hon  g\u00e5 f\u00f6r l\u00e5ng #mello2015", "user": "JustSigne"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:56:18 +0000 2015", "id": 571760827138764800, "retweet_count": 4, "message": "RT @tommixhelsinki: Ni skrattar nu! Men n\u00e4r M\u00e5ns med sina lasertomtar tar \u00f6ver v\u00e4rlden... d\u00e5 \u00e4r vi alla r\u00f6kta #Melfest #Melfest2015 #Mello \u2026", "user": "HannahLunds"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:56:13 +0000 2015", "id": 571760804057509889, "retweet_count": 0, "message": "Undrar vad Fillipa ska g\u00f6ra mot Hellenius ikv\u00e4ll. #melfest #melfest2015 #mello2015", "user": "Assar03"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:56:07 +0000 2015", "id": 571760778598092800, "retweet_count": 3, "message": "Neeeeeej inte Filippa. JAG ORKAR INTE #melfest2015 #mello2015", "user": "LitenSpindel"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:56:02 +0000 2015", "id": 571760759602061313, "retweet_count": 0, "message": "Den yngre delen av soffan \u00e4r kluven.  #melfest #melfest2015 #mello2015", "user": "Wincklan"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:55:58 +0000 2015", "id": 571760742103425024, "retweet_count": 4, "message": "RT @tommixhelsinki: Ni skrattar nu! Men n\u00e4r M\u00e5ns med sina lasertomtar tar \u00f6ver v\u00e4rlden... d\u00e5 \u00e4r vi alla r\u00f6kta #Melfest #Melfest2015 #Mello \u2026", "user": "IlonaAE"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:55:56 +0000 2015", "id": 571760735170256896, "retweet_count": 1, "message": "RT @SirPrankmonkey: HAHAHAHA! Det H\u00c4R \u00e4r fan roligt! #mello2015", "user": "CarlCato"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:55:50 +0000 2015", "id": 571760707684962304, "retweet_count": 0, "message": "Men vafan har h\u00e4nt med mello detta \u00e5ret? #melfest #mello2015", "user": "PlateHelena"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:55:44 +0000 2015", "id": 571760684561793024, "retweet_count": 0, "message": "Min man HYSSJADE precis min dotter n\u00e4r Mums-mums sj\u00f6ng och hon hade mage att prata d\u00e5! #mello2015", "user": "varmdomyran"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:55:44 +0000 2015", "id": 571760683890692096, "retweet_count": 0, "message": "Man kan ju inte skylla p\u00e5 praktikanten #mello2015", "user": "sabishiiina"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:55:44 +0000 2015", "id": 571760682716307457, "retweet_count": 4, "message": "Ni skrattar nu! Men n\u00e4r M\u00e5ns med sina lasertomtar tar \u00f6ver v\u00e4rlden... d\u00e5 \u00e4r vi alla r\u00f6kta #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["mello2015", "MZHeroes"], "date": "Sat Feb 28 19:55:43 +0000 2015", "id": 571760681621577728, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns va b\u00e4st ikv\u00e4ll han \u00e4r alltid b\u00e4st och kommer alltid ha han f\u00f6rtj\u00e4nar att vinna detta #mello2015 #MZHeroes", "user": "Maraboouu"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:55:37 +0000 2015", "id": 571760654387953664, "retweet_count": 0, "message": "pinigt hur kul ja tyckte detta va #mello2015", "user": "AlmaSoderholm"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:55:36 +0000 2015", "id": 571760651229650944, "retweet_count": 0, "message": "Vad fan h\u00e4nder? Gr\u00e5 bomullstr\u00f6ja? Are you fucking kidding with me? #mello2015", "user": "christiansdottr"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:55:36 +0000 2015", "id": 571760648855662592, "retweet_count": 0, "message": "Inf\u00f6r gamla varianten med en enda t\u00e4vling. D\u00e5: sp\u00e4nnande o speciellt. Idag: pengaindustri, spektakel o utfyllnadsl\u00e5tar. #mello2015", "user": "Gnutt77"}, {"hashtags": ["melfest", "melodikollen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:55:34 +0000 2015", "id": 571760640278302722, "retweet_count": 0, "message": "Mamma och pappa muttrade n\u00e5got om \" double lipzz\"  #melfest #melodikollen  #mello2015", "user": "SWeiselberg"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:55:30 +0000 2015", "id": 571760625589854208, "retweet_count": 2, "message": "RT @ABNojesbladet: Undrar hur @ericsaademusic m\u00e5r nu? #melfest #mello2015 \nhttp://t.co/HM0OdFDkCT http://t.co/TEkFw0cJui", "user": "kim1sverige"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:55:29 +0000 2015", "id": 571760622272163840, "retweet_count": 0, "message": "Resultatet av kv\u00e4llen: Femman blir perfekt p\u00e5 gymmet och trean med Caroline hamnar p\u00e5 min spellista. #mello2015", "user": "MatsAAndersson"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:55:26 +0000 2015", "id": 571760608128983040, "retweet_count": 0, "message": "Fast M\u00e5ns f\u00e5r komma ih\u00e5g att byta om till scenkl\u00e4derna i finalen. #melfest #mello2015", "user": "lt_fredrik"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:55:24 +0000 2015", "id": 571760600294039552, "retweet_count": 0, "message": "VART \u00c4R FILIPPA BARK?? #mello2015", "user": "idaaeriksson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:55:24 +0000 2015", "id": 571760599849426944, "retweet_count": 1, "message": "Robin \u00e9 b\u00e4st #mello2015", "user": "JoakimReuter"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015", "MZHeroes"], "date": "Sat Feb 28 19:55:16 +0000 2015", "id": 571760567217745921, "retweet_count": 0, "message": "Jag har r\u00f6stat de borde du ocks\u00e5 #melodifestivalen #mello2015 #MZHeroes http://t.co/dP4CfSrA8S", "user": "Maraboouu"}, {"hashtags": ["svfm", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:55:14 +0000 2015", "id": 571760556664889344, "retweet_count": 6, "message": "\"Sverige,  vi har ett resultat! \" Fortfarande inga \u00f6kade anslag till #svfm. #mello2015", "user": "Urvaken"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:55:08 +0000 2015", "id": 571760531440340992, "retweet_count": 0, "message": "Sj\u00e4lvklart blir det en r\u00f6st p\u00e5 Lundap\u00e5gen @manszelmerlow #mello2015", "user": "KickieKickie"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:55:04 +0000 2015", "id": 571760515040587776, "retweet_count": 0, "message": "En BWO-stalker, ett falsksjungande dagisband, en logrelik och en gosse sj\u00f6nsjungandesi. tjeckisk pantomimljusteatershow = #mello2015", "user": "YlvaLagercrantz"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015", "sk\u00e5ne"], "date": "Sat Feb 28 19:55:04 +0000 2015", "id": 571760514696675329, "retweet_count": 0, "message": "@Pihlblad Ja, varf\u00f6r inte M\u00e5ns o Hasse- tv\u00e5 sk\u00e5ningar! #melfest #melfest2015 #mello2015 #sk\u00e5ne", "user": "EvaSvenden"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:55:02 +0000 2015", "id": 571760507524399104, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns \u00e4r \u00f6verl\u00e4gset b\u00e4st! #mello2015 #melfest", "user": "AnjaB95"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:55:01 +0000 2015", "id": 571760504034725888, "retweet_count": 0, "message": "Nu till den viktiga fr\u00e5gan: n\u00e4r kommer flippa bark!? #mello2015", "user": "MikaelMKarlsson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:55:01 +0000 2015", "id": 571760503686627328, "retweet_count": 1, "message": "HAHAHAHA! Det H\u00c4R \u00e4r fan roligt! #mello2015", "user": "SirPrankmonkey"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:54:56 +0000 2015", "id": 571760481872027648, "retweet_count": 0, "message": "Ungarna \u00e4lskar mello...men undrar n\u00e4r de bra l\u00e5tarna kommer...#melfest15 #mello #mello2015", "user": "Ikaabr"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellofest"], "date": "Sat Feb 28 19:54:54 +0000 2015", "id": 571760475849011201, "retweet_count": 0, "message": "R\u00d6STA P\u00c5 MINA BABES #mello2015 #mellofest @JTRofficial http://t.co/6jCHjEYcWw", "user": "desxinyx"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:54:29 +0000 2015", "id": 571760370093842433, "retweet_count": 2, "message": "RT @ABNojesbladet: Undrar hur @ericsaademusic m\u00e5r nu? #melfest #mello2015 \nhttp://t.co/HM0OdFDkCT http://t.co/TEkFw0cJui", "user": "Aftonbladet"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:54:28 +0000 2015", "id": 571760364821594112, "retweet_count": 0, "message": "Var det inte Caroline Wennergren som hade en rosett av h\u00e5r f\u00f6rra g\u00e5ngen? Briljant. Och \u00e4lskar l\u00e5ten! Och r\u00f6sten! #mello2015", "user": "tove_l"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:54:23 +0000 2015", "id": 571760346115006464, "retweet_count": 17, "message": "RT @AndersSundell: Graf: Sannolikhet att g\u00e5 direkt till final i kv\u00e4llens #mello2015. Statistiken talar f\u00f6r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. http://t.co/IZf1\u2026", "user": "LoanSundman"}, {"hashtags": ["HeroesOfOurTime", "melfest", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:54:22 +0000 2015", "id": 571760340305891328, "retweet_count": 0, "message": "-Men----M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger ju om oss i refr\u00e4ngen! sa min @margotwallstrom till mig! #HeroesOfOurTime\n\n#melfest #mello #mello2015", "user": "Stassministern"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:54:16 +0000 2015", "id": 571760316809392128, "retweet_count": 1, "message": "L\u00e4der-M\u00e5ns och Frost-Anna till final och \u00e4nglahund-mannen samt mikrofonsladd-tjejen till andra chansen. #melfest #mello2015", "user": "MikaelLindmark"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellfest"], "date": "Sat Feb 28 19:54:15 +0000 2015", "id": 571760309335158784, "retweet_count": 0, "message": "Vart \u00e4r Filippa!? #mello2015 #mellfest", "user": "lowabjorkdahl"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:54:11 +0000 2015", "id": 571760293841399808, "retweet_count": 0, "message": "Undrar om M\u00e5ns har m\u00e5lat gubbarna sj\u00e4lv? #melfest #mello2015", "user": "hannarebeckah"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:53:58 +0000 2015", "id": 571760237906145280, "retweet_count": 0, "message": "Caroline och M\u00e5ns till final\n Eller M\u00e5ns figurer!#mello2015", "user": "MagLar48"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:53:53 +0000 2015", "id": 571760217937072130, "retweet_count": 0, "message": "kan man r\u00f6sta p\u00e5 de sm\u00e5 bl\u00e5 lasergubbarna? #mello2015", "user": "jalvehus"}, {"hashtags": ["mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:53:52 +0000 2015", "id": 571760213696634880, "retweet_count": 3, "message": "RT @JacobsonGoran: Semmelr\u00f6v! St\u00e4ndigt denna Semmelr\u00f6v! #mello2015 #melodifestivalen", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:53:52 +0000 2015", "id": 571760212748587008, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r ser jag det h\u00e4r?'#mello2015", "user": "JohanssonBerg"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:53:44 +0000 2015", "id": 571760182134505473, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow s\u00e5 b\u00e4st #mello2015", "user": "cathrinwe"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:53:40 +0000 2015", "id": 571760165592158208, "retweet_count": 0, "message": "r\u00f6stade p\u00e5 guld och gr\u00f6na skogar #mello2015", "user": "ganskatrist"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:53:40 +0000 2015", "id": 571760163792801794, "retweet_count": 1, "message": "RT @Jonas79Eklof: Men Gud vad har dom p\u00e5 sig!\n#mello2015", "user": "SiavashVJ"}, {"hashtags": ["fistbump", "melfest", "mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:53:38 +0000 2015", "id": 571760156008185858, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w #fistbump #melfest #mello2015 #melodifestivalen", "user": "essannordis"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:53:38 +0000 2015", "id": 571760155928469504, "retweet_count": 0, "message": "Hall\u00e5 alla. Se till att r\u00f6sta fram M\u00e5ns nu s\u00e5 vi skickar kvalitet till Euro #melfest #mello2015", "user": "MaiwiMaiwi"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:53:37 +0000 2015", "id": 571760150765309952, "retweet_count": 1, "message": "RT @Jonas79Eklof: Men Gud vad har hon p\u00e5 sig!\n#mello2015", "user": "SiavashVJ"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melodikollen", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:53:35 +0000 2015", "id": 571760142284431361, "retweet_count": 0, "message": "s\u00e4ger Hasse Sj\u00f6bo skogar eller sk\u00f6na skogar? :3 #melfest #mello2015 #melodikollen #melodifestivalen", "user": "Lillaapans"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:53:34 +0000 2015", "id": 571760139243560962, "retweet_count": 0, "message": "Han \u00e4r min hero #mello2015 http://t.co/L12YiJ2rDg", "user": "sofijakobsson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:53:31 +0000 2015", "id": 571760126316695552, "retweet_count": 1, "message": "RT @Jonas79Eklof: Men Gud vad har hen p\u00e5 sig!\n#mello2015", "user": "SiavashVJ"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:53:21 +0000 2015", "id": 571760083262148608, "retweet_count": 0, "message": "Bottennapp f\u00f6r min del \u00e4r killen med l\u00e5g sk\u00e4rning p\u00e5 l\u00e4derbrallorna i b\u00f6rjan. Och Tant Frost som bara blir f\u00f6r mycket. #mello2015", "user": "FredrikFuru"}, {"hashtags": ["mellosnack", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:53:19 +0000 2015", "id": 571760076580651008, "retweet_count": 0, "message": "http://t.co/bzYdztbtvr\nKv\u00e4llst\u00e4nkaren #mellosnack #mello2015 #melfest", "user": "Jakeforce1"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:53:15 +0000 2015", "id": 571760057483980800, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det bara jag som tycker att Ett andetag har n\u00e5gon likhet med Dover Calais? #mello2015", "user": "madnbold"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellofest", "svt"], "date": "Sat Feb 28 19:53:14 +0000 2015", "id": 571760052694077441, "retweet_count": 0, "message": "Har det n\u00e5gonsin varit en s\u00e4mre delt\u00e4vling? #mello2015 #mellofest #svt", "user": "sandberghulteby"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:53:12 +0000 2015", "id": 571760045945450496, "retweet_count": 0, "message": "Gjort plikten och r\u00f6stat fram Hasse mot segern, l\u00e4r sjungas en del p\u00e5 lagfesterna nere i Sk\u00e5ne! #mello2015", "user": "Mac_Grossmann"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:53:08 +0000 2015", "id": 571760028484562944, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns tar det h\u00e4r #mello2015", "user": "maricafinnsio"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:53:07 +0000 2015", "id": 571760024340570112, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "BjrkholmElin"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:52:54 +0000 2015", "id": 571759972859678720, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta startf\u00e4ltet f\u00f6r \u00e5ret!\nTill final \u00f6nskas: 1 - Midnight Boy och 7- M\u00e5ns\n2:a chansen: 2 - Wennergren och 5 - Dinah #mello2015", "user": "StephanieLanora"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:52:44 +0000 2015", "id": 571759929180233728, "retweet_count": 5, "message": "RT @Dondasha: Shit vad bra zelmerl\u00f6ws l\u00e5t var!!!!#mello2015", "user": "LovaRingek"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:52:44 +0000 2015", "id": 571759929163448322, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "Amalric"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:52:34 +0000 2015", "id": 571759886981316608, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:52:34 +0000 2015", "id": 571759885458788352, "retweet_count": 0, "message": "Kan inte n\u00e5n ba s\u00e4tta sig med en gitarr \u00e5 spela en helmysig l\u00e5t. Ja ha sagt det h\u00e4r f\u00f6rut. Men sn\u00e4lla det skulle va s\u00e5\u00e5 fint #mello2015", "user": "JustSigne"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:52:33 +0000 2015", "id": 571759881545502720, "retweet_count": 0, "message": "Mums-mums l\u00e5ter som Lovets on the sun... #mello2015 #melfest", "user": "mekstedt"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:52:31 +0000 2015", "id": 571759876055150592, "retweet_count": 0, "message": "@blandfers Du m\u00e5ste. #mello2015", "user": "janhaellgren"}, {"hashtags": ["mello", "mello2015", "melfest15", "melfest", "sk\u00e5ne"], "date": "Sat Feb 28 19:52:31 +0000 2015", "id": 571759873400184832, "retweet_count": 0, "message": "Fan, vad b\u00e4ttre Hasse Anderssons l\u00e5t hade varit om han sjungit den p\u00e5 svenska.\n\n#mello #mello2015 #melfest15 #melfest #sk\u00e5ne", "user": "pjoltas"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:52:30 +0000 2015", "id": 571759868329238528, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "Petterssonannaa"}, {"hashtags": ["mumsmums", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:52:28 +0000 2015", "id": 571759863396765697, "retweet_count": 0, "message": "Fan vad @manszelmerlow var bra!!!!!!! #mumsmums #mello2015", "user": "loliladybug"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:52:28 +0000 2015", "id": 571759861588987904, "retweet_count": 0, "message": "Jag h\u00e5ller mig till nummer 6 och 7 ikv\u00e4ll. #melfest #melfest2015 #mello2015", "user": "Assar03"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:52:26 +0000 2015", "id": 571759855322705920, "retweet_count": 0, "message": "@treamigos Per Gessle jublar, han f\u00e5r Stim-pengar p\u00e5 den ordf\u00f6ljden #mello2015", "user": "daleniusm"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:52:25 +0000 2015", "id": 571759849425526785, "retweet_count": 1, "message": "Klart b\u00e4st ikv\u00e4ll @manszelmerlow . Utan konkurrens. #mello2015", "user": "aholmqvist"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:52:22 +0000 2015", "id": 571759837798907904, "retweet_count": 0, "message": "Bra f\u00f6rs\u00f6k M\u00e5ns. Du f\u00e5r nog tr\u00e4na lite mer f\u00f6r att komma till denna niv\u00e5!!! \ud83d\ude02 #mello2015 #mellosnack \nhttp://t.co/rp11InvyrL", "user": "MoaPersson26"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:52:18 +0000 2015", "id": 571759819662749696, "retweet_count": 0, "message": "Dansarna i Mello \u00e4r grymma #mello2015", "user": "YSandgren"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:52:18 +0000 2015", "id": 571759818484137984, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rs\u00f6kte du vara \u00e5rets ace wilder? Sorry men du lyckades inte... #melfest #mello2015", "user": "HaroldsClifford"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:52:14 +0000 2015", "id": 571759804760367104, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "PGifvas"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:52:09 +0000 2015", "id": 571759780601200640, "retweet_count": 1, "message": "N\u00e4 ni, jag ger Sk\u00e5nes Kenny Rogers en r\u00f6st. Men den h\u00e4r spinningkvinnan med rosa h\u00e5r m\u00e5ste ha kommit fel. #melfest #mello2015", "user": "andreasivarsson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:52:08 +0000 2015", "id": 571759779758149633, "retweet_count": 0, "message": "Hej Sverige! Vill bara s\u00e4ga att vi kommer f\u00f6rlora Eurovision Song Contest i\u00e5r, det m\u00e5ste ni vara medvetna om. Ta tillbaka Loreen! #mello2015", "user": "kathiapo"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:52:06 +0000 2015", "id": 571759770312544257, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 Black Swan l\u00e4t som en kopia p\u00e5 en l\u00e5t av Amanda Jensen.", "user": "lgn54"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:51:52 +0000 2015", "id": 571759712393408514, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen! N\u00e4r 80-talet har inspirerat s\u00e5 blir det bra musik. Heja Midnight Boy #mello2015 #melfest", "user": "TinaSjstrm"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:51:42 +0000 2015", "id": 571759670358110208, "retweet_count": 24, "message": "RT @Edward_Blom: Min far trodde \"Kvinnabuske\" hade f\u00e5tt sitt smeknamn f\u00f6r att hans sk\u00e4gg s\u00e5g ut som en. #mello2015", "user": "Molnsystem"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:51:40 +0000 2015", "id": 571759661269045248, "retweet_count": 0, "message": "Hahahahahahahaaaaa nr 4 och nr 7 direkt till final s\u00e4ger de h\u00e4r #mello2015", "user": "mammapolitik"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:51:38 +0000 2015", "id": 571759653794803713, "retweet_count": 0, "message": "Ja det var dans \u00e5 h\u00e5llig\u00e5ng \u00e4r \u00e4nd\u00e5 min favorit idag. Bara s\u00e4ttet Hasse river ig\u00e5ng varje refr\u00e4ng med ett \"Jau dee va\" #mello2015", "user": "FredrikFuru"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:51:33 +0000 2015", "id": 571759631757926400, "retweet_count": 4, "message": "RT @feliciaglee: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g\u00e5r in och sjunger i en gr\u00e5 tr\u00f6ja fr\u00e5n hm och ett par svarta byxor ensam och var b\u00e4ttre \u00e4n alla andra.... #\u2026", "user": "cathrinwe"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:51:27 +0000 2015", "id": 571759605669355521, "retweet_count": 4, "message": "RT @mvikla: Sl\u00e4ng ut skiten. #mello2015", "user": "taxilarsson"}, {"hashtags": ["manifestation", "melfest", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:51:21 +0000 2015", "id": 571759579559698432, "retweet_count": 1, "message": "RT @Stassministern: Vilken sj\u00e4lvfallet #manifestation p\u00e5 TV. S\u00e5n d\u00e4r #melfest borde d\u00e5m visa varje \u00e5r! \nMin rejerings vall\u00f6fte: #mello varj\u2026", "user": "EvaCharlotta"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:51:19 +0000 2015", "id": 571759573587128320, "retweet_count": 0, "message": "Hasse med guld och gr\u00f6na skogar for the win! #mello2015", "user": "Iceebreakers"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:51:15 +0000 2015", "id": 571759554574360577, "retweet_count": 24, "message": "RT @Edward_Blom: Min far trodde \"Kvinnabuske\" hade f\u00e5tt sitt smeknamn f\u00f6r att hans sk\u00e4gg s\u00e5g ut som en. #mello2015", "user": "lunnefluan"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:51:14 +0000 2015", "id": 571759552267472896, "retweet_count": 0, "message": "Dropet \u00e4r ju b\u00e4st i melodi 5  #mello2015 #melfest", "user": "novahutchbeck"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:51:12 +0000 2015", "id": 571759544096964609, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns! \ud83d\ude0d #mello2015", "user": "aptass"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:51:09 +0000 2015", "id": 571759530058625025, "retweet_count": 1, "message": "RT @bo_karlsson: Mycket dagistrams nu #melfest2015 #mello2015 #melfest", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": ["midnightboy", "carolinewennergren", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:50:55 +0000 2015", "id": 571759473192243201, "retweet_count": 0, "message": "#midnightboy och #carolinewennergren var enligt mig b\u00e4st. Och snyggast.  #mello2015 #melfest2015", "user": "Ninni69"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:50:47 +0000 2015", "id": 571759436651466752, "retweet_count": 4, "message": "RT @Otymplig: Kan mello sn\u00e4lla spela shoreline ist\u00e4llet? #mello2015", "user": "natalieliiindh"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:50:45 +0000 2015", "id": 571759430062235648, "retweet_count": 1, "message": "RT @Frompa: M\u00e5ste man vara 4-5 l\u00e5tskrivare f\u00f6r att g\u00f6ra 3 minuters mellomusik? Vem g\u00f6r vad? #mello2015", "user": "AnitaSP2"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:50:43 +0000 2015", "id": 571759420801224704, "retweet_count": 0, "message": "Idag spela  det inget roll vem som \u00e5ker hem \u00e5 g\u00e5 te final eller andra chansen. Alla bidrag \u00e4 p\u00e5 samma niv\u00e5 i mina \u00f6gon #mello2015", "user": "JustSigne"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:50:39 +0000 2015", "id": 571759404934139904, "retweet_count": 0, "message": "Killarna bakom bidrag tre har fortfarande l\u00e5ng v\u00e4g att vandra. #mello2015", "user": "AndersSparring"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:50:39 +0000 2015", "id": 571759402606313472, "retweet_count": 0, "message": "Midnattspojken \u00e4r inte s\u00e5 genomt\u00e4nkt som artistnamn. #mello2015", "user": "SouthcreekSteve"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:50:36 +0000 2015", "id": 571759392254783488, "retweet_count": 0, "message": "Beror det p\u00e5 min musiksmak eller \u00e4r det j\u00e4vligt oj\u00e4mna startf\u00e4lt i \u00e5r \ud83c\udfb6\n#melfest #mello2015 #melodifestivalen", "user": "JennieEri"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:50:36 +0000 2015", "id": 571759390602215424, "retweet_count": 0, "message": "Hoppas p\u00e5 l\u00e5t ett och tv\u00e5. Och Hasse! #mello2015", "user": "sstj90"}, {"hashtags": ["great", "cool", "melodifestivalen", "melfest", "mello2015", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:50:35 +0000 2015", "id": 571759388018511872, "retweet_count": 0, "message": "Wow M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w! #great song &amp; #cool visuals!\ud83d\udc4c\ud83d\ude0e\ud83c\udfb6 #melodifestivalen #melfest #mello2015 #mellosnack", "user": "lova_lovgren"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:50:35 +0000 2015", "id": 571759387221606400, "retweet_count": 1, "message": "N\u00e5n mer \u00e4n jag som h\u00f6r Top cats \"Baby doll\" i refr\u00e4ngen p\u00e5 \"Black swan\"? #melfest #mello2015", "user": "AnnaFlodellLind"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:50:32 +0000 2015", "id": 571759373401391104, "retweet_count": 0, "message": "Botten var inte n\u00e5dd med 3:ans Realitystj\u00e4rnorna, troligtvis b\u00e4ttre \u00e4n #mello2015", "user": "chpalm"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:50:28 +0000 2015", "id": 571759360323551233, "retweet_count": 1, "message": "RT @matildaulrika: M\u00e5ns har skinnbrallor. Han vinner hela skiten \ud83d\ude4c #mello2015", "user": "Feffeng"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:50:27 +0000 2015", "id": 571759354631884800, "retweet_count": 0, "message": "Melodi 4 \u00e4r b\u00e4st #mello2015 #melfest", "user": "novahutchbeck"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:50:24 +0000 2015", "id": 571759341424017408, "retweet_count": 2, "message": "RT @LKarlssson: Nu b\u00f6rjar det likna n\u00e5got!! Go Hasse #mello2015", "user": "karlssonfridaa"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:50:24 +0000 2015", "id": 571759339775635456, "retweet_count": 1, "message": "RT @peder_hessel: Fick precis tillbaka min hockeyfrilla fr\u00e5n -85 och dansar i neon, trivs r\u00e4tt h\u00e5rt #mello2015", "user": "Pontusmilito"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:50:22 +0000 2015", "id": 571759334289502209, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "otrevligmennice"}, {"hashtags": ["sting", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:50:21 +0000 2015", "id": 571759329126313984, "retweet_count": 0, "message": "Snart sl\u00e4pps Sting!! \ud83d\ude01\ud83d\ude01@ericsaademusic #sting #mello2015", "user": "Malinagerforz"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:50:20 +0000 2015", "id": 571759325959589889, "retweet_count": 0, "message": "Nu har jag r\u00f6stat p\u00e5 Bidrag 1 och 2 och M\u00e5ns s\u00e5klart! #mello2015", "user": "TobbeGran"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:50:18 +0000 2015", "id": 571759316476301312, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4stan lika sp\u00e4nnande som resultatet av mello \u00e4r att se om @niklassvensson gissning av bidragens placering!\n#melfest #mello2015 #melfest2015", "user": "EvaSvenden"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "love", "sing", "dance"], "date": "Sat Feb 28 19:50:17 +0000 2015", "id": 571759312625897472, "retweet_count": 0, "message": "Alla har f\u00e5tt fem \ud83d\udc9c l\u00e5t b\u00e4ste man vinna #melfest #mello2015 #love #sing #dance", "user": "idareinholdsson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:50:16 +0000 2015", "id": 571759309400510465, "retweet_count": 4, "message": "RT @Otymplig: Kan mello sn\u00e4lla spela shoreline ist\u00e4llet? #mello2015", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:50:10 +0000 2015", "id": 571759284188536835, "retweet_count": 0, "message": "JTR och M\u00e5ns till finalen!! #mello2015 #melodifestivalen 2015", "user": "rebeccamelodie"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melodifestivalen2015", "Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:50:10 +0000 2015", "id": 571759282674405376, "retweet_count": 0, "message": "Ena tjejen i vitt under Don't say no ser ut som Tilda Swinton.  #mello2015 #melfest #melodifestivalen2015 #Melodifestivalen", "user": "CeciliaBrander"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:50:06 +0000 2015", "id": 571759267126091776, "retweet_count": 0, "message": "Tittar p\u00e5 #mello2015", "user": "IvanTheKanin"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:50:04 +0000 2015", "id": 571759259513425920, "retweet_count": 4, "message": "RT @Otymplig: Kan mello sn\u00e4lla spela shoreline ist\u00e4llet? #mello2015", "user": "SPELA_SHORELINE"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:50:03 +0000 2015", "id": 571759253368778755, "retweet_count": 0, "message": "Midnight Boy till final. Annars f\u00e5r Sverige avg\u00e5! #mello2015", "user": "OMGitsPatrik"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:50:00 +0000 2015", "id": 571759239724707841, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "SabinaColakovic"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:58 +0000 2015", "id": 571759231646490624, "retweet_count": 0, "message": "@expertdirekt r\u00f6stat p\u00e5 bidrag #1 ? #mello2015  #melfest", "user": "Coffee_Trading"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:49:56 +0000 2015", "id": 571759225355026432, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t den halvnakne juckaren g\u00e5 till final! #melfest #mello2015", "user": "Konstigg"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:49:55 +0000 2015", "id": 571759220204412928, "retweet_count": 0, "message": "JTR va b\u00e4st ikv. Men ingen f\u00e5r min r\u00f6st #mello2015", "user": "JustSigne"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:49:53 +0000 2015", "id": 571759212600147968, "retweet_count": 0, "message": "Gissar att hela Sverige r\u00f6star p\u00e5 M\u00e5ns just nu #mello2015", "user": "MonicaEnqvist"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:49:53 +0000 2015", "id": 571759211522232321, "retweet_count": 0, "message": "Ja M\u00e5ns var ju helt klart b\u00e4st! #melfest15 #mello2015", "user": "SaraFromo"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:49:53 +0000 2015", "id": 571759211455098881, "retweet_count": 0, "message": "ASS\u00c5 M\u00c5NS #mello2015", "user": "Molnsystem"}, {"hashtags": ["blackswan", "heroes", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:49:48 +0000 2015", "id": 571759192593321985, "retweet_count": 0, "message": "#blackswan och #heroes till final! #melfest #mello2015", "user": "sandrak89"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:49:48 +0000 2015", "id": 571759190076727297, "retweet_count": 0, "message": "Bidrag 1 &amp; 2 var b\u00e4st #Melodifestivalen #mello2015", "user": "MoggMaster"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:49:48 +0000 2015", "id": 571759188940070914, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "Rymdskeppen"}, {"hashtags": ["melfest", "svpol", "mello2015", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:49:47 +0000 2015", "id": 571759184653488128, "retweet_count": 4, "message": "RT @PKkontroll: Framtidens #melfest-bidrag kommer best\u00e5 av olika b\u00f6neutrop tack vare regimen L\u00f6fven's islamisering av Sverige. #svpol #mell\u2026", "user": "MonicaMorath"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:49:43 +0000 2015", "id": 571759169348481024, "retweet_count": 0, "message": "T\u00e4nk p\u00e5 att nr 2 m\u00e5ste vidare annars blir de knas.  #mello2015", "user": "Melmonr1"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:43 +0000 2015", "id": 571759168639643648, "retweet_count": 0, "message": "Vart \u00e4r Filippa?! \ud83d\ude27 #mello2015 #melfest", "user": "PlateHelena"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:49:37 +0000 2015", "id": 571759142765006848, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["s\u00e5d\u00e5ligt", "mello2015", "fb"], "date": "Sat Feb 28 19:49:37 +0000 2015", "id": 571759142764986368, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det ok om jag slutar att betal TV-licens? #s\u00e5d\u00e5ligt #mello2015 #fb", "user": "majepp"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellosnack", "melfest", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:49:33 +0000 2015", "id": 571759126398828546, "retweet_count": 0, "message": "Det j\u00e4vla b\u00e4ckenet. #mello2015 #mellosnack #melfest #mello", "user": "PrinsenBertil"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:49:32 +0000 2015", "id": 571759123588653058, "retweet_count": 0, "message": "Nej, ingen h\u00e5rdrock ikv\u00e4ll heller. Skandal! Black Swan en tr\u00f6st i bedr\u00f6velsen. #mello2015", "user": "BergstenAnders"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:31 +0000 2015", "id": 571759118698057728, "retweet_count": 0, "message": "Spyr av melodi 5 ocks\u00e5 #mello2015 #melfest", "user": "novahutchbeck"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:49:29 +0000 2015", "id": 571759113060945920, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 allts\u00e5 JTR \u00e4r typ the Fooo 2.0", "user": "mattsgoddess"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:49:29 +0000 2015", "id": 571759109281845248, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5tarna #02 och #07 ska helt klart till finalen #mello2015", "user": "liza_hansson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:49:26 +0000 2015", "id": 571759098116636673, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns med extra allt. B\u00e4st, javisst. Men vad gjorde de animerade figurerna d\u00e4r egentligen? #mello2015", "user": "kahansson"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "fuckmelfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:49:22 +0000 2015", "id": 571759082702540800, "retweet_count": 0, "message": "Fin:) kopia:) av:) lovers:) of:) the:) sun:) M\u00e5ns:) har:) gjort:) #melodifestivalen #fuckmelfest #mello2015", "user": "filla97"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:49:18 +0000 2015", "id": 571759065925332992, "retweet_count": 0, "message": "#2 var b\u00e4st, #4 ov\u00e4ntat kul, resten f\u00f6rtj\u00e4nar inte ens att g\u00e5 till Tredje Chansen. M\u00e5 vi slippa Filippa Bark nu. #mello2015", "user": "kalledalheimer"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:49:17 +0000 2015", "id": 571759059721953280, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "NordwallElin"}, {"hashtags": ["mello2015", "dollystyle", "rules", "dollyville", "mello2015", "\u00f6rebro"], "date": "Sat Feb 28 19:49:16 +0000 2015", "id": 571759054730747904, "retweet_count": 0, "message": "Vart \u00e4r @dollystylemusic #mello2015 #dollystyle #rules . Bring me #dollyville #mello2015 #\u00f6rebro", "user": "Idisk73"}, {"hashtags": ["mello2015", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 19:49:13 +0000 2015", "id": 571759044467277825, "retweet_count": 1, "message": "RT @Swedefriendly: Trots det \u00e4r #mello2015 sitter nu fullt med svenskar och funderar p\u00e5 om de skall bli sverigedemokrater,de inser att det \u2026", "user": "Sarahgbg"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:49:12 +0000 2015", "id": 571759040210079744, "retweet_count": 0, "message": "Ben Marlene gjorde l\u00e5ten b\u00e4ttre back then #mello2015", "user": "ChristinaHjrre"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:49:10 +0000 2015", "id": 571759031687233536, "retweet_count": 4, "message": "RT @feliciaglee: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g\u00e5r in och sjunger i en gr\u00e5 tr\u00f6ja fr\u00e5n hm och ett par svarta byxor ensam och var b\u00e4ttre \u00e4n alla andra.... #\u2026", "user": "Feffeng"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:49:09 +0000 2015", "id": 571759027232874496, "retweet_count": 1, "message": "RT @markusgranseth: S\u00e5h\u00e4r glad blir @stephan_wilson n\u00e4r han f\u00e5r 5 retweets! #melfest #mello2015 http://t.co/ggBw5NAG8v", "user": "stephan_wilson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:49:08 +0000 2015", "id": 571759021306331138, "retweet_count": 0, "message": "Favoriter ikv\u00e4ll, utan tvekan, Midnight Boy och M\u00e5ns! #mello2015", "user": "DanielKlawitter"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:05 +0000 2015", "id": 571759008517885953, "retweet_count": 0, "message": "Jag och flickv\u00e4nnen \u00e4r eniga @manszelmerlow rockade ikv\u00e4ll! Mumsmums!! #mello2015 #mellfest", "user": "mrlilarockstar"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:49:04 +0000 2015", "id": 571759005850345473, "retweet_count": 7, "message": "RT @Nattackera: M\u00e5ns kan bokstavligt talat sjunga om nageltr\u00e5ng och fotv\u00e5rtor och jag hade fortfarande snigelglidit. #mello2015", "user": "BandyBenny"}, {"hashtags": ["fpmello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:49:01 +0000 2015", "id": 571758994106290176, "retweet_count": 0, "message": "Hall\u00e5 #fpmello, jag \u00e4r moster till saxofonisten p\u00e5 Black Swan. \nMan m\u00e5ste r\u00f6sta r\u00e4tt i #mello2015 och jag f\u00f6r min del jag har redan valt!", "user": "malinstrid"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:48:57 +0000 2015", "id": 571758976146272257, "retweet_count": 1, "message": "Jag ger upp &amp; dricker vin ist\u00e4llet. Mitt fl\u00f6de \u00e4r fullt av #melfest #mello2015  #mellosnack F\u00e5r ni tr\u00e5kigt - l\u00e4s: http://t.co/nwYaCM7mMc", "user": "patrikoksanen"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:55 +0000 2015", "id": 571758968789467136, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ven om jag tyckte han med uppkn\u00e4ppt var kv\u00e4llens sk\u00f6naste karakt\u00e4r. #mello2015", "user": "PontusGstone"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:53 +0000 2015", "id": 571758959570382848, "retweet_count": 4, "message": "Kan mello sn\u00e4lla spela shoreline ist\u00e4llet? #mello2015", "user": "Otymplig"}, {"hashtags": ["mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:51 +0000 2015", "id": 571758951911559168, "retweet_count": 0, "message": "Midnight Boy och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w punkt slut #mello #mello2015", "user": "2004Nym"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:49 +0000 2015", "id": 571758944793849856, "retweet_count": 0, "message": "Hero(s) \u00e4r precis vad han \u00e4r den d\u00e4r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w! Heeeejaaaaa! #mello2015", "user": "eveeelinaaas"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:48:49 +0000 2015", "id": 571758944789643266, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "mbjorgell"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:48 +0000 2015", "id": 571758940985413633, "retweet_count": 0, "message": "Midnight boy.... Aaaajjjj. Som en kass version av Modern Talking. Och de var aldrig s\u00e4rskilt bra. #melfest #melfest2015 #mello2015", "user": "Wincklan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:47 +0000 2015", "id": 571758935318904833, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns och och ljustomten \ud83d\ude18 #mello2015", "user": "Quickan"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:45 +0000 2015", "id": 571758927534288897, "retweet_count": 1, "message": "S\u00e5h\u00e4r glad blir @stephan_wilson n\u00e4r han f\u00e5r 5 retweets! #melfest #mello2015 http://t.co/ggBw5NAG8v", "user": "markusgranseth"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:45 +0000 2015", "id": 571758925919469568, "retweet_count": 0, "message": "FLASH: 80-talskillen var inte ens f\u00f6dd p\u00e5 80-talet!!! #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["mellosnack", "melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:45 +0000 2015", "id": 571758925449707520, "retweet_count": 0, "message": "Om jag r\u00f6stade p\u00e5 Hasse Andersson? \nAbsolut!! \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 #mellosnack #melfest #melfest2015 #mello2015", "user": "DadishDoten"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:43 +0000 2015", "id": 571758916499050496, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 Midnight Boy \u00e4r ju ganska charmig trots allt. #melfest #mello2015", "user": "Bellusen"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:41 +0000 2015", "id": 571758911587520512, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow KLAR VINNARE AV HELA #mello2015 \u2764\ufe0f S\u00e5 sjukt bra l\u00e5t", "user": "elmaamahmutovic"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:39 +0000 2015", "id": 571758901068206080, "retweet_count": 2, "message": "Varf\u00f6r kan man inte hj\u00e4rtr\u00f6sta p\u00e5 @fillipabark ? #mello2015", "user": "CIgelstrm"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:37 +0000 2015", "id": 571758894764191744, "retweet_count": 0, "message": "Nu kommer en snabb repris: du f\u00f6ddes, du lever, du kommer att d\u00f6. #melfest #melfest15 #mello2015 #", "user": "Livsnarrator"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:36 +0000 2015", "id": 571758889089273856, "retweet_count": 4, "message": "RT @feliciaglee: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g\u00e5r in och sjunger i en gr\u00e5 tr\u00f6ja fr\u00e5n hm och ett par svarta byxor ensam och var b\u00e4ttre \u00e4n alla andra.... #\u2026", "user": "novahutchbeck"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:48:35 +0000 2015", "id": 571758884114837504, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen \u00e4r en st\u00f6rre materialsport \u00e4n skid-VM. Punkt. #mello2015 #mellosnack", "user": "thomaswedin"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:33 +0000 2015", "id": 571758874111426561, "retweet_count": 5, "message": "RT @Dondasha: Shit vad bra zelmerl\u00f6ws l\u00e5t var!!!!#mello2015", "user": "sigridlholm"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:32 +0000 2015", "id": 571758871234138112, "retweet_count": 0, "message": "Kul 80- men M\u00e5ns suver\u00e4nt!! #mello2015", "user": "Parkstugan"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:31 +0000 2015", "id": 571758865869619201, "retweet_count": 2, "message": "Undrar hur @ericsaademusic m\u00e5r nu? #melfest #mello2015 \nhttp://t.co/HM0OdFDkCT http://t.co/TEkFw0cJui", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": ["vinnareav", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:28 +0000 2015", "id": 571758856767967232, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6f. Sjukt snyggt nummer och bra l\u00e5t. #vinnareav #mello2015", "user": "FredrikFuru"}, {"hashtags": ["Mello", "saudivapen", "vattenfall", "skattechock", "s\u00e4kpol", "melfest", "MELLO2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:28 +0000 2015", "id": 571758854943477760, "retweet_count": 1, "message": "RT @Stassministern: Mer #Mello \u00e5t folket!\nS\u00e5 d\u00e5m inte bry sig om saker d\u00e5m inte f\u00f6rst\u00e5: som #saudivapen #vattenfall, #skattechock #s\u00e4kpol\n\n\u2026", "user": "Sarahgbg"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:28 +0000 2015", "id": 571758854112972800, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Z! Kreativt! #mello2015", "user": "ElizabethZaar"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:28 +0000 2015", "id": 571758853420924928, "retweet_count": 0, "message": "I vissa fall k\u00e4nns snabbgenomg\u00e5ngen on\u00f6dig. N\u00e5gra bidrag har etsat sig fast p\u00e5 min hornhinna. #mello2015", "user": "Nattackera"}, {"hashtags": ["mello2015", "f\u00f6rs\u00e4kringskassan"], "date": "Sat Feb 28 19:48:21 +0000 2015", "id": 571758824270528512, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns har snott musik och scenshow. Ackord och projektioner har gjorts f\u00f6rr #mello2015 #f\u00f6rs\u00e4kringskassan", "user": "Rejkart303"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:20 +0000 2015", "id": 571758822437621760, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "antonaksell"}, {"hashtags": ["mello2015", "strategiskt\u00f6verfall"], "date": "Sat Feb 28 19:48:18 +0000 2015", "id": 571758813361127426, "retweet_count": 26, "message": "RT @Cornubot: 76:e luftlands\u00e4ttningsdivisionen i Pskov \"\u00f6var\" och lastar i flygplanen. Sverige b\u00e4nkar sig framf\u00f6r #mello2015. #strategiskt\u00f6\u2026", "user": "EngDvd"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:48:16 +0000 2015", "id": 571758805580689408, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow @sanniwester: B\u00e4st f\u00f6r dig M\u00e5ns att du vinner nu f\u00f6r jag har gett dig 10 r\u00f6ster #mello2015 #melfest #melodifestivalen", "user": "sanniwester"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:16 +0000 2015", "id": 571758803278032897, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "EsterHolm"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:14 +0000 2015", "id": 571758796982366208, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "cdahlbergg"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:10 +0000 2015", "id": 571758781006290945, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "annastinabelieb"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:07 +0000 2015", "id": 571758768708583424, "retweet_count": 2, "message": "RT @bo_karlsson: L\u00e5ten var helt ok, katten M\u00e5ns levererar #melfest #mello2015 #melfest2015", "user": "Vespaboy"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:07 +0000 2015", "id": 571758767748071425, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "MoaVestin"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:06 +0000 2015", "id": 571758764703010816, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "LundellarN"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:06 +0000 2015", "id": 571758763583119360, "retweet_count": 1, "message": "RT @eric_moreau: Blir det payback time fr\u00e5n Filippa Bark i kv\u00e4ll? #melfest2015 #mello2015", "user": "fribok"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:01 +0000 2015", "id": 571758741089075200, "retweet_count": 0, "message": "I \u00f6vrigt bra l\u00e5t. Men vafan-barnk\u00f6r M\u00e5ns?? #melfest #mello2015", "user": "ChristinaHjrre"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:48:00 +0000 2015", "id": 571758738094333952, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "Grytet"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:47:58 +0000 2015", "id": 571758728413908992, "retweet_count": 1, "message": "RT @Nattackera: T\u00e4nk om sista artisten hade l\u00e5nat f\u00f6rsta artistens scenkl\u00e4dsel\u2026 \u00c5h, dr\u00f6mmar\u2026 #mello2015", "user": "Malintc"}, {"hashtags": ["mello2015", "bramanus"], "date": "Sat Feb 28 19:47:57 +0000 2015", "id": 571758724806782976, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen \u00e4r numera f\u00f6r bebisar #mello2015 #bramanus", "user": "Nrekoj"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:47:50 +0000 2015", "id": 571758697694826497, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns och Hasse k\u00e4nns v\u00e4l som en solklar alls\u00e5ngs-komb till final. #mello2015", "user": "PontusGstone"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellosnack", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:50 +0000 2015", "id": 571758696981798912, "retweet_count": 0, "message": "Sexy du f\u00e5r min r\u00f6st!! #mello2015 #mellosnack #melfest", "user": "Tivelius"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:47:48 +0000 2015", "id": 571758687137767425, "retweet_count": 0, "message": "Om inte M\u00e5ns \"otrogen\" Zelmerl\u00f6w g\u00e5r till final ska jag \u00e4ta upp min hatt! Total utklassning. \n#melfest #melfest2015 #mello2015", "user": "florettord"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:47:44 +0000 2015", "id": 571758669659938817, "retweet_count": 0, "message": "Spyr av f\u00f6rsta l\u00e5ten #mello2015", "user": "novahutchbeck"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:47:41 +0000 2015", "id": 571758656980713473, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nns dock som scenshowen var lite Avicii/Alesso ripoff. Och refr\u00e4ngen var ju galet lik n\u00e5gon annan, eller \u00e4r det bara jag? #mello2015", "user": "matildaulrika"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:47:38 +0000 2015", "id": 571758646587207680, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "KaroColli"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:47:35 +0000 2015", "id": 571758632012001280, "retweet_count": 0, "message": "Hur l\u00e5ng tid tror ni det tar innan Pontus Rasmusson \u00e4r med #mello2015", "user": "RonjaFrans"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:47:35 +0000 2015", "id": 571758631559045120, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "jakobtimotius"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:47:34 +0000 2015", "id": 571758628627189761, "retweet_count": 0, "message": "jag trodde inte att ja skulle tycka M\u00e5ns va bra #mello2015", "user": "kreativosv"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:47:30 +0000 2015", "id": 571758613506723843, "retweet_count": 1, "message": "RT @jonwingard: Man skulle l\u00e4tt kunnat tro att M\u00e5ns var mellanakten men nej, det d\u00e4r var allts\u00e5 \u00e5rets vinnarl\u00e5t! #melodifestivalen #mello20\u2026", "user": "Vespaboy"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:47:24 +0000 2015", "id": 571758584805117952, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r \u00e4r ju inte roligt #mello2015", "user": "SouthcreekSteve"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:23 +0000 2015", "id": 571758582707949568, "retweet_count": 1, "message": "Mycket dagistrams nu #melfest2015 #mello2015 #melfest", "user": "bo_karlsson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:47:19 +0000 2015", "id": 571758566308220928, "retweet_count": 7, "message": "RT @Nattackera: M\u00e5ns kan bokstavligt talat sjunga om nageltr\u00e5ng och fotv\u00e5rtor och jag hade fortfarande snigelglidit. #mello2015", "user": "pegapower2"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:47:17 +0000 2015", "id": 571758559224049665, "retweet_count": 1, "message": "Man skulle l\u00e4tt kunnat tro att M\u00e5ns var mellanakten men nej, det d\u00e4r var allts\u00e5 \u00e5rets vinnarl\u00e5t! #melodifestivalen #mello2015 #melfest2015", "user": "jonwingard"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:47:12 +0000 2015", "id": 571758537753436160, "retweet_count": 2, "message": "RT @bo_karlsson: L\u00e5ten var helt ok, katten M\u00e5ns levererar #melfest #mello2015 #melfest2015", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:47:12 +0000 2015", "id": 571758537497554944, "retweet_count": 0, "message": "@bokajsa @kastekotte72 @RHenningsson Det h\u00e4r \u00e4r min ranking ikv\u00e4ll 7 6 2 4 5 3 1 M\u00e5ns \u00e4r den enda som \u00e4r solklar. #mello2015", "user": "linusmedfilten"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:47:11 +0000 2015", "id": 571758532003041280, "retweet_count": 0, "message": "D\u00e5 skiter vi i de kommande veckorna och skickar vidare M\u00e5ns direkt. Case closed. #melfest #mello2015", "user": "jungdemse"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:47:10 +0000 2015", "id": 571758527552888834, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w vinner hela skiten. #mello2015", "user": "VictoriaJongard"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:08 +0000 2015", "id": 571758518631575552, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4rligt talat s\u00e5 var det tamejfan 1:an och mumsen som var b\u00e4st. #mello2015 #melfest", "user": "ElinHojd"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:47:07 +0000 2015", "id": 571758514894442496, "retweet_count": 0, "message": "s\u00e5 M\u00e5ns d\u00e4r satt den, en sk\u00f6n remix s\u00e5 \u00e4r \u00e5rets sommarl\u00e5t klar #mello2015", "user": "AsaMolin"}, {"hashtags": ["mello2015", "fritids"], "date": "Sat Feb 28 19:47:07 +0000 2015", "id": 571758513980092416, "retweet_count": 1, "message": "RT @daleniusm: Grattis alla fritidshem, M\u00e5ns och l\u00e5ten Heroes kommer eka vecka efter vecka... #mello2015 #fritids", "user": "AVendelstrand"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:47:06 +0000 2015", "id": 571758510888910848, "retweet_count": 7, "message": "RT @Nattackera: M\u00e5ns kan bokstavligt talat sjunga om nageltr\u00e5ng och fotv\u00e5rtor och jag hade fortfarande snigelglidit. #mello2015", "user": "tirrebirre"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:06 +0000 2015", "id": 571758510058434560, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial och @manszelmerlow var helt klart b\u00e4st ikv\u00e4ll \u2764\ufe0f #mello2015 #melfest", "user": "Flizzaww"}, {"hashtags": ["mello2015", "mello15", "melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:47:05 +0000 2015", "id": 571758508850454528, "retweet_count": 1, "message": "RT @MartinL_ml: Vissa artister f\u00e5r en musikvideo p\u00e5 scenen. Andra f\u00e5r ingenting. En viss favorisering kan sk\u00f6njas #mello2015 #mello15 #melf\u2026", "user": "UffeBerg"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:47:03 +0000 2015", "id": 571758497425203200, "retweet_count": 0, "message": "Ok, s\u00e5d\u00e5 s\u00e4ger vi vidare l\u00e5t 2-5-6-7. 7 direkt de andra vetej  #melfest2015 #mello2015", "user": "amla261"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:47:02 +0000 2015", "id": 571758494757617666, "retweet_count": 0, "message": "Direkt till final: Caroline och M\u00e5ns!! Common'! #melodifestivalen #mello2015", "user": "Haploke"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:47:01 +0000 2015", "id": 571758491339235330, "retweet_count": 4, "message": "RT @feliciaglee: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g\u00e5r in och sjunger i en gr\u00e5 tr\u00f6ja fr\u00e5n hm och ett par svarta byxor ensam och var b\u00e4ttre \u00e4n alla andra.... #\u2026", "user": "ChristinaRehn"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:58 +0000 2015", "id": 571758479662292994, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns vinner hela rasket We are the heroes of our time #mello2015", "user": "KaroColli"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:57 +0000 2015", "id": 571758474943721472, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow vilken l\u00e5t! Vilken show! Han har min r\u00f6st! Kommer vinna hela skiten. Kom ih\u00e5g att jag sa det n\u00e4r han vinner. #mello2015", "user": "isse74"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:57 +0000 2015", "id": 571758473358249984, "retweet_count": 7, "message": "RT @Nattackera: M\u00e5ns kan bokstavligt talat sjunga om nageltr\u00e5ng och fotv\u00e5rtor och jag hade fortfarande snigelglidit. #mello2015", "user": "taggtradsilke"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:56 +0000 2015", "id": 571758470774558720, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "spacehuntingufo"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:56 +0000 2015", "id": 571758470736707584, "retweet_count": 24, "message": "RT @Edward_Blom: Min far trodde \"Kvinnabuske\" hade f\u00e5tt sitt smeknamn f\u00f6r att hans sk\u00e4gg s\u00e5g ut som en. #mello2015", "user": "uisgy"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:52 +0000 2015", "id": 571758450465644544, "retweet_count": 1, "message": "Blir det payback time fr\u00e5n Filippa Bark i kv\u00e4ll? #melfest2015 #mello2015", "user": "eric_moreau"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:51 +0000 2015", "id": 571758446464385024, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "karlsved"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:48 +0000 2015", "id": 571758434518999041, "retweet_count": 0, "message": "Men g\u00e5 bort fr\u00e5n kameran sn\u00e4lla \ud83d\ude02 #mello2015", "user": "JustSigne"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:43 +0000 2015", "id": 571758413413273600, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5, hur lik va M\u00e5ns l\u00e5t \"heroes\" \"lovers of the sun\" med Guetta?? #mello2015", "user": "annaandeersson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:41 +0000 2015", "id": 571758405431513088, "retweet_count": 17, "message": "RT @AndersSundell: Graf: Sannolikhet att g\u00e5 direkt till final i kv\u00e4llens #mello2015. Statistiken talar f\u00f6r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. http://t.co/IZf1\u2026", "user": "MagnusX71"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:38 +0000 2015", "id": 571758395897851905, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "tinsaynes"}, {"hashtags": ["mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:46:36 +0000 2015", "id": 571758384061542400, "retweet_count": 3, "message": "RT @JacobsonGoran: Semmelr\u00f6v! St\u00e4ndigt denna Semmelr\u00f6v! #mello2015 #melodifestivalen", "user": "Marty_Moretimer"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:36 +0000 2015", "id": 571758383470129154, "retweet_count": 0, "message": "Melodi nr 5 och 7 kan g\u00e5 direkt till globen utan stanna p\u00e5 stopp #melfest #mello2015", "user": "CamillaMill"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:33 +0000 2015", "id": 571758373923913728, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nns som det starkaste startf\u00e4ltet hittills. #mello2015", "user": "Lindqvist78"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:32 +0000 2015", "id": 571758368194486272, "retweet_count": 0, "message": "7 - Intelligent, genomt\u00e4nkt och moget fr\u00e5n \"Mums-M\u00e5ns\". Riktigt imponerande, det enda jag \u00f6nskar \u00e4r n\u00e5got extra under refr\u00e4ngen #mello2015", "user": "StephanieLanora"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:32 +0000 2015", "id": 571758367913472000, "retweet_count": 0, "message": "Skicka M\u00e5ns nu, k\u00e4nns klart! #melfest #mello2015", "user": "daanne_"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:31 +0000 2015", "id": 571758363496869888, "retweet_count": 41, "message": "RT @Edward_Blom: M\u00e5ns l\u00e5t var inte s\u00e5 kul, men det vore roligt om han hette Semmell\u00f6v ist\u00e4llet. #mello2015", "user": "ullkofta"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:30 +0000 2015", "id": 571758362200805376, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta l\u00e5ten hittills i Mellon. Mums Zelmerl\u00f6w! #melfest #mello2015", "user": "igogla"}, {"hashtags": ["Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:26 +0000 2015", "id": 571758344458919936, "retweet_count": 1, "message": "RT @JohanSBerggren: M\u00e5ns vinner hela rasket #Mello2015", "user": "JohanssonBerg"}]
