[{"hashtags": ["mello2015", "melfest2015", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:12:42 +0000 2015", "id": 571749855904829440, "retweet_count": 1, "message": "RT @bo_karlsson: Meh hockeyfrilla men fel p\u00e5 n\u00e5t s\u00e4tt... #mello2015 #melfest2015 #melfest15", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["mello2015", "synth", "80tal"], "date": "Sat Feb 28 19:12:42 +0000 2015", "id": 571749855628034048, "retweet_count": 0, "message": "Nu snackar vi! Midnight boy #mello2015 #synth #80tal", "user": "daleniusm"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:42 +0000 2015", "id": 571749853925122048, "retweet_count": 0, "message": "Vad var b\u00e4st med 80-talet? Ebbe Carlsson aff\u00e4ren. #mello2015", "user": "AndersSparring"}, {"hashtags": ["mello2015", "smink"], "date": "Sat Feb 28 19:12:42 +0000 2015", "id": 571749853535080448, "retweet_count": 0, "message": "Vem sminkar i #mello2015? Contouringen har g\u00e5tt alldeles f\u00f6r l\u00e5ngt nu. N\u00e4sryggarna \u00e4r ju kritvita. #smink", "user": "jenniestinksrok"}, {"hashtags": ["midnightboy", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:41 +0000 2015", "id": 571749851949629441, "retweet_count": 0, "message": "Lena PH m\u00f6ter Pet shop Boys #midnightboy #mello2015", "user": "MartinL_ml"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:39 +0000 2015", "id": 571749840721465344, "retweet_count": 0, "message": "Not sure om han sjunger eller s\u00e4tter p\u00e5 stativet #mello2015", "user": "BckSara"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:38 +0000 2015", "id": 571749838565609472, "retweet_count": 0, "message": "Hahaha vad \u00e4r detta #mello2015", "user": "n_nickan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:38 +0000 2015", "id": 571749835788959744, "retweet_count": 0, "message": "Han \u00e4r obekv\u00e4m att se p\u00e5... #mello2015", "user": "Celli_G"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:35 +0000 2015", "id": 571749826490212352, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 herregud #mello2015", "user": "VangaTanga"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:12:32 +0000 2015", "id": 571749810287579137, "retweet_count": 1, "message": "Meh hockeyfrilla men fel p\u00e5 n\u00e5t s\u00e4tt... #mello2015 #melfest2015 #melfest15", "user": "bo_karlsson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:31 +0000 2015", "id": 571749807854895104, "retweet_count": 0, "message": "Mel no 1 t\u00f6ntobert med d\u00e5ligt h\u00e5r som tror att han \u00e4r Freddie Mercury's och Duran Duran o\u00e4kta barn. #mello2015", "user": "Mechaoctotron"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:30 +0000 2015", "id": 571749805455757312, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00e4r ledsen men i have to say no #melfest #mello2015", "user": "HaroldsClifford"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:26 +0000 2015", "id": 571749787701260288, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5nej, han har gl\u00f6mt att ta p\u00e5 sig tr\u00f6jan! Vem ska ringa och p\u00e5minna honom?! #melfest #mello2015", "user": "Sillen82"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:25 +0000 2015", "id": 571749783808962560, "retweet_count": 0, "message": "Han kan f\u00e5 \u00e4rva en av mina tr\u00f6jor. \ud83d\ude03 #mello2015", "user": "silverkors"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:21 +0000 2015", "id": 571749765366583296, "retweet_count": 0, "message": ".....??? HAHAHAHHA VAD \u00c4R DETTA #mello2015", "user": "norln"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:20 +0000 2015", "id": 571749760874483713, "retweet_count": 0, "message": "Ok, jag m\u00e5ste.... 80-talet ringde... #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:19 +0000 2015", "id": 571749758001385473, "retweet_count": 0, "message": "Och helt pl\u00f6tsligt \u00e4r vi tillbaka p\u00e5 80-talet #mello2015", "user": "DaylightPenguin"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:15 +0000 2015", "id": 571749740460830720, "retweet_count": 0, "message": "Midnight Boy kommer allts\u00e5 fr\u00e5n Helsingborg? Bra att veta. Jag ska aldrig \u00e5ka till Helsingborg. #Melfest2015 #mello2015", "user": "Hoffis86"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:13 +0000 2015", "id": 571749732458074113, "retweet_count": 0, "message": "Grymma dansarna i Complete stod f\u00f6r \u00f6ppningen av kv\u00e4llens #melfest #mello2015 De gjorde succ\u00e9 med f\u00f6rest\u00e4llningen Siri\" hos oss 2013/2014.", "user": "DansensHus_SWE"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:06 +0000 2015", "id": 571749705035747328, "retweet_count": 0, "message": "Jag finner inte ord #melfest #mello2015", "user": "HaroldsClifford"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:05 +0000 2015", "id": 571749698148687872, "retweet_count": 0, "message": "Trov\u00e4rdigt att det ska osa 80-tal om en p\u00e5g som har levt 2 \u00e5r p\u00e5 n\u00e4mnda tidsperiod #mello2015 #melfest", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:12:03 +0000 2015", "id": 571749689068023809, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ste det vara s\u00e5 mycket halvnakna m\u00e4n p\u00e5 mello, det \u00e4r ju feminister och barn som tittar #mello2015", "user": "PeterAstedt"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:11:56 +0000 2015", "id": 571749660739690496, "retweet_count": 0, "message": "Men gud s\u00e5 pinsamtttttt #mello2015", "user": "JustSigne"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Mello", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:11:50 +0000 2015", "id": 571749635557101569, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste s\u00e4ga att Sanna Nielsen \u00e4r j\u00e4vligt tajt och duktig programledare! #Melfest #Melfest2015 #Mello #Mello2015", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:11:44 +0000 2015", "id": 571749609900523520, "retweet_count": 1, "message": "RT @hagbergskan: Typ impad av Sanna Nielsens rapskillz. #melfest2015 #mello2015", "user": "d4nielandersson"}, {"hashtags": ["talang", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:11:41 +0000 2015", "id": 571749599871930368, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 Sanna Nielsen. Hur m\u00e5nga v\u00e4xlar har hon? #talang #mello2015 \ud83d\ude45\ud83c\udf88", "user": "CamillaSvab"}, {"hashtags": ["mello2015", "strategiskt\u00f6verfall"], "date": "Sat Feb 28 19:11:39 +0000 2015", "id": 571749590401216512, "retweet_count": 26, "message": "RT @Cornubot: 76:e luftlands\u00e4ttningsdivisionen i Pskov \"\u00f6var\" och lastar i flygplanen. Sverige b\u00e4nkar sig framf\u00f6r #mello2015. #strategiskt\u00f6\u2026", "user": "Lillebroorputs"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:39 +0000 2015", "id": 571749589402984449, "retweet_count": 0, "message": "I tv\u00e5 sekunder s\u00e5 trodde jag att dansarna skulle bilda ett hakkors. #mello2015 #melfest", "user": "Rejjser"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:11:32 +0000 2015", "id": 571749559736672256, "retweet_count": 0, "message": "Vad i helvete har m\u00e4nniskan p\u00e5 sig? #mello2015", "user": "ChristofferJoel"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:30 +0000 2015", "id": 571749554091102209, "retweet_count": 0, "message": "Nu har det g\u00e5tt f\u00f6r l\u00e5ngt mello, det \u00e4r ej coolt ass\u00e5 #mello2015 #melfest", "user": "BajsetTeresia"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:11:29 +0000 2015", "id": 571749547015327746, "retweet_count": 0, "message": "Fast vad h\u00e4nder? Bar ovis\ud83d\ude01 #mello2015", "user": "nikkiskaka"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:11:28 +0000 2015", "id": 571749545786392576, "retweet_count": 0, "message": "Nr1. Han beh\u00f6ver inte upptr\u00e4da, skicka det d\u00e4r packet vidare direkt #melfest15 #mello2015", "user": "sophiegranlund"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:11:23 +0000 2015", "id": 571749520943546368, "retweet_count": 0, "message": "Har han bar \u00f6verkropp??? \u00c4r inte det h\u00e4r ett FAMILJEprogram??  #mello2015", "user": "JustSigne"}, {"hashtags": ["Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:11:15 +0000 2015", "id": 571749489851146240, "retweet_count": 0, "message": "Guld till @OfficialNielsen f\u00f6r det nummret, a new raper is born #Mello2015", "user": "Maxivendel"}, {"hashtags": ["melfest15", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:11:10 +0000 2015", "id": 571749466866393088, "retweet_count": 1, "message": "RT @bo_karlsson: M\u00e4\u00e4\u00e4llo i \u00d6\u00f6\u00f6\u00f6rephro... #melfest15 #melfest2015 #mello2015", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["melfest15", "Mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:56 +0000 2015", "id": 571749410054508545, "retweet_count": 0, "message": "2 ska till final. Ikv\u00e4ll r\u00f6star vi v\u00e4l \u00e4nd\u00e5 p\u00e5 @Annikaherlitz och @manszelmerlow #melfest15 #Mello2015 #melfest", "user": "JennyBergqvist"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:10:44 +0000 2015", "id": 571749359295041537, "retweet_count": 14, "message": "RT @oplatsen: Gl\u00f6m Moskva. Gl\u00f6m Ukraina. Gl\u00f6m omv\u00e4rlden. Ikv\u00e4ll \u00e4r det #mello2015 .... http://t.co/Ja7mZmh8RE", "user": "Stassministern"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:10:40 +0000 2015", "id": 571749342052265984, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e4g till n\u00e4r ni \u00e4r klara #mello2015", "user": "johnande"}, {"hashtags": ["melfest15", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:10:35 +0000 2015", "id": 571749322334867456, "retweet_count": 1, "message": "RT @bo_karlsson: Jag r\u00f6star p\u00e5 Sanna! #melfest15 #melfest2015 #mello2015", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:10:34 +0000 2015", "id": 571749317444304896, "retweet_count": 0, "message": "Alltid en pojkgrupp med. Fuck. #melfest15 #mello2015", "user": "sophiegranlund"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015", "TheDress"], "date": "Sat Feb 28 19:10:24 +0000 2015", "id": 571749276889563136, "retweet_count": 1, "message": "RT @eappelgren: Den bl\u00e5/svarta vit/guldiga-kl\u00e4nningen tog sig hela v\u00e4gen till #mello2015 #melfest2015 #TheDress", "user": "Heeartbreaak"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:10:24 +0000 2015", "id": 571749275060867072, "retweet_count": 14, "message": "RT @oplatsen: Gl\u00f6m Moskva. Gl\u00f6m Ukraina. Gl\u00f6m omv\u00e4rlden. Ikv\u00e4ll \u00e4r det #mello2015 .... http://t.co/Ja7mZmh8RE", "user": "HaraldGute"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:10:18 +0000 2015", "id": 571749250608058368, "retweet_count": 0, "message": "Hur t\u00e4nker de n\u00e4r de stylar Sanna till en f\u00e5gelskr\u00e4mma? #mello2015", "user": "Feffeng"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:10:14 +0000 2015", "id": 571749232169897984, "retweet_count": 0, "message": "Fattar ingenting  #mello2015", "user": "Jakeforce1"}, {"hashtags": ["mello2015", "strategiskt\u00f6verfall"], "date": "Sat Feb 28 19:10:10 +0000 2015", "id": 571749218542612482, "retweet_count": 26, "message": "RT @Cornubot: 76:e luftlands\u00e4ttningsdivisionen i Pskov \"\u00f6var\" och lastar i flygplanen. Sverige b\u00e4nkar sig framf\u00f6r #mello2015. #strategiskt\u00f6\u2026", "user": "MagnusGyllstrom"}, {"hashtags": ["mello2015", "melodikollen"], "date": "Sat Feb 28 19:10:10 +0000 2015", "id": 571749216537722881, "retweet_count": 1, "message": "RT @kreativosv: 'vilken fin vit guldig kl\u00e4nning du har' AH F\u00d6R DET HAR VI ALDRIG H\u00d6RT F\u00d6RUT #mello2015 #melodikollen", "user": "EnKillePaNatet"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:10:02 +0000 2015", "id": 571749182039568384, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 I kv\u00e4ll blir det gn\u00e4llig f\u00f6r vi \u00e4r ju i \u00f6rebro i gn\u00e4llb\u00e4ltet", "user": "ptworkermagnus"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:09:56 +0000 2015", "id": 571749157158981633, "retweet_count": 0, "message": "Vad har h\u00e4nt med min s\u00f6ta men m\u00e4ktiga Sanna? #mello2015", "user": "d4nielandersson"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:54 +0000 2015", "id": 571749148241891328, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det nu man ska ladda ner appen? #mello2015 #melfest", "user": "thinkpiiink"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:09:47 +0000 2015", "id": 571749121486397440, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial Men det \u00e4r s\u00e5 klart man m\u00e5ste r\u00f6sta p\u00e5 er!\ud83d\udc4d #mello2015", "user": "LjungbergLinnea"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015", "TheDress"], "date": "Sat Feb 28 19:09:47 +0000 2015", "id": 571749119850614784, "retweet_count": 1, "message": "Den bl\u00e5/svarta vit/guldiga-kl\u00e4nningen tog sig hela v\u00e4gen till #mello2015 #melfest2015 #TheDress", "user": "eappelgren"}, {"hashtags": ["mello2015", "melodikollen"], "date": "Sat Feb 28 19:09:47 +0000 2015", "id": 571749118835597313, "retweet_count": 1, "message": "'vilken fin vit guldig kl\u00e4nning du har' AH F\u00d6R DET HAR VI ALDRIG H\u00d6RT F\u00d6RUT #mello2015 #melodikollen", "user": "kreativosv"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:09:46 +0000 2015", "id": 571749118059667457, "retweet_count": 0, "message": "bidrag nr 6 \u00e4r skriven av min l\u00e4rare s\u00e5 ni f\u00e5r g\u00e4rna r\u00f6sta p\u00e5 den!!! #mello2015", "user": "mountaindewmums"}, {"hashtags": ["mello2015", "mys", "lycka", "kids", "godingar"], "date": "Sat Feb 28 19:09:38 +0000 2015", "id": 571749080965234688, "retweet_count": 0, "message": "Bara pappsen som saknas men han flydde f\u00e4ltet \u263a\ufe0f #mello2015 #mys #lycka #kids #godingar https://t.co/D6QiiiNx7T", "user": "Tigerflikkan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:09:27 +0000 2015", "id": 571749037323509760, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r i varje fall bredd p\u00e5 intronumrena. #mello2015", "user": "LinusHagander"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:09:26 +0000 2015", "id": 571749032541990912, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 inleds med v\u00e5ldsfrossa. K\u00e4nns inte helt fr\u00e4scht. \"Varf\u00f6r sl\u00e5ss de?\" undrar Milo.", "user": "daniel_moller"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:09:26 +0000 2015", "id": 571749030763630592, "retweet_count": 1, "message": "Redan tr\u00f6tt p\u00e5 #mello2015", "user": "surtjej"}, {"hashtags": ["show", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:09:22 +0000 2015", "id": 571749016519761920, "retweet_count": 0, "message": "Ska bli sp\u00e4nnande \u00e5 se vad Hasse bjuder p\u00e5 #show #mello2015", "user": "Drugge10"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:09:18 +0000 2015", "id": 571748998454886401, "retweet_count": 0, "message": "Osmaklig del i scenshowen med Sanna. #mello2015 #melfest #mello #melodifestivalen", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:09:15 +0000 2015", "id": 571748986413031425, "retweet_count": 3, "message": "RT @utietern: Enligt rykte ska Sanna Nielsen b\u00e4ra denna kl\u00e4nning under kv\u00e4llens  Melodifestival...  #mello2015 http://t.co/X3CrrZ62bP", "user": "mollyhilding"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:09:15 +0000 2015", "id": 571748985830051841, "retweet_count": 0, "message": "Och vinnaren ikv\u00e4ll \u00e4r: Sanna Nielsen, IGEN!! #melfest #mello #mello2015", "user": "SimonNyman18"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:09:12 +0000 2015", "id": 571748973763035138, "retweet_count": 1, "message": "RT @brolle16: Sannas \u00f6ppningsnummer har redan vunnit!\n#mello2015", "user": "Mattiasholmgren"}, {"hashtags": ["CompleteDanceCrew", "SVT", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:09:11 +0000 2015", "id": 571748967714820096, "retweet_count": 0, "message": "#CompleteDanceCrew - vilka dansare, hvilken koreograf!! Sjukt snygt och starkt levererat!! #SVT #mello2015", "user": "StigKrogstad"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:09:09 +0000 2015", "id": 571748961964449793, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #mello2015", "user": "RamstadTessa"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:09:09 +0000 2015", "id": 571748959888257024, "retweet_count": 0, "message": "Japp, kollar enbart #mello2015 f\u00f6r att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w deltar \ud83d\ude01", "user": "martadanho"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:09:08 +0000 2015", "id": 571748957149396992, "retweet_count": 0, "message": "NU K\u00d6R VI #melfest #mello2015", "user": "IAmAFallout"}, {"hashtags": ["sannanielsen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:09:05 +0000 2015", "id": 571748943501135872, "retweet_count": 0, "message": "Hur man f\u00e5r m\u00e5nga m\u00e4n att falla samtidigt. #sannanielsen #mello2015", "user": "duamberg"}, {"hashtags": ["sannanielsen", "freeyourmind", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:09:03 +0000 2015", "id": 571748936882515969, "retweet_count": 0, "message": "#sannanielsen \u00e4r min nya idol! \n#freeyourmind #mello #mello2015", "user": "TolgaDemirSTHLM"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:58 +0000 2015", "id": 571748915734810624, "retweet_count": 0, "message": "DOM KL\u00c4MDE IN DEN VIT-GULD-SVART-BL\u00c5A KL\u00c4NNINGEN I MELLO!!!??!??? #melfest #mello2015", "user": "M4x4t0n"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:55 +0000 2015", "id": 571748902183038976, "retweet_count": 0, "message": "Lilla Melodifestivalen + Kvinnab\u00f6ske ikv\u00e4ll!! #melfest2015 #mello2015", "user": "hagbergskan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:50 +0000 2015", "id": 571748882100711424, "retweet_count": 0, "message": "DEN VAR VITGULDIG VAD SNACKAR HON OM #mello2015", "user": "zayoncee"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:49 +0000 2015", "id": 571748877340176384, "retweet_count": 3, "message": "RT @utietern: Enligt rykte ska Sanna Nielsen b\u00e4ra denna kl\u00e4nning under kv\u00e4llens  Melodifestival...  #mello2015 http://t.co/X3CrrZ62bP", "user": "Liza_Lonn"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:48 +0000 2015", "id": 571748872365719553, "retweet_count": 0, "message": "\"The dress\" f\u00f6rf\u00f6ljer en \u00e4ven h\u00e4r.. \ud83d\ude02 #mello2015", "user": "SannaOfficialx"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:08:45 +0000 2015", "id": 571748861796098048, "retweet_count": 0, "message": "kl\u00e4nningen har nu n\u00e5tt Melodifestivalen #mello2015 #melfest #mellosnack", "user": "elsahultman"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:45 +0000 2015", "id": 571748861175332864, "retweet_count": 0, "message": "Sanna Nielsen - tusenkonstn\u00e4ren. #melodifestivalen #mello2015", "user": "bmt76sthlm"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:40 +0000 2015", "id": 571748838626758656, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 AMEN NEJ H\u00d6RDE NI", "user": "towejohxnsson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:35 +0000 2015", "id": 571748819773353985, "retweet_count": 0, "message": "Att #mello2015 utnyttjar \"the dress\" sk\u00e4mtet \ud83d\ude02", "user": "martadanho"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:35 +0000 2015", "id": 571748817684574208, "retweet_count": 0, "message": "Tur vi har melodifestival s\u00e5 att n\u00e5gra av dom som h\u00e5ller p\u00e5 konstiga danser har n\u00e5gonstans att visa upp sig #melfest #mello2015", "user": "cyniker"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:31 +0000 2015", "id": 571748801817513985, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ste v\u00e4l vara s\u00e4msta \u00f6ppningen p\u00e5 en delfinal n\u00e5gonsin? Jag \u00e4r helt m\u00e5ll\u00f6s... #mello2015 #melfest", "user": "williamcwoxlin"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:31 +0000 2015", "id": 571748799581978624, "retweet_count": 0, "message": "Tycker inte dagens mello intro var speciellt barnv\u00e4nligt. Mestadels konsigt.... #melfest #mello2015", "user": "Walter_Meinhart"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:21 +0000 2015", "id": 571748761120210944, "retweet_count": 0, "message": "MEN LOL. Bl\u00e5 svart kl\u00e4nning. Ahaa i see what you did there #mello2015", "user": "JustSigne"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:21 +0000 2015", "id": 571748757596995584, "retweet_count": 0, "message": "De hade med kl\u00e4nningssk\u00e4mtet, s\u00e5klaaaart #mello2015", "user": "n_nickan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:20 +0000 2015", "id": 571748756443553793, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4nta, n\u00e4r blev #mello2015 bra? K\u00e4nner att jag varit borta n\u00e5gra \u00e5r!", "user": "Famlandet"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:18 +0000 2015", "id": 571748745664192512, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste det vara s\u00e5 mycket v\u00e5ld p\u00e5 mello. Det \u00e4r ju barn som tittar! #mello2015", "user": "PeterAstedt"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:17 +0000 2015", "id": 571748740882681856, "retweet_count": 0, "message": "Kl\u00e4nningen sk\u00e4mtet #mello2015", "user": "Kentinan"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:16 +0000 2015", "id": 571748740341616640, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e5ll k\u00e4ft om den d\u00e4r j\u00e4vla kl\u00e4nning #melfest #mello2015", "user": "HaroldsClifford"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:15 +0000 2015", "id": 571748734498959360, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta introt hittills! #melfest2015 #mello2015", "user": "siljethereses"}, {"hashtags": ["svpol", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:15 +0000 2015", "id": 571748733282594817, "retweet_count": 3, "message": "RT @Jens_Kiil: #svpol \nMin kajuta just nu efter \u00c5sas partiv\u00e4nner avslutat m\u00f6te och laddar f\u00f6r #mello2015: http://t.co/T8FCbHbjaW", "user": "Stassministern"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:12 +0000 2015", "id": 571748723463753728, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 \u00f6ppningsnumret kan vara det b\u00e4sta \u00f6ppningsnumret i mellons historia. #mello2015 #melfest", "user": "ElinHojd"}, {"hashtags": ["melfest15", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:09 +0000 2015", "id": 571748708393619456, "retweet_count": 1, "message": "Jag r\u00f6star p\u00e5 Sanna! #melfest15 #melfest2015 #mello2015", "user": "bo_karlsson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:09 +0000 2015", "id": 571748708267786241, "retweet_count": 1, "message": "Sannas \u00f6ppningsnummer har redan vunnit!\n#mello2015", "user": "brolle16"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:01 +0000 2015", "id": 571748676655308800, "retweet_count": 0, "message": "Hur \u00e4r detta relevant?? #melfest #mello2015", "user": "thosebelow"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:01 +0000 2015", "id": 571748674574807041, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rsta g\u00e5ngen jag tycker #mello2015 \u00e4r bra. \u00c4r i chock. Skippa Bark s\u00e5 kanske det h\u00e5ller i sig.", "user": "MadLandley"}, {"hashtags": ["transhumanism", "fuckmello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:07:52 +0000 2015", "id": 571748638386483201, "retweet_count": 0, "message": "Hade jag f\u00e5tt v\u00e4lja p\u00e5 att genmanipulera mitt dna eller skratta \u00e5t mello, hade jag valt det #transhumanism #fuckmello #mello2015", "user": "IamOlleOlsson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:07:45 +0000 2015", "id": 571748608804052994, "retweet_count": 0, "message": "eller Nej. #mello2015", "user": "daleniusm"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:07:43 +0000 2015", "id": 571748599551426561, "retweet_count": 0, "message": "\"Free your mind n the rest will follow\" sa Romson \u00e5 bl\u00e5ste r\u00f6ken fr\u00e5n den parfym indiska tobaken i ansiktet p\u00e5 @gympaministern \n#mello2015", "user": "Stassministern"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:07:34 +0000 2015", "id": 571748561907527680, "retweet_count": 0, "message": "Kan man r\u00f6sta p\u00e5 dansarna ist\u00e4llet eller? #mello2015", "user": "IsabelleEdkvist"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:07:30 +0000 2015", "id": 571748546111795200, "retweet_count": 0, "message": "Rappen \u00e4r v\u00e4l kanske inte Sannas starkaste sida #melfest #mello2015", "user": "thosebelow"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:07:15 +0000 2015", "id": 571748481897005057, "retweet_count": 1, "message": "Typ impad av Sanna Nielsens rapskillz. #melfest2015 #mello2015", "user": "hagbergskan"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:13 +0000 2015", "id": 571748475592966144, "retweet_count": 0, "message": "En film med Clint Eastwood hade suttit som en sm\u00e4ck nu! Kanske den onde den gode &amp; den fule??? Men nej vi ska se p\u00e5 #mello2015 #mellfest", "user": "JBrndstrm"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:07:03 +0000 2015", "id": 571748431745691648, "retweet_count": 0, "message": "ASS\u00c5 okej. Sluta nu. Sl\u00e4pp fram bidragen #mello2015", "user": "JustSigne"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:06:54 +0000 2015", "id": 571748394168918016, "retweet_count": 0, "message": "Den vita versionen av FreeYourMind\n#mello2015", "user": "vegoJak"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:06:48 +0000 2015", "id": 571748368302657538, "retweet_count": 0, "message": "Hoppas bidragen \u00e4r b\u00e4ttre \u00e4n inledningen \ud83d\ude01 #mello2015", "user": "thecross78"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:06:43 +0000 2015", "id": 571748347993845761, "retweet_count": 0, "message": "Kommer appen funka den h\u00e4r veckan tro? #melfest2015 #mello2015", "user": "LitenSpindel"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:06:35 +0000 2015", "id": 571748315357966336, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4h\u00e4 ja hade fel #mello2015", "user": "JustSigne"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:06:28 +0000 2015", "id": 571748286144630785, "retweet_count": 0, "message": "Ironiskt hur introupptr\u00e4dena till #mello2015 \u00e4r b\u00e4ttre \u00e4n bidragen... #melfest15", "user": "sophiegranlund"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:18 +0000 2015", "id": 571748241957634050, "retweet_count": 0, "message": "Vad \u00e4r det h\u00f6r, en dans film? K\u00e4nns som typ step it up eller street dance eller n\u00e5got lol #mello2015 #melfest", "user": "lukandahemmings"}, {"hashtags": ["lookalike", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:06:15 +0000 2015", "id": 571748231522205696, "retweet_count": 0, "message": "Var Schulmann en av dansarna idag? #lookalike #mello2015", "user": "silverkors"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:06:00 +0000 2015", "id": 571748168326651907, "retweet_count": 0, "message": "7 killar i kostym \u00e4r inget jag gillar och inget jag vill ha p\u00e5 min f\u00f6delsedag :) #mello2015", "user": "henrikengebratt"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:56 +0000 2015", "id": 571748152321155072, "retweet_count": 0, "message": "J\u00e4dra coolt dansnummer. g\u00f6tt att se lite dans. #mello2015 #melfest", "user": "ElinHojd"}, {"hashtags": ["bobhundopera", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:05:43 +0000 2015", "id": 571748096113295360, "retweet_count": 0, "message": "Givet att en tittar p\u00e5 #bobhundopera framf\u00f6r #mello2015", "user": "ruuslkhalil"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:05:40 +0000 2015", "id": 571748082758467584, "retweet_count": 0, "message": "Nu f\u00f6rst\u00e5r jag ingenting #mello2015", "user": "henrikbarzen"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:05:33 +0000 2015", "id": 571748053411082240, "retweet_count": 0, "message": "Min tjej alldeles nyss: \"man kan ju inte kolla utan att vara tipsy\". #mello2015", "user": "centrumbarn"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:05:30 +0000 2015", "id": 571748042694656000, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 dansarna???! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #mello2015", "user": "Louise_Hellman"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:05:13 +0000 2015", "id": 571747969990561793, "retweet_count": 0, "message": "Va fan h\u00e4nder \ud83d\ude02 #mello2015", "user": "mazevillain"}, {"hashtags": ["matchenimatchen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:05:12 +0000 2015", "id": 571747968749047808, "retweet_count": 1, "message": "RT @tobbelindstrom: G\u00f6r Filippa B parodi p\u00e5 David H ikv\u00e4ll? #matchenimatchen #mello2015", "user": "Berra1994"}, {"hashtags": ["plusgymnasiet", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:05:12 +0000 2015", "id": 571747967583059969, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll hejar hela #plusgymnasiet Kristianstad f\u00f6r Jannike Stenlund #mello2015", "user": "Marilo7211"}, {"hashtags": ["badass", "unf", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:05:04 +0000 2015", "id": 571747934108188672, "retweet_count": 0, "message": "Sanna sjunger \"Free Your Mind\"!!! #badass #unf #mello2015", "user": "sstj90"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:05:02 +0000 2015", "id": 571747925312868352, "retweet_count": 0, "message": "Hon st\u00e5r v\u00e4l \u00e5 byter kl\u00e4nning nur\u00e5 #mello2015", "user": "JustSigne"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:04:59 +0000 2015", "id": 571747913388449793, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r l\u00e4t hon som en ekorre? #mello2015", "user": "LisaaLindskoog"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:04:52 +0000 2015", "id": 571747880874184704, "retweet_count": 0, "message": "Vad \u00e4r detta f\u00f6r t\u00f6nt intro \u00e4rligt #mello2015", "user": "n_nickan"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:51 +0000 2015", "id": 571747878236004353, "retweet_count": 0, "message": "Och s\u00e5 b\u00f6rjar de med en favorit, free your mind ! :D #mello2015 #melfest", "user": "ElinHojd"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:04:49 +0000 2015", "id": 571747868249362432, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 ger mig \u00e5ngest", "user": "lovix182"}, {"hashtags": ["matchenimatchen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:04:43 +0000 2015", "id": 571747843372933120, "retweet_count": 1, "message": "G\u00f6r Filippa B parodi p\u00e5 David H ikv\u00e4ll? #matchenimatchen #mello2015", "user": "tobbelindstrom"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:04:34 +0000 2015", "id": 571747808358879232, "retweet_count": 0, "message": "Jaha vad h\u00e4nde d\u00e4r?? #mello2015", "user": "JustSigne"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:31 +0000 2015", "id": 571747795805335553, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r inte mello familjeunderh\u00e5llning? #mello2015 #melfest", "user": "Toveloren"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:04:14 +0000 2015", "id": 571747721922654208, "retweet_count": 0, "message": "Jag har absolut inte h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 kv\u00e4llens delt\u00e4vling #mello2015", "user": "Drugge10"}, {"hashtags": ["mello2015", "f\u00e5rjag\u00e5kahemsnart"], "date": "Sat Feb 28 19:03:27 +0000 2015", "id": 571747526740738049, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen, vilket j\u00e4vla fittprogram #mello2015 #f\u00e5rjag\u00e5kahemsnart", "user": "IamOlleOlsson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:03:20 +0000 2015", "id": 571747496227049472, "retweet_count": 0, "message": "Verkar inte som de s\u00e4nder Mello h\u00e4r i Florida. Verkligen j\u00e4ttetr\u00e5kigt... Man f\u00e5r tr\u00f6sta sig med ett dopp i poolen. #mello2015", "user": "JonasRiedel"}, {"hashtags": ["melfest15", "melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:02:58 +0000 2015", "id": 571747402748706816, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e4\u00e4\u00e4llo i \u00d6\u00f6\u00f6\u00f6rephro... #melfest15 #melfest2015 #mello2015", "user": "bo_karlsson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:02:43 +0000 2015", "id": 571747340140343296, "retweet_count": 0, "message": "Nu drar jag mig tillbaka. #mello2015 http://t.co/QwEsdRE0uQ", "user": "LisaGunhild"}, {"hashtags": ["mello2015", "Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:02:30 +0000 2015", "id": 571747288537829376, "retweet_count": 0, "message": "Nu k\u00f6r vi sista delt\u00e4vlingen i #mello2015!! #Melfest", "user": "Icanpikan"}, {"hashtags": ["Mello2015", "Sanna", "Robin"], "date": "Sat Feb 28 19:02:22 +0000 2015", "id": 571747253083373569, "retweet_count": 0, "message": "Tid att sluta jobba och ta l\u00f6rdagskv\u00e4ll,vetja..! #Mello2015 - nu k\u00f6r vi! Go, #Sanna och #Robin ;)", "user": "StigKrogstad"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:02:16 +0000 2015", "id": 571747227426803712, "retweet_count": 0, "message": "Filmtips denna l\u00f6rdag ocks\u00e5...#mello2015", "user": "CharlieTennis49"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:02:09 +0000 2015", "id": 571747197252984832, "retweet_count": 0, "message": "Jag r\u00f6star p\u00e5 mums M\u00e5ns #mello2015 \ud83d\udc95", "user": "VictoriaSid"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "Eurovision"], "date": "Sat Feb 28 19:02:02 +0000 2015", "id": 571747170703056896, "retweet_count": 1, "message": "RT @EurovisionUncut: NU K\u00d6R VI!!! &lt;3 #melfest #mello2015 #Eurovision", "user": "Hassel2011"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:02:01 +0000 2015", "id": 571747163639848960, "retweet_count": 0, "message": "Nu k\u00f6r viiiii #mello2015", "user": "JustSigne"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015", "fest"], "date": "Sat Feb 28 19:02:00 +0000 2015", "id": 571747163467874304, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 var det dags \u00e5ter dags f\u00f6r mello! Yes!\n#melfest #mello2015 #melfest2015 #fest", "user": "EvaSvenden"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:01:13 +0000 2015", "id": 571746964922097664, "retweet_count": 0, "message": "@StjernbergRobin n\u00e4men, ett bekant ansikte\u2764\ufe0f #mello2015 http://t.co/hAQHQjX5o7", "user": "ElinFondin"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "Eurovision"], "date": "Sat Feb 28 19:00:53 +0000 2015", "id": 571746878834020352, "retweet_count": 1, "message": "NU K\u00d6R VI!!! &lt;3 #melfest #mello2015 #Eurovision", "user": "EurovisionUncut"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015", "\u00d6rebro"], "date": "Sat Feb 28 19:00:04 +0000 2015", "id": 571746674634321920, "retweet_count": 0, "message": "Nu b\u00f6rjar \u00e4ntligen delt\u00e4vling 4 av b\u00e4sta Melodifestivalen i \u00d6rebro! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f#melfest15 #melfest2015 #mello2015 #\u00d6rebro @SVTmelfest", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebo", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:59:56 +0000 2015", "id": 571746639628652545, "retweet_count": 0, "message": "Nu starta #melfest fr\u00e5n #\u00f6rebo.  Kv\u00e4llens underh\u00e5lling. Hur fin \u00e4r Sanna i kv\u00e4ll,snart vet vi?#mello2015.", "user": "ChristerSvenss7"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:59:23 +0000 2015", "id": 571746502051307520, "retweet_count": 0, "message": "Snart b\u00f6rjar #mello2015 igen och snart \u00e4r det slut med l\u00f6rdags pl\u00e5gan man ska tvunget se f\u00f6r det \u00e4r tradition", "user": "liza_hansson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:58:55 +0000 2015", "id": 571746383427981312, "retweet_count": 1, "message": "RT @Jagarchefen: Sak att fundera p\u00e5 under #mello2015 jmf \u00f6vningsverksamheten 2014 f\u00f6rsta tv\u00e5 m\u00e5nader med 2015 i MD V, saknas det pengar m\u00e5n\u2026", "user": "MEssemyr"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "Mello", "Mello2015", "Melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:57:51 +0000 2015", "id": 571746118687719425, "retweet_count": 1, "message": "Nu: #Melodifestivalen. Heja @manszelmerlow! #Mello #Mello2015 #Melfest", "user": "TimmyNHLkollen"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:57:16 +0000 2015", "id": 571745970540707840, "retweet_count": 0, "message": "Nu \u00e4r de dags igen! Hoppas p\u00e5 en super duper l\u00e5t.#mello2015", "user": "AnkiSagulin"}, {"hashtags": ["mello2015", "melodikollen"], "date": "Sat Feb 28 18:57:10 +0000 2015", "id": 571745945894985729, "retweet_count": 0, "message": "hoppas JTR kommer l\u00e5ngt, dom \u00e4r riktigt bra, det var som i somras iallafall #mello2015 #melodikollen", "user": "kreativosv"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:56:34 +0000 2015", "id": 571745793432035328, "retweet_count": 1, "message": "Sak att fundera p\u00e5 under #mello2015 jmf \u00f6vningsverksamheten 2014 f\u00f6rsta tv\u00e5 m\u00e5nader med 2015 i MD V, saknas det pengar m\u00e5nne f\u00f6r \u00f6vning...", "user": "Jagarchefen"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:54:19 +0000 2015", "id": 571745229054865409, "retweet_count": 1, "message": "RT @GSvenungsson: Kan vara det mest sp\u00e4nnande bidraget i \u00e5rets Melodifestivalen... #melfest #mello2015 http://t.co/LPXYDI1iV5", "user": "nickemannen"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:54:05 +0000 2015", "id": 571745169755799554, "retweet_count": 0, "message": "Okidoki, d\u00e5 laddar vi f\u00f6r mellokv\u00e4ll. Sk\u00e4mskudden ett m\u00e5ste! #melfest2015 #mello2015", "user": "Ikaabr"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:52:46 +0000 2015", "id": 571744838527422466, "retweet_count": 1, "message": "Kan vara det mest sp\u00e4nnande bidraget i \u00e5rets Melodifestivalen... #melfest #mello2015 http://t.co/LPXYDI1iV5", "user": "GSvenungsson"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:52:27 +0000 2015", "id": 571744759741591552, "retweet_count": 0, "message": "Snart Melodifestivalen! Gl\u00f6m inte att r\u00f6sta p\u00e5 Midnight Boy aka min kusin. Han har \u00e4ven en v\u00e4ldigt bra l\u00e5t! #melfest #mello2015", "user": "AgentSpeciell"}, {"hashtags": ["mello2015", "strategiskt\u00f6verfall"], "date": "Sat Feb 28 18:52:23 +0000 2015", "id": 571744742112956417, "retweet_count": 26, "message": "RT @Cornubot: 76:e luftlands\u00e4ttningsdivisionen i Pskov \"\u00f6var\" och lastar i flygplanen. Sverige b\u00e4nkar sig framf\u00f6r #mello2015. #strategiskt\u00f6\u2026", "user": "EODWehrwolf"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "Melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 18:52:01 +0000 2015", "id": 571744650354143232, "retweet_count": 0, "message": "Skit i allt snart dags f\u00f6r veckans viktigaste #mello2015 #melfest #Melfest2015", "user": "pinnen72"}, {"hashtags": ["mello2015", "strategiskt\u00f6verfall"], "date": "Sat Feb 28 18:49:14 +0000 2015", "id": 571743948298821632, "retweet_count": 26, "message": "RT @Cornubot: 76:e luftlands\u00e4ttningsdivisionen i Pskov \"\u00f6var\" och lastar i flygplanen. Sverige b\u00e4nkar sig framf\u00f6r #mello2015. #strategiskt\u00f6\u2026", "user": "lovisasiwert"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015", "spotify", "WarnerMusicSwe"], "date": "Sat Feb 28 18:45:39 +0000 2015", "id": 571743046213234688, "retweet_count": 0, "message": "Efter kv\u00e4llens mello s\u00e5 kan ni lyssna p\u00e5 alla 28 bidrag p\u00e5 Spotify bra va\u263a\ufe0f #mello2015 #melfest2015 #spotify #WarnerMusicSwe", "user": "ChristofferKar2"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:45:33 +0000 2015", "id": 571743023480082432, "retweet_count": 0, "message": "Laddar med sk\u00e4mskudden utfall stt #mello2015", "user": "HeleneNorlin"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:44:55 +0000 2015", "id": 571742862368505857, "retweet_count": 3, "message": "RT @utietern: Enligt rykte ska Sanna Nielsen b\u00e4ra denna kl\u00e4nning under kv\u00e4llens  Melodifestival...  #mello2015 http://t.co/X3CrrZ62bP", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": ["mello2015", "strategiskt\u00f6verfall"], "date": "Sat Feb 28 18:43:57 +0000 2015", "id": 571742619891572736, "retweet_count": 26, "message": "RT @Cornubot: 76:e luftlands\u00e4ttningsdivisionen i Pskov \"\u00f6var\" och lastar i flygplanen. Sverige b\u00e4nkar sig framf\u00f6r #mello2015. #strategiskt\u00f6\u2026", "user": "karlankeborg"}, {"hashtags": ["mello2015", "strategiskt\u00f6verfall"], "date": "Sat Feb 28 18:43:42 +0000 2015", "id": 571742555479662592, "retweet_count": 26, "message": "RT @Cornubot: 76:e luftlands\u00e4ttningsdivisionen i Pskov \"\u00f6var\" och lastar i flygplanen. Sverige b\u00e4nkar sig framf\u00f6r #mello2015. #strategiskt\u00f6\u2026", "user": "E5R"}, {"hashtags": ["mello2015", "strategiskt\u00f6verfall"], "date": "Sat Feb 28 18:43:37 +0000 2015", "id": 571742533430198272, "retweet_count": 26, "message": "RT @Cornubot: 76:e luftlands\u00e4ttningsdivisionen i Pskov \"\u00f6var\" och lastar i flygplanen. Sverige b\u00e4nkar sig framf\u00f6r #mello2015. #strategiskt\u00f6\u2026", "user": "Sakpol_SE"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:43:04 +0000 2015", "id": 571742395659882497, "retweet_count": 17, "message": "RT @AndersSundell: Graf: Sannolikhet att g\u00e5 direkt till final i kv\u00e4llens #mello2015. Statistiken talar f\u00f6r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. http://t.co/IZf1\u2026", "user": "RalfZetterman"}, {"hashtags": ["mello2015", "strategiskt\u00f6verfall"], "date": "Sat Feb 28 18:42:40 +0000 2015", "id": 571742296741453824, "retweet_count": 26, "message": "RT @Cornubot: 76:e luftlands\u00e4ttningsdivisionen i Pskov \"\u00f6var\" och lastar i flygplanen. Sverige b\u00e4nkar sig framf\u00f6r #mello2015. #strategiskt\u00f6\u2026", "user": "LeifAvlskarl"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "mello2015", "nuk\u00f6rvi"], "date": "Sat Feb 28 18:42:39 +0000 2015", "id": 571742293042073600, "retweet_count": 0, "message": "Tjugo kvar till mello, lyssnat in sig, skaffat snacks o dricka och satsar h\u00e5rt p\u00e5 M\u00e5ns till final!#Melfest2015 #mello2015 #nuk\u00f6rvi", "user": "FlyingSpirit360"}, {"hashtags": ["mello2015", "strategiskt\u00f6verfall"], "date": "Sat Feb 28 18:42:35 +0000 2015", "id": 571742275425976320, "retweet_count": 26, "message": "RT @Cornubot: 76:e luftlands\u00e4ttningsdivisionen i Pskov \"\u00f6var\" och lastar i flygplanen. Sverige b\u00e4nkar sig framf\u00f6r #mello2015. #strategiskt\u00f6\u2026", "user": "GoranThunberg"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015", "melodikollen"], "date": "Sat Feb 28 18:42:29 +0000 2015", "id": 571742248418856960, "retweet_count": 0, "message": "#melodifestivalen #mello2015 #melodikollen taggar med chips och godis! Vad taggar ni mello med? :D", "user": "IsabelleDamberg"}, {"hashtags": ["mello2015", "strategiskt\u00f6verfall"], "date": "Sat Feb 28 18:42:09 +0000 2015", "id": 571742164578922497, "retweet_count": 26, "message": "RT @Cornubot: 76:e luftlands\u00e4ttningsdivisionen i Pskov \"\u00f6var\" och lastar i flygplanen. Sverige b\u00e4nkar sig framf\u00f6r #mello2015. #strategiskt\u00f6\u2026", "user": "rmosbach"}, {"hashtags": ["mello2015", "strategiskt\u00f6verfall"], "date": "Sat Feb 28 18:41:54 +0000 2015", "id": 571742101513367552, "retweet_count": 26, "message": "RT @Cornubot: 76:e luftlands\u00e4ttningsdivisionen i Pskov \"\u00f6var\" och lastar i flygplanen. Sverige b\u00e4nkar sig framf\u00f6r #mello2015. #strategiskt\u00f6\u2026", "user": "swerusspy"}, {"hashtags": ["mello2015", "strategiskt\u00f6verfall"], "date": "Sat Feb 28 18:41:25 +0000 2015", "id": 571741980344102912, "retweet_count": 26, "message": "RT @Cornubot: 76:e luftlands\u00e4ttningsdivisionen i Pskov \"\u00f6var\" och lastar i flygplanen. Sverige b\u00e4nkar sig framf\u00f6r #mello2015. #strategiskt\u00f6\u2026", "user": "skane_survival"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:41:14 +0000 2015", "id": 571741936580755456, "retweet_count": 0, "message": "#melfest p\u00e5 plats, syrran har l\u00e4ngtat s\u00e5 \ud83d\ude01 #mello2015#melodifestivalen http://t.co/VlILMhF3i0", "user": "EVonSweden"}, {"hashtags": ["mello2015", "strategiskt\u00f6verfall"], "date": "Sat Feb 28 18:40:21 +0000 2015", "id": 571741711308873728, "retweet_count": 26, "message": "RT @Cornubot: 76:e luftlands\u00e4ttningsdivisionen i Pskov \"\u00f6var\" och lastar i flygplanen. Sverige b\u00e4nkar sig framf\u00f6r #mello2015. #strategiskt\u00f6\u2026", "user": "Stefan_Laurell"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:39:51 +0000 2015", "id": 571741588713541633, "retweet_count": 17, "message": "RT @AndersSundell: Graf: Sannolikhet att g\u00e5 direkt till final i kv\u00e4llens #mello2015. Statistiken talar f\u00f6r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. http://t.co/IZf1\u2026", "user": "JonasHinnfors"}, {"hashtags": ["svpol", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:39:37 +0000 2015", "id": 571741526956613632, "retweet_count": 3, "message": "#svpol \nMin kajuta just nu efter \u00c5sas partiv\u00e4nner avslutat m\u00f6te och laddar f\u00f6r #mello2015: http://t.co/T8FCbHbjaW", "user": "Jens_Kiil"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:39:27 +0000 2015", "id": 571741486129291264, "retweet_count": 3, "message": "Enligt rykte ska Sanna Nielsen b\u00e4ra denna kl\u00e4nning under kv\u00e4llens  Melodifestival...  #mello2015 http://t.co/X3CrrZ62bP", "user": "utietern"}, {"hashtags": ["mello2015", "strateiskt\u00f6verfall"], "date": "Sat Feb 28 18:39:12 +0000 2015", "id": 571741425215385600, "retweet_count": 0, "message": "@Cornubot #mello2015 perfekt kv\u00e4ll att #strateiskt\u00f6verfall p\u00e5 Sverige. Midsommar, Julafton och Ny\u00e5r andra bra tillf\u00e4llen.", "user": "solidsociaty"}, {"hashtags": ["mello2015", "strategiskt\u00f6verfall"], "date": "Sat Feb 28 18:38:31 +0000 2015", "id": 571741250656845824, "retweet_count": 26, "message": "RT @Cornubot: 76:e luftlands\u00e4ttningsdivisionen i Pskov \"\u00f6var\" och lastar i flygplanen. Sverige b\u00e4nkar sig framf\u00f6r #mello2015. #strategiskt\u00f6\u2026", "user": "solidsociaty"}, {"hashtags": ["mello2015", "strategiskt\u00f6verfall"], "date": "Sat Feb 28 18:38:06 +0000 2015", "id": 571741145706991616, "retweet_count": 26, "message": "RT @Cornubot: 76:e luftlands\u00e4ttningsdivisionen i Pskov \"\u00f6var\" och lastar i flygplanen. Sverige b\u00e4nkar sig framf\u00f6r #mello2015. #strategiskt\u00f6\u2026", "user": "AnderssonHome"}, {"hashtags": ["mello2015", "strategiskt\u00f6verfall"], "date": "Sat Feb 28 18:38:02 +0000 2015", "id": 571741131983212545, "retweet_count": 26, "message": "RT @Cornubot: 76:e luftlands\u00e4ttningsdivisionen i Pskov \"\u00f6var\" och lastar i flygplanen. Sverige b\u00e4nkar sig framf\u00f6r #mello2015. #strategiskt\u00f6\u2026", "user": "rttlundman"}, {"hashtags": ["mello2015", "strategiskt\u00f6verfall"], "date": "Sat Feb 28 18:37:58 +0000 2015", "id": 571741111527587840, "retweet_count": 26, "message": "RT @Cornubot: 76:e luftlands\u00e4ttningsdivisionen i Pskov \"\u00f6var\" och lastar i flygplanen. Sverige b\u00e4nkar sig framf\u00f6r #mello2015. #strategiskt\u00f6\u2026", "user": "kastabort"}, {"hashtags": ["mello2015", "strategiskt\u00f6verfall"], "date": "Sat Feb 28 18:36:39 +0000 2015", "id": 571740783335878658, "retweet_count": 26, "message": "76:e luftlands\u00e4ttningsdivisionen i Pskov \"\u00f6var\" och lastar i flygplanen. Sverige b\u00e4nkar sig framf\u00f6r #mello2015. #strategiskt\u00f6verfall", "user": "Cornubot"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:34:06 +0000 2015", "id": 571740138302275584, "retweet_count": 14, "message": "RT @oplatsen: Gl\u00f6m Moskva. Gl\u00f6m Ukraina. Gl\u00f6m omv\u00e4rlden. Ikv\u00e4ll \u00e4r det #mello2015 .... http://t.co/Ja7mZmh8RE", "user": "bot208"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:33:32 +0000 2015", "id": 571739995989516288, "retweet_count": 1, "message": "RT @queenblomberg: Snart b\u00f6rja #mello2015 .. \u00c4r du redo @LinnWigen ?", "user": "LinnWigen"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:33:02 +0000 2015", "id": 571739869912940545, "retweet_count": 17, "message": "RT @AndersSundell: Graf: Sannolikhet att g\u00e5 direkt till final i kv\u00e4llens #mello2015. Statistiken talar f\u00f6r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. http://t.co/IZf1\u2026", "user": "Tobias_Brandel"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:29:00 +0000 2015", "id": 571738858259406848, "retweet_count": 0, "message": "Snart #mello2015", "user": "Drugge10"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:26:46 +0000 2015", "id": 571738294150684672, "retweet_count": 1, "message": "De som startar sist i #mello2015 g\u00e5r mycket oftare vidare. Beror nog dels p\u00e5 att det \u00e4r bra att vara sist, plus att SVT l\u00e4gger de b\u00e4sta d\u00e4r.", "user": "AndersSundell"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:25:47 +0000 2015", "id": 571738048137969664, "retweet_count": 17, "message": "Graf: Sannolikhet att g\u00e5 direkt till final i kv\u00e4llens #mello2015. Statistiken talar f\u00f6r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. http://t.co/IZf1VoWqvp", "user": "AndersSundell"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:25:31 +0000 2015", "id": 571737980957806593, "retweet_count": 0, "message": "Snart #mello2015", "user": "cirkusppq"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:24:10 +0000 2015", "id": 571737639482757120, "retweet_count": 14, "message": "RT @oplatsen: Gl\u00f6m Moskva. Gl\u00f6m Ukraina. Gl\u00f6m omv\u00e4rlden. Ikv\u00e4ll \u00e4r det #mello2015 .... http://t.co/Ja7mZmh8RE", "user": "Fjantomen"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:23:07 +0000 2015", "id": 571737377556865024, "retweet_count": 1, "message": "Snart b\u00f6rja #mello2015 .. \u00c4r du redo @LinnWigen ?", "user": "queenblomberg"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:20:54 +0000 2015", "id": 571736820091883521, "retweet_count": 14, "message": "RT @oplatsen: Gl\u00f6m Moskva. Gl\u00f6m Ukraina. Gl\u00f6m omv\u00e4rlden. Ikv\u00e4ll \u00e4r det #mello2015 .... http://t.co/Ja7mZmh8RE", "user": "Sakpol_SE"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:20:24 +0000 2015", "id": 571736694451511296, "retweet_count": 14, "message": "RT @oplatsen: Gl\u00f6m Moskva. Gl\u00f6m Ukraina. Gl\u00f6m omv\u00e4rlden. Ikv\u00e4ll \u00e4r det #mello2015 .... http://t.co/Ja7mZmh8RE", "user": "Jens_Kiil"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:19:22 +0000 2015", "id": 571736431175069696, "retweet_count": 14, "message": "RT @oplatsen: Gl\u00f6m Moskva. Gl\u00f6m Ukraina. Gl\u00f6m omv\u00e4rlden. Ikv\u00e4ll \u00e4r det #mello2015 .... http://t.co/Ja7mZmh8RE", "user": "Cornubot"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:19:05 +0000 2015", "id": 571736361692217348, "retweet_count": 14, "message": "RT @oplatsen: Gl\u00f6m Moskva. Gl\u00f6m Ukraina. Gl\u00f6m omv\u00e4rlden. Ikv\u00e4ll \u00e4r det #mello2015 .... http://t.co/Ja7mZmh8RE", "user": "EODWehrwolf"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:18:38 +0000 2015", "id": 571736245858111488, "retweet_count": 14, "message": "RT @oplatsen: Gl\u00f6m Moskva. Gl\u00f6m Ukraina. Gl\u00f6m omv\u00e4rlden. Ikv\u00e4ll \u00e4r det #mello2015 .... http://t.co/Ja7mZmh8RE", "user": "gun_farm"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:16:12 +0000 2015", "id": 571735634039201792, "retweet_count": 14, "message": "Gl\u00f6m Moskva. Gl\u00f6m Ukraina. Gl\u00f6m omv\u00e4rlden. Ikv\u00e4ll \u00e4r det #mello2015 .... http://t.co/Ja7mZmh8RE", "user": "oplatsen"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:15:34 +0000 2015", "id": 571735475263803392, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns och JTR att vinna ikv\u00e4ll. Bara \u00e4r fr\u00e5gan om vem \u00e4r 3 och 4 #mello2015", "user": "tim_sweden"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:10:55 +0000 2015", "id": 571734306265145345, "retweet_count": 0, "message": "Hahaha det finns en artist som heter Midnight Boy #mello2015", "user": "timkammeborn"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:09:40 +0000 2015", "id": 571733992921292800, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste vi se #mello2015 ikv\u00e4ll?", "user": "Pikoforetagaren"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:03:30 +0000 2015", "id": 571732439162335232, "retweet_count": 0, "message": "R\u00f6sta p\u00e5 JTR ikv\u00e4ll!\ud83d\udc4f\ud83d\udc95 #mello2015", "user": "Hejsan_00"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:01:56 +0000 2015", "id": 571732043513638912, "retweet_count": 0, "message": "@Vingresor h\u00e4r ska vi ikv\u00e4ll f\u00f6rs\u00f6ka se #mello2015 via SVT Play p\u00e5 iPaden \ud83d\udc4c", "user": "LasseNyberg"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "svt", "hj\u00e4rter\u00f6sta"], "date": "Sat Feb 28 18:00:02 +0000 2015", "id": 571731565065211904, "retweet_count": 1, "message": "RT @maaaasw: Del 4 idag d\u00e5. V\u00e5gar man hoppas att man f\u00e5r h\u00f6ra n\u00e5got nytt o \u00e4ven bra? Fast kan ju inte f\u00e5 allt #melfest #mello2015 #svt #hj\u00e4\u2026", "user": "JLperzon"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 17:59:36 +0000 2015", "id": 571731459721060352, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 vitt jag vet t\u00e4nker varken Carola eller @RichardHerrey medverka i kv\u00e4llens #mello2015 \nD\u00e5 k\u00f6r vi WestWing hela kv\u00e4llen i st\u00e4llet.", "user": "frupark"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 17:59:25 +0000 2015", "id": 571731413671809025, "retweet_count": 2, "message": "RT @KatrinSweden: Oj vad min dotter har l\u00e4ngtat efter kv\u00e4llens #mello2015 . \u00c4ntligen \u00e4r det dags f\u00f6r @Annikaherlitz. Stort lycka till! Vi \u00e4\u2026", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": ["hasse", "m\u00e5ns", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 17:58:08 +0000 2015", "id": 571731087484956673, "retweet_count": 1, "message": "RT @carhak1: Nu r\u00f6star vi sk\u00e5ningarna till final! @manszelmerlow #hasse #m\u00e5ns #mello2015", "user": "Edith_Matilda"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 17:55:58 +0000 2015", "id": 571730541894107137, "retweet_count": 2, "message": "Oj vad min dotter har l\u00e4ngtat efter kv\u00e4llens #mello2015 . \u00c4ntligen \u00e4r det dags f\u00f6r @Annikaherlitz. Stort lycka till! Vi \u00e4r redo att r\u00f6sta! \ud83d\ude04", "user": "KatrinSweden"}, {"hashtags": ["hasse", "m\u00e5ns", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 17:55:23 +0000 2015", "id": 571730395277987840, "retweet_count": 1, "message": "Nu r\u00f6star vi sk\u00e5ningarna till final! @manszelmerlow #hasse #m\u00e5ns #mello2015", "user": "carhak1"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "svt", "hj\u00e4rter\u00f6sta"], "date": "Sat Feb 28 17:50:28 +0000 2015", "id": 571729159380205568, "retweet_count": 1, "message": "Del 4 idag d\u00e5. V\u00e5gar man hoppas att man f\u00e5r h\u00f6ra n\u00e5got nytt o \u00e4ven bra? Fast kan ju inte f\u00e5 allt #melfest #mello2015 #svt #hj\u00e4rter\u00f6sta", "user": "maaaasw"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 17:39:16 +0000 2015", "id": 571726340598198272, "retweet_count": 0, "message": "Vi i \u00d6rebro har mello-feber \ud83c\udf89\ud83c\udfb6 #mello2015 http://t.co/CGJPOpqRet", "user": "Tova_fransson"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "mello2015", "svt"], "date": "Sat Feb 28 17:33:48 +0000 2015", "id": 571724965487235072, "retweet_count": 1, "message": "RT @ChristofferKar2: Snart k\u00f6r vi hoppas ni \u00e4r med mig klockan 20.00, f\u00f6r d\u00e5 k\u00f6r vi sista delt\u00e4vlingen\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf78\ud83c\udf78\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a \n#Melfest2015 #mello2015 #svt", "user": "edgren77"}, {"hashtags": ["melfest", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 17:33:24 +0000 2015", "id": 571724862844235776, "retweet_count": 1, "message": "RT @NillaOffic: Har h\u00f6rt 2:30 min av Dinah Nahs l\u00e5t, sjuukt bra eftersom jag \u00e4lskar house! \ud83d\ude0d\ud83d\udc4c #melfest #Mello2015", "user": "fusklapp"}, {"hashtags": ["Heroes", "melfest", "mello2015", "Eurovision"], "date": "Sat Feb 28 17:29:39 +0000 2015", "id": 571723922149937154, "retweet_count": 0, "message": "LOOOOOOOVE #Heroes &lt;3 Lycka till @manszelmerlow &lt;3 See ya in Vienna &lt;3 #melfest #mello2015 #Eurovision", "user": "EurovisionDude"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "mello2015", "svt"], "date": "Sat Feb 28 17:29:28 +0000 2015", "id": 571723872787177473, "retweet_count": 1, "message": "Snart k\u00f6r vi hoppas ni \u00e4r med mig klockan 20.00, f\u00f6r d\u00e5 k\u00f6r vi sista delt\u00e4vlingen\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf78\ud83c\udf78\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a \n#Melfest2015 #mello2015 #svt", "user": "ChristofferKar2"}, {"hashtags": ["singlereleaseday", "mello2015", "saadesting"], "date": "Sat Feb 28 17:21:51 +0000 2015", "id": 571721959102418944, "retweet_count": 0, "message": "STING SL\u00c4PPS IKV\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4LL!!!! \n*no calming down here* @ericsaademusic #singlereleaseday #mello2015 #saadesting http://t.co/7qDVs3yj30", "user": "ZEWildcat14"}, {"hashtags": ["melfest", "Mello2015"], "date": "Sat Feb 28 17:15:49 +0000 2015", "id": 571720440110047235, "retweet_count": 1, "message": "Har h\u00f6rt 2:30 min av Dinah Nahs l\u00e5t, sjuukt bra eftersom jag \u00e4lskar house! \ud83d\ude0d\ud83d\udc4c #melfest #Mello2015", "user": "NillaOffic"}, {"hashtags": ["followers", "twitter", "Kalla", "mello2015", "Melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:54:44 +0000 2015", "id": 571715132830715906, "retweet_count": 0, "message": "Yes,jag har nu 80 #followers  #twitter . Idag ett brons av #Kalla. Snart \u00e4r det #mello2015 #Melfest2015 #melfest. Vilken h\u00e4rlig l\u00f6rdag.", "user": "ittan"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 16:49:48 +0000 2015", "id": 571713890968584192, "retweet_count": 0, "message": "Fyra av mina medieelever Film o TV praktiserar p\u00e5 #mello2015. Kul och p\u00e5 riktigt!", "user": "lassehallqvist"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 16:44:01 +0000 2015", "id": 571712437088600065, "retweet_count": 0, "message": "Maken f\u00f6rbereder hemmagjord pizza till kv\u00e4llens #Melfest2015 #melfest #mello2015  F\u00e5r bli hemmagjort n\u00e4r man bor l\u00e5ngt ut i skogen :-)", "user": "KimMKimselius"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 16:38:32 +0000 2015", "id": 571711057749803008, "retweet_count": 0, "message": "@Marrenad Verkligen. Ska du se #mello2015 ikv\u00e4ll?", "user": "ELisaJansson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 16:32:15 +0000 2015", "id": 571709474605559808, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015 hundj\u00e4veln t\u00e4nker r\u00f6sta p\u00e5 Kvinnab\u00f6ske i kv\u00e4ll. Trist st\u00e4mning i familjen", "user": "MattsKarlstrom"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellofest"], "date": "Sat Feb 28 16:23:59 +0000 2015", "id": 571707396944494592, "retweet_count": 2, "message": "RT @Bruno_Wintzell: F\u00f6rutom den uppenbara l\u00e5tst\u00f6lden borde Hasse \"Kvinnobuske\" Andersson \u00e4ven f\u00f6rklara hur smeknamnet kom till. #mello2015 \u2026", "user": "MariaErikaGus"}, {"hashtags": ["mello2015", "n\u00e5gonannanbetalar"], "date": "Sat Feb 28 16:19:55 +0000 2015", "id": 571706373504946177, "retweet_count": 1, "message": "RT @PamBery: Och sj\u00e4lvklart bojkottar vi #mello2015 h\u00e4r hemma. #n\u00e5gonannanbetalar", "user": "JStrmqvist"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:06:24 +0000 2015", "id": 571702970078896128, "retweet_count": 0, "message": "Allt annat \u00e4n M\u00e5ns Zelmerl\u00f6v till final i kv\u00e4llens delt\u00e4vling av #Melfest2015 \u00e4r en stor sensation &amp; skr\u00e4ll! #mello2015 #melfest @SVTmelfest", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellofest"], "date": "Sat Feb 28 16:03:45 +0000 2015", "id": 571702304199589888, "retweet_count": 2, "message": "RT @Bruno_Wintzell: F\u00f6rutom den uppenbara l\u00e5tst\u00f6lden borde Hasse \"Kvinnobuske\" Andersson \u00e4ven f\u00f6rklara hur smeknamnet kom till. #mello2015 \u2026", "user": "MrBreitholtz"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellofest"], "date": "Sat Feb 28 16:03:05 +0000 2015", "id": 571702134275756033, "retweet_count": 2, "message": "F\u00f6rutom den uppenbara l\u00e5tst\u00f6lden borde Hasse \"Kvinnobuske\" Andersson \u00e4ven f\u00f6rklara hur smeknamnet kom till. #mello2015 #mellofest", "user": "Bruno_Wintzell"}, {"hashtags": ["mello2015", "letsdancese"], "date": "Sat Feb 28 15:55:12 +0000 2015", "id": 571700151049330689, "retweet_count": 0, "message": "IS kastar syra i ansiktet p\u00e5 kvinnor som v\u00e4grar sl\u00f6ja. Samtidigt i Sv skriker feminister om sn\u00f6plogning och semlor. #mello2015 #letsdancese", "user": "clarkkent63"}, {"hashtags": ["mello2015", "svt"], "date": "Sat Feb 28 15:51:06 +0000 2015", "id": 571699120374599680, "retweet_count": 0, "message": "Muslimen Saga tycker vi ickemuslimer skall f\u00f6rbereda oss p\u00e5 att simma i blod\nhttps://t.co/2hCXe6lB8w\nhttp://t.co/kZZKoEQ6Te #mello2015 #svt", "user": "clarkkent63"}, {"hashtags": ["letsdancese", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 15:48:53 +0000 2015", "id": 571698561265631233, "retweet_count": 0, "message": ": Vi har inte r\u00e5d med b\u00e4sta cancerv\u00e5rden l\u00e4ngre, men 18 nya extra miljarder till mig.verket\n\nhttp://t.co/FcLbGvAn36\n\n#letsdancese #mello2015", "user": "clarkkent63"}, {"hashtags": ["mellfest", "Melodifestivalen", "mello2015", "AnnikaHerlitz"], "date": "Sat Feb 28 15:30:33 +0000 2015", "id": 571693948416200704, "retweet_count": 3, "message": "RT @SusOls70: #mellfest #Melodifestivalen #mello2015 L\u00e5t nr 6 ikv\u00e4ll! \u2764\ufe0f @Annikaherlitz #AnnikaHerlitz http://t.co/geK6DVTxFh", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["mello", "mello2015", "melfest", "mellofest", "\u00f6rebro", "JTR", "svt"], "date": "Sat Feb 28 15:30:25 +0000 2015", "id": 571693916476600322, "retweet_count": 0, "message": "T &amp; A tr\u00e4ffade favoriterna JTR. #mello #mello2015 #melfest #mellofest #\u00f6rebro #JTR #svt @ Scandic\u2026 https://t.co/kQT95FQZlX", "user": "fotografafkleen"}, {"hashtags": ["UMK15", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 15:04:13 +0000 2015", "id": 571687322699366400, "retweet_count": 0, "message": "Kv\u00e4llens tv-dilemma: #UMK15 eller #mello2015? Det blir en hel del zappning.", "user": "kimgron"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 14:32:57 +0000 2015", "id": 571679452285050880, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Kvinnab\u00f6ske i #mello2015 Tydligen har l\u00e5ten utretts om den var lik en annan av hans l\u00e5tar. Friad, men alla l\u00e5ter v\u00e4l lika??", "user": "PeppeW"}, {"hashtags": ["mellofest", "mello2015", "mello", "hassetillfinal", "hasseandersson"], "date": "Sat Feb 28 13:54:53 +0000 2015", "id": 571669872381456384, "retweet_count": 0, "message": "Jag hoppas ni r\u00f6star r\u00e4tt nu ikv\u00e4ll: #mellofest #mello2015 #mello #hassetillfinal #hasseandersson http://t.co/GmLaYmLrnO", "user": "MagnusFernstrom"}, {"hashtags": ["mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 13:44:18 +0000 2015", "id": 571667211259125760, "retweet_count": 0, "message": "Midnight boys l\u00e5t \u00e4r riktigt bra. #mello2015 #melodifestivalen", "user": "Josephiinee_"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 13:40:42 +0000 2015", "id": 571666305675370496, "retweet_count": 0, "message": "Black swan och Hereos \u00e4r l\u00e5tar att njuta av ikv\u00e4ll. #melfest2015 #melodifestivalen #mello2015", "user": "lindgren_bjorn"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:15:12 +0000 2015", "id": 571659885051547648, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r med att Hasse A t\u00e4vlar med en redan utgiven l\u00e5t. De \u00e4r helt identiska. Skandal! Avg\u00e5 Bj\u00f6rkman! #mello2015 #melfest", "user": "tantstreck"}, {"hashtags": ["mello2015", "SVT", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 13:04:31 +0000 2015", "id": 571657198029447169, "retweet_count": 0, "message": "Min gl\u00f6mska slog till f\u00f6rra l\u00f6rdagen. Nu \u00e4r budskapet \u00e5ter tillbaka #mello2015 #SVT #svpol http://t.co/LFIlgB75hI", "user": "SirOsmart"}, {"hashtags": ["melodikollen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 12:52:19 +0000 2015", "id": 571654126104420352, "retweet_count": 0, "message": "Bara jag som \u00e4r taggad? #melodikollen #mello2015", "user": "sofiehedemalm"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 12:43:00 +0000 2015", "id": 571651782587371520, "retweet_count": 0, "message": "H\u00f6rni, det var ingen s\u00e4kkontroll i ISIS och Vilks staden \u00d6rebro inf\u00f6r #mello2015 @polisen_orebro", "user": "Axdorff"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 12:36:22 +0000 2015", "id": 571650114000846848, "retweet_count": 0, "message": "n\u00e5gra mello bilder nu. Skjortan \u00e4r en Liberty of London, k\u00f6pt p\u00e5 v\u00e4lg\u00f6renhets auktion av sir Elton John. #mello2015 http://t.co/uVwmt9EEoG", "user": "Axdorff"}, {"hashtags": ["mello2015", "letsdancese"], "date": "Sat Feb 28 11:38:40 +0000 2015", "id": 571635593207132160, "retweet_count": 0, "message": "Vilka utvisade 1946 fler \u00e4n 2k flyktingar till d\u00f6dsstraff eller GULAG i Sovjet. SD eller Socialdemokraterna?\" #mello2015 #letsdancese", "user": "clarkkent63"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "Melfest", "mello2015", "Spotify", "playlist", "l\u00f6pning"], "date": "Sat Feb 28 11:09:44 +0000 2015", "id": 571628309588680704, "retweet_count": 0, "message": "Inf\u00f6r #melodifestivalen s\u00e5 kan du tr\u00e4na till denna schlagerlista! http://t.co/TzvSPjHS4p #Melfest  #mello2015 #Spotify #playlist  #l\u00f6pning", "user": "alltomlopning"}, {"hashtags": ["mellfest", "Melodifestivalen", "mello2015", "AnnikaHerlitz"], "date": "Sat Feb 28 10:30:14 +0000 2015", "id": 571618369490821120, "retweet_count": 3, "message": "RT @SusOls70: #mellfest #Melodifestivalen #mello2015 L\u00e5t nr 6 ikv\u00e4ll! \u2764\ufe0f @Annikaherlitz #AnnikaHerlitz http://t.co/geK6DVTxFh", "user": "simpan1"}, {"hashtags": ["mellfest", "Melodifestivalen", "mello2015", "AnnikaHerlitz"], "date": "Sat Feb 28 10:08:14 +0000 2015", "id": 571612834636935169, "retweet_count": 3, "message": "RT @SusOls70: #mellfest #Melodifestivalen #mello2015 L\u00e5t nr 6 ikv\u00e4ll! \u2764\ufe0f @Annikaherlitz #AnnikaHerlitz http://t.co/geK6DVTxFh", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 09:20:16 +0000 2015", "id": 571600761479700482, "retweet_count": 0, "message": "#melfest2015 sista delt\u00e4vlingen @manszelmerlow \u00e4r min favorit ikv\u00e4ll, n\u00e4sta vecka hoppas att @AndreasWeise ocks\u00e5 g\u00e5r vidare #mello2015", "user": "mhaapa90"}, {"hashtags": ["Melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 09:19:05 +0000 2015", "id": 571600467396071424, "retweet_count": 0, "message": "#Melfest OM nu M\u00e5ns #mello2015 bara l\u00e5ter bli att g\u00f6ra en Anton Ewald \"pilla sig p\u00e5 snorren\" s\u00e5 vinner! M\u00e5ns hela tjottaballongen&gt;ESC", "user": "AkutStefan"}, {"hashtags": ["mellfest", "Melodifestivalen", "mello2015", "AnnikaHerlitz"], "date": "Sat Feb 28 09:06:52 +0000 2015", "id": 571597393264816128, "retweet_count": 3, "message": "#mellfest #Melodifestivalen #mello2015 L\u00e5t nr 6 ikv\u00e4ll! \u2764\ufe0f @Annikaherlitz #AnnikaHerlitz http://t.co/geK6DVTxFh", "user": "SusOls70"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 08:47:26 +0000 2015", "id": 571592500227518464, "retweet_count": 0, "message": "Varje g\u00e5ng \"Groupie\" spelas p\u00e5 radion d\u00f6r en kattunge. T\u00e4nk p\u00e5 det. #mello2015", "user": "annacollin"}, {"hashtags": ["mello2015", "letdance", "pk"], "date": "Sat Feb 28 07:27:15 +0000 2015", "id": 571572322102054912, "retweet_count": 0, "message": "Ej sett varken #mello2015 eller #letdance men, s\u00e4g mig, vad F\u00c5R man skoja om nu f\u00f6r tiden? http://t.co/u3xY2TLfEC #pk http://t.co/rMZunpd6UT", "user": "rtendahl"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 01:56:29 +0000 2015", "id": 571489080996958208, "retweet_count": 120, "message": "RT @tantstreck: H\u00e4r har ni HELA texten till Jons l\u00e5t s\u00e5 att ni kan sjunga med! #mello2015 #melfest http://t.co/qYdET2pBZ7", "user": "carolineaskheim"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 01:36:22 +0000 2015", "id": 571484017490563072, "retweet_count": 0, "message": "@maaaasw @cjarreby Pers som g\u00f6r Flippa \u00e4r s\u00e4kert underbar men mellanakt p\u00e5 #mello2015 . .. Hemma p\u00e5 dagis  \ud83d\ude0a", "user": "truckermorsan"}, {"hashtags": ["mellfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 00:11:30 +0000 2015", "id": 571462660836990976, "retweet_count": 1, "message": "RT @SusOls70: S\u00e5 vackert! @Annikaherlitz #mellfest #mello2015 http://t.co/djbr7uAPOf", "user": "sus00jos"}, {"hashtags": ["mellfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 00:06:51 +0000 2015", "id": 571461491746058240, "retweet_count": 1, "message": "S\u00e5 vackert! @Annikaherlitz #mellfest #mello2015 http://t.co/djbr7uAPOf", "user": "SusOls70"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Fri Feb 27 23:24:30 +0000 2015", "id": 571450831855341569, "retweet_count": 2, "message": "RT @FalkHans: Mycket bra immitation av David Hellenius i Let's dance av Filippa Bark som borde bytas ut snarast i  #mello2015", "user": "kajsamessi"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Fri Feb 27 23:16:19 +0000 2015", "id": 571448776507961344, "retweet_count": 2, "message": "RT @FalkHans: Mycket bra immitation av David Hellenius i Let's dance av Filippa Bark som borde bytas ut snarast i  #mello2015", "user": "Kultur_minister"}, {"hashtags": ["mello2015", "\u00d6rebro", "barn", "genrep"], "date": "Fri Feb 27 22:26:02 +0000 2015", "id": 571436120694759424, "retweet_count": 0, "message": "Crazy att s\u00e4tta v\u00e4ckarklockan p\u00e5 07 en l\u00f6rdag! Men \u00e4r det dags f\u00f6r Mello med barnen s\u00e5 \u00e4r det \ud83c\udfa4 #mello2015 #\u00d6rebro #barn #genrep", "user": "Chjj73"}, {"hashtags": ["letsdancese", "mello2015"], "date": "Fri Feb 27 21:57:22 +0000 2015", "id": 571428904637992961, "retweet_count": 0, "message": "Vilken dr\u00f6m f barnfamilj. #letsdancese och #mello2015. 5 min t Stureplan m detta det n\u00e4rmaste partyt s f\u00e5r upplevas.", "user": "OwensAnna"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Fri Feb 27 21:09:38 +0000 2015", "id": 571416892956659712, "retweet_count": 1, "message": "RT @fredrick_med_ck: Hur fan kan ni kolla p\u00e5 #mello2015 n\u00e5r Nimoy d\u00f6tt? Se s\u00e5, TOS ser sig inte sj\u00e4lv! Alla avsnitt finns p\u00e5 @Netflix_SE", "user": "jennulator"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Fri Feb 27 21:09:14 +0000 2015", "id": 571416793585209345, "retweet_count": 1, "message": "Hur fan kan ni kolla p\u00e5 #mello2015 n\u00e5r Nimoy d\u00f6tt? Se s\u00e5, TOS ser sig inte sj\u00e4lv! Alla avsnitt finns p\u00e5 @Netflix_SE", "user": "fredrick_med_ck"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Fri Feb 27 21:07:11 +0000 2015", "id": 571416277677432832, "retweet_count": 2, "message": "Mycket bra immitation av David Hellenius i Let's dance av Filippa Bark som borde bytas ut snarast i  #mello2015", "user": "FalkHans"}, {"hashtags": ["mello2015", "letsdancese"], "date": "Fri Feb 27 21:03:09 +0000 2015", "id": 571415262341287936, "retweet_count": 0, "message": "Ajd\u00e5, det var l\u00e5gt TV4.\n\n#mello2015 \n#letsdancese", "user": "dxblarsson"}, {"hashtags": ["mello2015", "letsdance2015"], "date": "Fri Feb 27 20:58:06 +0000 2015", "id": 571413991559450624, "retweet_count": 0, "message": "s\u00e5 l\u00f6jligt att dumma sig \u00f6ver Filippa bark #mello2015 #letsdance2015", "user": "amandasorenssen"}, {"hashtags": ["mello2015", "letsdancese"], "date": "Fri Feb 27 20:57:43 +0000 2015", "id": 571413896034189312, "retweet_count": 0, "message": "Haha mycket b\u00e4ttre \u00e4n p\u00e5 #mello2015 #letsdancese", "user": "EMIFOTOGRAF"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Fri Feb 27 20:03:01 +0000 2015", "id": 571400127740555264, "retweet_count": 0, "message": "Bajsvatten \u00e4r lite godare om man kokar det #mello2015", "user": "karolinagoth"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Fri Feb 27 18:30:43 +0000 2015", "id": 571376899160719360, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@P4Kristianstad: Hasse tar diskningshotet med ro http://t.co/8ju7hlVFLm\u201d H\u00f6r Hasse Kvinnab\u00f6ske kommentera dagens chock i #mello2015", "user": "TorDanielsson"}, {"hashtags": ["mello2015", "floskel", "h\u00f6jniv\u00e5n"], "date": "Fri Feb 27 18:18:22 +0000 2015", "id": 571373793689665539, "retweet_count": 0, "message": "\"Det s\u00e4tter \u00d6rebro p\u00e5 kartan\", uttalande om mello i @KULTURNYHETERNA . Hj\u00e4lp! #mello2015 #floskel #h\u00f6jniv\u00e5n", "user": "CollinAnnie"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Fri Feb 27 17:34:51 +0000 2015", "id": 571362843523727360, "retweet_count": 3, "message": "RT @tzatziki80: Om Gepetto och Pinocchio bara haft n\u00e5t instrument. D\u00e5 hade de \u00e5tminstone kunnat ha melodifest i valen. #mello2015 http://t.\u2026", "user": "pliskin7"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Fri Feb 27 16:44:38 +0000 2015", "id": 571350204391280640, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@connyemmelin: Och h\u00e4r kan man h\u00f6ra intervjun med Hasse om man missade den i radio. http://t.co/3VUqOiiRHw @P4Kristianstad\u201d #mello2015", "user": "AnnaStenberg2"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Fri Feb 27 16:32:57 +0000 2015", "id": 571347264138027008, "retweet_count": 3, "message": "RT @tzatziki80: Om Gepetto och Pinocchio bara haft n\u00e5t instrument. D\u00e5 hade de \u00e5tminstone kunnat ha melodifest i valen. #mello2015 http://t.\u2026", "user": "EViding"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Fri Feb 27 16:17:58 +0000 2015", "id": 571343493504868353, "retweet_count": 3, "message": "RT @tzatziki80: Om Gepetto och Pinocchio bara haft n\u00e5t instrument. D\u00e5 hade de \u00e5tminstone kunnat ha melodifest i valen. #mello2015 http://t.\u2026", "user": "sjokvistarn"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Fri Feb 27 16:17:26 +0000 2015", "id": 571343357559099392, "retweet_count": 3, "message": "Om Gepetto och Pinocchio bara haft n\u00e5t instrument. D\u00e5 hade de \u00e5tminstone kunnat ha melodifest i valen. #mello2015 http://t.co/Wz06GEGVOj", "user": "tzatziki80"}, {"hashtags": ["conventum", "\u00f6rebro", "mello2015"], "date": "Fri Feb 27 15:35:53 +0000 2015", "id": 571332902115520512, "retweet_count": 0, "message": "Laddar f\u00f6r en musikalisk kv\u00e4ll #conventum #\u00f6rebro #mello2015", "user": "SVikenfalk"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Fri Feb 27 15:25:51 +0000 2015", "id": 571330379136811008, "retweet_count": 0, "message": "upprepas m\u00f6nstret?...#melfest #mello2015", "user": "teromarjamaki"}, {"hashtags": ["Mello2015", "UMK", "Solju"], "date": "Fri Feb 27 15:19:48 +0000 2015", "id": 571328856881303552, "retweet_count": 0, "message": "Samel\u00e5ten vinner inte i Finland, tror expert http://t.co/rmtdBQofxp Vad tror du? http://t.co/WAOJoxdcEm #Mello2015 #UMK #Solju (mor/dotter)", "user": "OleIsak"}, {"hashtags": ["mello2015", "Melfest", "Melodifestivalen"], "date": "Fri Feb 27 15:10:07 +0000 2015", "id": 571326418862415874, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@P4Orebro: \"Kvinnab\u00f6skes\" l\u00e5t kommer inte att diskas http://t.co/I3OshnJHrd\u201d #mello2015 #Melfest #Melodifestivalen @Expressen @Aftonbladet", "user": "nyhetschefjonas"}, {"hashtags": ["ironi", "mello2015"], "date": "Fri Feb 27 13:40:41 +0000 2015", "id": 571303911098884096, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen vill bara ha nya bidrag, domineras fortfarande av schlagerkopior :PPPPppPPPpp http://t.co/CKeN4BaDUj #ironi #mello2015", "user": "Hamalisk"}, {"hashtags": ["mello2015", "kristinamparo"], "date": "Fri Feb 27 13:15:07 +0000 2015", "id": 571297478332567552, "retweet_count": 0, "message": "Fruktansv\u00e4rt bra! #mello2015 #kristinamparo http://t.co/xfEErcSLzd", "user": "AmandaHPaul"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "mello2015", "\u00f6rebro", "svt"], "date": "Fri Feb 27 12:03:09 +0000 2015", "id": 571279365989912577, "retweet_count": 1, "message": "RT @tvarsnytt: En liten h\u00e4lsning till \u00d6rebroarna fr\u00e5n programledarna #melfest #mello #mello2015 #\u00f6rebro #svt\u2026 https://t.co/pYdMn2c77x", "user": "MetaLarsson"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "mello2015", "\u00f6rebro", "svt"], "date": "Fri Feb 27 12:02:07 +0000 2015", "id": 571279108132499456, "retweet_count": 1, "message": "En liten h\u00e4lsning till \u00d6rebroarna fr\u00e5n programledarna #melfest #mello #mello2015 #\u00f6rebro #svt\u2026 https://t.co/pYdMn2c77x", "user": "tvarsnytt"}, {"hashtags": ["mello2015", "b\u00e4statidenp\u00e5\u00e5ret"], "date": "Fri Feb 27 11:52:56 +0000 2015", "id": 571276795904962560, "retweet_count": 0, "message": "Solen lyser i M\u00fcnchen idag men jag hade g\u00e4rna spenderat helgen i \u00d6rebro och g\u00e5tt p\u00e5 mello imorgon!! #mello2015 #b\u00e4statidenp\u00e5\u00e5ret", "user": "lillmaggan"}, {"hashtags": ["idol", "mello2015"], "date": "Fri Feb 27 10:54:42 +0000 2015", "id": 571262141807919105, "retweet_count": 4, "message": "RT @Nyhetsmorgon: Svenskan som kan vinna Melodifestivalen p\u00e5 Irland - @selinerika, k\u00e4nd fr\u00e5n #idol: http://t.co/KFuT7d1HuM #mello2015 http:\u2026", "user": "PaloYvonne"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Fri Feb 27 10:20:53 +0000 2015", "id": 571253630210318336, "retweet_count": 0, "message": "Idag startar festivalyran http://t.co/79RoZGZrvD #mello2015", "user": "Intro_ORU"}, {"hashtags": ["idol", "mello2015"], "date": "Fri Feb 27 09:56:54 +0000 2015", "id": 571247594023866368, "retweet_count": 4, "message": "RT @Nyhetsmorgon: Svenskan som kan vinna Melodifestivalen p\u00e5 Irland - @selinerika, k\u00e4nd fr\u00e5n #idol: http://t.co/KFuT7d1HuM #mello2015 http:\u2026", "user": "EurovisionGirl1"}, {"hashtags": ["idol", "mello2015"], "date": "Fri Feb 27 09:31:02 +0000 2015", "id": 571241085600735232, "retweet_count": 4, "message": "RT @Nyhetsmorgon: Svenskan som kan vinna Melodifestivalen p\u00e5 Irland - @selinerika, k\u00e4nd fr\u00e5n #idol: http://t.co/KFuT7d1HuM #mello2015 http:\u2026", "user": "jakobromeborn"}, {"hashtags": ["idol", "mello2015"], "date": "Fri Feb 27 09:30:54 +0000 2015", "id": 571241049986883585, "retweet_count": 4, "message": "RT @Nyhetsmorgon: Svenskan som kan vinna Melodifestivalen p\u00e5 Irland - @selinerika, k\u00e4nd fr\u00e5n #idol: http://t.co/KFuT7d1HuM #mello2015 http:\u2026", "user": "selinerika"}, {"hashtags": ["idol", "mello2015"], "date": "Fri Feb 27 09:30:37 +0000 2015", "id": 571240978398519296, "retweet_count": 4, "message": "Svenskan som kan vinna Melodifestivalen p\u00e5 Irland - @selinerika, k\u00e4nd fr\u00e5n #idol: http://t.co/KFuT7d1HuM #mello2015 http://t.co/TC3p0Ccwfm", "user": "Nyhetsmorgon"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Fri Feb 27 08:40:57 +0000 2015", "id": 571228483285848064, "retweet_count": 0, "message": "John, Tom och Robin i Alings\u00e5sbandet JTR \u00e4r taggade inf\u00f6r Mello-debuten #mello2015 @svtmello @JTRofficial http://t.co/bSXYUTLpg2", "user": "AlingsasTidning"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Fri Feb 27 08:27:33 +0000 2015", "id": 571225109479989248, "retweet_count": 0, "message": "@MusikguideniP3 s\u00e5 lite s\u00e5, det var \u00e4nd\u00e5 Lasse Holm som skrivit musiken. #mello2015", "user": "Motormensch"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Fri Feb 27 07:04:32 +0000 2015", "id": 571204218591285248, "retweet_count": 1, "message": "RT @ChristerSvenss7: @pia_74  Filippa Bark eller som hon heter Sissela Benn, tycker jag \u00e4r b\u00e4st.tillsmmans med sanna.#mello2015.", "user": "HR_Gabriella"}, {"hashtags": ["filippabark", "mello2015", "melfest", "expressen"], "date": "Thu Feb 26 21:34:49 +0000 2015", "id": 571060845066764288, "retweet_count": 0, "message": "#filippabark \u00e4r ju det enda som g\u00f6r det v\u00e4rt att se #mello2015 #melfest Efter n\u00e4thatet\u2013s\u00e5 st\u00f6ttar SVT Benn http://t.co/un6K3GF6ze #expressen", "user": "bitternisse"}, {"hashtags": ["Melfest", "Mello2015"], "date": "Thu Feb 26 20:40:16 +0000 2015", "id": 571047113985036290, "retweet_count": 0, "message": "Efter smyglyssningen s\u00e5 \u00e4r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w det enda att skicka vidare - rakt till final allts\u00e5! #Melfest #Mello2015", "user": "Icanpikan"}, {"hashtags": ["Mello2015"], "date": "Thu Feb 26 20:34:21 +0000 2015", "id": 571045625002897408, "retweet_count": 1, "message": "RT @OleIsak: Lite mer #Mello2015 -p\u00e5 en kvart s\u00e5ldes alla biljetter till Jon Henriks konsert p\u00e5 hemmaplan - extrakonsert s\u00e4tts in http://t.\u2026", "user": "GabsBex"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 20:33:28 +0000 2015", "id": 571045404101500928, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015.P\u00e5 l\u00f6rdag \u00e4r man i N\u00e4rke och \u00d6rebro. N\u00e5got att se fram\u00e5t, Allts\u00e5 melodifestivalen \u00e4r d\u00e4r inte jag.#melfest.", "user": "ChristerSvenss7"}, {"hashtags": ["Mello2015"], "date": "Thu Feb 26 20:31:02 +0000 2015", "id": 571044790252539904, "retweet_count": 1, "message": "Lite mer #Mello2015 -p\u00e5 en kvart s\u00e5ldes alla biljetter till Jon Henriks konsert p\u00e5 hemmaplan - extrakonsert s\u00e4tts in http://t.co/wCWe79e3AF", "user": "OleIsak"}, {"hashtags": ["Mello2015", "Gonatt"], "date": "Thu Feb 26 19:48:52 +0000 2015", "id": 571034182136307712, "retweet_count": 0, "message": "@annikanc @EODWehrwolf @Eio_W Tack f\u00f6r den oron. Nu. Ger. Vi. Oss. Och fokuserar p\u00e5 annat \u00e4n nationens v\u00e4l och ve... #Mello2015 #Gonatt ;)", "user": "Stefan_Laurell"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Thu Feb 26 14:09:22 +0000 2015", "id": 570948741101953024, "retweet_count": 0, "message": "Hasse \"Kvinnab\u00f6ske\" Andersson ska vara med i #mello2015 !! Debuterar vid 67 \u00e5rs \u00e5lder - KUNG HASSE ! http://t.co/kUgAKb9dOh", "user": "annikaafnilsson"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Wed Feb 25 21:17:02 +0000 2015", "id": 570693982046564352, "retweet_count": 0, "message": "Hur startade mello och hur/vem kom p\u00e5 id\u00e9n?  #mello2015", "user": "A_M_B_J"}, {"hashtags": ["Grammis15", "mello2015"], "date": "Wed Feb 25 20:18:44 +0000 2015", "id": 570679308177567744, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det #Grammis15 eller #mello2015 vi tittar p\u00e5?", "user": "Leveriallafall"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Wed Feb 25 18:12:42 +0000 2015", "id": 570647589625966592, "retweet_count": 0, "message": "@tokrolig #mello2015 p\u00e5 TV och jobbskatteavdrag i fickan \u00e4r v\u00e4l allt vi beh\u00f6ver. @Twitt_Skipper @forsvarsakerhet", "user": "_up_and_away_"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melfest15", "Melodifestivalen"], "date": "Wed Feb 25 16:36:12 +0000 2015", "id": 570623307176910849, "retweet_count": 0, "message": "@P3Nyheter vi har klipp med Christer Bj\u00f6rkman ocks\u00e5: se webben #mello2015 #melfest #melfest15 #Melodifestivalen", "user": "nyhetschefjonas"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Wed Feb 25 15:07:57 +0000 2015", "id": 570601098203045888, "retweet_count": 1, "message": "RT @TLLEVIN: @Eldpost @HNORELL @lednicke @Cornubot Allra helst under #mello2015", "user": "Eldpost"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Wed Feb 25 15:07:41 +0000 2015", "id": 570601031039647744, "retweet_count": 1, "message": "@Eldpost @HNORELL @lednicke @Cornubot Allra helst under #mello2015", "user": "TLLEVIN"}, {"hashtags": ["spotify", "melfest", "mello2015", "groupie"], "date": "Wed Feb 25 10:20:42 +0000 2015", "id": 570528808916393985, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5r l\u00e5tarna redan spelas p\u00e5 #spotify? #melfest #mello2015 #groupie Nya regler? http://t.co/L9kpF3wBsf", "user": "john__valencia"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Tue Feb 24 21:46:29 +0000 2015", "id": 570339005188800515, "retweet_count": 0, "message": "Drar en hand-tralla nu n\u00e4r Mello inte k\u00f6r! #mello2015 tralla-la-la-la", "user": "ajamhere08"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Tue Feb 24 19:15:22 +0000 2015", "id": 570300971764613121, "retweet_count": 0, "message": "Han ville ju bara att Kalle skulle vinna...#mello2015 http://t.co/KD525xlGKw", "user": "zaccici"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Tue Feb 24 19:06:15 +0000 2015", "id": 570298678495350785, "retweet_count": 4, "message": "RT @ChristofferKar2: http://t.co/G5dK1nHmyq\u201d #melfest skivan redan till salu! De h\u00e4r \u00e4r ju skandal de betyder att sju bidrag har l\u00e4kt ut p\u00e5\u2026", "user": "LinosaLi"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Tue Feb 24 18:27:29 +0000 2015", "id": 570288922993025024, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5g just en deltagare i #mello2015 peta i n\u00e4san och \u00e4ta upp det. \u00c4r det nu jag ska starta skvallerblogg?", "user": "kristnarantsirk"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Tue Feb 24 18:15:16 +0000 2015", "id": 570285848614326272, "retweet_count": 4, "message": "RT @ChristofferKar2: http://t.co/G5dK1nHmyq\u201d #melfest skivan redan till salu! De h\u00e4r \u00e4r ju skandal de betyder att sju bidrag har l\u00e4kt ut p\u00e5\u2026", "user": "Dixenborg"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Tue Feb 24 18:14:33 +0000 2015", "id": 570285670008279040, "retweet_count": 0, "message": "@JKenttakumpu Gl\u00f6m inte bort att i mellanmj\u00f6lkslandet dukar man upp inf\u00f6r #mello2015 http://t.co/mxGSQYpEZI", "user": "oplatsen"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Tue Feb 24 18:14:26 +0000 2015", "id": 570285640501211136, "retweet_count": 4, "message": "RT @ChristofferKar2: http://t.co/G5dK1nHmyq\u201d #melfest skivan redan till salu! De h\u00e4r \u00e4r ju skandal de betyder att sju bidrag har l\u00e4kt ut p\u00e5\u2026", "user": "majocabanas"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Tue Feb 24 18:02:14 +0000 2015", "id": 570282570207891456, "retweet_count": 4, "message": "http://t.co/G5dK1nHmyq\u201d #melfest skivan redan till salu! De h\u00e4r \u00e4r ju skandal de betyder att sju bidrag har l\u00e4kt ut p\u00e5 marknaden\ud83d\ude31 #mello2015", "user": "ChristofferKar2"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Tue Feb 24 17:05:48 +0000 2015", "id": 570268368378449921, "retweet_count": 0, "message": ".@hfahl Hej b\u00e4sta Hanna! Vill du hj\u00e4lpa mig att dela min annons? Finalbiljetter och bra h\u00e4ng finnes! http://t.co/1esDshjCuZ #mello2015", "user": "AnnaFogelberg"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest2015", "melfest"], "date": "Tue Feb 24 16:40:56 +0000 2015", "id": 570262109365403648, "retweet_count": 0, "message": "Vill du h\u00e4nga med mig och tv\u00e5 andra sk\u00f6na mellon\u00f6rdar p\u00e5 finalen p\u00e5 Friends? http://t.co/1esDshjCuZ #mello2015 #melfest2015 #melfest", "user": "AnnaFogelberg"}, {"hashtags": ["mello", "mello2015", "melfest"], "date": "Tue Feb 24 07:53:30 +0000 2015", "id": 570129374764261376, "retweet_count": 0, "message": "Sista chansen att t\u00e4vla om biljetter till genrepet av Melodifestivalen i \u00d6rebro! http://t.co/MoUoQB2XWU #mello #mello2015 #melfest", "user": "TotallyOrebro"}, {"hashtags": ["groupie", "l\u00e4ttp\u00e5verkade", "mello2015", "modernabarn"], "date": "Tue Feb 24 06:37:01 +0000 2015", "id": 570110129389113344, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r mina barn h\u00f6r l\u00e5ten #groupie med Samir o Viktor springer dom runt och l\u00e5tsastar groupiebilder \ud83d\ude02 #l\u00e4ttp\u00e5verkade #mello2015 #modernabarn", "user": "isse_q"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Mar 03 08:25:59 +0000 2015", "id": 572674264157044737, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/q963urb8gq Dolly Style - Hello Hi ( LIVE Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 1 )", "user": "anonympeerson"}, {"hashtags": ["nyheter", "sverige"], "date": "Tue Mar 03 08:14:15 +0000 2015", "id": 572671312667262977, "retweet_count": 0, "message": "Ylvis g\u00e4star Melodifestivalen - http://t.co/SZpSizyiG1 #nyheter #sverige", "user": "newsradar_se"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Mar 03 08:00:51 +0000 2015", "id": 572667942124584960, "retweet_count": 0, "message": "Ylvis g\u00e4star Melodifestivalen http://t.co/yANpjuV9fB", "user": "GPKulturNoje"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Mar 03 07:57:18 +0000 2015", "id": 572667046393217024, "retweet_count": 0, "message": "Ylvis g\u00e4star Melodifestivalen http://t.co/xCXm4eUE8S", "user": "GoteborgsPosten"}, {"hashtags": ["Arenastaden", "melfest2015"], "date": "Tue Mar 03 07:53:44 +0000 2015", "id": 572666151123214337, "retweet_count": 0, "message": "Svenska Cupen, Melodifestivalen, fotbollslandskamp...mycket h\u00e4nder i #Arenastaden under mars, http://t.co/qH4fIFoIpG  #melfest2015", "user": "Arenastaden_"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Mar 03 07:28:54 +0000 2015", "id": 572659900771389440, "retweet_count": 3, "message": "RT @beinghampus: \u00c4r dags att st\u00e4nga av Melodifestivalen och ta sig an en h\u00f6gst obehaglig verklighet medan tid \u00e4nnu \u00e4r. @Rodgronrora http://\u2026", "user": "MonicaMorath"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Mar 03 07:26:05 +0000 2015", "id": 572659191904665600, "retweet_count": 0, "message": "Klockan \u00e4r 08.26 och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6ws bidrag i melodifestivalen 2015 spelas p\u00e5 gymmet", "user": "daniyonce"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Mar 03 07:04:33 +0000 2015", "id": 572653773430116352, "retweet_count": 3, "message": "RT @SomEnOrkan: T\u00e4nk hur j\u00e4vla bra texten hade passat om det hade blivit omval nu i mars \u00e4nd\u00e5? \n\"Jag r\u00f6star inte l\u00e4ngre i valet / Jag \u00e4r Me\u2026", "user": "Kentinan"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Mar 03 06:59:32 +0000 2015", "id": 572652510852358144, "retweet_count": 3, "message": "RT @beinghampus: \u00c4r dags att st\u00e4nga av Melodifestivalen och ta sig an en h\u00f6gst obehaglig verklighet medan tid \u00e4nnu \u00e4r. @Rodgronrora http://\u2026", "user": "raholmen11"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Mar 03 06:54:12 +0000 2015", "id": 572651168557608962, "retweet_count": 3, "message": "RT @beinghampus: \u00c4r dags att st\u00e4nga av Melodifestivalen och ta sig an en h\u00f6gst obehaglig verklighet medan tid \u00e4nnu \u00e4r. @Rodgronrora http://\u2026", "user": "EHavlova"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Mar 03 06:49:18 +0000 2015", "id": 572649934803103744, "retweet_count": 3, "message": "RT @SomEnOrkan: T\u00e4nk hur j\u00e4vla bra texten hade passat om det hade blivit omval nu i mars \u00e4nd\u00e5? \n\"Jag r\u00f6star inte l\u00e4ngre i valet / Jag \u00e4r Me\u2026", "user": "elsawandland"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Mar 03 06:41:23 +0000 2015", "id": 572647942097661952, "retweet_count": 3, "message": "RT @SomEnOrkan: T\u00e4nk hur j\u00e4vla bra texten hade passat om det hade blivit omval nu i mars \u00e4nd\u00e5? \n\"Jag r\u00f6star inte l\u00e4ngre i valet / Jag \u00e4r Me\u2026", "user": "aprilsolen"}, {"hashtags": ["mardr\u00f6m", "hemskatanke"], "date": "Tue Mar 03 06:39:28 +0000 2015", "id": 572647458402136064, "retweet_count": 0, "message": "@AndersRammsy jag hade en sjuk dr\u00f6m inatt, att du s\u00e5gade @manszelmerlow framtr\u00e4dande i melodifestivalen! #mardr\u00f6m #hemskatanke", "user": "NiklasEriksson8"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Mar 03 06:33:41 +0000 2015", "id": 572646006392799233, "retweet_count": 3, "message": "T\u00e4nk hur j\u00e4vla bra texten hade passat om det hade blivit omval nu i mars \u00e4nd\u00e5? \n\"Jag r\u00f6star inte l\u00e4ngre i valet / Jag \u00e4r Melodifestivalen\" \u266b", "user": "SomEnOrkan"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Mar 03 06:20:49 +0000 2015", "id": 572642765475074048, "retweet_count": 3, "message": "\u00c4r dags att st\u00e4nga av Melodifestivalen och ta sig an en h\u00f6gst obehaglig verklighet medan tid \u00e4nnu \u00e4r. @Rodgronrora http://t.co/dsQBpjuGco", "user": "beinghampus"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Mar 03 06:16:35 +0000 2015", "id": 572641699794579456, "retweet_count": 0, "message": "Succ\u00e9duon Ylvis till Melodifestivalen http://t.co/feKr2ta2RB", "user": "Nyhetsportalen"}, {"hashtags": ["Eurovision", "m\u00e5ngfaldberikar", "funkpol"], "date": "Tue Mar 03 06:16:30 +0000 2015", "id": 572641681964736512, "retweet_count": 0, "message": "I\u00e5r r\u00f6star vi p\u00e5 Finland. #Eurovision #m\u00e5ngfaldberikar #funkpol  http://t.co/lmf0VfHlAD via @GoteborgsPosten", "user": "AnnelieGbg"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Mar 03 06:15:50 +0000 2015", "id": 572641514502922240, "retweet_count": 0, "message": "Succ\u00e9duon Ylvis till Melodifestivalen. \nDe \u00e4r hemliga finalnumret\n\nhttp://t.co/ndGiHxKkMr", "user": "bladet_nyheter"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Mar 03 05:55:19 +0000 2015", "id": 572636349263679489, "retweet_count": 0, "message": "Succ\u00e9duon Ylvis till Melodifestivalen \nDe \u00e4r hemliga finalnumret\n\nhttp://t.co/xAzr2fm8jH", "user": "Skrattlagret"}, {"hashtags": ["LGBT", "Scandinavia", "HBT"], "date": "Tue Mar 03 05:18:33 +0000 2015", "id": 572627097849470977, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen \u2013 Next stop \u00d6rebro http://t.co/DGb64Zyron\n  #LGBT #Scandinavia #HBT", "user": "gayasus"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Mar 03 04:23:09 +0000 2015", "id": 572613153546248193, "retweet_count": 0, "message": "I liked a @YouTube video http://t.co/0SuYr0zyFl M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015)", "user": "JakeAlbinson"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Mar 03 01:35:51 +0000 2015", "id": 572571054796906498, "retweet_count": 0, "message": "Jag lade till ett videoklipp i en spellista p\u00e5 @YouTube http://t.co/tLLuLQzND8 M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015)", "user": "CarolineJTBaby"}, {"hashtags": [], "date": "Tue Mar 03 01:15:22 +0000 2015", "id": 572565897107415040, "retweet_count": 0, "message": "Ebbene si, mi piace pure questa. - Kalle Johansson - F\u00f6r din skull - Melodifestivalen 2015: http://t.co/8tKYxuIcYP via @YouTube", "user": "Gandan86"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 23:51:09 +0000 2015", "id": 572544704576917505, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/zuRb2YQg26 M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015)", "user": "v_korpela"}, {"hashtags": ["KIBF", "Mello", "DirektTillFinal"], "date": "Mon Mar 02 23:38:59 +0000 2015", "id": 572541642651140097, "retweet_count": 0, "message": "Skulle vilja se Simon.Sj\u00f6gren #KIBF sjunga i melodifestivalen med Rasmus.Borsch som dua i bakgrunden #Mello #2:aChansen #DirektTillFinal", "user": "kriwen31"}, {"hashtags": ["WTF"], "date": "Mon Mar 02 23:23:26 +0000 2015", "id": 572537729717817345, "retweet_count": 0, "message": "Enl. G\u00f6teborgsposten har Finlands Eurovisionsbidrag PKN sl\u00e4ppt en skiva och \u00e5tta LP:n! https://t.co/4PgGr9yfyv #WTF http://t.co/QbR8Kb871n", "user": "tommixhelsinki"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 23:01:58 +0000 2015", "id": 572532325139005440, "retweet_count": 27, "message": "RT @HejHelina: Filippa bark \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt Melodifestivalen sedan Bj\u00f6rn Gustafsson", "user": "Lovizas"}, {"hashtags": ["twittbet", "melfest", "andrachansen"], "date": "Mon Mar 02 22:41:35 +0000 2015", "id": 572527196562190336, "retweet_count": 0, "message": "Oddsen p\u00e5 duellerna i Andra Chansen ute! Kolla in dem h\u00e4r! http://t.co/fiTQGL2P3K #twittbet #melfest #andrachansen", "user": "bettingexpertse"}, {"hashtags": ["Heroes", "Melodifestivalen", "melfest", "Eurovision"], "date": "Mon Mar 02 22:30:50 +0000 2015", "id": 572524490153984000, "retweet_count": 2, "message": "RT @Eurofied: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w releases \"Heroes\" http://t.co/kvH13pCHZQ @manszelmerlow #Heroes #Melodifestivalen #melfest #Eurovision", "user": "MichaelESC"}, {"hashtags": ["Heroes", "Melodifestivalen", "melfest", "Eurovision"], "date": "Mon Mar 02 22:25:27 +0000 2015", "id": 572523137541279744, "retweet_count": 2, "message": "RT @Eurofied: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w releases \"Heroes\" http://t.co/kvH13pCHZQ @manszelmerlow #Heroes #Melodifestivalen #melfest #Eurovision", "user": "Esctify"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 22:18:41 +0000 2015", "id": 572521432460234752, "retweet_count": 1, "message": "RT @carromithander: Stoppa alla pl\u00e5gsamma f\u00f6rs\u00f6k till musikalitet i melodifestivalen", "user": "RichardHeterJag"}, {"hashtags": ["nerikes", "orebrolan"], "date": "Mon Mar 02 22:04:09 +0000 2015", "id": 572517774662098945, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen sl\u00e5r mot \u00d6rebrogalan: F\u00e4rre \u00e4n tidigare \u00e5r kommer p\u00e5 \u00e5rets \u00d6rebrogala. Ko... http://t.co/ABQOneD4HY #nerikes #orebrolan", "user": "OrebroSE"}, {"hashtags": ["Heroes", "Melodifestivalen", "melfest", "Eurovision"], "date": "Mon Mar 02 22:00:07 +0000 2015", "id": 572516762119499776, "retweet_count": 2, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w releases \"Heroes\" http://t.co/kvH13pCHZQ @manszelmerlow #Heroes #Melodifestivalen #melfest #Eurovision", "user": "Eurofied"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 21:59:34 +0000 2015", "id": 572516621253808128, "retweet_count": 0, "message": "Vi alla vet att folk som st\u00e4ller upp i Melodifestivalen inte har bra l\u00e5tar, f\u00f6rutom du&lt;3", "user": "HanssonJoanna"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 21:59:28 +0000 2015", "id": 572516598151557120, "retweet_count": 0, "message": "Ellen Benediktson - Insomnia ( LIVE Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 3 ) http://t.co/3cTVDR2wc0", "user": "JariNikkila"}, {"hashtags": ["MansZelmerlow", "Heroes", "Melodifestivalen", "melfest", "Eurovision"], "date": "Mon Mar 02 21:57:33 +0000 2015", "id": 572516116360122368, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w releases \"Heroes\" #MansZelmerlow #Heroes #Melodifestivalen #melfest #Eurovision http://t.co/d2DwSxBLJ6", "user": "Eurofied"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 21:49:37 +0000 2015", "id": 572514121217912833, "retweet_count": 0, "message": "@LitenDuva Jo, men det \u00e4r ocks\u00e5 en industri. F\u00f6reningar &amp; media i samverkan, likt melodifestivalen som marknadf\u00f6rs medialt trots skr\u00e4pmusik.", "user": "afroturken"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 21:31:38 +0000 2015", "id": 572509593743568896, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial ass\u00e5 ni kommer vinna hela Melodifestivalen!\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0f", "user": "Liiinnzzzz"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Mon Mar 02 21:23:45 +0000 2015", "id": 572507610290782208, "retweet_count": 0, "message": "Loreen upptr\u00e4der i Andra chansen #aftonbladet http://t.co/y7k3nk0Dya", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 21:22:59 +0000 2015", "id": 572507417214373888, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen sl\u00e5r mot \u00d6rebrogalan - \u00d6rebro - http://t.co/t2w5Qe6INz http://t.co/TaH7S71Krx", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 21:22:48 +0000 2015", "id": 572507372033216512, "retweet_count": 0, "message": "\u041c\u043d\u0435 \u043f\u043e\u043d\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u043e\u0441\u044c \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \"M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Eurovision - Sweden) Melodifestivalen 2015\"", "user": "Denis_Lisnic"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 21:22:11 +0000 2015", "id": 572507215053115392, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Inf\u00f6r Andra chansen \u2013 Behrang Miri feat. Victor Crone sl\u00e4pper video\" http://t.co/UBEvip0Jz1", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 21:21:58 +0000 2015", "id": 572507159910617088, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Melodifestivalkalendern: Fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i \u00d6rebro i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/Ce5NLbltAm", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 21:21:44 +0000 2015", "id": 572507100435369985, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Nytt s\u00e4tt att r\u00f6sta i Melodifestivalen 2015 \u2013 h\u00e4r \u00e4r Melodifestivalens app\" http://t.co/twA2UU4mry", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 21:20:21 +0000 2015", "id": 572506755487436801, "retweet_count": 0, "message": "@AzitaIranipour @carlklingg Jag tycker kommunpolitiker ska ta ansvar f\u00f6r v\u00e4lf\u00e4rden, inte f\u00f6r Melodifestivalen och andra n\u00f6jesjippon.", "user": "Robin_Nilsen"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 21:06:33 +0000 2015", "id": 572503282343682048, "retweet_count": 0, "message": "Magnus Carlsson \u2013 M\u00f6t mig i Gamla Stan http://t.co/57Rv088QkE", "user": "JariNikkila"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 21:04:21 +0000 2015", "id": 572502729404358656, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes http://t.co/zhmPxyWRoz", "user": "JariNikkila"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 21:04:12 +0000 2015", "id": 572502690174906369, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen sl\u00e5r mot \u00d6rebrogalan http://t.co/LWGpyn1zAD", "user": "na_rss"}, {"hashtags": ["SaadeSting"], "date": "Mon Mar 02 21:02:57 +0000 2015", "id": 572502375275073536, "retweet_count": 0, "message": "@ericsaademusic Vi ses p\u00e5 Melodifestivalen! Bara 12 dagar kvar! WOOHOO! #SaadeSting", "user": "SaadePussparej"}, {"hashtags": ["SNOOPIE"], "date": "Mon Mar 02 21:02:08 +0000 2015", "id": 572502170966355969, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/rvfF05ZoJE [MELODIFESTIVALEN] Groupie parodi - #SNOOPIE", "user": "daloatf"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 21:01:56 +0000 2015", "id": 572502120571793408, "retweet_count": 21, "message": "RT @SVTmelfest: Loreen g\u00e4star Melodifestivalen 2015. L\u00e4s mer h\u00e4r: http://t.co/JqJUpIvZIX", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Mon Mar 02 20:53:53 +0000 2015", "id": 572500094332882944, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00e5disen talar ut om Filippa Bark-hatet #aftonbladet http://t.co/MPGVel59lf infantil humor, tyv\u00e4rr", "user": "Guggen56"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 20:48:32 +0000 2015", "id": 572498746203877376, "retweet_count": 0, "message": "Borde kanske skriva ner mina tankar om Melodifestivalen och dess framtid. \u00c5terkommer med en text om n\u00e5n dag eller s\u00e5.", "user": "maricablind"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 20:35:47 +0000 2015", "id": 572495540484759552, "retweet_count": 0, "message": "Har lilla melodifestivalen 2006 i bilen och det \u00e4r UNDERBART http://t.co/5bIOY9cJkW", "user": "smooth9393"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 20:31:35 +0000 2015", "id": 572494483264299008, "retweet_count": 0, "message": "@klavberg l\u00e4r bli tomt p\u00e5 melodifestivalen p\u00e5 l\u00f6rdag med andra ord", "user": "binge14"}, {"hashtags": ["JTRfam"], "date": "Mon Mar 02 20:18:24 +0000 2015", "id": 572491163778859008, "retweet_count": 0, "message": "Ni g\u00f6r mig glada!!! Jag kommer g\u00f6ra allt f\u00f6r att ni ska vinna melodifestivalen :) \u2665 #JTRfam @JTRofficial http://t.co/XuhdMeKaas", "user": "Alive_Ily"}, {"hashtags": ["JTRfam"], "date": "Mon Mar 02 20:17:54 +0000 2015", "id": 572491037983301632, "retweet_count": 0, "message": "Ni g\u00f6r mig glada!!! Jag kommer g\u00f6ra allt f\u00f6r att ni ska vinna melodifestivalen :) \u2665 #JTRfam @JTRofficial", "user": "Alive_Ily"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 20:12:32 +0000 2015", "id": 572489688218537985, "retweet_count": 0, "message": "Flash: P Northug f\u00e5r kraftigt sk\u00e4rpt straff. 50 dagar villkorligt o 185000 NOK \u00e4ndras till 2 veckors lyssnande p\u00e5 CDn Melodifestivalen 2015.", "user": "stelheten"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 19:58:59 +0000 2015", "id": 572486275917320193, "retweet_count": 0, "message": "f\u00f6rut n\u00e4r jag skulle lyssna p\u00e5 lilla s\u00e4llskapet men r\u00e5kade lyssna p\u00e5 lilla melodifestivalen 2009 ist\u00e4llet\naja", "user": "TheaTillman"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Mon Mar 02 19:55:51 +0000 2015", "id": 572485489409822720, "retweet_count": 1, "message": "RT @samuel_edberg: Loreen upptr\u00e4der i Andra chansen #aftonbladet http://t.co/y7k3nk0Dya", "user": "MrFoghagen"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 19:39:47 +0000 2015", "id": 572481447170330624, "retweet_count": 0, "message": "Vad\u00e5 \u00e4r det melodifestivalen? Fyfan", "user": "omoderniteten"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 19:38:19 +0000 2015", "id": 572481075483709440, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015): http://t.co/ubWW5kOpMN dang a lot of people liked this song huh", "user": "adnqt"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 19:35:51 +0000 2015", "id": 572480454319849472, "retweet_count": 0, "message": "@birdiejakt Allvarligt dock, vad b\u00f6r ing\u00e5 i public service? \u00c4r verkligen alls\u00e5ng p\u00e5 skansen och melodifestivalen public service? VM? Skidor?", "user": "Patriarken_"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 19:28:38 +0000 2015", "id": 572478639821987840, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/cPzRB6VZ9i M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015)", "user": "mylifeasmarika"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 19:24:05 +0000 2015", "id": 572477496316317697, "retweet_count": 0, "message": "@Maax747 tbh hela melodifestivalen borde privatiseras  )(SVT ocks\u00e5 f\u00f6r den delen...)", "user": "Robin_Nilsen"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 19:18:14 +0000 2015", "id": 572476021091504128, "retweet_count": 21, "message": "RT @SVTmelfest: Loreen g\u00e4star Melodifestivalen 2015. L\u00e4s mer h\u00e4r: http://t.co/JqJUpIvZIX", "user": "dan_2202"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 19:09:20 +0000 2015", "id": 572473782981558272, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta idag: Argumenterar mot socliberaler p\u00e5 FP m\u00f6te om att skattefinansierat Melodifestivalen \u00e4r antilliberalt snarare \u00e4n nyttomaximerande.", "user": "Robin_Nilsen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 19:07:42 +0000 2015", "id": 572473369683226624, "retweet_count": 27, "message": "RT @WarnerMusicSwe: JA!!! Loreen kommer upptr\u00e4da med sin nya singel \"Paper Light (Higher)\" i #melfest p\u00e5 l\u00f6rdag! http://t.co/72bPPf86ci htt\u2026", "user": "MxryJaneHollxnd"}, {"hashtags": ["motivation"], "date": "Mon Mar 02 19:02:55 +0000 2015", "id": 572472168824614914, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ndag, men det finns hopp - om endast 4 dagar \u00e4r det Let's Dance och om 5 dagar \u00e4r det Melodifestivalen! #motivation", "user": "KarinDavidssson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 19:01:30 +0000 2015", "id": 572471810559741953, "retweet_count": 27, "message": "RT @WarnerMusicSwe: JA!!! Loreen kommer upptr\u00e4da med sin nya singel \"Paper Light (Higher)\" i #melfest p\u00e5 l\u00f6rdag! http://t.co/72bPPf86ci htt\u2026", "user": "lilibezyglaya"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 18:58:20 +0000 2015", "id": 572471013402923008, "retweet_count": 1, "message": "RT @RahmEmma: @FelixSandman Visste du att din reklam kompis, Felix Laurent har varit me i lilla melodifestivalen?\u2764\ufe0f\ud83d\ude02 http://t.co/fGXAU8ZugT", "user": "MarshTomte"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 18:55:53 +0000 2015", "id": 572470396877967360, "retweet_count": 0, "message": "Jaha min sk\u00f6na @lottap4 vem hade koreograferat M\u00e5ns Zelemerl\u00f6vs nummer? Jo men \"Benke\" Rydman s\u00e5klart.  http://t.co/flrpo4SYn2 Schnyggt.", "user": "mrs_maple"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 18:48:18 +0000 2015", "id": 572468487744040960, "retweet_count": 1, "message": "Nu har jag lyssnat p\u00e5 den jojkl\u00e5ten fr\u00e5n melodifestivalen 9000 g\u00e5nger", "user": "pattarna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 18:44:13 +0000 2015", "id": 572467463344025601, "retweet_count": 27, "message": "RT @WarnerMusicSwe: JA!!! Loreen kommer upptr\u00e4da med sin nya singel \"Paper Light (Higher)\" i #melfest p\u00e5 l\u00f6rdag! http://t.co/72bPPf86ci htt\u2026", "user": "RihannaXTaylor"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 18:42:04 +0000 2015", "id": 572466922564009984, "retweet_count": 0, "message": "Skit i dom Filippa.  Du \u00e4r unik p\u00e5 den svenska humorscenen. #melfest Sk\u00e5disen talar ut om Filippa Bark-hatet  http://t.co/Sztn3LsKbS", "user": "block_lennart"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 18:40:55 +0000 2015", "id": 572466630053257216, "retweet_count": 0, "message": "Missade ju Melodifestivalen i l\u00f6rdags, men efter att ha h\u00f6rt M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w's bidrag s\u00e5 tror jag den kan ha en bra chans i Eurovision.", "user": "EmmaCarlssonAIK"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 18:39:24 +0000 2015", "id": 572466248744886273, "retweet_count": 27, "message": "RT @WarnerMusicSwe: JA!!! Loreen kommer upptr\u00e4da med sin nya singel \"Paper Light (Higher)\" i #melfest p\u00e5 l\u00f6rdag! http://t.co/72bPPf86ci htt\u2026", "user": "Starstruck_57"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 18:31:37 +0000 2015", "id": 572464291913322496, "retweet_count": 27, "message": "RT @WarnerMusicSwe: JA!!! Loreen kommer upptr\u00e4da med sin nya singel \"Paper Light (Higher)\" i #melfest p\u00e5 l\u00f6rdag! http://t.co/72bPPf86ci htt\u2026", "user": "LUiSaRossMrTHC"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 18:25:26 +0000 2015", "id": 572462736602361856, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4r kan du se Jon Henriks 'Jag \u00e4r fri' - Aftonbladet http://t.co/VbhH2Cf95F", "user": "odasfeeda"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 18:25:20 +0000 2015", "id": 572462711822544896, "retweet_count": 0, "message": "Finland skickar punkband till Eurovision http://t.co/u7Ownfrox1 via @GoteborgsPosten", "user": "BennyTator"}, {"hashtags": ["mello", "mello85"], "date": "Mon Mar 02 18:22:51 +0000 2015", "id": 572462084295929857, "retweet_count": 0, "message": "Var det b\u00e4ttre f\u00f6rr? @SVTmelfest 2 mars 1985\nhttp://t.co/PQDBLcYM8c #mello #mello85", "user": "MagnusP75"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 18:18:43 +0000 2015", "id": 572461046377680896, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/ErTkhaMrfF Filippa Bark i Green Room del2 (\u00d6rebro) - Melodifestivalen 2015", "user": "anonympeerson"}, {"hashtags": ["nyheter", "sverige"], "date": "Mon Mar 02 18:13:49 +0000 2015", "id": 572459812904165377, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen beh\u00e5ller greppet - http://t.co/1oDCCGWDw7 #nyheter #sverige http://t.co/no1s9dpomF", "user": "newsradar_se"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 18:09:03 +0000 2015", "id": 572458610522918913, "retweet_count": 27, "message": "RT @WarnerMusicSwe: JA!!! Loreen kommer upptr\u00e4da med sin nya singel \"Paper Light (Higher)\" i #melfest p\u00e5 l\u00f6rdag! http://t.co/72bPPf86ci htt\u2026", "user": "alenablin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 18:03:49 +0000 2015", "id": 572457295440965632, "retweet_count": 27, "message": "RT @WarnerMusicSwe: JA!!! Loreen kommer upptr\u00e4da med sin nya singel \"Paper Light (Higher)\" i #melfest p\u00e5 l\u00f6rdag! http://t.co/72bPPf86ci htt\u2026", "user": "lenaphfan"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 18:00:11 +0000 2015", "id": 572456378645680129, "retweet_count": 0, "message": "Loreen till Melodifestivalen 2015 http://t.co/0CDiMqTJu8", "user": "bmsoficial"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 17:58:01 +0000 2015", "id": 572455834019602432, "retweet_count": 0, "message": "@Maaatilda_99 ska du g\u00e5 p\u00e5 melodifestivalen?", "user": "OZialover"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 17:56:09 +0000 2015", "id": 572455366891581441, "retweet_count": 0, "message": "http://t.co/FavQBy6Iwx Australiensarna \u00e4r med patriotiska. De sa till JTR att dra hem i xfactor", "user": "Spirello78"}, {"hashtags": ["playtips", "robinstjernberg", "radiohj\u00e4lpen", "melodifestivalen"], "date": "Mon Mar 02 17:54:51 +0000 2015", "id": 572455040348254208, "retweet_count": 0, "message": "Radiohj\u00e4lpen - Melodifestivalen 28/2 http://t.co/qGwHeMmYZB #playtips via @svtplay #robinstjernberg #radiohj\u00e4lpen #melodifestivalen", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": ["mellosyn", "melfest"], "date": "Mon Mar 02 17:38:35 +0000 2015", "id": 572450943016562688, "retweet_count": 0, "message": "#mellosyn #melfest Har du missat n\u00e5gon syntolkad delt\u00e4vling @SVTmelfest i @svtplay? H\u00e4r l\u00e4nk till dem alla, http://t.co/FBBkx5MUFs", "user": "SyntolkningNu"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 17:24:44 +0000 2015", "id": 572447457201819649, "retweet_count": 1, "message": "RT @RStjernbergFans: New Update - http://t.co/ClFIDFqwYy: Radiohj\u00e4lpen Melodifestivalen Television-feature - http://t.co/3vI3fypF9E", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 17:24:41 +0000 2015", "id": 572447447949172736, "retweet_count": 1, "message": "RT @RStjernbergFans: Ny uppdatering - http://t.co/DpqnlDOv3P: Radiohj\u00e4lpen Melodifestivalen Tv-inslag - http://t.co/0g7xsS71oa", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 17:24:24 +0000 2015", "id": 572447373814853634, "retweet_count": 1, "message": "RT @RStjernbergFans: New Update - http://t.co/ClFIDFqwYy: Radiohj\u00e4lpen Melodifestivalen Television-feature Screencaps - http://t.co/L3dsIJZ\u2026", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 17:24:16 +0000 2015", "id": 572447343460655104, "retweet_count": 1, "message": "RT @RStjernbergFans: Ny uppdatering - http://t.co/DpqnlDOv3P: Radiohj\u00e4lpen Melodifestivalen Tv-inslag Screencaps - http://t.co/uac92dCp4o v\u2026", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 17:15:02 +0000 2015", "id": 572445017404510209, "retweet_count": 0, "message": "@moaschonberg @LilianLandstrom OH HERREGUD! JAG D\u00d6R, SHIT! S\u00d6K TILL IDOL, TALANG, MELODIFESTIVALEN! VAD SOM HELST DU \u00c4R JU GRYM&lt;3", "user": "mathildahulan1"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 17:04:38 +0000 2015", "id": 572442400246894593, "retweet_count": 0, "message": "Vinner inte Jon Henrik Melodifestivalen s\u00e5 blir jag faktiskt f\u00f6rv\u00e5nad", "user": "Feelix1997"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 17:03:10 +0000 2015", "id": 572442033878540288, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/RWtmRtu8Cw Melodifestivalen 2015 - Groupie [Samir &amp; Viktor]", "user": "Tessuxx"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 17:00:48 +0000 2015", "id": 572441435355537408, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015) http://t.co/04dy6VWZaX", "user": "TROY_ZHONG"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 16:58:26 +0000 2015", "id": 572440839487537152, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/NLqUXtOIpv M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015)", "user": "Tessuxx"}, {"hashtags": ["eurovision", "melfest"], "date": "Mon Mar 02 16:49:49 +0000 2015", "id": 572438672819290112, "retweet_count": 0, "message": "Jon Henrik Fj\u00e4llgren - Jag \u00e4r fri (Manne Leam Frijje): http://t.co/TssprH4nTt\nIs this the winner of Melodifestivalen? #eurovision #melfest", "user": "GjersvikOdd"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 16:46:15 +0000 2015", "id": 572437775133380608, "retweet_count": 0, "message": "Syriza fick 50% av r\u00f6sterna i grekiska Melodifestivalen.", "user": "RetMarutsGhost"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Mon Mar 02 16:43:44 +0000 2015", "id": 572437141827014659, "retweet_count": 1, "message": "Loreen upptr\u00e4der i Andra chansen #aftonbladet http://t.co/y7k3nk0Dya", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen"], "date": "Mon Mar 02 16:27:47 +0000 2015", "id": 572433127479635968, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson - Guld och gr\u00f6na skogar \u00e4r en av de b\u00e4sta l\u00e5tarna jag har h\u00f6rt. #Melodifestivalen", "user": "PeterssonAlex"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 16:14:46 +0000 2015", "id": 572429849870123008, "retweet_count": 4, "message": "RT @Aftonbladet: Komikern talar ut om hatet mot Filippa Bark. \nhttp://t.co/96JXh1oAne http://t.co/1ke2XFiUQD", "user": "Teederiksson"}, {"hashtags": ["melfest", "svt"], "date": "Mon Mar 02 16:08:35 +0000 2015", "id": 572428294181789696, "retweet_count": 6, "message": "RT @svt: Melodifestivalens Andra chansen g\u00e4stas av ingen mindre \u00e4n @LOREEN_TALHAOUI: http://t.co/80coG0cekH #melfest #svt", "user": "LovelyLoreenCom"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 16:08:26 +0000 2015", "id": 572428257531994112, "retweet_count": 3, "message": "RT @Socialanyheter: Sveriges hetaste artikel just nu: \"Loreen till Melodifestivalen 2015\" --&gt; http://t.co/g6Z3Q79M0R @svt", "user": "LovelyLoreenCom"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 16:08:15 +0000 2015", "id": 572428213294637056, "retweet_count": 21, "message": "RT @SVTmelfest: Loreen g\u00e4star Melodifestivalen 2015. L\u00e4s mer h\u00e4r: http://t.co/JqJUpIvZIX", "user": "LovelyLoreenCom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 16:08:10 +0000 2015", "id": 572428192247635968, "retweet_count": 27, "message": "RT @WarnerMusicSwe: JA!!! Loreen kommer upptr\u00e4da med sin nya singel \"Paper Light (Higher)\" i #melfest p\u00e5 l\u00f6rdag! http://t.co/72bPPf86ci htt\u2026", "user": "LovelyLoreenCom"}, {"hashtags": ["SNOOPIE"], "date": "Mon Mar 02 16:01:04 +0000 2015", "id": 572426405641891840, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/020dZQrZsD [MELODIFESTIVALEN] Groupie parodi - #SNOOPIE", "user": "HamiloHanna"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:49:25 +0000 2015", "id": 572423469998198786, "retweet_count": 0, "message": "Jag lade till ett videoklipp i en spellista p\u00e5 @YouTube http://t.co/8AK9aemrFO M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015)", "user": "JensMonkey"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:47:02 +0000 2015", "id": 572422872309870592, "retweet_count": 0, "message": "@paulssonrobin tjenare robin. det \u00e4r sk\u00f6nt med lite humor i melodifestivalen..l\u00e5ten du \u00e5 sanna gjorde var grym", "user": "urdell78"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:46:53 +0000 2015", "id": 572422832480776193, "retweet_count": 1, "message": "Ny uppdatering - http://t.co/DpqnlDOv3P: Radiohj\u00e4lpen Melodifestivalen Tv-inslag Screencaps - http://t.co/uac92dCp4o via @Shareaholic", "user": "RStjernbergFans"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:46:08 +0000 2015", "id": 572422643837759488, "retweet_count": 1, "message": "New Update - http://t.co/ClFIDFqwYy: Radiohj\u00e4lpen Melodifestivalen Television-feature Screencaps - http://t.co/L3dsIJZcEN", "user": "RStjernbergFans"}, {"hashtags": ["filippabark"], "date": "Mon Mar 02 15:44:08 +0000 2015", "id": 572422143016886272, "retweet_count": 0, "message": "Jag har \u00e4lskat henne fr\u00e5n f\u00f6rsta stund. #filippabark \u2764\ufe0f http://t.co/mfydoQLtGK", "user": "HogbergM"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:43:11 +0000 2015", "id": 572421905149526017, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll f\u00f6r 30 \u00e5r sedan: Kikki D vinner Melodifestivalen med 'Bra vibrationer' @oppetarkiv http://t.co/E1twtO6CRU http://t.co/KgNzVz0hOr", "user": "80_talshits_se"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:36:54 +0000 2015", "id": 572420320080080896, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/dIpC9wlal2 Melodifestivalen 2015 - Groupie [Samir &amp; Viktor]", "user": "wille004"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:33:40 +0000 2015", "id": 572419506661941248, "retweet_count": 1, "message": "Ny uppdatering - http://t.co/DpqnlDOv3P: Radiohj\u00e4lpen Melodifestivalen Tv-inslag - http://t.co/0g7xsS71oa", "user": "RStjernbergFans"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:33:19 +0000 2015", "id": 572419419365888000, "retweet_count": 1, "message": "New Update - http://t.co/ClFIDFqwYy: Radiohj\u00e4lpen Melodifestivalen Television-feature - http://t.co/3vI3fypF9E", "user": "RStjernbergFans"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:28:00 +0000 2015", "id": 572418082465058817, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/vFZAIotnm5 M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015)", "user": "Strommen00"}, {"hashtags": ["ylemelfest", "DeEurovisa", "UMK15"], "date": "Mon Mar 02 15:22:35 +0000 2015", "id": 572416718754193409, "retweet_count": 3, "message": "RT @DeEurovisa: Sjung en schlager och vinn biljetter till Melodifestivalens final! \nhttp://t.co/mFIKrYiJhT #ylemelfest #DeEurovisa #UMK15", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:22:16 +0000 2015", "id": 572416638013857792, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rst\u00e5r inte den negativ kritik hon f\u00e5r! http://t.co/gEkUFKIbD3", "user": "the_rdny"}, {"hashtags": ["Sweden", "Melodifestivalen", "Melfest2015", "Melodifestivalen2015"], "date": "Mon Mar 02 15:21:09 +0000 2015", "id": 572416358962606081, "retweet_count": 0, "message": "Eurovision 2015 #Sweden :MyTop 28 Melodifestivalen: http://t.co/xTOPMrH3Qq  #Melodifestivalen #Melfest2015 #Melodifestivalen2015 @Eurovision", "user": "RodriguezNeco"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 15:20:01 +0000 2015", "id": 572416072432922624, "retweet_count": 27, "message": "RT @WarnerMusicSwe: JA!!! Loreen kommer upptr\u00e4da med sin nya singel \"Paper Light (Higher)\" i #melfest p\u00e5 l\u00f6rdag! http://t.co/72bPPf86ci htt\u2026", "user": "Quelauralauris"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 15:06:16 +0000 2015", "id": 572412612270551040, "retweet_count": 1, "message": "RT @MLE1997: @JTRofficial Ni har helt klart den b\u00e4sta l\u00e5ten i hela melodifestivalen!  Jag kommer r\u00f6sta p\u00e5 er s\u00e5 m\u00e5nga g\u00e5nger som m\u00f6jligt i \u2026", "user": "VVicket"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 14:59:36 +0000 2015", "id": 572410933236133889, "retweet_count": 0, "message": "\ud83d\ude0d\u2764 @gian__p RT \u201c@SVTmelfest: Loreen g\u00e4star Melodifestivalen 2015. L\u00e4s mer h\u00e4r: http://t.co/voVBEP3PDQ\u201d", "user": "Quatschel"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 14:54:03 +0000 2015", "id": 572409540492320768, "retweet_count": 3, "message": "RT @PernillaWahlgr1: I dag den 2 mars \u00e4r det exakt 30 \u00e5r sedan jag t\u00e4vlade i Melodifestivalen med Piccadilly Circus &amp;\u2026 https://t.co/x9s9gjl\u2026", "user": "tildesjoberg"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 14:48:59 +0000 2015", "id": 572408261988651008, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00e5disen talar ut om Filippa Bark-hatet | Men lilla pissfitta blir du ledsen\ud83d\ude04. Men du \u00e4r en sopa! http://t.co/K0LDJjlFpL", "user": "peterlake_78"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 14:46:45 +0000 2015", "id": 572407699431931905, "retweet_count": 1, "message": "RT @GenderTimer: Grattis @svt! V\u00e5r m\u00e4tning av de 4 delt\u00e4vlingarna \u00e4r en av f\u00e5 m\u00e4tningar som inte visar en manlig dominans. http://t.co/sREY\u2026", "user": "ontanj"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 14:42:41 +0000 2015", "id": 572406679477874689, "retweet_count": 0, "message": "Magnus Carlsson st\u00e4mmer tr\u00e4ff i Gamla Stan i den kommande finalen av Melodifestivalen. Varken Saxemarasonen Per... http://t.co/gCBmEqu8wA", "user": "christianhylse"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Mon Mar 02 14:42:19 +0000 2015", "id": 572406586964099072, "retweet_count": 0, "message": "Halledudaned\u00e5! S\u00e5 bara f\u00f6r att jag inte gillar grejen blir jag en \"hater\", enligt @aftonbladet. #melfest #mello2015 http://t.co/jAM0Oing4l", "user": "JacobsonGoran"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 14:41:34 +0000 2015", "id": 572406394978217984, "retweet_count": 0, "message": "Veckans avsl\u00f6jande: Bj\u00f6rkmans hemliga \u00f6vertalningsf\u00f6rs\u00f6k \u2013 M\u00e5ns Z. skulle sjunga Det r\u00e5r vi inte f\u00f6r i #melfest 2014: http://t.co/L9IbPvuMPa", "user": "GustavDahlander"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 14:40:34 +0000 2015", "id": 572406147279400960, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/F5M4ZNyxZA HD Mariette - Don't Stop Believing (Melodifestivalen 2015)", "user": "DollsAndStuff44"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 14:37:13 +0000 2015", "id": 572405300789186560, "retweet_count": 0, "message": "Vad jag inte f\u00f6rst\u00e5r i det hela \u00e4r varf\u00f6r \"m\u00e5ste\" man hata!? Nej jag tycker inte det \u00e4r kul f\u00f6r jag har en annan... http://t.co/K7BLTqjqnN", "user": "ZloggZ"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 14:20:42 +0000 2015", "id": 572401147564187648, "retweet_count": 27, "message": "RT @WarnerMusicSwe: JA!!! Loreen kommer upptr\u00e4da med sin nya singel \"Paper Light (Higher)\" i #melfest p\u00e5 l\u00f6rdag! http://t.co/72bPPf86ci htt\u2026", "user": "astrid_warrior"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 14:17:13 +0000 2015", "id": 572400268790407168, "retweet_count": 0, "message": "&lt;3 - Ellen Benediktson - Insomnia ( LIVE Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 3 ): http://t.co/fWbi1iMMwv via @YouTube", "user": "Gandan86"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 14:09:53 +0000 2015", "id": 572398423233732608, "retweet_count": 1, "message": "Grattis @svt! V\u00e5r m\u00e4tning av de 4 delt\u00e4vlingarna \u00e4r en av f\u00e5 m\u00e4tningar som inte visar en manlig dominans. http://t.co/sREYMQH3Ti", "user": "GenderTimer"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 14:06:10 +0000 2015", "id": 572397490357600258, "retweet_count": 3, "message": "RT @PernillaWahlgr1: I dag den 2 mars \u00e4r det exakt 30 \u00e5r sedan jag t\u00e4vlade i Melodifestivalen med Piccadilly Circus &amp;\u2026 https://t.co/x9s9gjl\u2026", "user": "LenaLundgren3"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 14:04:25 +0000 2015", "id": 572397048521203713, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2004 var en folkfest. Man rycks med", "user": "eemmaasvensson"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen"], "date": "Mon Mar 02 13:59:26 +0000 2015", "id": 572395795527417856, "retweet_count": 0, "message": "Forfarande arg \u00f6ver att molly inte gick vidare. #Melodifestivalen", "user": "CheriesAmaya"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen"], "date": "Mon Mar 02 13:59:09 +0000 2015", "id": 572395722991124480, "retweet_count": 1, "message": "RT @AdinaSkog: Hasse va helt klart b\u00e4st i l\u00f6rdags #Melodifestivalen", "user": "FabianThorslund"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen"], "date": "Mon Mar 02 13:57:02 +0000 2015", "id": 572395189605695488, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r tror ni att den kvinnliga talartiden \u00f6verstiger m\u00e4nnens i just #Melodifestivalen och s\u00e4llan n\u00e5gon annanstans? Era funderingar?", "user": "GenderTimer"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Mon Mar 02 13:52:32 +0000 2015", "id": 572394057525301248, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00e5disen talar ut om Filippa Bark-hatet #aftonbladet http://t.co/kDM4yK8jBh naiv, infantil skr\u00e4phumor!", "user": "IanFadder"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:52:19 +0000 2015", "id": 572394002919632896, "retweet_count": 1, "message": "RT @mohamedtouzari: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015) http://t.co/P9rhgsAbJ7", "user": "eebbanilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 13:52:17 +0000 2015", "id": 572393992744255488, "retweet_count": 27, "message": "RT @WarnerMusicSwe: JA!!! Loreen kommer upptr\u00e4da med sin nya singel \"Paper Light (Higher)\" i #melfest p\u00e5 l\u00f6rdag! http://t.co/72bPPf86ci htt\u2026", "user": "jupiterrdrive"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:52:13 +0000 2015", "id": 572393977636376576, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00e5disen talar ut om Filippa Bark-hatet | Melodifestivalen | N\u00f6jesbladet | Aftonbladet http://t.co/7pzQnucW3Z", "user": "TheSecretAgent4"}, {"hashtags": ["melfest15"], "date": "Mon Mar 02 13:52:05 +0000 2015", "id": 572393942647500800, "retweet_count": 0, "message": "Kvinnligt \u00f6vertag i 4/4 delt\u00e4vlingar i #melfest15. Det \u00e4r inte ofta v\u00e5ra visningar visar s\u00e5dana h\u00e4r resultat! @svt http://t.co/sREYMQH3Ti", "user": "GenderTimer"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:48:02 +0000 2015", "id": 572392924010455040, "retweet_count": 2, "message": "RT @siegfridsfan: Varf\u00f6r de flesta Melodifestivalen 2015 l\u00e5tar funkar inte i Finnish spotify? \ud83d\ude25@SVTmelfest @svt", "user": "NinniLumi"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:47:46 +0000 2015", "id": 572392858847711232, "retweet_count": 2, "message": "RT @siegfridsfan: Varf\u00f6r de flesta Melodifestivalen 2015 l\u00e5tar funkar inte i Finnish spotify? \ud83d\ude25@SVTmelfest @svt", "user": "emmaas_"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:45:24 +0000 2015", "id": 572392262820356098, "retweet_count": 4, "message": "RT @Aftonbladet: Komikern talar ut om hatet mot Filippa Bark. \nhttp://t.co/96JXh1oAne http://t.co/1ke2XFiUQD", "user": "Mr_c24"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:44:15 +0000 2015", "id": 572391972381581312, "retweet_count": 0, "message": "Finland skickar punkband till Eurovision http://t.co/KLlC6R9bbr", "user": "GPKulturNoje"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:42:52 +0000 2015", "id": 572391623675531264, "retweet_count": 0, "message": "I liked a @YouTube video http://t.co/IBudQTzjF8 M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015)", "user": "PlotniarzTom"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:42:37 +0000 2015", "id": 572391561184583680, "retweet_count": 0, "message": "R\u00d6R INTE FILIPPA \ud83d\udc7f \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f \"@Aftonbladet: Komikern talar ut om hatet mot Filippa Bark. \nhttp://t.co/sWkHX5tTPq http://t.co/LoKpYBkdi2\u201d", "user": "Janamattisson"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen"], "date": "Mon Mar 02 13:40:22 +0000 2015", "id": 572390996127956992, "retweet_count": 0, "message": "Anledningen till att r\u00f6str\u00e4tts\u00e5ldern inte s\u00e4nks till 16 heter #Melodifestivalen", "user": "Pane78"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:38:23 +0000 2015", "id": 572390497966268416, "retweet_count": 2, "message": "Varf\u00f6r de flesta Melodifestivalen 2015 l\u00e5tar funkar inte i Finnish spotify? \ud83d\ude25@SVTmelfest @svt", "user": "siegfridsfan"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:38:12 +0000 2015", "id": 572390451111694338, "retweet_count": 21, "message": "RT @SVTmelfest: Loreen g\u00e4star Melodifestivalen 2015. L\u00e4s mer h\u00e4r: http://t.co/JqJUpIvZIX", "user": "Imikimiki"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:37:29 +0000 2015", "id": 572390268223262721, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen beh\u00e5ller greppet (folkbladet.nu) http://t.co/Uzcf2LrfA0 http://t.co/CHjndal3b5", "user": "1001ptsSE"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:36:57 +0000 2015", "id": 572390134097825792, "retweet_count": 0, "message": "Jaa jag missa melodifestivalen i l\u00f6rdags och kollar p\u00e5 de nu...", "user": "AdinaSkog"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:36:51 +0000 2015", "id": 572390109800239104, "retweet_count": 0, "message": "Jag tycker det \u00e4r skit. Det \u00e4r bara en karat\u00e4r hon g\u00f6r och inget personligt p\u00e5 hopp.\nhttp://t.co/RFRJYMAeML", "user": "Mr_c24"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen"], "date": "Mon Mar 02 13:36:34 +0000 2015", "id": 572390040665501697, "retweet_count": 1, "message": "Hasse va helt klart b\u00e4st i l\u00f6rdags #Melodifestivalen", "user": "AdinaSkog"}, {"hashtags": ["blog", "blogg", "blogger", "blogging", "share", "RT"], "date": "Mon Mar 02 13:35:42 +0000 2015", "id": 572389822804983808, "retweet_count": 0, "message": "Hemma hos Tibbe: Melodifestivalen - bra eller d\u00e5ligt? http://t.co/DsOSjQ2dtf RT #blog #blogg #blogger #blogging #share #RT", "user": "Tibbeskreativa"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:34:41 +0000 2015", "id": 572389566507839488, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2015, delt\u00e4vling 4 - ESC-Panelen reflekterar resultatet http://t.co/VPytsTa2kU", "user": "Escpanelen"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:34:37 +0000 2015", "id": 572389550489792512, "retweet_count": 0, "message": "@fwikingsson De \u00e4r grymma! Mer info h\u00e4r: http://t.co/vN3hoKA6KG", "user": "Skrolla_se"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:34:25 +0000 2015", "id": 572389498509758465, "retweet_count": 0, "message": "Att inte tycka om n\u00e5got \u00e4r nu hat? http://t.co/vGJzJu9uNB M\u00e5ste man tycka om allt? Och n\u00e4r betydde att inte tycke om n\u00e5got att inte f\u00f6rst\u00e5?", "user": "DokterW"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:34:01 +0000 2015", "id": 572389398693748737, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015): http://t.co/fO7Ku1I4AQ via @YouTube so COOL background", "user": "germanstalker"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "song", "lyrics"], "date": "Mon Mar 02 13:33:51 +0000 2015", "id": 572389353722400768, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ngt bort fr\u00e5n allt, en evighet! #Melodifestivalen #song #lyrics", "user": "0ca3rik"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:29:50 +0000 2015", "id": 572388343612362752, "retweet_count": 0, "message": "Tv\u00e5 tredjedelar av sveriges befolkning har n\u00e5got b\u00e4ttre f\u00f6r sig \u00e4n att se p\u00e5 melodifestivalen. \ud83d\udc81", "user": "dnccraze"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:29:01 +0000 2015", "id": 572388137156128768, "retweet_count": 1, "message": "RT @ExpressenNoje: Loreen tillbaka i Melodifestivalen. \"Det ska bli sjukt kul\", s\u00e4ger artisten http://t.co/nZN4CVt937 http://t.co/tQXLWWYwva", "user": "Angelswaltz_"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "song", "lyrics"], "date": "Mon Mar 02 13:27:51 +0000 2015", "id": 572387844301426689, "retweet_count": 0, "message": "De m\u00e4rker ingenting men, ont det g\u00f6r ont.  #Melodifestivalen #song #lyrics", "user": "0ca3rik"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:25:56 +0000 2015", "id": 572387363890061312, "retweet_count": 0, "message": "Alla som har varit med i Melodifestivalen hittills suger brutal dase!!", "user": "wilmaanygren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 13:25:55 +0000 2015", "id": 572387358831742976, "retweet_count": 27, "message": "RT @WarnerMusicSwe: JA!!! Loreen kommer upptr\u00e4da med sin nya singel \"Paper Light (Higher)\" i #melfest p\u00e5 l\u00f6rdag! http://t.co/72bPPf86ci htt\u2026", "user": "LorpsW"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:25:40 +0000 2015", "id": 572387297980760064, "retweet_count": 0, "message": "- Det ska bli sjukt kul att vara med och samtidigt s\u00e5 sk\u00f6nt att slippa t\u00e4vlingsmomentet. http://t.co/i8bHOKuwV6", "user": "NyheterSweden"}, {"hashtags": ["ylemelfest", "DeEurovisa", "UMK15"], "date": "Mon Mar 02 13:24:02 +0000 2015", "id": 572386885076721664, "retweet_count": 3, "message": "RT @DeEurovisa: Sjung en schlager och vinn biljetter till Melodifestivalens final! \nhttp://t.co/mFIKrYiJhT #ylemelfest #DeEurovisa #UMK15", "user": "Johan_Lindroos"}, {"hashtags": ["ylemelfest", "DeEurovisa", "UMK15"], "date": "Mon Mar 02 13:23:16 +0000 2015", "id": 572386690398072832, "retweet_count": 3, "message": "RT @DeEurovisa: Sjung en schlager och vinn biljetter till Melodifestivalens final! \nhttp://t.co/mFIKrYiJhT #ylemelfest #DeEurovisa #UMK15", "user": "Hanna_ESC"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:21:28 +0000 2015", "id": 572386238973526016, "retweet_count": 1, "message": "@FelixSandman Visste du att din reklam kompis, Felix Laurent har varit me i lilla melodifestivalen?\u2764\ufe0f\ud83d\ude02 http://t.co/fGXAU8ZugT", "user": "RahmEmma"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:20:38 +0000 2015", "id": 572386028142661632, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen beh\u00e5ller greppet (norran.se) http://t.co/uPP8gU4W11 http://t.co/aVVuXnLttU", "user": "1001ptsSE"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:14:43 +0000 2015", "id": 572384541194788864, "retweet_count": 1, "message": "Loreen tillbaka i Melodifestivalen. \"Det ska bli sjukt kul\", s\u00e4ger artisten http://t.co/nZN4CVt937 http://t.co/tQXLWWYwva", "user": "ExpressenNoje"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 13:14:09 +0000 2015", "id": 572384396256382976, "retweet_count": 27, "message": "RT @WarnerMusicSwe: JA!!! Loreen kommer upptr\u00e4da med sin nya singel \"Paper Light (Higher)\" i #melfest p\u00e5 l\u00f6rdag! http://t.co/72bPPf86ci htt\u2026", "user": "klein_lukas"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:09:26 +0000 2015", "id": 572383212661555200, "retweet_count": 0, "message": "Ett krav fram till finalen i melodifestivalen \u00e4r att ALLA ska lyssna p\u00e5 Building It Up!!!\ud83d\ude0d s\u00e5 j\u00e4vla bra ass\u00e5\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f http://t.co/Y1Z4OWcfrF", "user": "foooeremma1999"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:07:52 +0000 2015", "id": 572382818438942720, "retweet_count": 2, "message": "RT @EliseKarlsson: Vad finns det f\u00f6r likheter mellan JTR och Lena Andersson? Vad vill Zelmerl\u00f6w s\u00e4ga om antropocen? Svaren finns h\u00e4r: http:\u2026", "user": "dendriter"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:07:38 +0000 2015", "id": 572382756434534400, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00e5disen talar ut om Filippa Bark-hatet. \nSissela Benn: \u201dJag var inte riktigt f\u00f6rberedd p\u00e5 det\u201d\n\nhttp://t.co/65P5gU1LYG", "user": "bladet_nyheter"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:05:02 +0000 2015", "id": 572382104543207424, "retweet_count": 1, "message": "@JTRofficial Ni har helt klart den b\u00e4sta l\u00e5ten i hela melodifestivalen!  Jag kommer r\u00f6sta p\u00e5 er s\u00e5 m\u00e5nga g\u00e5nger som m\u00f6jligt i finalen! &lt;3", "user": "MLE1997"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:04:53 +0000 2015", "id": 572382067708698625, "retweet_count": 0, "message": "Sydsvenskan: Melodifestivalen beh\u00e5ller greppet: Melodifestivalens fj\u00e4rde delt\u00e4vling lockade n\u00e5got f\u00e4rre tittar... http://t.co/p8lfjytlTC", "user": "tvdatabasen"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:04:52 +0000 2015", "id": 572382063396978688, "retweet_count": 0, "message": "Sydis: Melodifestivalen beh\u00e5ller greppet: Melodifestivalens fj\u00e4rde delt\u00e4vling lockade n\u00e5got f\u00e4rre tittare \u00e4n d... http://t.co/N9ia97fLWC", "user": "kultursidorna"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:03:22 +0000 2015", "id": 572381684030705664, "retweet_count": 0, "message": "Dinah Nah - Make Me (La La La)  ( LIVE Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 4 ): http://t.co/BqhYuhuUFA", "user": "alexisroa7"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 13:01:11 +0000 2015", "id": 572381135612841984, "retweet_count": 0, "message": "Loreen till Melodifestivalen 2015 http://t.co/ExuuGR8vYl", "user": "EuroMemoriesGR"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen"], "date": "Mon Mar 02 12:56:46 +0000 2015", "id": 572380024776622080, "retweet_count": 0, "message": "Sissela Benn \u00e4r ett geni. Filippa Bark regerar #Melodifestivalen", "user": "BlomMonica"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:55:57 +0000 2015", "id": 572379816026112000, "retweet_count": 2, "message": "RT @MPoromaa: Talar ut om hatet mot Filippa Bark\nhttp://t.co/VmxInIOi4R http://t.co/qWLfHEMwdE", "user": "BlomMonica"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:51:32 +0000 2015", "id": 572378707987451904, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015): http://t.co/cm29zmfN5N via @YouTube -just look at this fine piece of man, and awesome song.", "user": "Amdey"}, {"hashtags": ["ylemelfest", "DeEurovisa", "UMK15"], "date": "Mon Mar 02 12:50:21 +0000 2015", "id": 572378406958055426, "retweet_count": 3, "message": "Sjung en schlager och vinn biljetter till Melodifestivalens final! \nhttp://t.co/mFIKrYiJhT #ylemelfest #DeEurovisa #UMK15", "user": "DeEurovisa"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:50:18 +0000 2015", "id": 572378394043785216, "retweet_count": 2, "message": "RT @EliseKarlsson: Vad finns det f\u00f6r likheter mellan JTR och Lena Andersson? Vad vill Zelmerl\u00f6w s\u00e4ga om antropocen? Svaren finns h\u00e4r: http:\u2026", "user": "lisairenius"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:47:16 +0000 2015", "id": 572377632257531904, "retweet_count": 1, "message": "RT @rubbestad: \"Loreen blir mellanakt i Andra chansen och kommer f\u00e5 in en \"politisk \u00e5dra\" i akten\". Ska vi gissa p\u00e5 en k\u00e4nga \u00e5t SD? http://\u2026", "user": "nidbildare"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 12:45:21 +0000 2015", "id": 572377148515852288, "retweet_count": 27, "message": "RT @WarnerMusicSwe: JA!!! Loreen kommer upptr\u00e4da med sin nya singel \"Paper Light (Higher)\" i #melfest p\u00e5 l\u00f6rdag! http://t.co/72bPPf86ci htt\u2026", "user": "NadyaTalhaoui"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:45:09 +0000 2015", "id": 572377099333455872, "retweet_count": 21, "message": "RT @SVTmelfest: Loreen g\u00e4star Melodifestivalen 2015. L\u00e4s mer h\u00e4r: http://t.co/JqJUpIvZIX", "user": "NadyaTalhaoui"}, {"hashtags": ["melfest", "svt"], "date": "Mon Mar 02 12:42:40 +0000 2015", "id": 572376476303159296, "retweet_count": 6, "message": "RT @svt: Melodifestivalens Andra chansen g\u00e4stas av ingen mindre \u00e4n @LOREEN_TALHAOUI: http://t.co/80coG0cekH #melfest #svt", "user": "TopsifySweden"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:42:36 +0000 2015", "id": 572376459014213632, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015) http://t.co/P9rhgsAbJ7", "user": "mohamedtouzari"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:41:17 +0000 2015", "id": 572376128117215233, "retweet_count": 2, "message": "Vad finns det f\u00f6r likheter mellan JTR och Lena Andersson? Vad vill Zelmerl\u00f6w s\u00e4ga om antropocen? Svaren finns h\u00e4r: http://t.co/mH414z9jvj", "user": "EliseKarlsson"}, {"hashtags": ["N\u00f6je"], "date": "Mon Mar 02 12:39:14 +0000 2015", "id": 572375611706097664, "retweet_count": 0, "message": "#N\u00f6je Melodifestivalen beh\u00e5ller greppet: K\u00e4lla: Metro (N\u00f6je)\nMelodifestivalens fj\u00e4rde delt\u00e4vling lockade n\u00e5got... http://t.co/ufTEHPvrEb", "user": "Nyhetssida"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:39:06 +0000 2015", "id": 572375576872398848, "retweet_count": 0, "message": "I liked a @YouTube video http://t.co/FNPyPdCRSW Dinah Nah - Make Me (La La La) ( LIVE Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 4 )", "user": "ppenka"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:38:16 +0000 2015", "id": 572375366939119616, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalens fj\u00e4rde delt\u00e4vling lockade n\u00e5got f\u00e4rre tittare \u00e4n den f\u00f6rra, men SVT beh\u00e5ller \u00e4nd\u00e5 publiksiffran... http://t.co/YLtOvZsF4W", "user": "swedennews140"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:37:54 +0000 2015", "id": 572375277176823808, "retweet_count": 4, "message": "RT @Aftonbladet: Komikern talar ut om hatet mot Filippa Bark. \nhttp://t.co/96JXh1oAne http://t.co/1ke2XFiUQD", "user": "v_korpela"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:37:04 +0000 2015", "id": 572375065087623168, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen beh\u00e5ller greppet http://t.co/gq20vKdNKc", "user": "GPKulturNoje"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:36:06 +0000 2015", "id": 572374820559687680, "retweet_count": 2, "message": "RT @MPoromaa: Talar ut om hatet mot Filippa Bark\nhttp://t.co/VmxInIOi4R http://t.co/qWLfHEMwdE", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": ["VoteFifthHarmony", "KCA"], "date": "Mon Mar 02 12:30:05 +0000 2015", "id": 572373307263213569, "retweet_count": 0, "message": "i hope m\u00e5ns wins melodifestivalen #VoteFifthHarmony #KCA", "user": "jauregih1"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:28:15 +0000 2015", "id": 572372847051591680, "retweet_count": 0, "message": "Kollar melodifestivalen 2003, det var bra tider det. Jag var 7 \u00e5r men kan uppskatta i efterhand hur bra speciellt finalprogrammet var", "user": "eemmaasvensson"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Mon Mar 02 12:26:10 +0000 2015", "id": 572372321111035904, "retweet_count": 0, "message": "Att vara komiker under Melodifestivalen m\u00e5ste vara det mest otacksamma man kan vara. #melodifestivalen http://t.co/GaSvNoSTHU", "user": "foppa999"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:26:04 +0000 2015", "id": 572372299397107712, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00e5disen talar ut om Filippa Bark-hatet \nSissela Benn: \u201dJag var inte riktigt f\u00f6rberedd p\u00e5 det\u201d\n\nhttp://t.co/EfWZnNigIy", "user": "Skrattlagret"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:26:04 +0000 2015", "id": 572372298373713920, "retweet_count": 0, "message": "Hj\u00e4rnan bakom M\u00e5ns Zelmerl\u00f6vs show om plagiatanklagelserna \nAnklagas f\u00f6r att ha kopierat figur av k\u00e4nd performance\u2026 http://t.co/lz8HyNXbQX", "user": "Skrattlagret"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:25:46 +0000 2015", "id": 572372222024814592, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Nytt s\u00e4tt att r\u00f6sta i Melodifestivalen 2015 \u2013 h\u00e4r \u00e4r Melodifestivalens app\" http://t.co/twA2UU4mry", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:24:50 +0000 2015", "id": 572371988255260672, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Melodifestivalkalendern: Fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i \u00d6rebro i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/Ce5NLbltAm", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:21:23 +0000 2015", "id": 572371119354875905, "retweet_count": 0, "message": "R\u00e4tt besatt av fj\u00e4llporren i Jon Henrik Fj\u00e4llgrens nya musikvideo (hundar i motljus!) http://t.co/g3X8yDMo1p", "user": "monsandy"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:21:15 +0000 2015", "id": 572371084147867648, "retweet_count": 0, "message": "Gustavs expertblogg | Melodifestivalen bakom kulisserna | SVT.se http://t.co/42aVWfOzyz", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:21:09 +0000 2015", "id": 572371059246292992, "retweet_count": 0, "message": "@pattarna v\u00e4rldens b\u00e4sta smink. Vi makeup-artister anv\u00e4nder det p\u00e5 stora tillst\u00e4llningar tex Melodifestivalen.", "user": "binks_charlie"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:20:46 +0000 2015", "id": 572370962227851264, "retweet_count": 4, "message": "RT @Aftonbladet: Komikern talar ut om hatet mot Filippa Bark. \nhttp://t.co/96JXh1oAne http://t.co/1ke2XFiUQD", "user": "achvhunter"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:18:06 +0000 2015", "id": 572370292481396737, "retweet_count": 4, "message": "Komikern talar ut om hatet mot Filippa Bark. \nhttp://t.co/96JXh1oAne http://t.co/1ke2XFiUQD", "user": "Aftonbladet"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:17:44 +0000 2015", "id": 572370199845969920, "retweet_count": 2, "message": "Talar ut om hatet mot Filippa Bark\nhttp://t.co/VmxInIOi4R http://t.co/qWLfHEMwdE", "user": "MPoromaa"}, {"hashtags": ["nyheter", "sverige"], "date": "Mon Mar 02 12:14:07 +0000 2015", "id": 572369288356597760, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen beh\u00e5ller greppet - http://t.co/X50VQLmZXa #nyheter #sverige", "user": "newsradar_se"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:09:22 +0000 2015", "id": 572368093428785154, "retweet_count": 1, "message": "Stoppa alla pl\u00e5gsamma f\u00f6rs\u00f6k till musikalitet i melodifestivalen", "user": "carromithander"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:07:17 +0000 2015", "id": 572367568490659840, "retweet_count": 1, "message": "\"Loreen blir mellanakt i Andra chansen och kommer f\u00e5 in en \"politisk \u00e5dra\" i akten\". Ska vi gissa p\u00e5 en k\u00e4nga \u00e5t SD? http://t.co/A9zfT3sAh5", "user": "rubbestad"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:04:39 +0000 2015", "id": 572366907162169344, "retweet_count": 0, "message": "Bekr\u00e4ftat: @LOREEN_TALHAOUI \u00e5terv\u00e4nder till @SVTmelfest \u2013 det h\u00e4r ska hon g\u00f6ra http://t.co/5EK3BV34vQ http://t.co/aeuI3qn5hh", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 12:01:00 +0000 2015", "id": 572365987972063232, "retweet_count": 0, "message": "Loreen upptr\u00e4der i Andra chansen. \nS\u00e5ngerskan blir mellanakt i Helsingborg\n\nhttp://t.co/xgIkjMyEV9", "user": "bladet_nyheter"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 11:58:51 +0000 2015", "id": 572365449691828224, "retweet_count": 0, "message": "Och kolla p\u00e5 Melodifestivalen?:))", "user": "MiniRonja"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 11:54:56 +0000 2015", "id": 572364463984263169, "retweet_count": 21, "message": "RT @SVTmelfest: Loreen g\u00e4star Melodifestivalen 2015. L\u00e4s mer h\u00e4r: http://t.co/JqJUpIvZIX", "user": "Icanpikan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 11:48:31 +0000 2015", "id": 572362846056669184, "retweet_count": 27, "message": "RT @WarnerMusicSwe: JA!!! Loreen kommer upptr\u00e4da med sin nya singel \"Paper Light (Higher)\" i #melfest p\u00e5 l\u00f6rdag! http://t.co/72bPPf86ci htt\u2026", "user": "YHolliger"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 11:48:18 +0000 2015", "id": 572362792793067521, "retweet_count": 0, "message": "@kandisskvaller Loreen upptr\u00e4der i Andra chansen: S\u00e5ngerskan blir mellanakt i Helsingborg http://t.co/Nb5nOGafFs", "user": "KandisSkvallerR"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 11:42:42 +0000 2015", "id": 572361383767097344, "retweet_count": 27, "message": "RT @WarnerMusicSwe: JA!!! Loreen kommer upptr\u00e4da med sin nya singel \"Paper Light (Higher)\" i #melfest p\u00e5 l\u00f6rdag! http://t.co/72bPPf86ci htt\u2026", "user": "Totooo6"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 11:40:46 +0000 2015", "id": 572360897898913792, "retweet_count": 0, "message": "Loreen upptr\u00e4der i Andra chansen \nS\u00e5ngerskan blir mellanakt i Helsingborg\n\nhttp://t.co/bp2U7VGahF", "user": "Skrattlagret"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 11:40:32 +0000 2015", "id": 572360840386625536, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015): http://t.co/iFweGHREEN", "user": "Djole1603"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 11:40:21 +0000 2015", "id": 572360791321645056, "retweet_count": 3, "message": "RT @Socialanyheter: Sveriges hetaste artikel just nu: \"Loreen till Melodifestivalen 2015\" --&gt; http://t.co/g6Z3Q79M0R @svt", "user": "svt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 11:39:59 +0000 2015", "id": 572360701878128640, "retweet_count": 27, "message": "RT @WarnerMusicSwe: JA!!! Loreen kommer upptr\u00e4da med sin nya singel \"Paper Light (Higher)\" i #melfest p\u00e5 l\u00f6rdag! http://t.co/72bPPf86ci htt\u2026", "user": "Irenkavandeven"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 11:39:39 +0000 2015", "id": 572360617711017984, "retweet_count": 0, "message": "@OGMolander kollar du p\u00e5 melodifestivalen?", "user": "NoraAxelsson1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 11:36:41 +0000 2015", "id": 572359870382522368, "retweet_count": 27, "message": "RT @WarnerMusicSwe: JA!!! Loreen kommer upptr\u00e4da med sin nya singel \"Paper Light (Higher)\" i #melfest p\u00e5 l\u00f6rdag! http://t.co/72bPPf86ci htt\u2026", "user": "Joaquin96p"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 11:35:51 +0000 2015", "id": 572359659006369792, "retweet_count": 27, "message": "RT @WarnerMusicSwe: JA!!! Loreen kommer upptr\u00e4da med sin nya singel \"Paper Light (Higher)\" i #melfest p\u00e5 l\u00f6rdag! http://t.co/72bPPf86ci htt\u2026", "user": "kallybaby1"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 11:35:42 +0000 2015", "id": 572359622901698560, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/FT8kZojPvO Annika Herlitz - Ett andetag (Live i Melodifestivalen 2015,", "user": "ToraCollita"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 11:35:38 +0000 2015", "id": 572359603511545856, "retweet_count": 21, "message": "RT @SVTmelfest: Loreen g\u00e4star Melodifestivalen 2015. L\u00e4s mer h\u00e4r: http://t.co/JqJUpIvZIX", "user": "robinatgn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 11:34:52 +0000 2015", "id": 572359414071607296, "retweet_count": 27, "message": "RT @WarnerMusicSwe: JA!!! Loreen kommer upptr\u00e4da med sin nya singel \"Paper Light (Higher)\" i #melfest p\u00e5 l\u00f6rdag! http://t.co/72bPPf86ci htt\u2026", "user": "LOREEN_rus"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 11:32:48 +0000 2015", "id": 572358893478813696, "retweet_count": 3, "message": "RT @Socialanyheter: Sveriges hetaste artikel just nu: \"Loreen till Melodifestivalen 2015\" --&gt; http://t.co/g6Z3Q79M0R @svt", "user": "LOREEN_rus"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 11:31:03 +0000 2015", "id": 572358453148188672, "retweet_count": 3, "message": "Sveriges hetaste artikel just nu: \"Loreen till Melodifestivalen 2015\" --&gt; http://t.co/g6Z3Q79M0R @svt", "user": "Socialanyheter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 11:28:37 +0000 2015", "id": 572357839777366017, "retweet_count": 27, "message": "RT @WarnerMusicSwe: JA!!! Loreen kommer upptr\u00e4da med sin nya singel \"Paper Light (Higher)\" i #melfest p\u00e5 l\u00f6rdag! http://t.co/72bPPf86ci htt\u2026", "user": "oanaasoltanei"}, {"hashtags": ["IdolSE", "nyhetsmorgon"], "date": "Mon Mar 02 11:24:26 +0000 2015", "id": 572356788839944192, "retweet_count": 2, "message": "RT @TV4: Fr\u00e5n #IdolSE till irl\u00e4ndska Melodifestivalen! @selinerika g\u00e4stade #nyhetsmorgon: http://t.co/q7Sxy5b5XS http://t.co/U93PCpGE4L", "user": "Nyhetsmorgon"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 11:22:17 +0000 2015", "id": 572356245077803008, "retweet_count": 27, "message": "RT @WarnerMusicSwe: JA!!! Loreen kommer upptr\u00e4da med sin nya singel \"Paper Light (Higher)\" i #melfest p\u00e5 l\u00f6rdag! http://t.co/72bPPf86ci htt\u2026", "user": "_Nadia_G"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 11:18:26 +0000 2015", "id": 572355275652538369, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"JTR och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u00e4r i final i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/nY4sf2YdKI", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 11:18:12 +0000 2015", "id": 572355218597257216, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Inf\u00f6r Andra chansen \u2013 Behrang Miri feat. Victor Crone sl\u00e4pper video\" http://t.co/UBEvioJ8ar", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 11:17:41 +0000 2015", "id": 572355086514556928, "retweet_count": 27, "message": "RT @WarnerMusicSwe: JA!!! Loreen kommer upptr\u00e4da med sin nya singel \"Paper Light (Higher)\" i #melfest p\u00e5 l\u00f6rdag! http://t.co/72bPPf86ci htt\u2026", "user": "helblondi"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 11:17:33 +0000 2015", "id": 572355056126853120, "retweet_count": 27, "message": "RT @WarnerMusicSwe: JA!!! Loreen kommer upptr\u00e4da med sin nya singel \"Paper Light (Higher)\" i #melfest p\u00e5 l\u00f6rdag! http://t.co/72bPPf86ci htt\u2026", "user": "OddsVokal"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 11:16:05 +0000 2015", "id": 572354686973558784, "retweet_count": 27, "message": "RT @WarnerMusicSwe: JA!!! Loreen kommer upptr\u00e4da med sin nya singel \"Paper Light (Higher)\" i #melfest p\u00e5 l\u00f6rdag! http://t.co/72bPPf86ci htt\u2026", "user": "Franzi38837461"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 11:14:49 +0000 2015", "id": 572354368261005314, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Inf\u00f6r Andra chansen \u2013 Behrang Miri feat. Victor Crone sl\u00e4pper video\" http://t.co/UBEvip0Jz1", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 11:13:08 +0000 2015", "id": 572353941851267072, "retweet_count": 27, "message": "JA!!! Loreen kommer upptr\u00e4da med sin nya singel \"Paper Light (Higher)\" i #melfest p\u00e5 l\u00f6rdag! http://t.co/72bPPf86ci http://t.co/83q0fVmdSD", "user": "WarnerMusicSwe"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 11:12:15 +0000 2015", "id": 572353720341676032, "retweet_count": 0, "message": "Jag skulle s\u00e4tta mina pengar p\u00e5 att Zelmerl\u00f6w tar hem melodifestivalen, men det \u00e4r jag det.", "user": "Nikkinikkan"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 11:09:17 +0000 2015", "id": 572352975223439361, "retweet_count": 21, "message": "RT @SVTmelfest: Loreen g\u00e4star Melodifestivalen 2015. L\u00e4s mer h\u00e4r: http://t.co/JqJUpIvZIX", "user": "helblondi"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 11:08:33 +0000 2015", "id": 572352789743075328, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Loreen till Melodifestivalen 2015\" http://t.co/edplisfSmG", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 11:06:19 +0000 2015", "id": 572352227660181504, "retweet_count": 0, "message": "Funktionshindrade punkare vann finska Melodifestivalen http://t.co/ciCZ91eOeB", "user": "Hogrelius"}, {"hashtags": ["melfest", "svt"], "date": "Mon Mar 02 11:05:06 +0000 2015", "id": 572351923443118080, "retweet_count": 6, "message": "RT @svt: Melodifestivalens Andra chansen g\u00e4stas av ingen mindre \u00e4n @LOREEN_TALHAOUI: http://t.co/80coG0cekH #melfest #svt", "user": "madamerose87"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 11:04:43 +0000 2015", "id": 572351825434816512, "retweet_count": 0, "message": "Funktionshindrade punkare vann finska Melodifestivalen http://t.co/Az1pLbrOnT", "user": "NasLink82"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 11:02:21 +0000 2015", "id": 572351230699278336, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r man tr\u00f6tt p\u00e5 livet s\u00e5 s\u00f6ker man p\u00e5 youtube efter l\u00e5tar fr\u00e5n lilla melodifestivalen och sjunger med... @Eeeez1", "user": "HannaSvensson10"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Mon Mar 02 10:59:43 +0000 2015", "id": 572350565751123968, "retweet_count": 0, "message": "Loreen upptr\u00e4der i Andra chansen #aftonbladet http://t.co/y7k3nk0Dya", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Mon Mar 02 10:58:49 +0000 2015", "id": 572350340433108993, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00e5disen talar ut om Filippa Bark-hatet #aftonbladet http://t.co/HBqfu1AJSh", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["blackout", "n\u00e4raattkn\u00e4ckas", "skr\u00e4ll", "\u00e5ngest", "hyllningssms"], "date": "Mon Mar 02 10:58:26 +0000 2015", "id": 572350242869272576, "retweet_count": 0, "message": "H\u00c4R snackar vi kv\u00e4llstidningsingress!\n#blackout #n\u00e4raattkn\u00e4ckas #skr\u00e4ll #\u00e5ngest #hyllningssms\nhttp://t.co/GueCbBA53D http://t.co/HY5xr4eIxA", "user": "carinabergfeldt"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 10:57:37 +0000 2015", "id": 572350037658894336, "retweet_count": 21, "message": "RT @SVTmelfest: Loreen g\u00e4star Melodifestivalen 2015. L\u00e4s mer h\u00e4r: http://t.co/JqJUpIvZIX", "user": "absolutenicole"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 10:55:58 +0000 2015", "id": 572349621441335296, "retweet_count": 21, "message": "RT @SVTmelfest: Loreen g\u00e4star Melodifestivalen 2015. L\u00e4s mer h\u00e4r: http://t.co/JqJUpIvZIX", "user": "alberMD"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Mon Mar 02 10:54:50 +0000 2015", "id": 572349339621859328, "retweet_count": 0, "message": "Premi\u00e4r: Han visar upp superkroppen i exklusiv video #aftonbladet http://t.co/zQbwt7Tp8l", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Mon Mar 02 10:53:53 +0000 2015", "id": 572349099002998784, "retweet_count": 0, "message": "Hj\u00e4rnan bakom M\u00e5ns Zelmerl\u00f6vs show om plagiatanklagelserna #aftonbladet http://t.co/9A4mK4tV2W", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 10:53:36 +0000 2015", "id": 572349028517748736, "retweet_count": 0, "message": "Premi\u00e4r: Han visar upp superkroppen i exklusiv video http://t.co/NdOtac9PWX", "user": "JariNikkila"}, {"hashtags": ["melfest15"], "date": "Mon Mar 02 10:51:38 +0000 2015", "id": 572348533472432128, "retweet_count": 0, "message": "Jon Henriks video till Jag \u00e4r fri. Superpassande. Jag sa ju naturfilm!Och s\u00e5 lite superkropp p\u00e5 det... :-) #melfest15 http://t.co/scSmfo9vVW", "user": "BarometernLotta"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 10:49:53 +0000 2015", "id": 572348090394533888, "retweet_count": 1, "message": "RT @P4Stockholm: \"Lite som Melodifestivalen, fast i P4\". Missa inte att skicka in din l\u00e5t till t\u00e4vlingen @Svensktoppen n\u00e4sta! http://t.co/C\u2026", "user": "svensktoppen"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 10:42:12 +0000 2015", "id": 572346157013344256, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/VJv3SUmlD0 Eric Saade - Sting ( LIVE Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 1 )", "user": "DanOveThor"}, {"hashtags": ["SNOOPIE"], "date": "Mon Mar 02 10:41:06 +0000 2015", "id": 572345883565666304, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/y0bslZtGZe [MELODIFESTIVALEN] Groupie parodi - #SNOOPIE", "user": "Galetmnster"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 10:40:21 +0000 2015", "id": 572345694251577346, "retweet_count": 0, "message": "Samen och rensk\u00f6taren Jon Henrik Fj\u00e4llgren SE VIDEO http://t.co/ivOluunxck http://t.co/lK7ewEeLEF", "user": "ek_jerry"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 10:37:48 +0000 2015", "id": 572345052867002368, "retweet_count": 21, "message": "RT @SVTmelfest: Loreen g\u00e4star Melodifestivalen 2015. L\u00e4s mer h\u00e4r: http://t.co/JqJUpIvZIX", "user": "Totooo6"}, {"hashtags": ["melfest", "svt"], "date": "Mon Mar 02 10:36:42 +0000 2015", "id": 572344775141150720, "retweet_count": 6, "message": "RT @svt: Melodifestivalens Andra chansen g\u00e4stas av ingen mindre \u00e4n @LOREEN_TALHAOUI: http://t.co/80coG0cekH #melfest #svt", "user": "GregoryLoginov"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 10:36:37 +0000 2015", "id": 572344751279775744, "retweet_count": 21, "message": "RT @SVTmelfest: Loreen g\u00e4star Melodifestivalen 2015. L\u00e4s mer h\u00e4r: http://t.co/JqJUpIvZIX", "user": "GregoryLoginov"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 10:32:38 +0000 2015", "id": 572343750514626560, "retweet_count": 0, "message": "@typisktdumt ...innan melodifestivalen ska diskuteras...", "user": "samtidigt"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 10:32:14 +0000 2015", "id": 572343648924405760, "retweet_count": 21, "message": "RT @SVTmelfest: Loreen g\u00e4star Melodifestivalen 2015. L\u00e4s mer h\u00e4r: http://t.co/JqJUpIvZIX", "user": "talhaouifan"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 10:30:56 +0000 2015", "id": 572343323605794816, "retweet_count": 21, "message": "RT @SVTmelfest: Loreen g\u00e4star Melodifestivalen 2015. L\u00e4s mer h\u00e4r: http://t.co/JqJUpIvZIX", "user": "LOREEN_rus"}, {"hashtags": ["melfest", "svt"], "date": "Mon Mar 02 10:30:52 +0000 2015", "id": 572343308153954304, "retweet_count": 6, "message": "RT @svt: Melodifestivalens Andra chansen g\u00e4stas av ingen mindre \u00e4n @LOREEN_TALHAOUI: http://t.co/80coG0cekH #melfest #svt", "user": "LOREEN_rus"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 10:28:22 +0000 2015", "id": 572342678291161088, "retweet_count": 21, "message": "RT @SVTmelfest: Loreen g\u00e4star Melodifestivalen 2015. L\u00e4s mer h\u00e4r: http://t.co/JqJUpIvZIX", "user": "TheHausOfAJ"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 10:25:42 +0000 2015", "id": 572342006128627712, "retweet_count": 21, "message": "RT @SVTmelfest: Loreen g\u00e4star Melodifestivalen 2015. L\u00e4s mer h\u00e4r: http://t.co/JqJUpIvZIX", "user": "MeloSCHLAGERFAN"}, {"hashtags": ["melfest", "svt"], "date": "Mon Mar 02 10:25:00 +0000 2015", "id": 572341830395793408, "retweet_count": 6, "message": "Melodifestivalens Andra chansen g\u00e4stas av ingen mindre \u00e4n @LOREEN_TALHAOUI: http://t.co/80coG0cekH #melfest #svt", "user": "svt"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 10:24:45 +0000 2015", "id": 572341765602189312, "retweet_count": 0, "message": "Loreen till Melodifestivalen 2015 http://t.co/yRIjnhQYWA", "user": "LovelyLoreenCom"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 10:24:27 +0000 2015", "id": 572341691769856001, "retweet_count": 1, "message": "\"Lite som Melodifestivalen, fast i P4\". Missa inte att skicka in din l\u00e5t till t\u00e4vlingen @Svensktoppen n\u00e4sta! http://t.co/CR7ENE7T0h", "user": "P4Stockholm"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 10:23:15 +0000 2015", "id": 572341387812868097, "retweet_count": 21, "message": "RT @SVTmelfest: Loreen g\u00e4star Melodifestivalen 2015. L\u00e4s mer h\u00e4r: http://t.co/JqJUpIvZIX", "user": "BjornWickander"}, {"hashtags": ["mello2015", "kulturpolitik"], "date": "Mon Mar 02 10:18:34 +0000 2015", "id": 572340212682125313, "retweet_count": 0, "message": "Om Melodifestivalen \u00e4r lika med Public Service s\u00e5 kan SVT l\u00e4gga ned. #mello2015 #kulturpolitik", "user": "Subwayone"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 10:17:33 +0000 2015", "id": 572339954069737472, "retweet_count": 21, "message": "RT @SVTmelfest: Loreen g\u00e4star Melodifestivalen 2015. L\u00e4s mer h\u00e4r: http://t.co/JqJUpIvZIX", "user": "EscCro"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 10:15:40 +0000 2015", "id": 572339482508324864, "retweet_count": 21, "message": "RT @SVTmelfest: Loreen g\u00e4star Melodifestivalen 2015. L\u00e4s mer h\u00e4r: http://t.co/JqJUpIvZIX", "user": "darkpassiontia"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 10:15:26 +0000 2015", "id": 572339423611904000, "retweet_count": 21, "message": "Loreen g\u00e4star Melodifestivalen 2015. L\u00e4s mer h\u00e4r: http://t.co/JqJUpIvZIX", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 09:59:11 +0000 2015", "id": 572335331044798464, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00e5disen talar ut om Filippa Bark-hatet http://t.co/DUCFt3X4mf", "user": "Nyhetsportalen"}, {"hashtags": ["melfest", "aftonbladet"], "date": "Mon Mar 02 09:57:52 +0000 2015", "id": 572335002983264256, "retweet_count": 0, "message": "#melfest Premi\u00e4r: Han visar upp superkroppen i exklusiv video #aftonbladet http://t.co/Gtp7JEKtfz", "user": "Lillansson"}, {"hashtags": ["Fun\u00e4sfj\u00e4llen", "H\u00e4rjedalen"], "date": "Mon Mar 02 09:56:09 +0000 2015", "id": 572334569493553152, "retweet_count": 1, "message": "RT @annikamyhr: S\u00e5 fina bilder fr\u00e5n #Fun\u00e4sfj\u00e4llen i Jon-Henriks video \"Jag \u00e4r fri\" #H\u00e4rjedalen http://t.co/i8PU1qcv4X", "user": "jonwillliam"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 09:55:38 +0000 2015", "id": 572334437846945792, "retweet_count": 0, "message": "Premi\u00e4r: Han visar upp superkroppen i exklusiv video. \nH\u00e4r kan du se Jon Henriks \u2019Jag \u00e4r fri\u2019\n\nhttp://t.co/eiQN0N7dED", "user": "bladet_nyheter"}, {"hashtags": ["Fun\u00e4sfj\u00e4llen", "H\u00e4rjedalen"], "date": "Mon Mar 02 09:55:38 +0000 2015", "id": 572334437553344513, "retweet_count": 1, "message": "S\u00e5 fina bilder fr\u00e5n #Fun\u00e4sfj\u00e4llen i Jon-Henriks video \"Jag \u00e4r fri\" #H\u00e4rjedalen http://t.co/i8PU1qcv4X", "user": "annikamyhr"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 09:40:43 +0000 2015", "id": 572330686499164160, "retweet_count": 0, "message": "Premi\u00e4r: Han visar upp superkroppen i exklusiv video \nH\u00e4r kan du se Jon Henriks \u2019Jag \u00e4r fri\u2019\n\nhttp://t.co/JBdFIURVI0", "user": "Skrattlagret"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 09:26:33 +0000 2015", "id": 572327121122533376, "retweet_count": 0, "message": "Premi\u00e4r: Han visar upp superkroppen i exklusiv video http://t.co/X1ZDHdvRf8", "user": "Nyhetsportalen"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 09:21:48 +0000 2015", "id": 572325923753730048, "retweet_count": 1, "message": "RT @karinskuriosa: Lovar att er dag blir s\u00e5 mkt b\u00e4ttre efter ni sett Jon Henriks video. Jag blev iaf apsugen p\u00e5 att sno pappas skoter: http\u2026", "user": "GabsBex"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 09:20:00 +0000 2015", "id": 572325471242850304, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r g\u00f6r Gunilla Persson Melodifestivalen", "user": "hilinnea"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 09:17:50 +0000 2015", "id": 572324927682043904, "retweet_count": 3, "message": "RT @PernillaWahlgr1: I dag den 2 mars \u00e4r det exakt 30 \u00e5r sedan jag t\u00e4vlade i Melodifestivalen med Piccadilly Circus &amp;\u2026 https://t.co/x9s9gjl\u2026", "user": "skolemorten"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 09:16:43 +0000 2015", "id": 572324646596562944, "retweet_count": 3, "message": "I dag den 2 mars \u00e4r det exakt 30 \u00e5r sedan jag t\u00e4vlade i Melodifestivalen med Piccadilly Circus &amp;\u2026 https://t.co/x9s9gjl1kE", "user": "PernillaWahlgr1"}, {"hashtags": ["IdolSE", "nyhetsmorgon"], "date": "Mon Mar 02 09:05:37 +0000 2015", "id": 572321851063590912, "retweet_count": 2, "message": "RT @TV4: Fr\u00e5n #IdolSE till irl\u00e4ndska Melodifestivalen! @selinerika g\u00e4stade #nyhetsmorgon: http://t.co/q7Sxy5b5XS http://t.co/U93PCpGE4L", "user": "selinerika"}, {"hashtags": ["IdolSE", "nyhetsmorgon"], "date": "Mon Mar 02 09:03:13 +0000 2015", "id": 572321246618255360, "retweet_count": 2, "message": "Fr\u00e5n #IdolSE till irl\u00e4ndska Melodifestivalen! @selinerika g\u00e4stade #nyhetsmorgon: http://t.co/q7Sxy5b5XS http://t.co/U93PCpGE4L", "user": "TV4"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 09:00:20 +0000 2015", "id": 572320521054003200, "retweet_count": 1, "message": "Lovar att er dag blir s\u00e5 mkt b\u00e4ttre efter ni sett Jon Henriks video. Jag blev iaf apsugen p\u00e5 att sno pappas skoter: http://t.co/FiQ1OoCzjW", "user": "karinskuriosa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 08:57:30 +0000 2015", "id": 572319811541344256, "retweet_count": 1, "message": "RT @ABNojesbladet: EXKLUSIV PREMI\u00c4R: Se videon till Jon Henrik Fj\u00e4llgrens \u201dJag \u00e4r fri\u201d \u2013 f\u00f6rst av alla! #melfest http://t.co/y8EujcxFJi htt\u2026", "user": "karinskuriosa"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 08:53:30 +0000 2015", "id": 572318801309638656, "retweet_count": 0, "message": "I helgen har lillb\u00e4bisen sett fyra hockeymatcher, tre fotbollsmatcher, tv\u00e5 skidlopp och Melodifestivalen. V\u00e4ldigt duktigt barn, det h\u00e4r.", "user": "petterohrn"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 08:51:02 +0000 2015", "id": 572318184071667713, "retweet_count": 1, "message": "RT @dofsy: Riktigt heta skoterscener i Jon Henriks video *fl\u00e4mtar* http://t.co/KMOAkQtL2V", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 08:49:59 +0000 2015", "id": 572317919859888129, "retweet_count": 1, "message": "Riktigt heta skoterscener i Jon Henriks video *fl\u00e4mtar* http://t.co/KMOAkQtL2V", "user": "dofsy"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 08:47:23 +0000 2015", "id": 572317263698767872, "retweet_count": 8, "message": "RT @FilipHagstrom: Ist f\u00f6r j\u00e4vla Melodifestivalen tycker jag SVT kan prioritera att g\u00f6ra Morran och Tobias The Movie", "user": "alicethornberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 08:44:22 +0000 2015", "id": 572316502852022272, "retweet_count": 1, "message": "EXKLUSIV PREMI\u00c4R: Se videon till Jon Henrik Fj\u00e4llgrens \u201dJag \u00e4r fri\u201d \u2013 f\u00f6rst av alla! #melfest http://t.co/y8EujcxFJi http://t.co/3ya6LV1MAE", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 08:43:36 +0000 2015", "id": 572316313038807041, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Anderssons Guld och gr\u00f6na skogar \u00e4r den n\u00e4st mest spelade l\u00e5ten fr\u00e5n Melodifestivalen p\u00e5 Spotify. \nVad h\u00e4nder?", "user": "prinsphilip"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 08:39:04 +0000 2015", "id": 572315172238336000, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2000 - N\u00e4r vindarna viskar mitt namn - Roger Pontare: http://t.co/6LnkPq3T9F via @YouTube", "user": "L_Almatois"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 08:38:04 +0000 2015", "id": 572314920353697793, "retweet_count": 0, "message": "Uppdatering Melodifestivalen: Jag \u00e4r fri heja na hej. Heja @JonFjallgren!", "user": "petjer"}, {"hashtags": ["mammairma"], "date": "Mon Mar 02 08:15:46 +0000 2015", "id": 572309307062136832, "retweet_count": 0, "message": "Haha n\u00e4r @markoolio123 s mamma Irma betygsatte melodifestivalen imorse p\u00e5 radio! Det var det b\u00e4sta p\u00e5 l\u00e4nge! #mammairma", "user": "mikkoriipinen"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 08:14:40 +0000 2015", "id": 572309031387316224, "retweet_count": 0, "message": "Godmorgon @killingyoursons och @wyeds: http://t.co/OWg7trvoqs", "user": "tredjehjulet"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 08:05:02 +0000 2015", "id": 572306606442065920, "retweet_count": 0, "message": "@_LadyJen_ Se det positivt,Melodifestivalen \u00e4r i stan!", "user": "EVK80"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 07:20:51 +0000 2015", "id": 572295485697998848, "retweet_count": 0, "message": "@exilnorrman hehe! Hon \u00e4r en konstn\u00e4r, de Melodifestivalen.", "user": "TomasAgdalen"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 07:13:20 +0000 2015", "id": 572293594977058816, "retweet_count": 0, "message": "Hahaha t\u00e4nk om de spelar Tegomass i radio nu pga melodifestivalen", "user": "lachatoria"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 07:04:43 +0000 2015", "id": 572291425360093184, "retweet_count": 1, "message": "RT @tantce: \"V\u00e4n s\u00f6kes. Jag \u00e4r 35, gillar hundar, katter, feminism, tr\u00e4dg\u00e5rd, melodifestivalen,  sl\u00e4ktforskning och att prata om allt. Svar\u2026", "user": "jessicakoloni"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 06:37:58 +0000 2015", "id": 572284695964217344, "retweet_count": 0, "message": "Svenska humorgruppens svar p\u00e5 Samirs bidrag i Melodifestivalen http://t.co/LMEJ8QWThq", "user": "SaabSpeci"}, {"hashtags": ["url"], "date": "Mon Mar 02 06:36:25 +0000 2015", "id": 572284303591276545, "retweet_count": 0, "message": "Kopia? Inspiration? #url: Hj\u00e4rnan bakom M\u00e5ns Zelmerl\u00f6vs show om plagiatanklagelserna | Melodifestivalen | Aftonbladet http://t.co/GMi9zFl9vC", "user": "doctorbruncevic"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 06:10:39 +0000 2015", "id": 572277819063058432, "retweet_count": 0, "message": "Isa har sl\u00e4ppt sitt bidrag till Melodifestivalen p\u00e5 spotify nu (dont stop) . Helt \u00e4rligt, den l\u00e5ten kan vinna hela skiten.", "user": "Krylke"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "svensktoppenn\u00e4sta", "P4Kronoberg", "radio"], "date": "Mon Mar 02 05:31:20 +0000 2015", "id": 572267924272119808, "retweet_count": 0, "message": "JA TACK, Ekdahl s\u00e4nder g\u00e4rna P4 Morgon! H\u00f6r om Wexnet, #Melodifestivalen &amp; #svensktoppenn\u00e4sta. #P4Kronoberg #radio http://t.co/5fgTpnSUvi", "user": "radiofredrikb"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 04:54:55 +0000 2015", "id": 572258763421446144, "retweet_count": 0, "message": "no se, pero esta canci\u00f3n &lt;3 T_T Jon Henrik Fj\u00e4llgren - Jag \u00e4r fri (Manne Liem Frije) (Melodifestivalen 2015): http://t.co/4eucp4Xt1P", "user": "ManuKike"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 03:01:21 +0000 2015", "id": 572230179789119488, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2015 - Final: Stockholm (14 de marzo) Eric Saade Isa Jessica Andersson Jon Henrik Fj\u00e4llgren JTR M... http://t.co/ru1r0K6rtm", "user": "blogdemanolo"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 02:13:34 +0000 2015", "id": 572218155352895488, "retweet_count": 0, "message": "I added a video to a @YouTube playlist http://t.co/SNyekYkYqX Hasse Andersson - Guld och gr\u00f6na skogar ( LIVE Melodifestivalen 2015", "user": "CUTEKIDINLOVE12"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 02:03:12 +0000 2015", "id": 572215548349702144, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r fan va melodifestivalen Tha fuuck?", "user": "PetrosTesfai"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 01:33:26 +0000 2015", "id": 572208058241290240, "retweet_count": 7, "message": "RT @matilda_westman: F\u00f6rst\u00e5r min inte p\u00e5 de som vill att killarna ska vara med i melodifestivalen", "user": "tuvalindstrom"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 01:30:27 +0000 2015", "id": 572207306684964864, "retweet_count": 7, "message": "RT @matilda_westman: F\u00f6rst\u00e5r min inte p\u00e5 de som vill att killarna ska vara med i melodifestivalen", "user": "ACwhat"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 01:10:37 +0000 2015", "id": 572202316809543680, "retweet_count": 0, "message": "I liked a @YouTube video from @lennart51217861 http://t.co/jjyCicSzSS Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 4 SVT1 Syd 2015 03 01 23 43", "user": "Lennart51217861"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 01:06:45 +0000 2015", "id": 572201341008928771, "retweet_count": 0, "message": "Video: Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 4 SVT1 Syd 2015\u00a003\u00a001\u00a023\u00a043\u00a000\u00a06 http://t.co/WGWStIi1yd", "user": "Lennart51217861"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 00:30:58 +0000 2015", "id": 572192338442915844, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 4 SVT1 Syd 2015 03 01 23 43 00: http://t.co/dHZwlBm4E8 via @YouTube", "user": "Lennart51217861"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 00:18:38 +0000 2015", "id": 572189233668096000, "retweet_count": 0, "message": "Eric Saade - Sting ( LIVE Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 1 ) @ericsaademusic \ud83d\ude46\ud83d\udc4d http://t.co/SxXYlC0WnL", "user": "saramarkussen"}, {"hashtags": ["video", "hasse", "andersson", "guld"], "date": "Mon Mar 02 00:16:36 +0000 2015", "id": 572188722562801664, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson - Guld och gr\u00f6na skogar ( LIVE Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 4 ) http://t.co/c81mBoAr10 #video #hasse #andersson #guld", "user": "hotvideose"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Mon Mar 02 00:11:25 +0000 2015", "id": 572187415315652608, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 svarar regiss\u00f6ren bakom @manszelmerlow:s show p\u00e5 anklagelserna om plagiat: http://t.co/9lhfFSelrT #melfest", "user": "gustaferi"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 00:04:39 +0000 2015", "id": 572185715074830336, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 4 SVT1 Syd 2015 03 01 23 43 00 4: http://t.co/0oVLOs5axs via @YouTube", "user": "Lennart51217861"}, {"hashtags": [], "date": "Mon Mar 02 00:04:39 +0000 2015", "id": 572185714550558720, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 4 SVT1 Syd 2015 03 02 00 21 09: http://t.co/EZXtbDGxm5 via @YouTube", "user": "Lennart51217861"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 23:59:26 +0000 2015", "id": 572184399099383808, "retweet_count": 0, "message": "Hj\u00e4rnan bakom M\u00e5ns Zelmerl\u00f6vs show om plagiatanklagelserna. \nAnklagas f\u00f6r att ha kopierat figur av k\u00e4nd performanc\u2026 http://t.co/LrQhc5cRxV", "user": "bladet_nyheter"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 23:56:03 +0000 2015", "id": 572183550662844416, "retweet_count": 0, "message": "Hj\u00e4rnan bakom M\u00e5ns Zelmerl\u00f6vs show om plagiatanklagelserna http://t.co/JuorS0H4p4", "user": "Nyhetsportalen"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "aftonbladet"], "date": "Sun Mar 01 23:53:37 +0000 2015", "id": 572182938114138113, "retweet_count": 0, "message": "Anklagelserna \u00e4r l\u00f6jliga.#melodifestivalen\nHj\u00e4rnan bakom M\u00e5ns Zelmerl\u00f6vs show om plagiatanklagelserna #aftonbladet http://t.co/uLk1NF4MKc", "user": "Yossi_Sigal"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Sun Mar 01 23:52:00 +0000 2015", "id": 572182528620146689, "retweet_count": 0, "message": "Absolut dummaste plagiatanklagelserna jag h\u00f6rt!Hj\u00e4rnan bakom M\u00e5ns Zelmerl\u00f6vs show plagiatanklagelserna #aftonbladet http://t.co/OZq9TFSOG7", "user": "HcvNyheter"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Sun Mar 01 23:49:39 +0000 2015", "id": 572181937755955200, "retweet_count": 0, "message": "Hur kan man plagiera scenshow exsisterande teknik, urkorkat! M\u00e5ns Zelmerl\u00f6vs show plagiatanklagelserna #aftonbladet http://t.co/OZq9TFSOG7", "user": "HcvNyheter"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 23:45:35 +0000 2015", "id": 572180917462147073, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 4 SVT1 Syd 2015 03 01 23 43 00 5: http://t.co/bxhcKEDWud via @YouTube", "user": "Lennart51217861"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 23:44:57 +0000 2015", "id": 572180756790968320, "retweet_count": 2, "message": "RT @IOGTNTO: Vi \u00f6nskar v\u00e5r medlem Caroline all lycka i kv\u00e4llens #melfest http://t.co/ZkWCNTruRV", "user": "taataomusirika"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 23:43:17 +0000 2015", "id": 572180337176023040, "retweet_count": 0, "message": "Jon Henrik kommer vinna hela melodifestivalen s\u00e4ger bara det #melfest", "user": "PalmDennis"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 23:40:47 +0000 2015", "id": 572179709527773185, "retweet_count": 0, "message": "Hj\u00e4rnan bakom M\u00e5ns Zelmerl\u00f6vs show om plagiatanklagelserna \nAnklagas f\u00f6r att ha kopierat figur av k\u00e4nd performance\u2026 http://t.co/lz8HyNXbQX", "user": "Skrattlagret"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 23:39:01 +0000 2015", "id": 572179261425127425, "retweet_count": 0, "message": "Om inte M\u00e5ns eller Mariette vinner melodifestivalen i \u00e5r pensionerar jag mig", "user": "linnrebecka"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 23:35:58 +0000 2015", "id": 572178496308572160, "retweet_count": 304, "message": "RT @jonielol: det h\u00e4r \u00e4r det b\u00e4sta som n\u00e5gonsin har h\u00e4nt melodifestivalen http://t.co/BSqJY98Dz1", "user": "JoutsenLydia"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 23:28:48 +0000 2015", "id": 572176693613342720, "retweet_count": 0, "message": "@kandisskvaller Hj\u00e4rnan bakom M\u00e5ns Zelmerl\u00f6vs show om plagiatanklagelserna: Anklagas f\u00f6r att ha kopierat figur... http://t.co/ULk3zDy0YU", "user": "KandisSkvallerR"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 22:42:03 +0000 2015", "id": 572164928729161729, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson - Guld och gr\u00f6na skogar ( LIVE Melodifestivalen 2015 Del...: http://t.co/aoaWP7Bedy\n\nSnart svensk sommar &amp; midsommarfest!", "user": "tengsmar"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 22:14:31 +0000 2015", "id": 572157997461479425, "retweet_count": 0, "message": "UUUUhhhh me gusta me gusta, @david_saiz, M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015)\nhttps://t.co/SEJ3tYFSwU", "user": "elsa_am"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Sun Mar 01 22:13:36 +0000 2015", "id": 572157766707642368, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns: Jag blev mobbad i skolan #aftonbladet http://t.co/8oBUmeioRb", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["theapocalypsedj"], "date": "Sun Mar 01 22:07:45 +0000 2015", "id": 572156296906076160, "retweet_count": 0, "message": "G\u00e5rdagens val mellan melodifestivalen eller @smashintopieces releasefest p\u00e5 Ritz i \u00d6rebro var l\u00f6jligt enkelt! #theapocalypsedj", "user": "ElinRagnarsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 22:07:09 +0000 2015", "id": 572156142626996224, "retweet_count": 1, "message": "RT @ABNojesbladet: @manszelmerlow om hemliga budskapet i vinnarl\u00e5ten: \u201dL\u00e5ten en hyllning till den killen\u201d\nhttp://t.co/Hs2ebD91o7 http://t.c\u2026", "user": "99emmaandersson"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 22:06:09 +0000 2015", "id": 572155891392368642, "retweet_count": 1, "message": "@manszelmerlow om hemliga budskapet i vinnarl\u00e5ten: \u201dL\u00e5ten en hyllning till den killen\u201d\nhttp://t.co/Hs2ebD91o7 http://t.co/81tXMzRPV6", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 22:01:01 +0000 2015", "id": 572154599576080384, "retweet_count": 0, "message": "@ElsaHaglund \"hatar Melodifestivalen, det suger\" \ud83d\ude04\ud83d\ude04", "user": "Gabbiiandersson"}, {"hashtags": ["HelgenG\u00e5rF\u00f6rFort", "CashIsKing"], "date": "Sun Mar 01 22:00:22 +0000 2015", "id": 572154437785022465, "retweet_count": 1, "message": "RT @Eriios: Har haft en awesome helg me tacos, utg\u00e5ng, thaimat, melodifestivalen &amp; mycket skratt - nu v\u00e4ntar joobbbb igen! #HelgenG\u00e5rF\u00f6rFor\u2026", "user": "ActuallyLizzie"}, {"hashtags": ["youknowyoureswedishwhen"], "date": "Sun Mar 01 22:00:17 +0000 2015", "id": 572154417727873024, "retweet_count": 130, "message": "RT @gustafzzonida: #youknowyoureswedishwhen\nDu varje \u00e5r h\u00f6r denna meningen minst 10 ggr i melodifestivalen http://t.co/hT5xjxp2re", "user": "josefin5sos"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 21:47:05 +0000 2015", "id": 572151095742607361, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r \u00e4r artisterna som \u00e4r i final i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/Z01fnU9tGm", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 21:46:33 +0000 2015", "id": 572150960857989121, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Nytt s\u00e4tt att r\u00f6sta i Melodifestivalen 2015 \u2013 h\u00e4r \u00e4r Melodifestivalens app\" http://t.co/twA2UU4mry", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 21:46:12 +0000 2015", "id": 572150870810484736, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"JTR och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u00e4r i final i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/nY4sf2YdKI", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 21:45:03 +0000 2015", "id": 572150583202844672, "retweet_count": 8, "message": "RT @FilipHagstrom: Ist f\u00f6r j\u00e4vla Melodifestivalen tycker jag SVT kan prioritera att g\u00f6ra Morran och Tobias The Movie", "user": "denendanea"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Sun Mar 01 21:43:43 +0000 2015", "id": 572150246853226497, "retweet_count": 0, "message": "Punkbandet tog storslam med rekordkort l\u00e5t #aftonbladet http://t.co/qRviEuaryo", "user": "ihhhme"}, {"hashtags": ["sdsthlm15"], "date": "Sun Mar 01 21:31:35 +0000 2015", "id": 572147194016493568, "retweet_count": 2, "message": "RT @StefanIversen1: Trodde inget kunde dra ut mer p\u00e5 tiden \u00e4n melodifestivalen.\n\nJag hade fel.\n\n#sdsthlm15", "user": "yosoymorpheo"}, {"hashtags": ["video", "m\u00e5ns", "zelmerl\u00f6w", "heroes", "melodifestivalen"], "date": "Sun Mar 01 21:31:11 +0000 2015", "id": 572147090966614016, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015) http://t.co/ufqatLoXeW #video #m\u00e5ns #zelmerl\u00f6w #heroes #melodifestivalen", "user": "hotvideose"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 21:30:58 +0000 2015", "id": 572147036369371136, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/0HYxEWMiNj Annika Herlitz - Ett andetag ( LIVE Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling", "user": "DanOveThor"}, {"hashtags": ["Happings"], "date": "Sun Mar 01 21:20:11 +0000 2015", "id": 572144324173025280, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2015 Stockholm - Matin, #Happings Mar-14, ,Stockholm - Solna,16956,SE http://t.co/4PvPMLgbfv", "user": "Happings"}, {"hashtags": ["Happings"], "date": "Sun Mar 01 21:20:08 +0000 2015", "id": 572144313595002881, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2015 Stockholm - Final, #Happings Mar-14, ,Stockholm - Solna,16956,SE http://t.co/LlOufhlHcH", "user": "Happings"}, {"hashtags": ["sdsthlm15"], "date": "Sun Mar 01 21:17:35 +0000 2015", "id": 572143670369103872, "retweet_count": 2, "message": "RT @StefanIversen1: Trodde inget kunde dra ut mer p\u00e5 tiden \u00e4n melodifestivalen.\n\nJag hade fel.\n\n#sdsthlm15", "user": "SilvermoBack"}, {"hashtags": ["sdsthlm15"], "date": "Sun Mar 01 21:16:58 +0000 2015", "id": 572143516861788160, "retweet_count": 2, "message": "Trodde inget kunde dra ut mer p\u00e5 tiden \u00e4n melodifestivalen.\n\nJag hade fel.\n\n#sdsthlm15", "user": "StefanIversen1"}, {"hashtags": ["melfest", "AnnikaHerlitz"], "date": "Sun Mar 01 21:14:43 +0000 2015", "id": 572142947845709824, "retweet_count": 4, "message": "RT @Annikaherlitz: svt.se - Bright side of life och s\u00e5 ;) \u201dDet var en dr\u00f6m som gick i uppfyllelse\u201d\" http://t.co/efALwLfFot #melfest #Annika\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest", "manszelmerlow", "midnightboy"], "date": "Sun Mar 01 21:13:41 +0000 2015", "id": 572142690533572608, "retweet_count": 3, "message": "RT @zeromagazine: Zero TV fr\u00e5n Melodifestivalen i \u00d6rebro\nhttp://t.co/Dn1Clv4BwV\n#melfest #manszelmerlow #midnightboy @midnightboyart", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 21:08:59 +0000 2015", "id": 572141506036936704, "retweet_count": 8, "message": "RT @FilipHagstrom: Ist f\u00f6r j\u00e4vla Melodifestivalen tycker jag SVT kan prioritera att g\u00f6ra Morran och Tobias The Movie", "user": "SteningEmma"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 21:07:56 +0000 2015", "id": 572141242139721728, "retweet_count": 3, "message": "RT @paulssonrobin: Jag vill \u00e5terigen tacka f\u00f6r v\u00e4ldigt fina ord om Melodifestivalen. \nVerkligen kul att h\u00f6ra och l\u00e4sa. Ses imorgon kl 20.00\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 20:55:55 +0000 2015", "id": 572138217685839872, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/A88BR1wXn2 Jon Henrik Fj\u00e4llgren- Jag \u00e4r fri Manne Leam Frijje Melodifestivalen", "user": "DanOveThor"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen"], "date": "Sun Mar 01 20:53:03 +0000 2015", "id": 572137496013889536, "retweet_count": 0, "message": "Asked my friend's 9-yr old daughter who she liked in #Melodifestivalen.\n\"Ingen, det \u00e4r tr\u00e5kigt,\" she said. \nIf you've lost the 9-yr olds...", "user": "therickjacobs"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 20:51:50 +0000 2015", "id": 572137188231647232, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015) http://t.co/lDvpRWvnav", "user": "Hector_MacGar"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 20:49:58 +0000 2015", "id": 572136719845330945, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/maXqv1NgM5 M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015)", "user": "Eest99"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 20:48:14 +0000 2015", "id": 572136281758670848, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow F\u00f6rs\u00f6kte f\u00e5 upp min remix av Heroes men den blockerades p\u00e5 en g\u00e5ng, all PR \u00e4r v\u00e4ll bra PR nu inf\u00f6r Melodifestivalen? ^_^", "user": "thelocalparty"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 20:42:56 +0000 2015", "id": 572134950914433024, "retweet_count": 0, "message": "Jag lade till ett videoklipp i en spellista p\u00e5 @YouTube http://t.co/dQJUpjtxjf M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015)", "user": "SmulanPvP"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 20:16:52 +0000 2015", "id": 572128390427385856, "retweet_count": 1, "message": "\"V\u00e4n s\u00f6kes. Jag \u00e4r 35, gillar hundar, katter, feminism, tr\u00e4dg\u00e5rd, melodifestivalen,  sl\u00e4ktforskning och att prata om allt. Svar till...\"", "user": "tantce"}, {"hashtags": ["FERMITUTTI"], "date": "Sun Mar 01 20:15:34 +0000 2015", "id": 572128064206991361, "retweet_count": 0, "message": "#FERMITUTTI - Dinah Nah - Make Me (La La La)  ( LIVE Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 4 ): http://t.co/fKlTSBHA9Z via @YouTube", "user": "Gandan86"}, {"hashtags": ["M\u00e5nsZelmerl\u00f6w", "MansZelmerlow", "Heroes"], "date": "Sun Mar 01 20:14:57 +0000 2015", "id": 572127909277765633, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes / Melodifestivalen 2015  @ http://t.co/PP7kHflf7N\n\n#M\u00e5nsZelmerl\u00f6w #MansZelmerlow #Heroes... http://t.co/1CnT9SM3sp", "user": "SuperhitTV"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 20:13:12 +0000 2015", "id": 572127467353333760, "retweet_count": 8, "message": "RT @FilipHagstrom: Ist f\u00f6r j\u00e4vla Melodifestivalen tycker jag SVT kan prioritera att g\u00f6ra Morran och Tobias The Movie", "user": "mollyanderssonn"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sun Mar 01 20:12:51 +0000 2015", "id": 572127377691709440, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e4ngtar ni till n\u00e4sta l\u00f6rdag till andra chansen i Melodifestivalen jag g\u00f6r det\ud83d\udc9c #melfest #mello2015", "user": "ZelmaSzekeres"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 20:08:36 +0000 2015", "id": 572126311721906177, "retweet_count": 0, "message": "Ser p\u00e5 melodifestivalen sista delt\u00e4vlingen...Midnight Boy ok JTR ok Dinah Nah ok. mina favoriter... Midnight Boy sista :(", "user": "kookaks68"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 20:05:42 +0000 2015", "id": 572125581153869825, "retweet_count": 0, "message": "Smygtitt fr\u00e5n repetitionen: Caroline Wennergren - Black Swan - Melodifestivalen 2015 http://t.co/MxnWtpdhEG", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 20:02:46 +0000 2015", "id": 572124842104889345, "retweet_count": 0, "message": "Alla tjejer h\u00f6ll nog med Filippa Bark ig\u00e5r p\u00e5 Melodifestivalen n\u00e4r hon snacka me M\u00e5ns!", "user": "JuliFrabi"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 20:02:13 +0000 2015", "id": 572124705156677632, "retweet_count": 0, "message": "Facebook allt st\u00f6rre maktfaktor under Melodifestivalen http://t.co/XAr0PoQfiH", "user": "KajsaSnickars"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 20:00:05 +0000 2015", "id": 572124167220404225, "retweet_count": 8, "message": "RT @FilipHagstrom: Ist f\u00f6r j\u00e4vla Melodifestivalen tycker jag SVT kan prioritera att g\u00f6ra Morran och Tobias The Movie", "user": "JunieMichelle"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 19:59:42 +0000 2015", "id": 572124070478798848, "retweet_count": 0, "message": "@FarbrorMija bra fr\u00e5ga. Melodifestivalen kan de ju se p\u00e5 n\u00e4tet o Systembolaget \u00e4r ju inte s\u00e5 kul. Ingen Ny Sluss har vi heller.", "user": "LisaofSweden"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 19:55:44 +0000 2015", "id": 572123071760482304, "retweet_count": 8, "message": "RT @FilipHagstrom: Ist f\u00f6r j\u00e4vla Melodifestivalen tycker jag SVT kan prioritera att g\u00f6ra Morran och Tobias The Movie", "user": "sebbelindblom98"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 19:53:23 +0000 2015", "id": 572122480900489216, "retweet_count": 8, "message": "RT @FilipHagstrom: Ist f\u00f6r j\u00e4vla Melodifestivalen tycker jag SVT kan prioritera att g\u00f6ra Morran och Tobias The Movie", "user": "julia98eriksson"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 19:52:47 +0000 2015", "id": 572122328546615296, "retweet_count": 8, "message": "RT @FilipHagstrom: Ist f\u00f6r j\u00e4vla Melodifestivalen tycker jag SVT kan prioritera att g\u00f6ra Morran och Tobias The Movie", "user": "AAchtman"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 19:50:13 +0000 2015", "id": 572121681617149953, "retweet_count": 8, "message": "Ist f\u00f6r j\u00e4vla Melodifestivalen tycker jag SVT kan prioritera att g\u00f6ra Morran och Tobias The Movie", "user": "FilipHagstrom"}, {"hashtags": ["jobb", "rehab", "Melodifestivalen", "helsingborgarena"], "date": "Sun Mar 01 19:47:35 +0000 2015", "id": 572121021018443778, "retweet_count": 0, "message": "Ny vecka , nya tag! K\u00f6r h\u00e5rt!\n#jobb #rehab #Melodifestivalen #helsingborgarena at http://t.co/kt6NMOaCNh", "user": "scenesfromrehab"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 19:42:46 +0000 2015", "id": 572119809183367169, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e4mna oss inte, vi beh\u00f6ver faktiskt skratta p\u00e5 melodifestivalen! http://t.co/5PY46qIAbC", "user": "xerkan_a"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 19:42:20 +0000 2015", "id": 572119699217117184, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Efter missn\u00f6jet \u2013 nu \u00e4ndrar M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w i numret till Melodifestivalen 2015:s final\" http://t.co/oJac6pudXc", "user": "AkutStefan"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 19:34:59 +0000 2015", "id": 572117848392409089, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 j\u00e4vla s\u00f6tt att ens amerikanska pojkv\u00e4n \u00e4r seri\u00f6st insatt i Melodifestivalen", "user": "jonnahagglund"}, {"hashtags": ["esc2015"], "date": "Sun Mar 01 19:22:15 +0000 2015", "id": 572114644988506112, "retweet_count": 0, "message": "Dinah Nah - Make Me (La La La)  ( LIVE Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 4 ) MUST qualify #esc2015 @davidhobbs1990  http://t.co/XtfHosPTQd", "user": "clairknowland"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 19:17:20 +0000 2015", "id": 572113406284705793, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w va a ganar el Melodifestivalen. https://t.co/F2CKWFQcjx", "user": "efeoliva20"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 19:13:30 +0000 2015", "id": 572112444656631808, "retweet_count": 0, "message": "Min \u00e5sikt om Melodifestivalen \ud83d\ude02 http://t.co/5PvPNLUyGf", "user": "NikaKling"}, {"hashtags": ["melfest", "manszelmerlow", "midnightboy"], "date": "Sun Mar 01 19:07:22 +0000 2015", "id": 572110900309712897, "retweet_count": 3, "message": "RT @zeromagazine: Zero TV fr\u00e5n Melodifestivalen i \u00d6rebro\nhttp://t.co/Dn1Clv4BwV\n#melfest #manszelmerlow #midnightboy @midnightboyart", "user": "PetterJahnstedt"}, {"hashtags": ["skidvm"], "date": "Sun Mar 01 18:57:58 +0000 2015", "id": 572108533245874176, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rslag p\u00e5 snabb \u00e4ndring i medialagen: st\u00e4ll in resterande Melodifestivalen och ers\u00e4tt med f\u00f6rl\u00e4ngt skid-VM. #skidvm", "user": "Maldador"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:53:25 +0000 2015", "id": 572107390281248770, "retweet_count": 20, "message": "RT @jonielol: Helt obegripligt att man ska ut ikv\u00e4ll igen och missa melodifestivalen f\u00f6r tredje veckan i rad", "user": "amandarallby"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:53:11 +0000 2015", "id": 572107329296056320, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015) http://t.co/x0fwDLwHxu", "user": "klmircea"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:52:23 +0000 2015", "id": 572107130246967296, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015): http://t.co/vutfOyiP4y", "user": "Ice_Nexus"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:52:15 +0000 2015", "id": 572107095908196352, "retweet_count": 0, "message": "Magnus Carlsson - M\u00f6t mig i Gamla Stan ( LIVE Melodifestivalen Delt\u00e4vling 2 ) http://t.co/raz4wRiYvq", "user": "3Dahlin"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:51:09 +0000 2015", "id": 572106819860082688, "retweet_count": 0, "message": "@stylesyonce f\u00f6redrar han Hasse fr\u00e5n melodifestivalen &lt;3", "user": "ingridsofiaaa"}, {"hashtags": ["KCA", "Vote1DUK"], "date": "Sun Mar 01 18:49:22 +0000 2015", "id": 572106370968920064, "retweet_count": 1, "message": "RT @thetomlinsonboy: Melodifestivalen s\u00f6g idag.\n\n#KCA #Vote1DUK", "user": "tomlinsonboy2"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:48:54 +0000 2015", "id": 572106253872320513, "retweet_count": 0, "message": "Jon Henrik Fj\u00e4llgren- Jag \u00e4r fri Manne Leam Frijje Melodifestivalen 2015 http://t.co/xANcXXfFLG", "user": "3Dahlin"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:47:43 +0000 2015", "id": 572105954893946880, "retweet_count": 0, "message": "Linus Svenning - Forever Starts Today  ( LIVE Melodifestivalen Delt\u00e4vling 2 ) http://t.co/chin03lnGq", "user": "3Dahlin"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:44:20 +0000 2015", "id": 572105105383821314, "retweet_count": 2301, "message": "RT @philip_holmer: N\u00e4r Melodifestivalen var v\u00e4rt att kolla p\u00e5 http://t.co/9oW5voQc6Q", "user": "Seeebbeee"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:41:49 +0000 2015", "id": 572104470848532480, "retweet_count": 6, "message": "RT @MaltePersson: N\u00e4r ni inte pratar om melodifestivalen, s\u00e5 pratar ni om vintersport... Behovet av ett separat finkulturellt twitter har a\u2026", "user": "Killerbob8218"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:41:19 +0000 2015", "id": 572104343220056064, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015) http://t.co/nSOHi1Dm47", "user": "3Dahlin"}, {"hashtags": ["ehandel"], "date": "Sun Mar 01 18:39:37 +0000 2015", "id": 572103918102155266, "retweet_count": 4, "message": "RT @Barahandtag: Svenska m\u00e4n v\u00e4ljer heminredning framf\u00f6r Melodifestivalen - Barahandtag http://t.co/1fWRxpfsRC #ehandel http://t.co/a96EDzt\u2026", "user": "BjornGAndersson"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:39:12 +0000 2015", "id": 572103812707721216, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "KaykrayK"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:27:51 +0000 2015", "id": 572100953282895872, "retweet_count": 6, "message": "RT @petterrettep: Fler journalister p\u00e5 en delt\u00e4vling av Melodifestivalen \u00e4n vad Aftonbladet har i hela v\u00e4rlden. Det \u00e4r kvalit\u00e9. http://t.co\u2026", "user": "smixak"}, {"hashtags": ["ehandel"], "date": "Sun Mar 01 18:26:33 +0000 2015", "id": 572100627498733568, "retweet_count": 4, "message": "RT @Barahandtag: Svenska m\u00e4n v\u00e4ljer heminredning framf\u00f6r Melodifestivalen - Barahandtag http://t.co/1fWRxpfsRC #ehandel http://t.co/a96EDzt\u2026", "user": "BjornSennbrink"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:25:56 +0000 2015", "id": 572100474943512578, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e4rks fort vem som \u00e4r favoriten ifr\u00e5n Melodifestivalen h\u00e4r hemma!", "user": "Felicia_de"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:24:08 +0000 2015", "id": 572100018276069376, "retweet_count": 6, "message": "RT @petterrettep: Fler journalister p\u00e5 en delt\u00e4vling av Melodifestivalen \u00e4n vad Aftonbladet har i hela v\u00e4rlden. Det \u00e4r kvalit\u00e9. http://t.co\u2026", "user": "Cobbe"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:23:56 +0000 2015", "id": 572099971211771904, "retweet_count": 6, "message": "RT @MaltePersson: N\u00e4r ni inte pratar om melodifestivalen, s\u00e5 pratar ni om vintersport... Behovet av ett separat finkulturellt twitter har a\u2026", "user": "lotophagous"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:21:31 +0000 2015", "id": 572099363402600448, "retweet_count": 6, "message": "RT @petterrettep: Fler journalister p\u00e5 en delt\u00e4vling av Melodifestivalen \u00e4n vad Aftonbladet har i hela v\u00e4rlden. Det \u00e4r kvalit\u00e9. http://t.co\u2026", "user": "alltidhv"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:20:01 +0000 2015", "id": 572098985474822146, "retweet_count": 0, "message": "Andreas Weise - Bring Out the Fire ( LIVE Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 3 ) http://t.co/B6fhQF8y3S", "user": "AromaFokus"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:17:39 +0000 2015", "id": 572098388524589056, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2015 n\u00e4rmar sig\u00a0final http://t.co/7ArEWaj0Zl", "user": "JerryOlsson"}, {"hashtags": ["ehandel"], "date": "Sun Mar 01 18:17:13 +0000 2015", "id": 572098280244576257, "retweet_count": 4, "message": "RT @Barahandtag: Svenska m\u00e4n v\u00e4ljer heminredning framf\u00f6r Melodifestivalen - Barahandtag http://t.co/1fWRxpfsRC #ehandel http://t.co/a96EDzt\u2026", "user": "UrbaLill"}, {"hashtags": ["ehandel"], "date": "Sun Mar 01 18:16:15 +0000 2015", "id": 572098037495009280, "retweet_count": 4, "message": "RT @Barahandtag: Svenska m\u00e4n v\u00e4ljer heminredning framf\u00f6r Melodifestivalen - Barahandtag http://t.co/1fWRxpfsRC #ehandel http://t.co/a96EDzt\u2026", "user": "AndersIvar"}, {"hashtags": ["ehandel"], "date": "Sun Mar 01 18:15:28 +0000 2015", "id": 572097839158956032, "retweet_count": 4, "message": "Svenska m\u00e4n v\u00e4ljer heminredning framf\u00f6r Melodifestivalen - Barahandtag http://t.co/1fWRxpfsRC #ehandel http://t.co/a96EDztRRo", "user": "Barahandtag"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:14:03 +0000 2015", "id": 572097481867177984, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/HVT4z5iV6Z Hasse Andersson - Guld och gr\u00f6na skogar ( LIVE Melodifestivalen 2015", "user": "Sjubarnsmamma"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:11:31 +0000 2015", "id": 572096843674345472, "retweet_count": 0, "message": "Wow! \ud83d\udc99 M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015): http://t.co/cIZq2jrVmD", "user": "alanlz"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:10:19 +0000 2015", "id": 572096544775774208, "retweet_count": 6, "message": "RT @petterrettep: Fler journalister p\u00e5 en delt\u00e4vling av Melodifestivalen \u00e4n vad Aftonbladet har i hela v\u00e4rlden. Det \u00e4r kvalit\u00e9. http://t.co\u2026", "user": "ArbforsMattias"}, {"hashtags": ["fail"], "date": "Sun Mar 01 18:09:47 +0000 2015", "id": 572096409450766336, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen stj\u00e4l spaltmeter \u00e5r efter \u00e5r i media. #fail", "user": "AnnaYounsook"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 18:09:00 +0000 2015", "id": 572096212742107136, "retweet_count": 6, "message": "RT @petterrettep: Fler journalister p\u00e5 en delt\u00e4vling av Melodifestivalen \u00e4n vad Aftonbladet har i hela v\u00e4rlden. Det \u00e4r kvalit\u00e9. http://t.co\u2026", "user": "tjernstrom"}, {"hashtags": ["melfest", "manszelmerlow", "midnightboy"], "date": "Sun Mar 01 18:00:35 +0000 2015", "id": 572094093897170944, "retweet_count": 3, "message": "RT @zeromagazine: Zero TV fr\u00e5n Melodifestivalen i \u00d6rebro\nhttp://t.co/Dn1Clv4BwV\n#melfest #manszelmerlow #midnightboy @midnightboyart", "user": "midnightboyart"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 17:55:40 +0000 2015", "id": 572092856250306560, "retweet_count": 6, "message": "RT @petterrettep: Fler journalister p\u00e5 en delt\u00e4vling av Melodifestivalen \u00e4n vad Aftonbladet har i hela v\u00e4rlden. Det \u00e4r kvalit\u00e9. http://t.co\u2026", "user": "MatsMasa93"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 17:54:23 +0000 2015", "id": 572092531355361281, "retweet_count": 6, "message": "Fler journalister p\u00e5 en delt\u00e4vling av Melodifestivalen \u00e4n vad Aftonbladet har i hela v\u00e4rlden. Det \u00e4r kvalit\u00e9. http://t.co/FVoa1AyJAI", "user": "petterrettep"}, {"hashtags": ["melfest", "manszelmerlow", "midnightboy"], "date": "Sun Mar 01 17:54:02 +0000 2015", "id": 572092443082039298, "retweet_count": 3, "message": "Zero TV fr\u00e5n Melodifestivalen i \u00d6rebro\nhttp://t.co/Dn1Clv4BwV\n#melfest #manszelmerlow #midnightboy @midnightboyart", "user": "zeromagazine"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 17:48:57 +0000 2015", "id": 572091165866139648, "retweet_count": 0, "message": "Gustavs expertblogg | Melodifestivalen bakom kulisserna | SVT.se http://t.co/QCp9RPeNXN", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 17:48:50 +0000 2015", "id": 572091136896073728, "retweet_count": 0, "message": "Gustavs expertblogg | Melodifestivalen bakom kulisserna | SVT.se http://t.co/f7OcFXWOeF", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 17:46:33 +0000 2015", "id": 572090563736018945, "retweet_count": 0, "message": "Ifall Eric Saade vinner Melodifestivalen s\u00e5 \u00e4r Finland inte det enda landet som skickar utvecklingsst\u00f6rda till Wien", "user": "Kjelppa"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 17:43:27 +0000 2015", "id": 572089782756638721, "retweet_count": 2301, "message": "RT @philip_holmer: N\u00e4r Melodifestivalen var v\u00e4rt att kolla p\u00e5 http://t.co/9oW5voQc6Q", "user": "bengtssoon"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 17:40:31 +0000 2015", "id": 572089044684935168, "retweet_count": 2301, "message": "RT @philip_holmer: N\u00e4r Melodifestivalen var v\u00e4rt att kolla p\u00e5 http://t.co/9oW5voQc6Q", "user": "fiddefiddefidde"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 17:37:14 +0000 2015", "id": 572088217882759168, "retweet_count": 0, "message": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/0UjQEQJ6qM - Hasse Andersson - Guld och gr\u00f6na skogar ( LIVE Melodifestivalen 2015", "user": "Jimmy_Sax_Guy"}, {"hashtags": ["SNOOPIE"], "date": "Sun Mar 01 17:30:20 +0000 2015", "id": 572086479943409664, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/76KfjNaoOy [MELODIFESTIVALEN] Groupie parodi - #SNOOPIE", "user": "RawRevs"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 17:29:47 +0000 2015", "id": 572086343330881536, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015): http://t.co/7KfcXrYmpJ via @YouTube", "user": "CUTEKIDINLOVE12"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 17:14:08 +0000 2015", "id": 572082402803261441, "retweet_count": 0, "message": "http://t.co/SEGE25nMVA | Melodifestivalen 2015. JTR y M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w completan la lista de finalistas directos http://t.co/dGhSt24irO", "user": "RodriguezNeco"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 17:11:04 +0000 2015", "id": 572081630170390528, "retweet_count": 0, "message": "@kandisskvaller M\u00e5ns: Jag blev mobbad i skolan: H\u00e4r \u00e4r sanningen bakom streckgubbarna i \u2019Heroes\u2019 http://t.co/dGiXMMWGTw", "user": "KandisSkvallerR"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 17:07:30 +0000 2015", "id": 572080733860315136, "retweet_count": 0, "message": "Jon Henrik Fj\u00e4llgren - Jag \u00e4r fri (Manne leam frijje)(Melodifestivalen - 2015) - http://t.co/Yz1vI43JhT via @DailymotionUSA", "user": "RedcrossLotta"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 17:03:58 +0000 2015", "id": 572079846173622272, "retweet_count": 0, "message": "Nu gl\u00f6mmer vi Melodifestivalen en stund, ok? http://t.co/wgFmRnr57N", "user": "Operalabb"}, {"hashtags": ["ESC", "Heroes"], "date": "Sun Mar 01 17:01:24 +0000 2015", "id": 572079197750996994, "retweet_count": 0, "message": "Probably the Swedish selection for ESC. M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015): http://t.co/pwfCQRaLLr #ESC #Heroes", "user": "Mickemocke"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 16:56:11 +0000 2015", "id": 572077888326922240, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen l\u00e4mnar \u00d6rebro: Glitter och rosa fj\u00e4drar p\u00e5 marken utanf\u00f6r Conventum arena vittnar om en lycka... http://t.co/GC4mL4h2QO", "user": "tvarsnytt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 16:51:44 +0000 2015", "id": 572076767839686656, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r ska @PontusRasmusson vara med i melodifestivalen s\u00e5 det blir lite action? \ud83d\udc4c\ud83d\ude0d #melfest", "user": "hannnees"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 16:50:53 +0000 2015", "id": 572076553003253761, "retweet_count": 304, "message": "RT @jonielol: det h\u00e4r \u00e4r det b\u00e4sta som n\u00e5gonsin har h\u00e4nt melodifestivalen http://t.co/BSqJY98Dz1", "user": "Justinsshun"}, {"hashtags": ["PKN", "PerttiKurikanNImip\u00e4iv\u00e4t", "aftonbladet"], "date": "Sun Mar 01 16:47:14 +0000 2015", "id": 572075632097685504, "retweet_count": 0, "message": "#PKN #PerttiKurikanNImip\u00e4iv\u00e4t | Punkbandet tog storslam med rekordkort l\u00e5t #aftonbladet http://t.co/nPxNIxu3Dy", "user": "rilli64"}, {"hashtags": ["melfest", "melodikollen"], "date": "Sun Mar 01 16:44:02 +0000 2015", "id": 572074828024455168, "retweet_count": 0, "message": "l\u00e4ngtar till andra chansen och s\u00e5klart finalen i melodifestivalen!! #melfest #melodikollen", "user": "lindberg_tove"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 16:41:14 +0000 2015", "id": 572074122257297409, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015): http://t.co/D5xXMaHh3G Im not a fan of M\u00e5ns but gonna say this performance is different", "user": "mx_thea"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 16:33:14 +0000 2015", "id": 572072111419854848, "retweet_count": 0, "message": "JTR &amp; M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w till final - Dinah Nah och Hasse Andersson kvalar i Andra chansen n\u00e4sta vecka. \n\n\u00c4ven en... http://t.co/lr65exedIE", "user": "Escpanelen"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 16:31:59 +0000 2015", "id": 572071795374870528, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns: Jag blev mobbad i skolan. \nH\u00e4r \u00e4r sanningen bakom streckgubbarna i \u2019Heroes\u2019\n\nhttp://t.co/8N4CwqcyV5", "user": "bladet_nyheter"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 16:31:04 +0000 2015", "id": 572071564860104704, "retweet_count": 0, "message": "Hoppas M\u00e5ns vinner melodifestivalen", "user": "aantonjakobsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 16:26:12 +0000 2015", "id": 572070342346317825, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns: Jag blev mobbad i skolan \nH\u00e4r \u00e4r sanningen bakom streckgubbarna i \u2019Heroes\u2019\n\nhttp://t.co/INoMl5hNIy", "user": "Skrattlagret"}, {"hashtags": ["svt", "orebro"], "date": "Sun Mar 01 16:25:08 +0000 2015", "id": 572070071612280833, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen l\u00e4mnar \u00d6rebro: Glitter och rosa fj\u00e4drar p\u00e5 marken utanf\u00f6r Conventum arena vittna... http://t.co/uMeisNpNtX #svt #orebro", "user": "OrebroSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 16:20:38 +0000 2015", "id": 572068939720732672, "retweet_count": 0, "message": "Omtalad scenshow och genombrott \u2013 h\u00e4r \u00e4r fem snackisarna fr\u00e5n \u00d6rebro. http://t.co/GeUqJ1seRR #melfest http://t.co/Eq2CTantpw", "user": "metrosverige"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 16:13:28 +0000 2015", "id": 572067138044891137, "retweet_count": 1, "message": "RT @Mozingaa: Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube fr\u00e5n @zukram97 http://t.co/gV8rMwrlk5 Vad Markuz tyckte om Delt\u00e4vling 4 - Melodifestiv\u2026", "user": "Zukram97"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 16:08:56 +0000 2015", "id": 572065996334235648, "retweet_count": 1, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube fr\u00e5n @zukram97 http://t.co/gV8rMwrlk5 Vad Markuz tyckte om Delt\u00e4vling 4 - Melodifestivalen", "user": "Mozingaa"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 16:03:37 +0000 2015", "id": 572064657600606209, "retweet_count": 0, "message": "kollade p\u00e5 hela melodifestivalen ig\u00e5r, nu konsert med carola. vad h\u00e4nder?", "user": "kaninhjerta"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 16:01:36 +0000 2015", "id": 572064150274224128, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns: Jag blev mobbad i skolan http://t.co/lWTo71X1Uq", "user": "Nyhetsportalen"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 15:56:10 +0000 2015", "id": 572062780771205121, "retweet_count": 0, "message": "I liked a @YouTube video http://t.co/K3zIIoofaR M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015)", "user": "markgietzen1"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Sun Mar 01 15:52:46 +0000 2015", "id": 572061927276462080, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns: Jag blev mobbad i skolan #aftonbladet http://t.co/8oBUmeioRb", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 15:51:41 +0000 2015", "id": 572061652679593984, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"JTR om finalskr\u00e4llen i Melodifestivalen 2015: \u201dNu laddar vi f\u00f6r den stora kanonen\u201d\" http://t.co/TCzTHtruuK", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 15:50:31 +0000 2015", "id": 572061358956662784, "retweet_count": 0, "message": "Final i Melodifestivalen 2015 \u2013 nu \u00e4r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w popartist igen | Gustavs expertblogg | SVT.se http://t.co/QCp9RPeNXN", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Sun Mar 01 15:48:13 +0000 2015", "id": 572060782072102912, "retweet_count": 0, "message": "Punkbandet tog storslam med rekordkort l\u00e5t #aftonbladet http://t.co/eIzoTaCFN7", "user": "kim1sverige"}, {"hashtags": ["melfest", "AnnikaHerlitz"], "date": "Sun Mar 01 15:47:58 +0000 2015", "id": 572060720315035649, "retweet_count": 4, "message": "RT @Annikaherlitz: svt.se - Bright side of life och s\u00e5 ;) \u201dDet var en dr\u00f6m som gick i uppfyllelse\u201d\" http://t.co/efALwLfFot #melfest #Annika\u2026", "user": "crystalicey"}, {"hashtags": ["melfest", "AnnikaHerlitz"], "date": "Sun Mar 01 15:46:50 +0000 2015", "id": 572060435966533633, "retweet_count": 4, "message": "RT @Annikaherlitz: svt.se - Bright side of life och s\u00e5 ;) \u201dDet var en dr\u00f6m som gick i uppfyllelse\u201d\" http://t.co/efALwLfFot #melfest #Annika\u2026", "user": "lisastokke"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 15:45:46 +0000 2015", "id": 572060167463825408, "retweet_count": 6, "message": "RT @MaltePersson: N\u00e4r ni inte pratar om melodifestivalen, s\u00e5 pratar ni om vintersport... Behovet av ett separat finkulturellt twitter har a\u2026", "user": "Ideokrat"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 15:41:36 +0000 2015", "id": 572059115763183616, "retweet_count": 0, "message": "VARNING nu kommer det en tweet om melodifestivalen: HUR KUNDE INTE I'LL BE FINE G\u00c5 VIDARE?????? \u00e4r genuint uppr\u00f6rd twitter", "user": "tasspuss"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 15:40:48 +0000 2015", "id": 572058916454080514, "retweet_count": 1, "message": "RT @IdaPoopuu: JTR \u00e4r l\u00e4tt b\u00e4sta i\u00e5r i Melodifestivalen", "user": "lindgren_ebba"}, {"hashtags": ["V\u00e4rdel\u00f6s"], "date": "Sun Mar 01 15:38:46 +0000 2015", "id": 572058405453635587, "retweet_count": 0, "message": "@svtplay Eran stream som visar Hammarby - Landskrona har samma kvalit\u00e9 som Filippa Bark's sk\u00e4mt under melodifestivalen. #V\u00e4rdel\u00f6s", "user": "SwedishJoker92"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 15:37:21 +0000 2015", "id": 572058047087968258, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Bark i Green Room vid slutgiltiga\u00a0r\u00f6stningen http://t.co/2HOtwXUO6P", "user": "Melodifest"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 15:36:01 +0000 2015", "id": 572057713326354432, "retweet_count": 0, "message": "Jon Henrik Fj\u00e4llgren- Jag \u00e4r fri Manne Leam Frijje Melodifestivalen 2015: http://t.co/0qN0O1XeHe via @YouTube", "user": "markoops"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 15:35:30 +0000 2015", "id": 572057582908538880, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Bark i Green Room vid f\u00f6rsta r\u00f6stningen i\u00a0\u00d6rebro http://t.co/qoxocBkzmZ", "user": "Melodifest"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 15:34:12 +0000 2015", "id": 572057254301720576, "retweet_count": 6, "message": "RT @MaltePersson: N\u00e4r ni inte pratar om melodifestivalen, s\u00e5 pratar ni om vintersport... Behovet av ett separat finkulturellt twitter har a\u2026", "user": "pernarman"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 15:33:37 +0000 2015", "id": 572057106485944321, "retweet_count": 0, "message": "Robin Paulsson som praktikant p\u00e5 Melodifestivalen 2014 http://t.co/juwR9Q2jHf", "user": "Melodifest"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 15:33:12 +0000 2015", "id": 572057003314552832, "retweet_count": 27, "message": "RT @HejHelina: Filippa bark \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt Melodifestivalen sedan Bj\u00f6rn Gustafsson", "user": "nina_gunnarsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 15:29:34 +0000 2015", "id": 572056087311998976, "retweet_count": 0, "message": "Vinnarintervju med M\u00e5ns\u00a0Zelmerl\u00f6w http://t.co/NVq8I4quI5", "user": "Melodifest"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 15:28:14 +0000 2015", "id": 572055754963697664, "retweet_count": 0, "message": "Vinnarintervju med JTR http://t.co/YzKgkKJJDY", "user": "Melodifest"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 15:26:45 +0000 2015", "id": 572055380487892992, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w och Hasse Andersson \u2013\u00a0\u00c4nglahund http://t.co/voAuEeQz0q", "user": "Melodifest"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 15:22:18 +0000 2015", "id": 572054260449456128, "retweet_count": 0, "message": "Resultatet av #melfest fj\u00e4rde delt\u00e4vling, inkl. l\u00e4nkar till bidrag och mellanakter samt lite \u00e5sikter och betyg: http://t.co/FewSh4eW8q", "user": "Schlagerpinglan"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 15:22:17 +0000 2015", "id": 572054253822324736, "retweet_count": 0, "message": "Midnight Boy blev utslagen fr\u00e5n Melodifestivalen http://t.co/eXHsPOfVmH", "user": "Melodifest"}, {"hashtags": ["kr\u00e4nkt", "Falun2015", "twittski", "skidVM"], "date": "Sun Mar 01 15:20:50 +0000 2015", "id": 572053890851602432, "retweet_count": 0, "message": "Masstart p\u00e5 50 km klassiskt \u00e4r lika klassiskt som andra chansen i Melodifestivalen. #kr\u00e4nkt #Falun2015 #twittski #skidVM", "user": "lindholm86"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 15:19:46 +0000 2015", "id": 572053623179386880, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w gick direkt till\u00a0finalen http://t.co/CKGnCiaMpl", "user": "Melodifest"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 15:18:12 +0000 2015", "id": 572053226922504192, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson gick vidare till Andra\u00a0chansen http://t.co/bcVaQhGNuj", "user": "Melodifest"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 15:18:12 +0000 2015", "id": 572053226419322880, "retweet_count": 27, "message": "RT @HejHelina: Filippa bark \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt Melodifestivalen sedan Bj\u00f6rn Gustafsson", "user": "moaaaaandersson"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 15:15:25 +0000 2015", "id": 572052528625426436, "retweet_count": 0, "message": "Annika Herlitz blev utslagen fr\u00e5n Melodifestivalen http://t.co/IxNdjN6MWz", "user": "Melodifest"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 15:15:07 +0000 2015", "id": 572052454210211841, "retweet_count": 27, "message": "RT @HejHelina: Filippa bark \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt Melodifestivalen sedan Bj\u00f6rn Gustafsson", "user": "kajsaaeklund"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 15:13:15 +0000 2015", "id": 572051983768653825, "retweet_count": 6, "message": "RT @MaltePersson: N\u00e4r ni inte pratar om melodifestivalen, s\u00e5 pratar ni om vintersport... Behovet av ett separat finkulturellt twitter har a\u2026", "user": "carnhede"}, {"hashtags": ["melfest", "AnnikaHerlitz"], "date": "Sun Mar 01 15:12:26 +0000 2015", "id": 572051778084184065, "retweet_count": 4, "message": "RT @Annikaherlitz: svt.se - Bright side of life och s\u00e5 ;) \u201dDet var en dr\u00f6m som gick i uppfyllelse\u201d\" http://t.co/efALwLfFot #melfest #Annika\u2026", "user": "SusOls70"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 15:09:35 +0000 2015", "id": 572051060379926528, "retweet_count": 0, "message": "Sissela Benn: Jag tar \u00e5t mig och blir ledsen http://t.co/81Hkn6cQ2X", "user": "Matts_Jo"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 15:08:48 +0000 2015", "id": 572050861821722625, "retweet_count": 6, "message": "RT @MaltePersson: N\u00e4r ni inte pratar om melodifestivalen, s\u00e5 pratar ni om vintersport... Behovet av ett separat finkulturellt twitter har a\u2026", "user": "jensrunnberg"}, {"hashtags": ["M\u00e5nsToVienna"], "date": "Sun Mar 01 15:07:47 +0000 2015", "id": 572050605931405313, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015): http://t.co/dcIc1Lf2QW via @YouTube\n\nAll sorts of awesome. #M\u00e5nsToVienna", "user": "ussrmade"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 15:06:41 +0000 2015", "id": 572050330818625536, "retweet_count": 6, "message": "N\u00e4r ni inte pratar om melodifestivalen, s\u00e5 pratar ni om vintersport... Behovet av ett separat finkulturellt twitter har aldrig varit st\u00f6rre.", "user": "MaltePersson"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 14:51:21 +0000 2015", "id": 572046472520310784, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/M9iexD5wZo Hasse Andersson - Guld och gr\u00f6na skogar - Melodifestivalen 2015", "user": "susanliiu"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 14:49:39 +0000 2015", "id": 572046044722278400, "retweet_count": 0, "message": "@Brottsanalys \nJag f\u00e5r intryck av att du kommenterar live p\u00e5 Twitter det du ser p\u00e5 TV? Seri\u00f6st. Typ Melodifestivalen?", "user": "Tvvitterkontot"}, {"hashtags": ["melfest", "AnnikaHerlitz"], "date": "Sun Mar 01 14:44:00 +0000 2015", "id": 572044623503355904, "retweet_count": 4, "message": "svt.se - Bright side of life och s\u00e5 ;) \u201dDet var en dr\u00f6m som gick i uppfyllelse\u201d\" http://t.co/efALwLfFot #melfest #AnnikaHerlitz", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": ["Happings"], "date": "Sun Mar 01 14:40:33 +0000 2015", "id": 572043752245751808, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2015 Stockholm - Rehea, #Happings Mar-13, ,Stockholm - Solna,16956,SE http://t.co/qaesH5OzWs", "user": "Happings"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 14:40:19 +0000 2015", "id": 572043692539846656, "retweet_count": 27, "message": "RT @HejHelina: Filippa bark \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt Melodifestivalen sedan Bj\u00f6rn Gustafsson", "user": "alvahelll"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 14:37:41 +0000 2015", "id": 572043030301188096, "retweet_count": 0, "message": "Det enda gamlingarna pratar om \u00e4r Babben, skidor och Melodifestivalen. \u00c5h. Enerverande. Finns det inget annat att prata om?", "user": "problematiqe"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 14:36:31 +0000 2015", "id": 572042739094827008, "retweet_count": 0, "message": "http://t.co/BmiriiVOVM\nOm hon \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt melodifestivalen s\u00e5 \u00e4r det fan inte h\u00f6g klass p\u00e5 mellon!", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 14:36:21 +0000 2015", "id": 572042694970748930, "retweet_count": 0, "message": "Hatar n\u00e4r folk st\u00e4ller fr\u00e5gor om Melodifestivalen. Hatar mello. Hatar m\u00e4nniskor som tittar p\u00e5 mello. Hatar hela jippot. Sluta fr\u00e5ga. Tyst.", "user": "problematiqe"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 14:35:07 +0000 2015", "id": 572042387012378625, "retweet_count": 0, "message": "Nytt i bloggen: Dinah Nah och Hasse Andersson bryter #melfest-trender \u2013 analys och efterfest i \u00d6rebro. http://t.co/OqtDbvSCRm", "user": "GustavDahlander"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 14:33:12 +0000 2015", "id": 572041903564328961, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 det spelar ingen roll vilka l\u00e5tar vi har i Melodifestivalen f\u00f6r ingen kan sl\u00e5 Euphoria..", "user": "ebbadeuschl"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 14:30:46 +0000 2015", "id": 572041292584251392, "retweet_count": 0, "message": "n\u00e5gon ringde nyss till mamma och fr\u00e5ga om hon ville vara med i Melodifestivalen", "user": "isabellesoneryd"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 14:28:09 +0000 2015", "id": 572040633663266816, "retweet_count": 3, "message": "RT @omni_red: Sj\u00f6ng om gruppboende \u2013 vann finska melodifestivalen http://t.co/zVb7G6s4eY", "user": "Annoula64"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 14:24:58 +0000 2015", "id": 572039833499140096, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/EHMDCUNkQu Andreas Johnson - Living to Die ( LIVE Melodifestivalen 2015", "user": "BikeNFly56"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 14:24:23 +0000 2015", "id": 572039684127399936, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/sChg5IxeK5 Andreas Weise - Bring Out the Fire ( LIVE Melodifestivalen 2015", "user": "BikeNFly56"}, {"hashtags": ["melfest", "UMK15"], "date": "Sun Mar 01 14:08:27 +0000 2015", "id": 572035674121113600, "retweet_count": 0, "message": "Finland skickar punk i mikroformat till Eurovisionen #melfest #UMK15  http://t.co/K6eBs2ybEw", "user": "ladyeurovision"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 14:06:04 +0000 2015", "id": 572035077313564672, "retweet_count": 0, "message": "Dinah Nah - Make Me (La La La)  ( LIVE Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 4 ): http://t.co/5TsExpbao2", "user": "ChrisRodgz"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 14:02:27 +0000 2015", "id": 572034166340124672, "retweet_count": 1, "message": "RT @RadioHelsinki: Punkbandet tog storslam med rekordkort l\u00e5t | Melodifestivalen | N\u00f6jesbladet | Aftonbladet http://t.co/cZiN8Fx1J3", "user": "vonlindsten"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:59:24 +0000 2015", "id": 572033398446919680, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial ASS\u00c5 OMG IG\u00c5R P\u00c5 MELODIFESTIVALEN!!\ud83d\udc4c\u2764\ufe0f \u00c4LSKART S\u00c5 SJUKT MKT!!\ud83d\udc97 5/5 r\u00f6ster av mig!\ud83d\ude4b 5/5 stj\u00e4rnor till l\u00e5ten ocks\u00e5! Ha re g\u00f6tt!\ud83d\udc4b", "user": "FilleRudberg03"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:56:04 +0000 2015", "id": 572032557056962560, "retweet_count": 0, "message": "Vem Tror ni vinner Melodifestivalen 2015? Jag tror p\u00e5 Eric @ericsaademusic @manszelmerlow eller @MaryJet &lt;3", "user": "Cassyyy"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:52:28 +0000 2015", "id": 572031651125059584, "retweet_count": 0, "message": "Bara jag som tycker att deltagarna i melodifestivalen blir s\u00e4mre och s\u00e4mre f\u00f6r varje \u00e5r?", "user": "linneamaariaa"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:51:47 +0000 2015", "id": 572031482560163841, "retweet_count": 0, "message": "Nyss n\u00e4r pappa kallade melodifestivalen f\u00f6r en rockkonsert?", "user": "idafroberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:48:07 +0000 2015", "id": 572030556193611776, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015): http://t.co/TOv06DFFVc VIVA los SUECOS.", "user": "iwanancho"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:45:22 +0000 2015", "id": 572029864217346048, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Nytt s\u00e4tt att r\u00f6sta i Melodifestivalen 2015 \u2013 h\u00e4r \u00e4r Melodifestivalens app\" http://t.co/twA2UU4mry", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:45:02 +0000 2015", "id": 572029780104781824, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Melodifestivalen 2015: H\u00e4r upptr\u00e4der M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w och JTR p\u00e5 efterfesten\" http://t.co/ZjWKp9xC7l", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:44:35 +0000 2015", "id": 572029667022114817, "retweet_count": 0, "message": "Pues si este gana el Melodifestivalen, Suecia 2016.:M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes: http://t.co/xjahtCrGfX", "user": "Curro_pd"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:39:29 +0000 2015", "id": 572028384957636608, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"JTR och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u00e4r i final i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/nY4sf2YdKI", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 13:35:57 +0000 2015", "id": 572027497161891840, "retweet_count": 11, "message": "RT @SVTmelfest: Har du l\u00e4ngtat efter att se alla finalbidrag? Nu kan du se dem om och om igen http://t.co/7KVM5viHV4 #melfest", "user": "KajsaAnkka"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:29:06 +0000 2015", "id": 572025770882801665, "retweet_count": 2, "message": "RT @Trickofthewrist: @midnightboyart Kommer heja p\u00e5 dig i melodifestivalen ikv\u00e4ll. S\u00e5, jag hoppas p\u00e5 att du g\u00e5r vidare. Du \u00e4r b\u00e4st!!!", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:28:32 +0000 2015", "id": 572025628716879872, "retweet_count": 2, "message": "RT @Ninaibaren: Wow. @midnightboyart i melodifestivalen. Mer gay enn Gaygalan. I beste sendetid. Fantastisk! Som en svensk Pete Burns.", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:20:42 +0000 2015", "id": 572023656408322048, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/CwDjuV6aE2 Jon Henrik Fj\u00e4llgren- Jag \u00e4r fri Manne Leam Frijje Melodifestivalen", "user": "susanliiu"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:20:20 +0000 2015", "id": 572023566503292928, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/tnlC2QbvsE Kristin Amparo - I See You - Melodifestivalen 2015", "user": "susanliiu"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:20:04 +0000 2015", "id": 572023497939161088, "retweet_count": 0, "message": "Jon Henrik Fj\u00e4llgren - Jag \u00e4r fri (Manne Liem Frije) ( LIVE Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 3 ) http://t.co/9dW1wsTp1s", "user": "PacoEleAbeso"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:19:55 +0000 2015", "id": 572023462220460033, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/OnI0YhLXSd Isa - Don't Stop - Melodifestivalen 2015", "user": "susanliiu"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:19:55 +0000 2015", "id": 572023461725540352, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/bFZPyi9aqR Linus Svenning - Forever Starts Today Melodifestivalen 2015", "user": "susanliiu"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:19:30 +0000 2015", "id": 572023356184252416, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/PzmUXYrzWU M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w - Heroes - Melodifestivalen 2015", "user": "susanliiu"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:19:08 +0000 2015", "id": 572023264626802688, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/6BcvdouNog Samir &amp; Viktor - Groupie Melodifestivalen 2015", "user": "susanliiu"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:18:43 +0000 2015", "id": 572023159244890112, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/skwzHpI7Yt Eric Saade - Sting Melodifestivalen 2015", "user": "susanliiu"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:17:51 +0000 2015", "id": 572022942168707073, "retweet_count": 0, "message": "JTR var seri\u00f6st dem b\u00e4sta i Melodifestivalen \n\n@JTRofficial", "user": "idanataliiaa"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:16:18 +0000 2015", "id": 572022552362663937, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Se h\u00f6jdpunkterna fr\u00e5n Melodifestivalen 2015\" http://t.co/AQKlX1BFBs", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:16:05 +0000 2015", "id": 572022494971875330, "retweet_count": 0, "message": "Vad Markuz tyckte om Delt\u00e4vling 4 - Melodifestivalen 2015: http://t.co/0y7TdLntzb via @YouTube", "user": "Zukram97"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:15:53 +0000 2015", "id": 572022445626023936, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Melodifestivalen 2015: H\u00e4r upptr\u00e4der M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w och JTR p\u00e5 efterfesten\" http://t.co/ZjWKp9xC7l", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:15:30 +0000 2015", "id": 572022351531016192, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Nervchocken: D\u00e5 trodde M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w att han var ute ur Melodifestivalen 2015\" http://t.co/SXVr4Ijnwn", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:15:20 +0000 2015", "id": 572022307692122112, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r festar artisterna efter fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/VnrfXroQGv", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:14:49 +0000 2015", "id": 572022177781977088, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"JTR och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u00e4r i final i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/nY4sf2YdKI", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:14:35 +0000 2015", "id": 572022117975400449, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r \u00e4r startordningen och duellerna i Andra chansen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/IEbOOe4dqf", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:14:24 +0000 2015", "id": 572022071011753984, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Se bidragen som \u00e4r i final i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/zqmKuWiC74", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:14:01 +0000 2015", "id": 572021974869909504, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Efter missn\u00f6jet \u2013 nu \u00e4ndrar M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w i numret till Melodifestivalen 2015:s final\" http://t.co/DhY618c2Cl", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melodifestivalen", "ExmuslimsMinnen"], "date": "Sun Mar 01 13:13:31 +0000 2015", "id": 572021850638835713, "retweet_count": 0, "message": "#melfest2015 det \u00e4r Haram att titta p\u00e5 #melodifestivalen d\u00e5 den inneh\u00e5ller musik \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#ExmuslimsMinnen", "user": "HijabFlickan"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Sun Mar 01 13:13:21 +0000 2015", "id": 572021808586752000, "retweet_count": 0, "message": "'Mina kollegor har f\u00f6rs\u00f6kt st\u00f6tta' #aftonbladet http://t.co/piXmkhAXQH", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Sun Mar 01 13:13:02 +0000 2015", "id": 572021729234710528, "retweet_count": 0, "message": "Midnight Boy: \u201d\u00c4r j\u00e4ttestolt\u201d #aftonbladet http://t.co/KSL8rwvRxi", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Sun Mar 01 13:12:41 +0000 2015", "id": 572021642890780674, "retweet_count": 0, "message": "'K\u00e4nner mig glad och tacksam' #aftonbladet http://t.co/IqWDBi3nR2", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Sun Mar 01 13:12:26 +0000 2015", "id": 572021575949684736, "retweet_count": 0, "message": "\u201dVar alldeles gr\u00e5tf\u00e4rdig\u201d #aftonbladet http://t.co/aQMTOKdlEd", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Sun Mar 01 13:12:05 +0000 2015", "id": 572021490109059072, "retweet_count": 0, "message": "\u201d\u00d6verrumplad \u00f6ver resultatet\u201d #aftonbladet http://t.co/lEL8KkQ2Dp", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:10:10 +0000 2015", "id": 572021007399194625, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015) \u00c5h, mumsmums. I could eat him whole. *sigh* http://t.co/GkJEMwml70", "user": "pixdor"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:08:25 +0000 2015", "id": 572020567391543296, "retweet_count": 0, "message": "Voi dovete amare questa cosa, ok? ----- M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015): http://t.co/h78lwOcS1p via @YouTube", "user": "Gandan86"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:06:38 +0000 2015", "id": 572020119779577856, "retweet_count": 0, "message": "I liked a @YouTube video http://t.co/TjicwTvK6h M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015)", "user": "JosbaXD"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 13:00:32 +0000 2015", "id": 572018583733182466, "retweet_count": 0, "message": "Ig\u00e5r avgjordes de sista kval- och finalplatserna i Melodifestivalen och det h\u00e4nde just precis i v\u00e5r stad -... http://t.co/BoUMmImtjm", "user": "Orebropride2014"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Sun Mar 01 13:00:32 +0000 2015", "id": 572018582466510849, "retweet_count": 0, "message": "UMK voittaja - \"Punkbandet tog storslam med rekordkort l\u00e5t\" #aftonbladet http://t.co/1AqOojm8gc", "user": "TuuliVierimaa"}, {"hashtags": ["Eurovision"], "date": "Sun Mar 01 13:00:18 +0000 2015", "id": 572018524518027264, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015): http://t.co/vy0mExDuyp #Eurovision \u2665 \u2665 \u2665", "user": "EurovisionDude"}, {"hashtags": ["utryckning"], "date": "Sun Mar 01 12:57:49 +0000 2015", "id": 572017898371194881, "retweet_count": 0, "message": "Bildspecial fr\u00e5n efterfesten i \u00d6rebro \u2013 Melodifestivalen 2015: Melodifestivalen \u00e4r en apparat som ... http://t.co/ALFEyDNDgW #utryckning", "user": "OrebroSE"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 12:55:53 +0000 2015", "id": 572017411773362176, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015): http://t.co/witjkfdW2e via @YouTube", "user": "PrincessMLP"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 12:51:27 +0000 2015", "id": 572016296830865409, "retweet_count": 0, "message": "Man kanske ska heja p\u00e5 Finland i \u00e5r. http://t.co/nkRgINn1oW #melfest", "user": "NegraE"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 12:48:23 +0000 2015", "id": 572015525838110721, "retweet_count": 2, "message": "RT @Trickofthewrist: @midnightboyart Kommer heja p\u00e5 dig i melodifestivalen ikv\u00e4ll. S\u00e5, jag hoppas p\u00e5 att du g\u00e5r vidare. Du \u00e4r b\u00e4st!!!", "user": "midnightboyart"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 12:44:30 +0000 2015", "id": 572014550356250625, "retweet_count": 2, "message": "RT @Ninaibaren: Wow. @midnightboyart i melodifestivalen. Mer gay enn Gaygalan. I beste sendetid. Fantastisk! Som en svensk Pete Burns.", "user": "midnightboyart"}, {"hashtags": ["np", "melfest", "votesaadesting"], "date": "Sun Mar 01 12:33:47 +0000 2015", "id": 572011850285645824, "retweet_count": 0, "message": "#np Eric Saade - Sting ( LIVE Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 1 ): http://t.co/iUnPHct9h9 @ericsaademusic #melfest #votesaadesting \ud83d\udc95\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\ud83d\udc4a", "user": "sgamzedogruyol"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 12:30:17 +0000 2015", "id": 572010972577202176, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w - Heroes (Melodifestivalen 2015): http://t.co/wFshCTI1Ql", "user": "canaltuglu"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 12:29:12 +0000 2015", "id": 572010696516476929, "retweet_count": 0, "message": "The. Best. Performance. Yesterday.\nFree Your Mind - \u00d6ppningsnummer (\u00d6rebro) - Melodifestivalen 2015: http://t.co/ZykxIkqc31", "user": "IlonaAE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 12:28:12 +0000 2015", "id": 572010447332888576, "retweet_count": 4, "message": "RT @svtplay: Nu har ALLA bidrag upptr\u00e4tt i @SVTmelfest. S\u00e5 nu finns \u00e4ven delt\u00e4vling 1-3 att se! http://t.co/HOeB2aN9fI #melfest http://t.co\u2026", "user": "DohDidi"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 12:21:24 +0000 2015", "id": 572008734936854528, "retweet_count": 0, "message": "Litauens bidrag uppm\u00e4rksammas av en anledning http://t.co/mq6cWsOVeh", "user": "Nyhetsportalen"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 12:21:00 +0000 2015", "id": 572008634013511683, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/y0cs9EGhlv Melodifestivalen 2007 - Magnus Carlsson - Live Forever", "user": "melkerhasselgre"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 12:12:10 +0000 2015", "id": 572006411506352128, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen, ha reklam hela tiden. Mitt f\u00f6rslag till SKR\u00c4PET.", "user": "bengtjohansson8"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 12:08:37 +0000 2015", "id": 572005516735582209, "retweet_count": 0, "message": "@RolandXSweden Som tur \u00e4r s\u00e5 sl\u00f6sar jag inte bort min tid genom att titta p\u00e5 Melodifestivalen. Skivor fr\u00e5n Vetlanda FTW.", "user": "bluestolvan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 12:06:57 +0000 2015", "id": 572005100530606084, "retweet_count": 1, "message": "RT @PolitismSE: Melodifestivalen - giffat och klart, av @Konventionen: http://t.co/4xKvIqwLuI #melfest", "user": "Konventionen"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 12:05:56 +0000 2015", "id": 572004841406533632, "retweet_count": 0, "message": "\u00a1Tiene que ganar!\nM\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015): http://t.co/OCnV0AzldS", "user": "Titanicarlos"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 12:02:51 +0000 2015", "id": 572004066919882752, "retweet_count": 25, "message": "RT @EmmaSbroberg: Hade @Krissetalje vart programledare f\u00f6r Melodifestivalen ( eller vart med sj\u00e4lv) s\u00e5 hade det blivit succ\u00e9 , just saying", "user": "olofssonss"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 12:00:25 +0000 2015", "id": 572003456506068992, "retweet_count": 1, "message": "RT @YEurovision: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Eurovision - Sweden) Melodifestivalen 2015: http://t.co/StLitGHYGv via @YouTube", "user": "Javi99ab"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 11:59:15 +0000 2015", "id": 572003162900586496, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Eurovision - Sweden) Melodifestivalen 2015: http://t.co/StLitGHYGv via @YouTube", "user": "YEurovision"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 11:56:46 +0000 2015", "id": 572002535441084416, "retweet_count": 0, "message": "Litauens bidrag uppm\u00e4rksammas av en anledning \n\u201dHade beh\u00f6vt en skylt p\u00e5 magen\u201d\n\nhttp://t.co/Mhm93DtSnt", "user": "Skrattlagret"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 11:48:16 +0000 2015", "id": 572000397491081216, "retweet_count": 27, "message": "RT @HejHelina: Filippa bark \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt Melodifestivalen sedan Bj\u00f6rn Gustafsson", "user": "MatildaLing"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 11:47:51 +0000 2015", "id": 572000291664633856, "retweet_count": 5, "message": "RT @feliciaaveklew: Detta \u00e4r melodifestivalen 2015. Inte en Disney l\u00e5t ur en tecknad film..", "user": "klaraevelinas"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 11:43:10 +0000 2015", "id": 571999114336055296, "retweet_count": 0, "message": "Bildspecial fr\u00e5n efterfesten i \u00d6rebro - Melodifestivalen 2015 http://t.co/vLHWsk68LP", "user": "orebrotribune"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 11:40:17 +0000 2015", "id": 571998388159426560, "retweet_count": 0, "message": "Tittar ifatt Melodifestivalen, konstaterar att det inte \u00e4r n\u00e5n id\u00e9 att k\u00f6ra 2:a chansen eller finalen. M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w krossar allt. #melfest", "user": "Brolleus"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 11:30:51 +0000 2015", "id": 571996013403230208, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen \u2013 ett imponerande spektakel http://t.co/Io4cu1IfLE", "user": "orebrotribune"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 11:29:02 +0000 2015", "id": 571995555771101184, "retweet_count": 1, "message": "JTR \u00e4r l\u00e4tt b\u00e4sta i\u00e5r i Melodifestivalen", "user": "IdaPoopuu"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 11:27:12 +0000 2015", "id": 571995096486436864, "retweet_count": 3, "message": "RT @ABNojesbladet: Punkbandet bildades p\u00e5 en workshop f\u00f6r funktionsnedsatta \u2013 nu \u00e4r de klara f\u00f6r Eurovision: http://t.co/lHxw3009Tp http://\u2026", "user": "Lekar90"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 11:15:16 +0000 2015", "id": 571992091913531392, "retweet_count": 1, "message": "RT @AngelSvensson99: \"Skaffa \u00e5ldersgr\u00e4ns p\u00e5 att r\u00f6sta i Melodifestivalen\" haha, SKAFFA LITE VETT I DITT HUVUD", "user": "daniellaahs"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 11:13:52 +0000 2015", "id": 571991741559128064, "retweet_count": 1, "message": "\"Skaffa \u00e5ldersgr\u00e4ns p\u00e5 att r\u00f6sta i Melodifestivalen\" haha, SKAFFA LITE VETT I DITT HUVUD", "user": "AngelSvensson99"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 11:11:26 +0000 2015", "id": 571991127378796545, "retweet_count": 0, "message": "I state the fact: Melodifestivalen \u00e4r b\u00e4ttre live!", "user": "Weyenriah"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 11:08:59 +0000 2015", "id": 571990510258262017, "retweet_count": 4, "message": "RT @coachosterlund: Kan vi inte bara l\u00e4gga ner melodifestivalen f\u00f6r gott.", "user": "KalleWestdahl"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 11:05:42 +0000 2015", "id": 571989682650796032, "retweet_count": 4, "message": "RT @dagensnyheter: Hanna Fahl: M\u00e5ns show bland det snyggaste jag sett - DN.SE http://t.co/fadoDURE3h", "user": "lakritskolan"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 11:05:32 +0000 2015", "id": 571989641726984192, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/02J32RmcHw Sanna Nielsen sl\u00e5r en dansare i ansiktet - Melodifestivalen 2015", "user": "anonympeerson"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 11:04:23 +0000 2015", "id": 571989354031255553, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/3Bho8VmpSn Sanna Nielsen snubblar p\u00e5 en dansare - Melodifestivalen 2015", "user": "anonympeerson"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 11:03:32 +0000 2015", "id": 571989137454190592, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r en ska beskriva Twitter f\u00f6r n\u00e5n som inte anv\u00e4nder det.\nPolitik, fr\u00e4mst rasism och hat, och Melodifestivalen.\nHar jag gl\u00f6mt n\u00e5t?", "user": "JohannaWestberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 11:02:10 +0000 2015", "id": 571988795538722816, "retweet_count": 4, "message": "RT @svtplay: Nu har ALLA bidrag upptr\u00e4tt i @SVTmelfest. S\u00e5 nu finns \u00e4ven delt\u00e4vling 1-3 att se! http://t.co/HOeB2aN9fI #melfest http://t.co\u2026", "user": "shaneheneghan"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 11:01:38 +0000 2015", "id": 571988659391631360, "retweet_count": 0, "message": "H\u00f6r radion nerifr\u00e5n och det har bara _BARA_ spelats TV-reklam-l\u00e5tar, S\u00e5 Mycket B\u00e4ttre-l\u00e5tar och Melodifestivalen-l\u00e5tar i \u00f6ver en timme", "user": "Popcornrik"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sun Mar 01 10:59:36 +0000 2015", "id": 571988148508622848, "retweet_count": 0, "message": "@LaurinCl h\u00e5ller med dig helt! \ud83d\ude04\ud83d\udc4f @manszelmerlow #melodifestivalen #melfest", "user": "EmelGerzic"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:59:30 +0000 2015", "id": 571988125767090176, "retweet_count": 0, "message": "Dolly Style - Hello Hi ( LIVE Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 1 ) http://t.co/115qCGtCMz", "user": "peterw667788"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 10:58:41 +0000 2015", "id": 571987918824321025, "retweet_count": 4, "message": "RT @svtplay: Nu har ALLA bidrag upptr\u00e4tt i @SVTmelfest. S\u00e5 nu finns \u00e4ven delt\u00e4vling 1-3 att se! http://t.co/HOeB2aN9fI #melfest http://t.co\u2026", "user": "missanjelina"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 10:55:15 +0000 2015", "id": 571987055019884545, "retweet_count": 4, "message": "Nu har ALLA bidrag upptr\u00e4tt i @SVTmelfest. S\u00e5 nu finns \u00e4ven delt\u00e4vling 1-3 att se! http://t.co/HOeB2aN9fI #melfest http://t.co/sYsk822Cy6", "user": "svtplay"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:55:09 +0000 2015", "id": 571987029644460032, "retweet_count": 1, "message": "RT @JohankCarlsson: \u00c5h Gud vad d\u00e5ligt Melodifestivalen \u00e4r allts\u00e5", "user": "bredenbeerg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:54:35 +0000 2015", "id": 571986887369478144, "retweet_count": 6, "message": "RT @aliciadickner: Melodifestivalen e verkligen det enda rimliga argumentet mot att allt blir b\u00e4ttre f\u00f6rstatligat", "user": "L1826M737"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:53:42 +0000 2015", "id": 571986665427881984, "retweet_count": 0, "message": "Rickard S\u00f6derberg &amp; Elize Ryd - One By One ( LIVE Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 1 ) http://t.co/9EceNTXv1y", "user": "peterw667788"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:52:02 +0000 2015", "id": 571986244286193664, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/fjE8u0HcDK Filippa Bark i Green Room del1 (\u00d6rebro) - Melodifestivalen 2015", "user": "anonympeerson"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:52:00 +0000 2015", "id": 571986234798546945, "retweet_count": 0, "message": "Ik vind een @YouTube-video leuk: http://t.co/AyRMscu3JH Magnus Carlsson - M\u00f6t mig i Gamla Stan ( LIVE Melodifestivalen Delt\u00e4vling 2", "user": "HartskHJ"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:50:55 +0000 2015", "id": 571985966182871040, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015): http://t.co/h78lwOcS1p via @YouTube", "user": "Gandan86"}, {"hashtags": ["JTR", "melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sun Mar 01 10:49:17 +0000 2015", "id": 571985552423190528, "retweet_count": 2, "message": "RT @joelborjesson: Ryktet att Carl Bildt \u00e4r med i #JTR finalnummer i #melodifestivalen #melfest med l\u00e5ten \"Carl Bildt-ing it up\" http://t.c\u2026", "user": "CHFalkeus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 10:48:55 +0000 2015", "id": 571985459443851265, "retweet_count": 4, "message": "RT @TildeSinnerdal: Vad g\u00f6r President Snow p\u00e5 Melodifestivalen? #melfest", "user": "maiisans"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:47:23 +0000 2015", "id": 571985074805194752, "retweet_count": 0, "message": "Har nu samlat ihop alla l\u00e5tarna i \u00e5rets Melodifestivalen 2015. Enjoy! http://t.co/GpoqGtFNDi", "user": "jejjaan"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:46:09 +0000 2015", "id": 571984763625447425, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015) http://t.co/wi0fqKCMEn", "user": "peterw667788"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:45:44 +0000 2015", "id": 571984661481717760, "retweet_count": 1, "message": "RT @pinguinoenestad: RT om du tror att @manszelmerlow vinner Melodifestivalen\nFAV om du tror att @ericsaademusic vinner Melodifestivalen", "user": "EricaRudberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 10:45:30 +0000 2015", "id": 571984599766732801, "retweet_count": 1, "message": "Melodifestivalen - giffat och klart, av @Konventionen: http://t.co/4xKvIqwLuI #melfest", "user": "PolitismSE"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:45:13 +0000 2015", "id": 571984531361812481, "retweet_count": 1, "message": "RT om du tror att @manszelmerlow vinner Melodifestivalen\nFAV om du tror att @ericsaademusic vinner Melodifestivalen", "user": "ZiaJafarzadeh"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:45:13 +0000 2015", "id": 571984530606841856, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/Cdc7asuEpE Dinah Nah - Make Me (La La La) ( LIVE Melodifestivalen 2015", "user": "DanOveThor"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:42:14 +0000 2015", "id": 571983780753354752, "retweet_count": 0, "message": "Grattis punkbandet Pertti Kurikan Nimip\u00e4iv\u00e4t, som ig\u00e5r kv\u00e4ll vann finska Mello-finalen!! http://t.co/DW1eEgPlZu", "user": "LevaFungera"}, {"hashtags": ["Mellokollen", "Melfest"], "date": "Sun Mar 01 10:40:55 +0000 2015", "id": 571983447713046529, "retweet_count": 0, "message": "Jag gifade Melodifestivalen! Wohooo! #Mellokollen #Melfest http://t.co/pWvJjZvLTj", "user": "Konventionen"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:37:48 +0000 2015", "id": 571982662660984832, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow Jag tror att du kommer att vinna Melodifestivalen eftersom din l\u00e5t \u00e4r b\u00e4st och du kommer berg Eurovision med det ! \u2665", "user": "ZiaJafarzadeh"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sun Mar 01 10:30:50 +0000 2015", "id": 571980909588680704, "retweet_count": 0, "message": "Lyssna och njut. :D \n#melodifestivalen http://t.co/gll7yrzQze", "user": "Yossi_Sigal"}, {"hashtags": ["mello2015", "melodifestivalen", "mellosnack", "JonHenrikFjaellgren"], "date": "Sun Mar 01 10:28:25 +0000 2015", "id": 571980301364285440, "retweet_count": 0, "message": "Detta blir vinnaren av melodifeativalen 2015. #mello2015 #melodifestivalen #mellosnack  #JonHenrikFjaellgren  http://t.co/wtQItA5QJO", "user": "Trebarnslandet"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:26:57 +0000 2015", "id": 571979931539918848, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 j\u00e4vla fantastiskt. http://t.co/HLYlSje9Lz", "user": "jagheterandreas"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:26:33 +0000 2015", "id": 571979830704648192, "retweet_count": 0, "message": "God Morgon!!! \"Mans Zelmerl\u00f6w - Heroes (LIVE Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 4 )\": http://t.co/KpiGvLRKd5", "user": "DavidMS24"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:25:35 +0000 2015", "id": 571979590362669056, "retweet_count": 2, "message": "RT @GustaveLund: N\u00e4sta \u00e5r ska tydligen Hasse Kvinnab\u00f6ske st\u00e4lla upp med \"Oops!...I Did It Again\" i Melodifestivalen.", "user": "tetteman112"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:24:21 +0000 2015", "id": 571979280181284864, "retweet_count": 0, "message": "@ericsaademusic Jag vill till 100% att du vinner Melodifestivalen 2015\u2764\ufe0fSting \u00e4r en sjukt bra l\u00e5t\u2764\ufe0f", "user": "ElinBrax"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 10:23:53 +0000 2015", "id": 571979162795315200, "retweet_count": 11, "message": "RT @SVTmelfest: Har du l\u00e4ngtat efter att se alla finalbidrag? Nu kan du se dem om och om igen http://t.co/7KVM5viHV4 #melfest", "user": "lifestyledbyj"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:21:26 +0000 2015", "id": 571978545024663552, "retweet_count": 4, "message": "RT @dagensnyheter: Hanna Fahl: M\u00e5ns show bland det snyggaste jag sett - DN.SE http://t.co/fadoDURE3h", "user": "katarinamv"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:14:43 +0000 2015", "id": 571976853185015808, "retweet_count": 0, "message": "@PellePolisen \n\nN\u00e4, ta du och prata lite mer om ditt favvo\u00e4mne Melodifestivalen. Kommentera kl\u00e4der, utseende och text o allt annat.", "user": "Tvvitterkontot"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:14:09 +0000 2015", "id": 571976712101228544, "retweet_count": 0, "message": "Det b\u00f6rjade som en workshop f\u00f6r personer med en funktionsvariation. Nu \u00e4r bandet Pertti Kurikan Nimip\u00e4iv\u00e4t klara... http://t.co/UX9fX2SddM", "user": "Lystraassistans"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen"], "date": "Sun Mar 01 10:13:28 +0000 2015", "id": 571976540407373824, "retweet_count": 0, "message": "Just watched Semi final 4 of Melfest I'm so glad that JTR and M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w are in the finals :D #Melodifestivalen", "user": "briit_teenwolfx"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:09:58 +0000 2015", "id": 571975658609500160, "retweet_count": 0, "message": "@ametistametist Bra tal. Ironiskt sammantr\u00e4ffande att konferencieren \u00e4r den \u00e4nda \"rapparen\" som omfamnad Melodifestivalen s\u00e5 pass mycket.", "user": "kiljano"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:05:49 +0000 2015", "id": 571974614181683200, "retweet_count": 0, "message": "6 timmars musik p\u00e5 min spotifylista Melodifestivalen 1980-2001. Hittade inte alla. De flesta b\u00e4sta l\u00e5tarna finns f\u00f6rutom ett handfull", "user": "78Tove"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:05:49 +0000 2015", "id": 571974613246337024, "retweet_count": 27, "message": "RT @HejHelina: Filippa bark \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt Melodifestivalen sedan Bj\u00f6rn Gustafsson", "user": "EmiliaKjellberg"}, {"hashtags": ["hejafilippa", "melfest2015"], "date": "Sun Mar 01 10:05:10 +0000 2015", "id": 571974451392344065, "retweet_count": 0, "message": "Precis som bajsvatten blir lite godare om man kokar det, s\u00e5 blir Melodifestivalen lite b\u00e4ttre med Filippa Bark! #hejafilippa #melfest2015", "user": "TheSagaBus"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:05:09 +0000 2015", "id": 571974445138640896, "retweet_count": 13, "message": "RT @philipteir: Min intervju med Pertti Kurikan Nimip\u00e4iv\u00e4t, som kommer att representera Finland i Eurovision Song Contest: http://t.co/aR9j\u2026", "user": "irma_swahn"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:04:41 +0000 2015", "id": 571974330181160960, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Barks sk\u00f6na revansch i Melodifestivalen  http://t.co/hmsMjkkgfj", "user": "kurviga69"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:02:45 +0000 2015", "id": 571973843876757504, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015) http://t.co/kJKeJXRMH9", "user": "StephanieFeatO"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 10:01:51 +0000 2015", "id": 571973615618555904, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "DarthAcke"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:01:20 +0000 2015", "id": 571973485444145153, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "foooerheree"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 10:01:16 +0000 2015", "id": 571973469308518401, "retweet_count": 0, "message": "I liked a @YouTube video http://t.co/Tt7MdeTpXh Dinah Nah - Make Me (La La La) ( LIVE Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 4 )", "user": "Grenmalm"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:57:25 +0000 2015", "id": 571972500076281856, "retweet_count": 1, "message": "RT @Johan_Wall: @PatrikJandelin Dessutom. Hur m\u00e5nga g\u00e5nger har @M_Rosenberg82 varit med i melodifestivalen? Just det, noll! Case closed.", "user": "fantastiskast"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:57:00 +0000 2015", "id": 571972393834573824, "retweet_count": 7, "message": "RT @matilda_westman: F\u00f6rst\u00e5r min inte p\u00e5 de som vill att killarna ska vara med i melodifestivalen", "user": "LjungbergEllie"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:56:55 +0000 2015", "id": 571972373097930752, "retweet_count": 0, "message": "Nina Bj\u00f6rk om Melodifestivalen som samtida ideologi  - Godmorgon, v\u00e4rlden! http://t.co/DzvqvsiqKJ via @sr_gmvarlden", "user": "myakwardmoments"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:55:43 +0000 2015", "id": 571972071829463040, "retweet_count": 1, "message": "@PatrikJandelin Dessutom. Hur m\u00e5nga g\u00e5nger har @M_Rosenberg82 varit med i melodifestivalen? Just det, noll! Case closed.", "user": "Johan_Wall"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 09:51:55 +0000 2015", "id": 571971115188420608, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: \u00d6ppningnumret i #melfest har varit kaos den h\u00e4r veckan. I dag r\u00e5kade Sanna sl\u00e5 dansaren. Missa inte klippet h\u00e4r!: http://t.\u2026", "user": "anderslenhoff"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:50:20 +0000 2015", "id": 571970718721806337, "retweet_count": 20, "message": "RT @jonielol: Helt obegripligt att man ska ut ikv\u00e4ll igen och missa melodifestivalen f\u00f6r tredje veckan i rad", "user": "sofiaahe"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sun Mar 01 09:46:45 +0000 2015", "id": 571969814710915072, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@MonikaBeiring: Vinnaren av hela melodifestivalen 2015 ser vi nu! Grattis M\u00e5ns!\ud83d\udc4f@manszelmerlow #melfest2015 http://t.co/ZajZqfGejc\u201d klart!", "user": "LarsTannefors"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:46:29 +0000 2015", "id": 571969747341996033, "retweet_count": 2, "message": "RT @GustaveLund: N\u00e4sta \u00e5r ska tydligen Hasse Kvinnab\u00f6ske st\u00e4lla upp med \"Oops!...I Did It Again\" i Melodifestivalen.", "user": "patbyr"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:46:05 +0000 2015", "id": 571969650419998720, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015): http://t.co/nT1X4N8Elq najljepsiiii osmijeh \u00e5hhh M\u00e5ns ;)", "user": "Nekicoolnick"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:45:56 +0000 2015", "id": 571969611392016384, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/bNs0FCwDvf Jag \u00e4r fri - Jon Henrik Fj\u00e4llgren Melodifestivalen 2015 (riktiga", "user": "FlizaIza"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:42:38 +0000 2015", "id": 571968778327744512, "retweet_count": 0, "message": "Finlands bidrag  till melodifestivalen. Finsk punk. https://t.co/fuWVHQdVL1", "user": "OTuomo"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:40:32 +0000 2015", "id": 571968251908911105, "retweet_count": 0, "message": "\u201dHeroes\u201d \u2013 din guide till M\u00e5ns Zelmerl\u00f6ws nummer i Melodifestivalen 2015 http://t.co/wKuBCpPFYv", "user": "kryskha09"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:37:30 +0000 2015", "id": 571967486893170688, "retweet_count": 0, "message": "Saya suka video @YouTube http://t.co/3ghXNp8xuc M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015)", "user": "TrisnuOfficial"}, {"hashtags": ["mello15", "NowPlaying"], "date": "Sun Mar 01 09:36:23 +0000 2015", "id": 571967209330900992, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5r finall\u00e5tarna ligga ute nu? \ud83d\ude0a #mello15 #NowPlaying \"Heroes\" by M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w from Melodifestivalen 2015  http://t.co/2UTLBoZQy3", "user": "isse_q"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:35:15 +0000 2015", "id": 571966920590790656, "retweet_count": 2, "message": "N\u00e4sta \u00e5r ska tydligen Hasse Kvinnab\u00f6ske st\u00e4lla upp med \"Oops!...I Did It Again\" i Melodifestivalen.", "user": "GustaveLund"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:34:00 +0000 2015", "id": 571966605502107649, "retweet_count": 7, "message": "RT @matilda_westman: F\u00f6rst\u00e5r min inte p\u00e5 de som vill att killarna ska vara med i melodifestivalen", "user": "clarahedlund"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:31:34 +0000 2015", "id": 571965996837281792, "retweet_count": 25, "message": "RT @EmmaSbroberg: Hade @Krissetalje vart programledare f\u00f6r Melodifestivalen ( eller vart med sj\u00e4lv) s\u00e5 hade det blivit succ\u00e9 , just saying", "user": "wilmarlundbergh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 09:30:27 +0000 2015", "id": 571965715781173248, "retweet_count": 1, "message": "RT @bettingexpertse: Enligt Unibet kommer det st\u00e5 mellan tv\u00e5 bidrag i Melodifestivalen. Kolla in vinnare oddsen just nu http://t.co/401LQIL\u2026", "user": "ScandinaviaBet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 09:29:33 +0000 2015", "id": 571965487355203584, "retweet_count": 6, "message": "RT @metrosverige: JTR och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w kammar hem finalplatserna i kv\u00e4llens #melfest. http://t.co/CocRFGWxX3 http://t.co/i1Rp9UYwOb", "user": "goeandersson"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:21:22 +0000 2015", "id": 571963426903363584, "retweet_count": 7, "message": "RT @matilda_westman: F\u00f6rst\u00e5r min inte p\u00e5 de som vill att killarna ska vara med i melodifestivalen", "user": "liisahomann"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:20:36 +0000 2015", "id": 571963234791649280, "retweet_count": 7, "message": "RT @matilda_westman: F\u00f6rst\u00e5r min inte p\u00e5 de som vill att killarna ska vara med i melodifestivalen", "user": "DYRENDAAHL"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:17:32 +0000 2015", "id": 571962462443978752, "retweet_count": 7, "message": "RT @matilda_westman: F\u00f6rst\u00e5r min inte p\u00e5 de som vill att killarna ska vara med i melodifestivalen", "user": "tovajanssonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 09:16:50 +0000 2015", "id": 571962287512289280, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "Backenfall"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:16:38 +0000 2015", "id": 571962238455697408, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015) http://t.co/5GN6sUjv95", "user": "AromaFokus"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:14:47 +0000 2015", "id": 571961770753064960, "retweet_count": 0, "message": "Nina Bj\u00f6rk om Melodifestivalen som samtida ideologi (4:47 min) - Godmorgon, v\u00e4rlden! http://t.co/H3xdkrCOos", "user": "eldorado6"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:14:17 +0000 2015", "id": 571961644156383232, "retweet_count": 3, "message": "RT @omni_red: Sj\u00f6ng om gruppboende \u2013 vann finska melodifestivalen http://t.co/zVb7G6s4eY", "user": "markiewicz_maya"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Sun Mar 01 09:13:20 +0000 2015", "id": 571961404758081536, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Barks sk\u00f6na revansch i Melodifestivalen #aftonbladet http://t.co/sLTm1HZhD5", "user": "AkutStefan"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:13:08 +0000 2015", "id": 571961355491778560, "retweet_count": 1, "message": "RT @Tobias_Brandel: Tack f\u00f6rresten till @Mellokollen f\u00f6r fin statistik om vanligaste k\u00e4rleksorden i#melfest http://t.co/NwHvnvbEwg", "user": "Mellokollen"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:11:17 +0000 2015", "id": 571960892025405440, "retweet_count": 1, "message": "Tack f\u00f6rresten till @Mellokollen f\u00f6r fin statistik om vanligaste k\u00e4rleksorden i#melfest http://t.co/NwHvnvbEwg", "user": "Tobias_Brandel"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:08:08 +0000 2015", "id": 571960098056232960, "retweet_count": 0, "message": "En given orsak till varf\u00f6r Finland \u00e4r b\u00e4ttre \u00e4n oss http://t.co/egY6bMePwu", "user": "peckapunk"}, {"hashtags": ["mello", "melfest"], "date": "Sun Mar 01 09:07:48 +0000 2015", "id": 571960014363074560, "retweet_count": 2, "message": "RT @CoffeeAndBlues: hur m\u00e5nga vita pojkband med Tintin-frisyr t\u00e5l Melodifestivalen?\n\n#mello #melfest", "user": "LivBerring"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:07:22 +0000 2015", "id": 571959904753348608, "retweet_count": 7, "message": "F\u00f6rst\u00e5r min inte p\u00e5 de som vill att killarna ska vara med i melodifestivalen", "user": "matilda_westman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 09:05:45 +0000 2015", "id": 571959498572759040, "retweet_count": 1, "message": "RT @hejsonja: Jag sammanfattade delt\u00e4vling 4! http://t.co/vwwm26sBxj @nojesguiden #melfest", "user": "PerssonElsa"}, {"hashtags": ["mefest"], "date": "Sun Mar 01 09:03:32 +0000 2015", "id": 571958940302487552, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r ska man inf\u00f6ra 18-\u00e5rs gr\u00e4ns i Melodifestivalen. Uppenbart att kidsen r\u00f6star f\u00f6r mycket, och fel. #mefest", "user": "Ouabain"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 09:00:31 +0000 2015", "id": 571958179090845697, "retweet_count": 2, "message": "RT @mronnblom: Nina Bj\u00f6rk om Melodifestivalen som samtida ideologi (4:47 min) - Godmorgon, v\u00e4rlden! http://t.co/kEzIEevt6r via @sr_gmvarlden", "user": "FundbergJesper"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 08:59:18 +0000 2015", "id": 571957873661616128, "retweet_count": 1, "message": "RT @silberbergdavid: @feliciaholke all input fr\u00e5n melodifestivalen f\u00e5r jag fr\u00e5n dig h\u00e4r p\u00e5 twitter \ud83d\udc4c", "user": "feliciaholke"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 08:56:30 +0000 2015", "id": 571957168544620544, "retweet_count": 0, "message": "Uppdaterat inl\u00e4gg! Melodifestivalen 2015: Delt\u00e4vling 4. \u00d6rebro: http://t.co/43JXcrRvU0 via @Tofflisen", "user": "Tofflisen"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 08:55:34 +0000 2015", "id": 571956935878172672, "retweet_count": 2, "message": "RT @mronnblom: Nina Bj\u00f6rk om Melodifestivalen som samtida ideologi (4:47 min) - Godmorgon, v\u00e4rlden! http://t.co/kEzIEevt6r via @sr_gmvarlden", "user": "mackelbot"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 08:55:29 +0000 2015", "id": 571956914805977090, "retweet_count": 1, "message": "RT @bittermicke: \"Efter hatv\u00e5gen...\"\nHar inte h\u00e4ngt med h\u00e4r, men nio av tio \"hatv\u00e5gor\" \u00e4r vanlig kritik, ibland t o m mycket saklig.\nhttp:/\u2026", "user": "sebastianardfel"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 08:55:21 +0000 2015", "id": 571956880970547200, "retweet_count": 0, "message": "@FUCHILI @hallonsa @levajtuns @PellePolisen \nAtt ni ens f\u00e5r f\u00f6r er att associera mig med Melodifestivalen och Kvinnab\u00f6ske i samma mening??", "user": "Tvvitterkontot"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 08:54:03 +0000 2015", "id": 571956554091634688, "retweet_count": 0, "message": "Dessa dansare som \u00e4r med i typ varje l\u00e5t i melodifestivalen...  Ni har min crush", "user": "Shibbytrack"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 08:52:39 +0000 2015", "id": 571956203120680960, "retweet_count": 0, "message": "Dags att plocka bort finalen fr\u00e5n Solna - G\u00f6teborgs-Posten http://t.co/U3NbCPPKyK", "user": "GPJohan"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 08:52:13 +0000 2015", "id": 571956090956603392, "retweet_count": 2, "message": "Nina Bj\u00f6rk om Melodifestivalen som samtida ideologi (4:47 min) - Godmorgon, v\u00e4rlden! http://t.co/kEzIEevt6r via @sr_gmvarlden", "user": "mronnblom"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 08:51:41 +0000 2015", "id": 571955958131384320, "retweet_count": 1, "message": "\"Efter hatv\u00e5gen...\"\nHar inte h\u00e4ngt med h\u00e4r, men nio av tio \"hatv\u00e5gor\" \u00e4r vanlig kritik, ibland t o m mycket saklig.\nhttp://t.co/UK6xKZh4jb", "user": "bittermicke"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 08:51:17 +0000 2015", "id": 571955855643549697, "retweet_count": 0, "message": "\"Det blir en Victor mot en Viktor\". Bj\u00f6rkman o Mello m\u00e5ste vara det l\u00e4ngst dragna sk\u00e4mtet i historien. http://t.co/BwNHZ8Sldu", "user": "Valterego1974"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 08:50:45 +0000 2015", "id": 571955722583457792, "retweet_count": 3, "message": "RT @omni_red: Sj\u00f6ng om gruppboende \u2013 vann finska melodifestivalen http://t.co/zVb7G6s4eY", "user": "silla8"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 08:48:53 +0000 2015", "id": 571955251516989441, "retweet_count": 1, "message": "Jag sammanfattade delt\u00e4vling 4! http://t.co/vwwm26sBxj @nojesguiden #melfest", "user": "hejsonja"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 08:46:16 +0000 2015", "id": 571954594890309633, "retweet_count": 1, "message": "RT @gqvistt: Vad fan g\u00f6r k\u00e4rringen som inte kan prata p\u00e5 Melodifestivalen?", "user": "JKabring"}, {"hashtags": ["svpol"], "date": "Sun Mar 01 08:43:43 +0000 2015", "id": 571953955179274240, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r Nina Bj\u00f6rck \"k\u00e5serar\" om melodifestivalen och sen egen Lund Sm\u00e5lands Nation bakgrund, ja d\u00e5 vet man hur tr\u00e5kigt allt \u00e4r. #svpol", "user": "davidlinden1"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 08:42:31 +0000 2015", "id": 571953652866408448, "retweet_count": 25, "message": "RT @EmmaSbroberg: Hade @Krissetalje vart programledare f\u00f6r Melodifestivalen ( eller vart med sj\u00e4lv) s\u00e5 hade det blivit succ\u00e9 , just saying", "user": "sarahpalmer98"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 08:42:17 +0000 2015", "id": 571953594339106816, "retweet_count": 0, "message": "Att se reprisen av Melodifestivalen bakis g\u00f6r det inte b\u00e4ttre.", "user": "Ferenczsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 08:40:32 +0000 2015", "id": 571953151370248192, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "Teodor_berg5"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 08:32:25 +0000 2015", "id": 571951111126589440, "retweet_count": 0, "message": "\"N\u00e4r \u201dGuld och gr\u00f6na skogar\u201d inte kom med i Melodifestivalen 2009 s\u00e5lde upphovsm\u00e4nnen l\u00e5ten till Japan\"", "user": "lachatoria"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 08:29:28 +0000 2015", "id": 571950366062977024, "retweet_count": 27, "message": "RT @HejHelina: Filippa bark \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt Melodifestivalen sedan Bj\u00f6rn Gustafsson", "user": "hanna_petersson"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 08:27:47 +0000 2015", "id": 571949942404734976, "retweet_count": 3, "message": "Sj\u00f6ng om gruppboende \u2013 vann finska melodifestivalen http://t.co/zVb7G6s4eY", "user": "omni_red"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 08:24:40 +0000 2015", "id": 571949159131041792, "retweet_count": 0, "message": "Jag.   H\u00e5pas. Att.  Eric.  Saade.  Eller.  J.     T.       R.    Eller.   Isa. Vinner.   Melodifestivalen", "user": "NGeijer"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 08:24:17 +0000 2015", "id": 571949063660294144, "retweet_count": 0, "message": "S\u00f6ndagf\u00f6rmiddag och m\u00f6jligtvis borde vi diskutera Melodifestivalen. Men varf\u00f6r d\u00e5, n\u00e4r man hittar s\u00e5dana h\u00e4r... http://t.co/p123qSqE1o", "user": "christianhylse"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 08:19:59 +0000 2015", "id": 571947979961184257, "retweet_count": 2, "message": "RT @hejsonja: Melodifestivalen delt\u00e4vling 4: Kladdiga h\u00e5r och psyktomtar #melfest | N\u00f6jesguiden http://t.co/vwwm26sBxj via @nojesguiden", "user": "MissHoijer"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sun Mar 01 07:54:06 +0000 2015", "id": 571941466861408256, "retweet_count": 3, "message": "RT @finnjonna: Blir vansinnig! Caroline wennergren var ju given att g\u00e5 vidare! Ox\u00e5! Med Midnight boy! \n(Anna mun kaikki kest\u00e4\u00e4!\ud83d\ude21)\n#melodife\u2026", "user": "LarssonKiki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 07:52:39 +0000 2015", "id": 571941100165959680, "retweet_count": 0, "message": "Klart man \u00e4lskar Filippa. #melfest  Filippa Barks sk\u00f6na revansch i Melodifestivalen  http://t.co/VUkY2bHaVu", "user": "block_lennart"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 07:49:43 +0000 2015", "id": 571940362190753792, "retweet_count": 1, "message": "Punkbandet tog storslam med rekordkort l\u00e5t | Melodifestivalen | N\u00f6jesbladet | Aftonbladet http://t.co/cZiN8Fx1J3", "user": "RadioHelsinki"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 07:43:50 +0000 2015", "id": 571938882222223361, "retweet_count": 25, "message": "RT @EmmaSbroberg: Hade @Krissetalje vart programledare f\u00f6r Melodifestivalen ( eller vart med sj\u00e4lv) s\u00e5 hade det blivit succ\u00e9 , just saying", "user": "HandbollLouise"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 07:37:50 +0000 2015", "id": 571937373271007232, "retweet_count": 0, "message": "I liked a @YouTube video http://t.co/fuFF4FzrBL M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015)", "user": "Mizu_Moonlight"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 07:36:42 +0000 2015", "id": 571937089631227904, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015): http://t.co/1NqBhwLrqU", "user": "ayd_atas"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 07:32:42 +0000 2015", "id": 571936079844134912, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: H\u00e4r \u00e4r startordningen och duellerna i Andra chansen http://t.co/It8ZDK8LN0 #melfest", "user": "Tankebubblor"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 07:30:57 +0000 2015", "id": 571935640926855168, "retweet_count": 0, "message": "Jag lade till ett videoklipp i en spellista p\u00e5 @YouTube http://t.co/sX8PU9LcpV Melodifestivalen 2015 M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes", "user": "iTzSaros"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 07:28:10 +0000 2015", "id": 571934941937844224, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015): http://t.co/olB68EAJzU via @YouTube", "user": "berthah42647911"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Sun Mar 01 07:23:27 +0000 2015", "id": 571933753074946049, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Barks sk\u00f6na revansch i Melodifestivalen #aftonbladet http://t.co/rxo417Q6OF", "user": "KJesse113"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 07:20:01 +0000 2015", "id": 571932890407301120, "retweet_count": 25, "message": "RT @EmmaSbroberg: Hade @Krissetalje vart programledare f\u00f6r Melodifestivalen ( eller vart med sj\u00e4lv) s\u00e5 hade det blivit succ\u00e9 , just saying", "user": "christiinass"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 07:18:41 +0000 2015", "id": 571932553235603456, "retweet_count": 0, "message": "@TomasKruth Tur d\u00e5 att Japan inte \u00e4r med i Melodifestivalen \ud83d\ude04", "user": "Annastankar"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 07:18:05 +0000 2015", "id": 571932400994816000, "retweet_count": 0, "message": "Lyckselebo kvar i Melodifestivalen http://t.co/oYb25owSeO", "user": "P4Vasterbotten"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 07:15:27 +0000 2015", "id": 571931741469863936, "retweet_count": 7, "message": "RT @amandalindhs: Ingen l\u00e5t i melodifestivalen kommer n\u00e5gonsin sl\u00e5 euphoria", "user": "NotUrDumbBlonde"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 07:12:31 +0000 2015", "id": 571931001506676736, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: Allt du inte f\u00e5r se i tv - kolla in kv\u00e4llens b\u00e4sta bilder h\u00e4r http://t.co/KIZCBxW9TQ #melfest", "user": "chrissan76chris"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 07:00:34 +0000 2015", "id": 571927996522737664, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4r \u00e4r sk\u00e4mtet som SVT plockade bort http://t.co/AWYcjvJGoo", "user": "berthah42647911"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 06:56:33 +0000 2015", "id": 571926983237627904, "retweet_count": 11, "message": "RT @SVTmelfest: Har du l\u00e4ngtat efter att se alla finalbidrag? Nu kan du se dem om och om igen http://t.co/7KVM5viHV4 #melfest", "user": "chrissan76chris"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Sun Mar 01 06:54:38 +0000 2015", "id": 571926502754914304, "retweet_count": 0, "message": "SVT:s trov\u00e4rdighet? Nja. #aftonbladet http://t.co/lzxM4i0GEm\nMarcus Larsson har en av huvudrollerna i nyinspelningen av Griniga gubbar", "user": "RolandNordqvist"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 06:54:37 +0000 2015", "id": 571926496538972160, "retweet_count": 0, "message": "I liked a @YouTube video http://t.co/G41nVaBAaA M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015)", "user": "AnthonySenpai92"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 06:54:05 +0000 2015", "id": 571926362476441600, "retweet_count": 0, "message": "Hanna Fahl: Bland det snyggaste jag sett p\u00e5 scen - DN.SE http://t.co/EevT9R0m6N", "user": "berthah42647911"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 06:53:59 +0000 2015", "id": 571926339550384129, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Efter missn\u00f6jet \u2013 nu \u00e4ndrar M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w i numret till Melodifestivalen 2015:s final\" http://t.co/JNFYQRmC8v", "user": "KajsaAb"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 06:48:18 +0000 2015", "id": 571924905899499520, "retweet_count": 0, "message": "Mitt twitterfl\u00f6de just nu:\nRyssland.\nMadonna har ramlat.\nMelodifestivalen.\nMelodifestivalen.\nMelodifestivalen.\n\nKl\u00e4nningen \u00e4r vit/svart.", "user": "Gubb3n"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 06:44:07 +0000 2015", "id": 571923855939387392, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "fialottameknuff"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 06:37:03 +0000 2015", "id": 571922078078795776, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Se bidragen i Melodifestivalen 2015 igen\" http://t.co/O5tpm8LABo", "user": "AsberW"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 06:36:52 +0000 2015", "id": 571922028669890560, "retweet_count": 4, "message": "RT @dagensnyheter: Hanna Fahl: M\u00e5ns show bland det snyggaste jag sett - DN.SE http://t.co/fadoDURE3h", "user": "PetraBjorkeson"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 06:35:31 +0000 2015", "id": 571921692425101313, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"\u201dHeroes\u201d \u2013 din guide till M\u00e5ns Zelmerl\u00f6ws nummer i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/95UywPRM8k", "user": "AsberW"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 06:28:28 +0000 2015", "id": 571919916724592640, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015): http://t.co/d4te6U7UwL via @YouTube", "user": "AsberW"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 06:23:05 +0000 2015", "id": 571918560815128576, "retweet_count": 0, "message": "Hanna Fahl: Bland det snyggaste jag sett p\u00e5 scen - DN.SE http://t.co/phimKigvXC", "user": "AsberW"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 06:12:03 +0000 2015", "id": 571915785389543424, "retweet_count": 0, "message": "Spelbolagen: M\u00e5ns vinner i kv\u00e4ll - Aftonbladet http://t.co/7E8QuklaKt", "user": "FlipboardFeeds"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 06:06:22 +0000 2015", "id": 571914355085864960, "retweet_count": 0, "message": "Punk tii melodifestivalen! \u201c@hblwebb h\u00e4r v\u00e5r intervju med bandet fr\u00e5n 2012: Av k\u00e4rlek till punken http://t.co/xDC4IArI8v\u201d", "user": "RiittaLehtimaki"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sun Mar 01 05:51:42 +0000 2015", "id": 571910664710725632, "retweet_count": 0, "message": "Oh snap, M\u00e5ns to the final in Melodifestivalen. M\u00e5ns VS Eric, it's gonna sting so bad for one of them to NOT be a hero. #melodifestivalen", "user": "marialinnea92"}, {"hashtags": ["news"], "date": "Sun Mar 01 05:46:41 +0000 2015", "id": 571909400614608896, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g\u00f6r duschkupp - Aftonbladet http://t.co/oRwyjrd7jg | http://t.co/IQWMoWtlAc #news", "user": "newstalk_LL"}, {"hashtags": ["news"], "date": "Sun Mar 01 05:43:37 +0000 2015", "id": 571908629839945728, "retweet_count": 0, "message": "http://t.co/fxQtIuWhvF #news M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g\u00f6r duschkupp - Aftonbladet http://t.co/sL14iZubZP", "user": "Beduac"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 05:23:44 +0000 2015", "id": 571903625372536832, "retweet_count": 6, "message": "RT @metrosverige: JTR och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w kammar hem finalplatserna i kv\u00e4llens #melfest. http://t.co/CocRFGWxX3 http://t.co/i1Rp9UYwOb", "user": "almightynouis93"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 04:48:43 +0000 2015", "id": 571894813055954945, "retweet_count": 2, "message": "RT @uniiiicornfluff: Nu ins\u00e5g jag precis varf\u00f6r jag brukar skippa Melodifestivalen...", "user": "Maibuls"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 04:48:14 +0000 2015", "id": 571894694013100032, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g\u00f6r duschkupp - Aftonbladet: AftonbladetM\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g\u00f6r duschkuppAftonbladetM\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g... http://t.co/KIrWkDWAvS", "user": "dlsweden"}, {"hashtags": ["news"], "date": "Sun Mar 01 04:38:30 +0000 2015", "id": 571892241515606017, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g\u00f6r duschkupp - Aftonbladet http://t.co/OqcRvplZij | http://t.co/IQWMoWtlAc #news", "user": "newstalk_LL"}, {"hashtags": ["news"], "date": "Sun Mar 01 04:35:40 +0000 2015", "id": 571891531096961025, "retweet_count": 0, "message": "http://t.co/fxQtIuWhvF #news M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g\u00f6r duschkupp - Aftonbladet http://t.co/nbeNxvyhZS", "user": "Beduac"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 04:08:10 +0000 2015", "id": 571884609450979328, "retweet_count": 0, "message": "R\u00e4tt skr\u00e4mmande att det kallas hat f\u00f6r att man tycker att denna person suger s\u00e5 dj\u00e4vla d\u00e5lig e du o inte minsta rolig http://t.co/NCzFA3Sbx9", "user": "mrslonely67"}, {"hashtags": ["SNOOPIE"], "date": "Sun Mar 01 04:04:57 +0000 2015", "id": 571883800889851904, "retweet_count": 0, "message": "[MELODIFESTIVALEN] Groupie parodi - #SNOOPIE haha jag d\u00f6r  http://t.co/XY7ySv9SDn", "user": "Skitidet_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 04:00:37 +0000 2015", "id": 571882709057978368, "retweet_count": 6, "message": "RT @emmsprite: Melodifestivalen \u00e4r som N\u00e4rCon: man blir besviken varje g\u00e5ng men blir trots det f\u00f6rv\u00e5nad varje g\u00e5ng \u00f6ver att man blir besvik\u2026", "user": "fluentinpoison"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 03:58:11 +0000 2015", "id": 571882096194547712, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2015 heat 4: JTR and M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w finalist ... http://t.co/s8ft8pdR2f", "user": "LiamPayneTNews"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 03:53:39 +0000 2015", "id": 571880953532039168, "retweet_count": 27, "message": "RT @HejHelina: Filippa bark \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt Melodifestivalen sedan Bj\u00f6rn Gustafsson", "user": "alvaasundelin"}, {"hashtags": ["MansZelmerlow", "Eurovision", "MZHeroes", "melfest", "mello", "JTR"], "date": "Sun Mar 01 03:33:42 +0000 2015", "id": 571875936989151232, "retweet_count": 1, "message": "JTR y M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w a la Final del Melodifestivalen 2015.! http://t.co/Nlw8iS92cF #MansZelmerlow #Eurovision #MZHeroes #melfest #mello #JTR", "user": "J_Quintanilla13"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "MidnightBoy"], "date": "Sun Mar 01 03:03:10 +0000 2015", "id": 571868250109321217, "retweet_count": 1, "message": "RT @josefssonjenny: Efter \u00e5rhundradenas g\u00e5ng med #melodifestivalen blev det pl\u00f6tsligt intressant i 2 min o 37 sek #MidnightBoy https://t.co\u2026", "user": "fairshore"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 03:00:46 +0000 2015", "id": 571867645882052608, "retweet_count": 0, "message": "Som sagt s\u00e5 \u00e4r det b\u00e4ttre att kolla p\u00e5 hockey ist\u00e4llet f\u00f6r melodifestivalen \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c", "user": "mollyoberg00"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 02:39:52 +0000 2015", "id": 571862388946939904, "retweet_count": 0, "message": "@holmbergii Melodifestivalen \u00e4r helt lost, spelar i en helt egen liga..", "user": "andree_camillo"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 02:33:37 +0000 2015", "id": 571860814375870464, "retweet_count": 0, "message": "ABBA medley i finalen i Melodifestivalen 2014.: http://t.co/5G45PKVSga", "user": "bobbyluvdabeach"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 02:30:05 +0000 2015", "id": 571859925393154048, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Barks sk\u00f6na revansch i Melodifestivalen | Melodifestivalen | N\u00f6jesbladet | Aftonbladet http://t.co/jKI7TQNjiR", "user": "FlisaJE"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 01:58:30 +0000 2015", "id": 571851976054583297, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 missa Melodifestivalen f\u00f6r att g\u00e5 ut! Skulle jag aldrig ha gjort! M\u00e5r s\u00e5 sjukt d\u00e5ligt nu!", "user": "Felicia_de"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 01:42:20 +0000 2015", "id": 571847908766572545, "retweet_count": 20, "message": "RT @jonielol: Helt obegripligt att man ska ut ikv\u00e4ll igen och missa melodifestivalen f\u00f6r tredje veckan i rad", "user": "WesthMathilda"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 01:39:24 +0000 2015", "id": 571847170183315456, "retweet_count": 0, "message": "Svenska humorgruppens svar p\u00e5 Samirs bidrag i Melodifestivalen http://t.co/aBYwqeludm", "user": "thereseMossberg"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sun Mar 01 01:33:09 +0000 2015", "id": 571845596358836225, "retweet_count": 0, "message": "Herregud de g\u00e5r fr\u00e5n live sen singback till playback, somliga mimar mindre bra #melodifestivalen", "user": "anna_ljungberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 01:24:12 +0000 2015", "id": 571843345409916928, "retweet_count": 0, "message": "Favoriten gick vidare \u2013 fick s\u00e4llskap av JTR: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w och hans animerade scenshow har varit veckans sto... http://t.co/ujSJhaQDj5", "user": "UNewsToday"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 01:22:10 +0000 2015", "id": 571842833847619587, "retweet_count": 27, "message": "RT @HejHelina: Filippa bark \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt Melodifestivalen sedan Bj\u00f6rn Gustafsson", "user": "ekstromlinn"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 01:07:30 +0000 2015", "id": 571839141463367680, "retweet_count": 0, "message": "@emiliabartula det \u00e4r s\u00e5 vi alla k\u00e4nner om melodifestivalen ;)", "user": "lucaso6"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 01:06:47 +0000 2015", "id": 571838961771016193, "retweet_count": 6, "message": "RT @aliciadickner: Melodifestivalen e verkligen det enda rimliga argumentet mot att allt blir b\u00e4ttre f\u00f6rstatligat", "user": "HannaHundberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sun Mar 01 01:04:47 +0000 2015", "id": 571838458668449792, "retweet_count": 1, "message": "RT @ExpressenNoje: Grattis! JTR och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w till finalen!!! #melfest\nhttp://t.co/kMGa1RtQom http://t.co/sMQwkqrVbA", "user": "andersnunstedt"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 01:00:59 +0000 2015", "id": 571837502262267905, "retweet_count": 0, "message": "Jon Henrik - Jag a\u0308r fri Melodifestivalen 2015: http://t.co/n0MlkG2HMT via @YouTube", "user": "MamaFork"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:59:46 +0000 2015", "id": 571837197869060096, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015): http://t.co/mu7q85RztL via @YouTube", "user": "MrSilverHawk"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:51:35 +0000 2015", "id": 571835136326676481, "retweet_count": 0, "message": "Ma\u030ans Zelmerlo\u0308w - Heroes Melodifestivalen 2015: http://t.co/Wpg2J2yxh0 via @YouTube", "user": "MamaFork"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:51:31 +0000 2015", "id": 571835119272665088, "retweet_count": 27, "message": "RT @HejHelina: Filippa bark \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt Melodifestivalen sedan Bj\u00f6rn Gustafsson", "user": "NoraKetola"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:51:09 +0000 2015", "id": 571835029401292800, "retweet_count": 1, "message": "@feliciaholke all input fr\u00e5n melodifestivalen f\u00e5r jag fr\u00e5n dig h\u00e4r p\u00e5 twitter \ud83d\udc4c", "user": "silberbergdavid"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:50:34 +0000 2015", "id": 571834879828205568, "retweet_count": 25, "message": "RT @EmmaSbroberg: Hade @Krissetalje vart programledare f\u00f6r Melodifestivalen ( eller vart med sj\u00e4lv) s\u00e5 hade det blivit succ\u00e9 , just saying", "user": "johannavadsten"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:46:34 +0000 2015", "id": 571833876135481345, "retweet_count": 0, "message": "Dags att plocka bort finalen fr\u00e5n Solna - G\u00f6teborgs-Posten http://t.co/29q3wGeCOm", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:35:43 +0000 2015", "id": 571831142724325376, "retweet_count": 0, "message": "Efter en grym kv\u00e4ll med b\u00e4stisen\u2764\ufe0foch melodifestivalen\u2764\ufe0f\ud83d\ude18\ud83c\udf80med godis och chips och sjuuuukt mycket skratt\u2728\ud83d\ude35", "user": "beautybyelin"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:34:34 +0000 2015", "id": 571830855359971330, "retweet_count": 25, "message": "RT @EmmaSbroberg: Hade @Krissetalje vart programledare f\u00f6r Melodifestivalen ( eller vart med sj\u00e4lv) s\u00e5 hade det blivit succ\u00e9 , just saying", "user": "dysjon"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:25:40 +0000 2015", "id": 571828612946649091, "retweet_count": 0, "message": "Inatt dr\u00f6mde jag att jag var med i Melodifestivalen, jag var s\u00e5\u00e5 r\u00e4dd men ja ville \u00e4nd\u00e5 va med typ", "user": "Fanny_ringbom"}, {"hashtags": ["LGBT", "Scandinavia", "HBT"], "date": "Sun Mar 01 00:21:49 +0000 2015", "id": 571827647942008833, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen \u2013 Next stop \u00d6rebro http://t.co/DGb64Zyron\n  #LGBT #Scandinavia #HBT", "user": "gayasus"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:21:11 +0000 2015", "id": 571827484959875073, "retweet_count": 27, "message": "RT @HejHelina: Filippa bark \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt Melodifestivalen sedan Bj\u00f6rn Gustafsson", "user": "stinagotvall"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:20:13 +0000 2015", "id": 571827242768199680, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Se bidragen som \u00e4r i final i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/zqmKuWiC74", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:19:52 +0000 2015", "id": 571827153492430848, "retweet_count": 0, "message": "Gustavs expertblogg | Melodifestivalen bakom kulisserna | SVT.se http://t.co/QCp9RPeNXN", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:19:35 +0000 2015", "id": 571827083837616128, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Nytt s\u00e4tt att r\u00f6sta i Melodifestivalen 2015 \u2013 h\u00e4r \u00e4r Melodifestivalens app\" http://t.co/twA2UU4mry", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:19:22 +0000 2015", "id": 571827030590926848, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Se h\u00f6jdpunkterna fr\u00e5n Melodifestivalen 2015\" http://t.co/AQKlX1BFBs", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:18:50 +0000 2015", "id": 571826895182036994, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r festar artisterna efter fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/VnrfXroQGv", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:18:26 +0000 2015", "id": 571826794430648320, "retweet_count": 20, "message": "RT @jonielol: Helt obegripligt att man ska ut ikv\u00e4ll igen och missa melodifestivalen f\u00f6r tredje veckan i rad", "user": "linaengstromm"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:18:17 +0000 2015", "id": 571826755159371776, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r \u00e4r startordningen och duellerna i Andra chansen i Melodifestivalen 2014\" http://t.co/IEbOOe4dqf", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:18:02 +0000 2015", "id": 571826695931633664, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"JTR och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u00e4r i final i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/nY4sf2YdKI", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:16:39 +0000 2015", "id": 571826346504163328, "retweet_count": 27, "message": "RT @HejHelina: Filippa bark \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt Melodifestivalen sedan Bj\u00f6rn Gustafsson", "user": "HannaWesthoff"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "MidnightBoy"], "date": "Sun Mar 01 00:12:50 +0000 2015", "id": 571825383869444097, "retweet_count": 1, "message": "Efter \u00e5rhundradenas g\u00e5ng med #melodifestivalen blev det pl\u00f6tsligt intressant i 2 min o 37 sek #MidnightBoy https://t.co/K1ZCanHFm6", "user": "josefssonjenny"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:11:01 +0000 2015", "id": 571824926799343616, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/O9jID39IEM M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015)", "user": "BlomquistThomas"}, {"hashtags": ["swedishproblemsnight", "youknowyoureswedishwhen"], "date": "Sun Mar 01 00:10:51 +0000 2015", "id": 571824887079297024, "retweet_count": 6, "message": "RT @T3ENAGED1RTBAG: #swedishproblemsnight #youknowyoureswedishwhen kunde Samir &amp; Viktor g\u00e5 vidare i Melodifestivalen d\u00e5 kan jag klara livet", "user": "Lisamyy"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:08:53 +0000 2015", "id": 571824390695981056, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen detta \u00e5ret f\u00e5r mig att vilja hoppa ut genom f\u00f6nstret och gr\u00e4va ner mig i en grop. \ud83d\ude37", "user": "LeoJernberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:06:25 +0000 2015", "id": 571823771474137090, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Se h\u00f6jdpunkterna fr\u00e5n Melodifestivalen 2015\" http://t.co/AQKlX1BFBs", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:05:48 +0000 2015", "id": 571823614506483712, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"JTR om finalskr\u00e4llen i Melodifestivalen 2015: \u201dNu laddar vi f\u00f6r den stora kanonen\u201d\" http://t.co/TCzTHtruuK", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:03:57 +0000 2015", "id": 571823147797901312, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r festar artisterna efter fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/VnrfXroQGv", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:03:41 +0000 2015", "id": 571823082320605185, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "Linneeaasss"}, {"hashtags": [], "date": "Sun Mar 01 00:00:20 +0000 2015", "id": 571822239731093506, "retweet_count": 0, "message": "Lyckselebo f\u00e5r ny chans i Melodifestivalen (folkbladet.nu) http://t.co/J51fcxg47v http://t.co/nML8YONTO0", "user": "1001ptsSE"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:58:30 +0000 2015", "id": 571821777946591233, "retweet_count": 0, "message": "That moment when you realize att man gissade helt r\u00e4tt p\u00e5 hur Melodifestivalen, delt\u00e4vling 4, skulle sluta :O", "user": "Cesse00"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:58:02 +0000 2015", "id": 571821661642747905, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/6clBkM8BMm M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015)", "user": "JacobMle"}, {"hashtags": ["MWC15"], "date": "Sat Feb 28 23:50:09 +0000 2015", "id": 571819678466744320, "retweet_count": 2, "message": "RT @FinWire: Melodifestivalen? L\u00e4s om Mobile World Congress i st\u00e4llet och en del av vad Finwire kommer bevaka under veckan http://t.co/btYg\u2026", "user": "Kristallklart"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:47:19 +0000 2015", "id": 571818965355253761, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns efter succ\u00e9n: \u201dKommer sp\u00e5ra ur\u201d:  http://t.co/X2al7YNSHR", "user": "eNewsPR_SE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 23:36:27 +0000 2015", "id": 571816230497218560, "retweet_count": 0, "message": "Nytt i bloggen: Finalplatsen i #melfest blev kvittot - nu \u00e4r @manszelmerlow popartist igen! \u00c4ntligen: http://t.co/yQ0xm4bpAm", "user": "GustavDahlander"}, {"hashtags": ["satincircus", "aftonbladet", "umk15"], "date": "Sat Feb 28 23:35:33 +0000 2015", "id": 571816003396612098, "retweet_count": 0, "message": "R\u00f6stade p\u00e5 #satincircus men helt i on\u00f6dan. Punkbandet tog storslam med rekordkort l\u00e5t #aftonbladet #umk15 http://t.co/6pSrIutTIh", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:32:17 +0000 2015", "id": 571815178754510848, "retweet_count": 0, "message": "\"Hur l\u00e4nge \u00f6verlever melodifestivalen? Den lever ju p\u00e5 be\nIdag.\" - @Gubbhumor \n@detvalagott", "user": "ankanlar"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Sat Feb 28 23:30:55 +0000 2015", "id": 571814836734193664, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns efter succ\u00e9n: \u201dKommer sp\u00e5ra ur\u201d #aftonbladet http://t.co/diTb0pI1MK", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Sat Feb 28 23:30:12 +0000 2015", "id": 571814656983076864, "retweet_count": 0, "message": "SVT:s trov\u00e4rdighet? Nja. #aftonbladet http://t.co/qlbMb8fpwf", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:30:04 +0000 2015", "id": 571814622698840064, "retweet_count": 0, "message": "Time to party after the fourth semifinal of SVT Melodifestivalen 2015! Do you want M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w as the Swedish... http://t.co/bH8wKnbx8w", "user": "esctoday"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:28:49 +0000 2015", "id": 571814309015236608, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Nytt s\u00e4tt att r\u00f6sta i Melodifestivalen 2015 \u2013 h\u00e4r \u00e4r Melodifestivalens app\" http://t.co/twA2UU4mry", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:28:17 +0000 2015", "id": 571814172138315778, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"JTR och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u00e4r i final i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/nY4sf2YdKI", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:26:48 +0000 2015", "id": 571813799461822465, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Se h\u00f6jdpunkterna fr\u00e5n Melodifestivalen 2015\" http://t.co/AQKlX1BFBs", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:26:13 +0000 2015", "id": 571813654653493249, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Efter missn\u00f6jet \u2013 nu \u00e4ndrar M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w i numret till Melodifestivalen 2015:s final\" http://t.co/DhY618c2Cl", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:25:23 +0000 2015", "id": 571813442815963136, "retweet_count": 1, "message": "RT @MamaFork: Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/RifFUKgyJE Hasse Andersson - Guld och gr\u00f6na skogar ( LIVE Melodifestivalen\u2026", "user": "susanliiu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:23:50 +0000 2015", "id": 571813054477946880, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r festar artisterna efter fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/VnrfXroQGv", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:23:20 +0000 2015", "id": 571812927507976192, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Nervchocken: D\u00e5 trodde M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w att han var ute ur Melodifestivalen 2015\" http://t.co/SXVr4Ijnwn", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:23:00 +0000 2015", "id": 571812845328982016, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns efter succ\u00e9n: \u201dKommer sp\u00e5ra ur\u201d.  http://t.co/Mrc9yLedN8", "user": "bladet_nyheter"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:21:33 +0000 2015", "id": 571812477278814208, "retweet_count": 1, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/RifFUKgyJE Hasse Andersson - Guld och gr\u00f6na skogar ( LIVE Melodifestivalen 2015", "user": "MamaFork"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:20:16 +0000 2015", "id": 571812154741035008, "retweet_count": 1, "message": "RT @JohnnyAxelBoy: N\u00e4r man \u00f6nskar att nyheterna kunde handla om nyheter o inte om folk som \u00e5kt skidor eller varit med i Melodifestivalen", "user": "Zelzahim"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:20:05 +0000 2015", "id": 571812108591075329, "retweet_count": 5, "message": "RT @linneaelina: Finns det n\u00e5got s\u00e4mre \u00e4n Melodifestivalen?", "user": "sannaahallberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:19:39 +0000 2015", "id": 571812001581830145, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015): http://t.co/ZrTrLwxiuG  Outstanding Performens  Absolutli Awesome", "user": "teklawarg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:17:37 +0000 2015", "id": 571811488916242432, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2015 Sverige Sweden Eurovision Song Contest Andra Chans...: http://t.co/fTG46mczBH via @YouTube", "user": "DanOveThor"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:17:14 +0000 2015", "id": 571811391314780160, "retweet_count": 0, "message": "LIVE-TV: Direkt fr\u00e5n Melodifestivalen http://t.co/rnUGpGO3ep", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:16:51 +0000 2015", "id": 571811295818747904, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns efter succ\u00e9n: Kommer sp\u00e5ra ur http://t.co/GqV1FuGVF1", "user": "Nyhetsportalen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:15:38 +0000 2015", "id": 571810992340013056, "retweet_count": 2, "message": "RT @gomanefeili: T\u00e4nk er om The Fooo skulle vara med i Melodifestivalen HAHHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAH", "user": "BorgstrmRebecca"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:15:15 +0000 2015", "id": 571810893631266817, "retweet_count": 0, "message": "Uppdatera mig hur slutade Melodifestivalen ikv\u00e4ll", "user": "alexandraeklnd"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 23:15:13 +0000 2015", "id": 571810886781960193, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "Falken63"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:15:09 +0000 2015", "id": 571810867391680512, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube fr\u00e5n @danovethor http://t.co/EiyCpxGecf Melodifestivalen 2015 Sverige Sweden Eurovision Song", "user": "DanOveThor"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:12:33 +0000 2015", "id": 571810213982027776, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00e4lskar Finland! http://t.co/fpgBGgn1cO", "user": "kamratsavela"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:10:35 +0000 2015", "id": 571809717531627521, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns efter succ\u00e9n: \u201dKommer sp\u00e5ra ur\u201d  http://t.co/Kmyz03XOm6", "user": "Skrattlagret"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:10:34 +0000 2015", "id": 571809714926968832, "retweet_count": 0, "message": "@ultrish @Ettnollbajen @bajenklas @BajenInferno Th\u00e5str\u00f6m? Var det han som var med i melodifestivalen med Jag reser mig f\u00f6r n\u00e5got \u00e5r sen?", "user": "Couldbepozo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 23:10:33 +0000 2015", "id": 571809709939929089, "retweet_count": 1, "message": "RT @ABNojesbladet: Ojoj. Livat p\u00e5 efterfesten just nu. @manszelmerlow lovar fullst\u00e4ndig ursp\u00e5rning. #melfest \nhttp://t.co/WlwGtsgNc0 http:/\u2026", "user": "IdaMarja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 23:07:27 +0000 2015", "id": 571808931682639872, "retweet_count": 1, "message": "Enligt Unibet kommer det st\u00e5 mellan tv\u00e5 bidrag i Melodifestivalen. Kolla in vinnare oddsen just nu http://t.co/401LQILlDw #melfest", "user": "bettingexpertse"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:06:31 +0000 2015", "id": 571808696461860864, "retweet_count": 5, "message": "RT @linneaelina: Finns det n\u00e5got s\u00e4mre \u00e4n Melodifestivalen?", "user": "eklundiboa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:05:44 +0000 2015", "id": 571808500613042176, "retweet_count": 0, "message": "Jag har allts\u00e5 fler \u00e4n tusen aktiva f\u00f6ljare och ingen vet om det \u00e4r Vasaloppet imorgon ? Okej, fr\u00e5ga 2.: vem vann Melodifestivalen ikv\u00e4ll?", "user": "LisaofSweden"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:05:36 +0000 2015", "id": 571808464235855873, "retweet_count": 20, "message": "RT @jonielol: Helt obegripligt att man ska ut ikv\u00e4ll igen och missa melodifestivalen f\u00f6r tredje veckan i rad", "user": "alvasvenssson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:04:57 +0000 2015", "id": 571808300939005952, "retweet_count": 0, "message": "Missade melodifestivalen idag ocks\u00e5 herregud hur kan jag ens till\u00e5ta det", "user": "Filippajuhlen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 23:04:40 +0000 2015", "id": 571808228897660928, "retweet_count": 1, "message": "Ojoj. Livat p\u00e5 efterfesten just nu. @manszelmerlow lovar fullst\u00e4ndig ursp\u00e5rning. #melfest \nhttp://t.co/WlwGtsgNc0 http://t.co/tPU2Ya5OLU", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 23:04:37 +0000 2015", "id": 571808218588041216, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "mikaeloak"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:04:11 +0000 2015", "id": 571808108063825922, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/lvIikF1oRN Vinnarintervju med M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w - Melodifestivalen 2015", "user": "melkerhasselgre"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:03:48 +0000 2015", "id": 571808011171340288, "retweet_count": 25, "message": "RT @EmmaSbroberg: Hade @Krissetalje vart programledare f\u00f6r Melodifestivalen ( eller vart med sj\u00e4lv) s\u00e5 hade det blivit succ\u00e9 , just saying", "user": "emmaaastrom"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 23:03:45 +0000 2015", "id": 571807999330791424, "retweet_count": 0, "message": "T\u00f6mde spargrisen \u00f6ver b\u00e4sta l\u00e5ten, Caroline Wennergren\u00b4s \u201dBlack Swan\u201d. Till ingen nytta. Nu sk-t-r jag i #mello2015. http://t.co/Zz8l8DvjBQ", "user": "GostaLars"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:02:41 +0000 2015", "id": 571807733118312448, "retweet_count": 25, "message": "RT @EmmaSbroberg: Hade @Krissetalje vart programledare f\u00f6r Melodifestivalen ( eller vart med sj\u00e4lv) s\u00e5 hade det blivit succ\u00e9 , just saying", "user": "sofieerssonn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:02:23 +0000 2015", "id": 571807657604067329, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "lindholm_elin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:01:36 +0000 2015", "id": 571807458089287680, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/7jXIB2zaNa JTR \u2013 Building It Up (Melodifestivalen 2015)", "user": "melkerhasselgre"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 23:01:25 +0000 2015", "id": 571807413134753792, "retweet_count": 0, "message": "@kandisskvaller M\u00e5ns efter succ\u00e9n: \u201dKommer sp\u00e5ra ur\u201d:  http://t.co/qqB4jL8zNj", "user": "KandisSkvallerR"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:58:34 +0000 2015", "id": 571806696231841793, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015): http://t.co/MlqmGgrqq6", "user": "deninokj"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:58:16 +0000 2015", "id": 571806618733682689, "retweet_count": 25, "message": "RT @EmmaSbroberg: Hade @Krissetalje vart programledare f\u00f6r Melodifestivalen ( eller vart med sj\u00e4lv) s\u00e5 hade det blivit succ\u00e9 , just saying", "user": "lindafemzen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:56:57 +0000 2015", "id": 571806290122555393, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2015 Odds | Bra http://t.co/NMLNFn5Xqp http://t.co/wNcxIfoGD8", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:56:55 +0000 2015", "id": 571806281486495745, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen p\u00e5 repris och\n\u00e4ta ben&amp;jerry\u270c\ufe0f", "user": "matildelindh"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:56:53 +0000 2015", "id": 571806271260794880, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2015 Odds | Bra http://t.co/NMLNFn5Xqp http://t.co/dm2VaNXQ1N", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:56:50 +0000 2015", "id": 571806259562864640, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2015 Odds | Bra http://t.co/NMLNFn5Xqp http://t.co/28gUovx2cI", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:53:04 +0000 2015", "id": 571805313034272768, "retweet_count": 1, "message": "N\u00e4r man \u00f6nskar att nyheterna kunde handla om nyheter o inte om folk som \u00e5kt skidor eller varit med i Melodifestivalen", "user": "JohnnyAxelBoy"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:52:32 +0000 2015", "id": 571805176824238082, "retweet_count": 0, "message": "Lycka! Heja Finland! \n\nPunkbandet tog storslam och representerar Finland i Eurovision\n@Aftonbladet http://t.co/0h41g6QnqS", "user": "teknikpedagog"}, {"hashtags": ["mello", "mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 22:51:27 +0000 2015", "id": 571804905897373698, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6v... \u2764\ufe0f S\u00e4ger bara. #mello #mello2015 #melodifestivalen", "user": "malhanen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:51:16 +0000 2015", "id": 571804859416125440, "retweet_count": 25, "message": "RT @EmmaSbroberg: Hade @Krissetalje vart programledare f\u00f6r Melodifestivalen ( eller vart med sj\u00e4lv) s\u00e5 hade det blivit succ\u00e9 , just saying", "user": "emmaharsiaollas"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 22:50:58 +0000 2015", "id": 571804781783752704, "retweet_count": 0, "message": "Med kv\u00e4llens resultat i #melodifestivalen f\u00e5r jag allts\u00e5 se 2 av mina l\u00e5ngtida favoriter i Stholm,b\u00e5de @Magnus_Cson  o @manszelmerlow :)", "user": "fridan88"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:50:53 +0000 2015", "id": 571804763848871936, "retweet_count": 1, "message": "RT @judithelmersson: Kan Filippa Bark i melodifestivalen h\u00e5lla k\u00e4ft eller", "user": "Sofialalar"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:50:31 +0000 2015", "id": 571804669661605889, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Barks sk\u00f6na revansch i Melodifestivalen  http://t.co/FiX8EencMg", "user": "KarlstrmMicke"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:46:28 +0000 2015", "id": 571803648885452800, "retweet_count": 0, "message": "\"Vi f\u00e5r d\u00f6da skogar, dom f\u00e5r guld, ingen enda m\u00e4nniska \u00e4r fri fr\u00e5n skuld\".\nHylse h\u00e4r. Befriad efter \u00e4nnu en icke... http://t.co/ZfeYARxYF8", "user": "christianhylse"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:44:35 +0000 2015", "id": 571803175923138560, "retweet_count": 2, "message": "RT @hejsonja: Melodifestivalen delt\u00e4vling 4: Kladdiga h\u00e5r och psyktomtar #melfest | N\u00f6jesguiden http://t.co/vwwm26sBxj via @nojesguiden", "user": "nojesguiden"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:43:56 +0000 2015", "id": 571803013431627776, "retweet_count": 11, "message": "RT @klasskamp: En vit man och en arme av tomtar. S\u00e4ger s\u00e5 j\u00e4vla mycket om Sverige. #mello2015 #melfest http://t.co/Pd4mRBgXxS http://t.co/Q\u2026", "user": "myoddsberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:43:40 +0000 2015", "id": 571802946922528768, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Annika Herlitz i Melodifestivalen 2015: \u201dDet var en dr\u00f6m som gick i uppfyllelse\u201d\" http://t.co/WJhE0sobQW", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:42:06 +0000 2015", "id": 571802551802335233, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Midnight Boy: \"Folk tyckte v\u00e4l inte att det var deras grej\" http://t.co/jOQznVrtaS", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:40:21 +0000 2015", "id": 571802111803064320, "retweet_count": 0, "message": "@Malena_Ernman den fr\u00e5gan st\u00e4llde jag redan f\u00f6rra veckan. \nFilippa Bark \u00e4ger melodifestivalen!\nSissela Benn \u00e4r ett geni", "user": "metalswede76"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:38:09 +0000 2015", "id": 571801556783276032, "retweet_count": 0, "message": "ass\u00e5 det h\u00e4r avsnittet av melodifestivalen har varit som en berg-och-dalbana med enbart berg", "user": "salviasaga"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:38:07 +0000 2015", "id": 571801547396542465, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r festar artisterna efter fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/VnrfXroQGv", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:36:59 +0000 2015", "id": 571801263622500352, "retweet_count": 0, "message": "Den h\u00e4r nyheten g\u00f6r mig glad i mello-tider . Punkband med funktionsnedsatta l\u00e4s funktionsm\u00f6jligheter vann... http://t.co/VBzEUwOCC0", "user": "ThomasHglund1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:36:54 +0000 2015", "id": 571801243703775232, "retweet_count": 5, "message": "RT @feliciaaveklew: Detta \u00e4r melodifestivalen 2015. Inte en Disney l\u00e5t ur en tecknad film..", "user": "BelieberSara123"}, {"hashtags": ["NowPlaying"], "date": "Sat Feb 28 22:36:44 +0000 2015", "id": 571801202050146304, "retweet_count": 0, "message": "#NowPlaying Melodifestivalen 2015 by Peter Karlsson  http://t.co/H4CebDyoVb", "user": "PeterKarlsson75"}, {"hashtags": ["news"], "date": "Sat Feb 28 22:35:10 +0000 2015", "id": 571800805696786436, "retweet_count": 0, "message": "http://t.co/fxQtIuWhvF #news M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w och JTR g\u00e5r direkt vidare till finalen - Aftonbladet http://t.co/AZhTGZ1pdI", "user": "Beduac"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:34:35 +0000 2015", "id": 571800659189768193, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r med stor sorg i mitt hj\u00e4rta jag m\u00e5ste meddela att jag tittade p\u00e5 Melodifestivalen. S\u00e4llskapet och kvinnab\u00f6ske sk\u00e4nkte dock gl\u00e4dje!", "user": "dlfreestyle"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:32:57 +0000 2015", "id": 571800250802937856, "retweet_count": 0, "message": "Free Your Mind - \u00d6ppningsnummer (\u00d6rebro) - Melodifestivalen 2015 http://t.co/HWFzOnRTfI", "user": "EuroMemoriesGR"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:31:21 +0000 2015", "id": 571799844660121600, "retweet_count": 25, "message": "RT @EmmaSbroberg: Hade @Krissetalje vart programledare f\u00f6r Melodifestivalen ( eller vart med sj\u00e4lv) s\u00e5 hade det blivit succ\u00e9 , just saying", "user": "juliathorberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:31:00 +0000 2015", "id": 571799760123928577, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "crayfoooerlol"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:29:22 +0000 2015", "id": 571799344963321856, "retweet_count": 20, "message": "RT @jonielol: Helt obegripligt att man ska ut ikv\u00e4ll igen och missa melodifestivalen f\u00f6r tredje veckan i rad", "user": "agneshansius"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:24:41 +0000 2015", "id": 571798167425064960, "retweet_count": 0, "message": "det \u00e4r helt orimligt att melodifestivalen h\u00e5ller s\u00e5n h\u00e4r verksh\u00f6jd", "user": "salviasaga"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:24:03 +0000 2015", "id": 571798008511270912, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/9XNwxCuQW5 Annika Herlitz Ett andetag Melodifestivalen 2015", "user": "DanOveThor"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:23:17 +0000 2015", "id": 571797816110149633, "retweet_count": 0, "message": "Our Swedish guilty pleasure was back and fantastic at Melodifestivalen!!\nM\u00e5ns Zelmerl\u00f6w - \"Heroes\"\nhttp://t.co/niYJP9MiCU", "user": "GayMusicChart"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:23:17 +0000 2015", "id": 571797814595854336, "retweet_count": 0, "message": "Vem fan \u00e4r \"komikern\" i melodifestivalen? http://t.co/lIuyrbcya0", "user": "Sweddit"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:23:00 +0000 2015", "id": 571797746073640960, "retweet_count": 0, "message": "@KarinRubenson Vi andra s\u00e5g p\u00e5 Melodifestivalen. texterna som \u00e4r overkligare \u00e4n overkligheten.", "user": "DavidNossnahoj"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:22:23 +0000 2015", "id": 571797591396093952, "retweet_count": 4, "message": "RT @coachosterlund: Kan vi inte bara l\u00e4gga ner melodifestivalen f\u00f6r gott.", "user": "AliceLjungblad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:20:51 +0000 2015", "id": 571797203313934339, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: H\u00e4r \u00e4r startordningen och duellerna i Andra chansen http://t.co/It8ZDK8LN0 #melfest", "user": "Icanpikan"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 22:19:59 +0000 2015", "id": 571796983918288896, "retweet_count": 0, "message": "@springsko Till\u00e4gg: Caroline Wennergren \u00e4r ok, men l\u00e5ten passar inte i melodifestivalsammanhang #mello2015 #melfest #melodifestivalen", "user": "springsko"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:19:54 +0000 2015", "id": 571796965090054145, "retweet_count": 0, "message": "H\u00f6rde n\u00e5got om att YOHIO skulle vara med i Melodifestivalen igen 2016 eller h\u00f6rde jag s\u00e4kert fel?", "user": "Nattaclowniac"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:19:31 +0000 2015", "id": 571796869665456129, "retweet_count": 0, "message": "@ClaesNilsson1 Det och Melodifestivalen.", "user": "RickardWidgren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:19:17 +0000 2015", "id": 571796808348913665, "retweet_count": 19, "message": "RT @MaltePersson: Kan tyv\u00e4rr inte formulera detta med fyndig sj\u00e4lvdistans, men: ert intresse f\u00f6r melodifestivalen \u00e4r djupt st\u00f6rt och djupt \u2026", "user": "larserikeinar"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:18:02 +0000 2015", "id": 571796494229114881, "retweet_count": 3, "message": "RT @ABNojesbladet: Punkbandet bildades p\u00e5 en workshop f\u00f6r funktionsnedsatta \u2013 nu \u00e4r de klara f\u00f6r Eurovision: http://t.co/lHxw3009Tp http://\u2026", "user": "Foppa97"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:17:37 +0000 2015", "id": 571796390910828544, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "smeo68"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:17:30 +0000 2015", "id": 571796359763922944, "retweet_count": 0, "message": "@fillipabark grattis du har vunnit Melodifestivalen 2015!", "user": "fannyaafklint"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:17:30 +0000 2015", "id": 571796359688400896, "retweet_count": 3, "message": "RT @ABNojesbladet: Punkbandet bildades p\u00e5 en workshop f\u00f6r funktionsnedsatta \u2013 nu \u00e4r de klara f\u00f6r Eurovision: http://t.co/lHxw3009Tp http://\u2026", "user": "fin_flikka"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:16:38 +0000 2015", "id": 571796143174098944, "retweet_count": 3, "message": "Punkbandet bildades p\u00e5 en workshop f\u00f6r funktionsnedsatta \u2013 nu \u00e4r de klara f\u00f6r Eurovision: http://t.co/lHxw3009Tp http://t.co/mPmLDDFmUv", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": ["melfest", "JTR"], "date": "Sat Feb 28 22:16:20 +0000 2015", "id": 571796067248947200, "retweet_count": 0, "message": "JTR avsl\u00f6jar: \"Vi har en plan efter Melodifestivalen\"http://t.co/C7gaBCXG9s #melfest #JTR http://t.co/3pESoFuIkv", "user": "metrosverige"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:16:01 +0000 2015", "id": 571795986965790720, "retweet_count": 1, "message": "RT @wiklundjennifer: @fillipabark allts\u00e5 Melodifestivalen utan dig skulle vara r\u00e4tt s\u00e5 boring", "user": "fillipabark"}, {"hashtags": ["PerttiKurikanNimip\u00e4iv\u00e4t", "UMK15", "umk"], "date": "Sat Feb 28 22:15:48 +0000 2015", "id": 571795934025281536, "retweet_count": 0, "message": "Aftonbladet noterar ocks\u00e5 #PerttiKurikanNimip\u00e4iv\u00e4t http://t.co/a5kDcKT5XC #UMK15 #umk", "user": "chgrohn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:15:44 +0000 2015", "id": 571795916920905728, "retweet_count": 6, "message": "RT @SVTmelfest: F\u00f6rst\u00e5 och f\u00e5 ut max av numret med @manszelmerlow i #melfest i kv\u00e4ll \u2013 se den omistliga \"Zuperguiden\" till bidraget: http:/\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:15:40 +0000 2015", "id": 571795898700849152, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: Allt du inte f\u00e5r se i tv - kolla in kv\u00e4llens b\u00e4sta bilder h\u00e4r http://t.co/KIZCBxW9TQ #melfest", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:15:06 +0000 2015", "id": 571795756010627073, "retweet_count": 11, "message": "RT @SVTmelfest: Har du l\u00e4ngtat efter att se alla finalbidrag? Nu kan du se dem om och om igen http://t.co/7KVM5viHV4 #melfest", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:15:02 +0000 2015", "id": 571795740294553600, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: H\u00e4r \u00e4r startordningen och duellerna i Andra chansen http://t.co/It8ZDK8LN0 #melfest", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:14:56 +0000 2015", "id": 571795716131184641, "retweet_count": 2, "message": "Melodifestivalen delt\u00e4vling 4: Kladdiga h\u00e5r och psyktomtar #melfest | N\u00f6jesguiden http://t.co/vwwm26sBxj via @nojesguiden", "user": "hejsonja"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:14:32 +0000 2015", "id": 571795613748236288, "retweet_count": 1, "message": "@fillipabark allts\u00e5 Melodifestivalen utan dig skulle vara r\u00e4tt s\u00e5 boring", "user": "wiklundjennifer"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:14:23 +0000 2015", "id": 571795575169028097, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "AL_Lundberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:13:57 +0000 2015", "id": 571795466196783104, "retweet_count": 0, "message": "@mmartelleur @JosseGoransson Ni i Gulbil borde ju nischa ert program helt till Melodifestivalen allts\u00e5...", "user": "SevgiCamuz"}, {"hashtags": ["melfest", "aftonbladet"], "date": "Sat Feb 28 22:13:39 +0000 2015", "id": 571795390548344832, "retweet_count": 1, "message": "RT @AfTrus: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w om Bj\u00f6rkmans nerv-spel i s\u00e4ndningen #melfest #aftonbladet http://t.co/ykxRTsU6JU @manszelmerlow @Tobbe_Ek", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:13:28 +0000 2015", "id": 571795343689560065, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns na final do Melodifestivalen /o/", "user": "LincolnAloisio"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:12:42 +0000 2015", "id": 571795154367094786, "retweet_count": 1, "message": "RT @TindraI: Vad skulle Melodifestivalen vara utan @fillipabark ??", "user": "fillipabark"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Sat Feb 28 22:11:44 +0000 2015", "id": 571794910870937601, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Barks sk\u00f6na revansch i Melodifestivalen #aftonbladet http://t.co/qrBR40KHlI FY FAN VAD JOBBIG HON \u00c4R! ! ! ! !", "user": "JohannSchumache"}, {"hashtags": ["mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 22:11:11 +0000 2015", "id": 571794771934625792, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 Mariette\ud83d\ude0d\ud83c\udfb6#mello #melodifestivalen", "user": "Jullaann99"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:11:00 +0000 2015", "id": 571794722920009728, "retweet_count": 33, "message": "RT @UppsalaSara: Barnet: \u00c4r Melodifestivalen p\u00e5 riktigt? \nJag: Ja. \nBarnet: VA?!", "user": "informatoren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:09:07 +0000 2015", "id": 571794250322599936, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2015 - Filippa Bark i Green Room del2 (G\u00f6teborg) http://t.co/HzEeIOex7p", "user": "NaiNellie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 22:08:54 +0000 2015", "id": 571794194655797248, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w nervig innan finalbeskedet \"Jag t\u00e4nkte att nu \u00e4r det k\u00f6rt\". http://t.co/xXCSmt0Am4 #melfest http://t.co/1D1MEnD9Qy", "user": "metrosverige"}, {"hashtags": ["melfest", "aftonbladet"], "date": "Sat Feb 28 22:07:12 +0000 2015", "id": 571793769621819395, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w om Bj\u00f6rkmans nerv-spel i s\u00e4ndningen #melfest #aftonbladet http://t.co/ykxRTsU6JU @manszelmerlow @Tobbe_Ek", "user": "AfTrus"}, {"hashtags": ["kulturnoje"], "date": "Sat Feb 28 22:06:13 +0000 2015", "id": 571793521079930880, "retweet_count": 0, "message": "Dags att plocka bort finalen fr\u00e5n Solna #kulturnoje http://t.co/G3IULV9YMi", "user": "GPSenasteNytt"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:05:19 +0000 2015", "id": 571793294067404800, "retweet_count": 0, "message": "LIVE-TV: Direkt fr\u00e5n Melodifestivalen http://t.co/rnUGpGO3ep", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:05:13 +0000 2015", "id": 571793270990368768, "retweet_count": 27, "message": "RT @HejHelina: Filippa bark \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt Melodifestivalen sedan Bj\u00f6rn Gustafsson", "user": "ebbabygde"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:05:01 +0000 2015", "id": 571793217546522624, "retweet_count": 25, "message": "RT @EmmaSbroberg: Hade @Krissetalje vart programledare f\u00f6r Melodifestivalen ( eller vart med sj\u00e4lv) s\u00e5 hade det blivit succ\u00e9 , just saying", "user": "StrmEllen"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Sat Feb 28 22:04:18 +0000 2015", "id": 571793040278491137, "retweet_count": 0, "message": "Punkbandet tog storslam med rekordkort l\u00e5t #aftonbladet http://t.co/FdoEjK5Lu1", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:03:15 +0000 2015", "id": 571792774678372352, "retweet_count": 0, "message": "Gustavs expertblogg | Melodifestivalen bakom kulisserna | SVT.se http://t.co/uFnDhPk5TZ", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:03:04 +0000 2015", "id": 571792727630852096, "retweet_count": 0, "message": "Gustavs expertblogg | Melodifestivalen bakom kulisserna | SVT.se http://t.co/XqNRjQbLtS", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:03:04 +0000 2015", "id": 571792727412633600, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w och JTR g\u00e5r direkt vidare till finalen - Aftonbladet: AftonbladetM\u00e5ns Zelmerl\u00f6w och JTR g\u00e5r dir... http://t.co/Zr8ITcAqQA", "user": "dlsweden"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:02:55 +0000 2015", "id": 571792688682569728, "retweet_count": 0, "message": "Gustavs expertblogg | Melodifestivalen bakom kulisserna | SVT.se http://t.co/hLZXGdavVj", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:02:36 +0000 2015", "id": 571792610160979969, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r \u00e4r artisterna som \u00e4r i final i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/Z01fnU9tGm", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:02:33 +0000 2015", "id": 571792597007646720, "retweet_count": 27, "message": "RT @HejHelina: Filippa bark \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt Melodifestivalen sedan Bj\u00f6rn Gustafsson", "user": "stinaafeline"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:02:21 +0000 2015", "id": 571792547653279744, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Melodifestivalkalendern: Fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i \u00d6rebro i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/Ce5NLbltAm", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:02:06 +0000 2015", "id": 571792484898115584, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Nytt s\u00e4tt att r\u00f6sta i Melodifestivalen 2015 \u2013 h\u00e4r \u00e4r Melodifestivalens app\" http://t.co/twA2UU4mry", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 22:01:51 +0000 2015", "id": 571792423011139584, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"JTR och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u00e4r i final i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/nY4sf2YdKI", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:58:11 +0000 2015", "id": 571791497655402496, "retweet_count": 0, "message": "http://t.co/OIdmh3eOkn\nOm inte Filippa inte funnes med s\u00e5 skulle nog m\u00e5nga till p\u00e5 Mello.", "user": "volvov701"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:57:57 +0000 2015", "id": 571791442600988673, "retweet_count": 27, "message": "RT @HejHelina: Filippa bark \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt Melodifestivalen sedan Bj\u00f6rn Gustafsson", "user": "JohanzonMalin"}, {"hashtags": ["nyheter"], "date": "Sat Feb 28 21:57:54 +0000 2015", "id": 571791428856123392, "retweet_count": 0, "message": "Hanna Fahl: Bland det snyggaste jag sett p\u00e5 scen: Delfinal 4 \u00e4r avgjord. Av de tv\u00e5 finalisterna k\u00e4nde... http://t.co/BoV9vUCh2X #nyheter", "user": "Dagens24"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:57:53 +0000 2015", "id": 571791421943889920, "retweet_count": 0, "message": "Hanna Fahl: Bland det snyggaste jag sett p\u00e5 scen: Delfinal 4 \u00e4r avgjord. Av de tv\u00e5 finalisterna k\u00e4ndes M\u00e5ns Ze... http://t.co/jdcKR4lU4k", "user": "UNewsToday"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 21:57:06 +0000 2015", "id": 571791226866962434, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "eirrami"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:56:57 +0000 2015", "id": 571791190338756609, "retweet_count": 0, "message": "@yolotigge M\u00e5na Zelmerl\u00f6w i Melodifestivalen", "user": "matildadanken"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:56:16 +0000 2015", "id": 571791017097203712, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Dinah Nah vidare till Andra chansen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/smiKAUG2bM", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:56:08 +0000 2015", "id": 571790982120914945, "retweet_count": 0, "message": "@Thats_Mike f\u00f6r att vara n\u00e5n som \u00e4r totalt ointresserad av melodifestivalen, s\u00e5 tycker jag att du har anv\u00e4nt \"#melfest\" en hel del...", "user": "SDahlskog"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:56:07 +0000 2015", "id": 571790981399519232, "retweet_count": 1, "message": "RT @snelponihest: Vem koreograferar de som \"spelar\" musiken i Melodifestivalen? D\u00f6r f\u00f6r varje sekund jag beh\u00f6ver se n\u00e5gon spela n\u00e5got som i\u2026", "user": "zachahultman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:56:03 +0000 2015", "id": 571790961115860992, "retweet_count": 25, "message": "RT @EmmaSbroberg: Hade @Krissetalje vart programledare f\u00f6r Melodifestivalen ( eller vart med sj\u00e4lv) s\u00e5 hade det blivit succ\u00e9 , just saying", "user": "karlsson94"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:55:53 +0000 2015", "id": 571790919881662464, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube fr\u00e5n @danovethor http://t.co/Nc57QISvmX Melodifestivalen 2015 Sverige Sweden Eurovision Song", "user": "DanOveThor"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:55:39 +0000 2015", "id": 571790861656297474, "retweet_count": 0, "message": "Punkbandet tog storslam med rekordkort l\u00e5t | Melodifestivalen | N\u00f6jesbladet | Aftonbladet http://t.co/khehSEHsWS", "user": "AndersHolmbergs"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:55:39 +0000 2015", "id": 571790860507078656, "retweet_count": 27, "message": "RT @HejHelina: Filippa bark \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt Melodifestivalen sedan Bj\u00f6rn Gustafsson", "user": "elviraaan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:55:18 +0000 2015", "id": 571790773534003200, "retweet_count": 4, "message": "RT @coachosterlund: Kan vi inte bara l\u00e4gga ner melodifestivalen f\u00f6r gott.", "user": "majanyqvist"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:54:58 +0000 2015", "id": 571790688385298432, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Nu kan du se alla delt\u00e4vlingar i Melodifestivalen 2015 igen\" http://t.co/bSAZgx8TRM", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:54:56 +0000 2015", "id": 571790680093302784, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Nu kan du se alla delt\u00e4vlingar i Melodifestivalen 2015 igen\" http://t.co/bSAZgxqvgm", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:54:55 +0000 2015", "id": 571790677165666305, "retweet_count": 0, "message": "R\u00e5kade missa Melodifestivalen ikv\u00e4ll. Min sorg vet inga gr\u00e4nser.", "user": "KjellDellert"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:54:27 +0000 2015", "id": 571790558441684994, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2015 Sverige Sweden Eurovision Song Contest Eftersnack ...: http://t.co/D1HHwflQuq via @YouTube", "user": "DanOveThor"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:53:50 +0000 2015", "id": 571790403537641472, "retweet_count": 6, "message": "RT @aliciadickner: Melodifestivalen e verkligen det enda rimliga argumentet mot att allt blir b\u00e4ttre f\u00f6rstatligat", "user": "frukthjalte"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:53:28 +0000 2015", "id": 571790313917952001, "retweet_count": 0, "message": "@Malena_Ernman F\u00f6rl\u00e5t f\u00f6r att jag st\u00f6rde dig n\u00e4r melodifestivalen p\u00e5gick, du kanske kan svara mig imorgon n\u00e4r uppst\u00e5ndelsen lagt sig.", "user": "tebe2000"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:51:54 +0000 2015", "id": 571789917505916928, "retweet_count": 25, "message": "RT @EmmaSbroberg: Hade @Krissetalje vart programledare f\u00f6r Melodifestivalen ( eller vart med sj\u00e4lv) s\u00e5 hade det blivit succ\u00e9 , just saying", "user": "lennqvist"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:51:36 +0000 2015", "id": 571789841526067200, "retweet_count": 0, "message": "Jag skriver ju lite s\u00e5d\u00e4r syrligt om Melodifestivalen. Men om jag skulle twittra om hur Milan spelar fotboll skulle ni se p\u00e5 surgubbe.", "user": "Leeedennn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:51:34 +0000 2015", "id": 571789836245471233, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4r \u00e4r sk\u00e4mtet som SVT plockade bort http://t.co/erb3vmMJA6", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:51:31 +0000 2015", "id": 571789822475563008, "retweet_count": 13, "message": "RT @philipteir: Min intervju med Pertti Kurikan Nimip\u00e4iv\u00e4t, som kommer att representera Finland i Eurovision Song Contest: http://t.co/aR9j\u2026", "user": "MikaelSvarvar"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:51:08 +0000 2015", "id": 571789725683585025, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 blir duellerna i Andra chansen http://t.co/aqYi4ysTjk", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:50:41 +0000 2015", "id": 571789613989277696, "retweet_count": 36, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "jjuliatran"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:50:35 +0000 2015", "id": 571789587418370048, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Se bidragen i Melodifestivalen 2015 igen\" http://t.co/0lMWasUzuC", "user": "laffan56"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:50:28 +0000 2015", "id": 571789558318305280, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w och JTR direkt till finalen http://t.co/zqtKdOElo2", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Sat Feb 28 21:49:41 +0000 2015", "id": 571789361139879936, "retweet_count": 0, "message": "Bj\u00f6rn Ranelid om SVT:s h\u00e5n #aftonbladet http://t.co/g25CAcPpdT", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest", "helsingborg"], "date": "Sat Feb 28 21:49:39 +0000 2015", "id": 571789351383912448, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4lkomnar #melfest Andra Chansen till #helsingborg. N\u00e5gra sk\u00e5ningar f\u00e5r ta ton igen. Hasse Andersson still going... http://t.co/BtaFenpL70", "user": "matssander"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Sat Feb 28 21:49:22 +0000 2015", "id": 571789278705033216, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Barks sk\u00f6na revansch i Melodifestivalen #aftonbladet http://t.co/qNtyumpdJR", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:49:21 +0000 2015", "id": 571789275399909378, "retweet_count": 0, "message": "D\u00e4rf\u00f6r har M\u00e5ns bara en tr\u00e5kig gr\u00e5 tischa p\u00e5 sig i #melfest http://t.co/OybFy8aYWs", "user": "Karmapriya"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:49:12 +0000 2015", "id": 571789240666750976, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w och JTR g\u00e5r direkt vidare till finalen - Aftonbladet http://t.co/qENfpr3ov5", "user": "FlipboardFeeds"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:49:10 +0000 2015", "id": 571789231800127489, "retweet_count": 1, "message": "RT @Tobias_Brandel: Allvarligt om ni inte f\u00f6ljde liverapporten live m\u00e5ste ni kolla @EliseKarlsson :s litteraturanalyser av #melfest Geni. h\u2026", "user": "EliseKarlsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:49:07 +0000 2015", "id": 571789215769468928, "retweet_count": 6, "message": "RT @SVTmelfest: F\u00f6rst\u00e5 och f\u00e5 ut max av numret med @manszelmerlow i #melfest i kv\u00e4ll \u2013 se den omistliga \"Zuperguiden\" till bidraget: http:/\u2026", "user": "MalinSderberg"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Sat Feb 28 21:48:56 +0000 2015", "id": 571789169904627713, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2070och JTR g\u00e5r direkt vidare till finalen #aftonbladet http://t.co/ILK14JwXi9", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:48:33 +0000 2015", "id": 571789074899595264, "retweet_count": 1, "message": "RT @ACSweden1: @LagayliaFrazier N\u00e4sta \u00e5r vore det kul att se dig i Melodifestivalen.Soul beh\u00f6vs definitivt.", "user": "LagayliaFrazier"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:48:32 +0000 2015", "id": 571789071988731904, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4ttre \u00e4n allt p\u00e5 Melodifestivalen. http://t.co/0xGR0xztxa", "user": "DrAOR"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Sat Feb 28 21:48:27 +0000 2015", "id": 571789050123853824, "retweet_count": 0, "message": "Glitter, pojkband \u2013\u00a0och hud #aftonbladet http://t.co/uI7ieuHnLa", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Sat Feb 28 21:48:08 +0000 2015", "id": 571788968511062016, "retweet_count": 0, "message": "Spelbolagen: M\u00e5ns vinner i kv\u00e4ll #aftonbladet http://t.co/hSb91q1JCw", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:47:59 +0000 2015", "id": 571788934075842560, "retweet_count": 0, "message": "Vem fan f\u00f6rkortade melodifestivalen till mello", "user": "EmergencyBattle"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Sat Feb 28 21:47:46 +0000 2015", "id": 571788876165070850, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2070och JTR g\u00e5r direkt vidare till finalen #aftonbladet http://t.co/ILK14JfmqB", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest", "eurovision"], "date": "Sat Feb 28 21:46:44 +0000 2015", "id": 571788618676768768, "retweet_count": 0, "message": "Best Melodifestivalen Skit so far #melfest #eurovision  http://t.co/cOiUYq7nsm", "user": "ESCSamuel"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:46:01 +0000 2015", "id": 571788439462547456, "retweet_count": 11, "message": "RT @klasskamp: En vit man och en arme av tomtar. S\u00e4ger s\u00e5 j\u00e4vla mycket om Sverige. #mello2015 #melfest http://t.co/Pd4mRBgXxS http://t.co/Q\u2026", "user": "UnionAero"}, {"hashtags": ["xDxDxD"], "date": "Sat Feb 28 21:42:45 +0000 2015", "id": 571787614686208000, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r m\u00e5ns gick vidare i melodifestivalen fr\u00e5gade pappa vart \"mute\" knappen sitter p\u00e5 fj\u00e4rrkontrolen sitter #xDxDxD", "user": "JimmyApdo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:42:43 +0000 2015", "id": 571787607702683649, "retweet_count": 25, "message": "RT @EmmaSbroberg: Hade @Krissetalje vart programledare f\u00f6r Melodifestivalen ( eller vart med sj\u00e4lv) s\u00e5 hade det blivit succ\u00e9 , just saying", "user": "LinaBck"}, {"hashtags": ["andrachansen2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 21:42:41 +0000 2015", "id": 571787598680756224, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 lottades Andra Chansen duellerna: http://t.co/fiTQGL2P3K #andrachansen2015 #melfest2015", "user": "bettingexpertse"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:42:38 +0000 2015", "id": 571787585841971200, "retweet_count": 1, "message": "RT @GPKulturNoje: Dags att plocka bort finalen fr\u00e5n Solna http://t.co/sS6gDsoRgM", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:42:26 +0000 2015", "id": 571787534377852928, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@vloglifeHQ: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015): http://t.co/g6PkXPUBaZ via @YouTube\u201d \u2757\ufe0f", "user": "alcamo92"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:42:23 +0000 2015", "id": 571787523405570048, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "WwJosef"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:42:13 +0000 2015", "id": 571787482125234176, "retweet_count": 25, "message": "RT @EmmaSbroberg: Hade @Krissetalje vart programledare f\u00f6r Melodifestivalen ( eller vart med sj\u00e4lv) s\u00e5 hade det blivit succ\u00e9 , just saying", "user": "PeernillaOlsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:41:48 +0000 2015", "id": 571787375954796544, "retweet_count": 5, "message": "RT @GreiderDD: Helgm\u00e5lsringning - klockorna i Falkenberg borde vinna i melodifestivalen.", "user": "filippagode"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:41:44 +0000 2015", "id": 571787360230375424, "retweet_count": 27, "message": "RT @HejHelina: Filippa bark \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt Melodifestivalen sedan Bj\u00f6rn Gustafsson", "user": "klaaralouise"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:41:18 +0000 2015", "id": 571787251375579136, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Nytt s\u00e4tt att r\u00f6sta i Melodifestivalen 2015 \u2013 h\u00e4r \u00e4r Melodifestivalens app\" http://t.co/twA2UU4mry", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:41:08 +0000 2015", "id": 571787208128143360, "retweet_count": 0, "message": "\"Favoriten gick vidare \u2013 fick s\u00e4llskap av JTR\" http://t.co/KoFO7j8DL2", "user": "slm_webmaster"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:41:04 +0000 2015", "id": 571787193771012098, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r \u00e4r startordningen och duellerna i Andra chansen i Melodifestivalen 2014\" http://t.co/IEbOOe4dqf", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:40:47 +0000 2015", "id": 571787121910013953, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Minut f\u00f6r minut \u2013 s\u00e5 blir Melodifestivalen 2015 i \u00d6rebro: Delt\u00e4vling fyra\" http://t.co/ZfdiudtX79", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:40:44 +0000 2015", "id": 571787108433731585, "retweet_count": 1, "message": "Dags att plocka bort finalen fr\u00e5n Solna http://t.co/sS6gDsoRgM", "user": "GPKulturNoje"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:40:44 +0000 2015", "id": 571787106592419841, "retweet_count": 0, "message": "Favoriten gick vidare \u2013 fick s\u00e4llskap av JTR http://t.co/trrX6mlQ2H", "user": "GPKulturNoje"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:40:37 +0000 2015", "id": 571787078838693888, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Bark g\u00f6r hela melodifestivalen sev\u00e4rd", "user": "inharrysbedx"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:40:35 +0000 2015", "id": 571787071892942848, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "Foooer_Manfie"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:40:18 +0000 2015", "id": 571787000707211264, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "linakasslin99"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "melodifestivalen", "svt", "svtdesign"], "date": "Sat Feb 28 21:39:48 +0000 2015", "id": 571786874190225408, "retweet_count": 0, "message": "Snabbrepris fr\u00e5n kontrollrummet @SVTmelfest #melfest #melfest2015 #melodifestivalen #svt #svtdesign http://t.co/as6r4ode60", "user": "SVTDesign"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:39:32 +0000 2015", "id": 571786807165263872, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"JTR och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u00e4r i final i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/nY4sf2YdKI", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:39:14 +0000 2015", "id": 571786729289609216, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: H\u00e4r \u00e4r startordningen och duellerna i Andra chansen http://t.co/It8ZDK8LN0 #melfest", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:39:05 +0000 2015", "id": 571786694028107776, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@SVTmelfest: Har du l\u00e4ngtat efter att se alla finalbidrag? Nu kan du se dem om och om igen http://t.co/Y2p3QhnwZU #melfest\u201d", "user": "HellnerVeronica"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:38:59 +0000 2015", "id": 571786667234885633, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Se b\u00e4sta bilderna fr\u00e5n fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i \u00d6rebro i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/bL1R3EOkuG", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:38:36 +0000 2015", "id": 571786573240524800, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Viktor Frisks finalh\u00e4lsning till Isa efter Melodifestivalen\u00a02015\" http://t.co/Y0eyc8wX1t", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:38:24 +0000 2015", "id": 571786520140648448, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"S\u00e5 laddar Jon Henrik Fj\u00e4llgren och Isa inf\u00f6r finalen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/8nunAJqbYg", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:38:17 +0000 2015", "id": 571786492512739328, "retweet_count": 1, "message": "RT @knullosugen_87: Jag tycker att Melodifestivalen \u00e4r skr\u00e4mmande. M\u00e4rkligt spektakel som baseras p\u00e5 att d\u00f6ma. Blir ju konstigt i musik. Ar\u2026", "user": "PatrikRydh"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:38:13 +0000 2015", "id": 571786473801965568, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015): http://t.co/JW560TM9WB via @YouTube", "user": "vloglifeHQ"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:38:09 +0000 2015", "id": 571786459046395904, "retweet_count": 0, "message": "Nej, jag st\u00e5r inte ut med Melodifestivalen. Men om du gillar den, det har jag inga problem med. Jag \u00f6nskar att... http://t.co/JHbGB9Qi57", "user": "DahlbergFoto"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:38:06 +0000 2015", "id": 571786445477842944, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Se bidragen i Melodifestivalen 2015 igen\" http://t.co/4gNWO8uwG6", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:37:59 +0000 2015", "id": 571786416746835968, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Bidragsbibeln \u2013 allt om Melodifestivalen 2015 i \u00d6rebro: Delt\u00e4vling fyra\" http://t.co/K3kkZcUKi0", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:37:49 +0000 2015", "id": 571786372471762945, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Tio \u00e5r efter succ\u00e9debuten \u2013 nu g\u00f6r Caroline Wennergren comeback i Melodifestivalen\" http://t.co/OCfLq2bGGw", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:37:42 +0000 2015", "id": 571786345422721024, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"F\u00f6rkylning f\u00f6rf\u00f6ljer Midnight Boy inf\u00f6r debuten i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/dNKo1JPwFr", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:37:33 +0000 2015", "id": 571786307237773312, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"S\u00e5 var de dolda repetitionerna \u2013 Melodifestivalen 2015 har b\u00f6rjat i \u00d6rebro\" http://t.co/wuj17j9Rki", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:37:24 +0000 2015", "id": 571786268029419520, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"JTR inf\u00f6r Melodifestivalen 2015: \u201dVi har repat i vardagsrummet\u201d\" http://t.co/nDqmCOsF6s", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:37:17 +0000 2015", "id": 571786240594468864, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u00e4r pressens favorit i sista delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/k70BUKKRN7", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:37:12 +0000 2015", "id": 571786218507247619, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r \u00e4r taktiken som ska r\u00e4dda Annika Herlitz r\u00f6st i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/H1mwROOLqs", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:37:04 +0000 2015", "id": 571786184013287424, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Midnight Boys kl\u00e4ddilemma i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/i0Xd3YFqXk", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:36:58 +0000 2015", "id": 571786159241740288, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Caroline Wennergren h\u00e4mtar inspiration fr\u00e5n Bond i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/sBJzHwspm5", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:36:53 +0000 2015", "id": 571786138320543744, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "eriohm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:36:51 +0000 2015", "id": 571786130774986752, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"S\u00e5 bli JTR:s nummer i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/WLzih9CqQI", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:36:45 +0000 2015", "id": 571786106510970880, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"F\u00e5 en f\u00f6rsta titt p\u00e5 artisternas scenkl\u00e4der i delt\u00e4vling fyra i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/2FX4xXXVg9", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:36:33 +0000 2015", "id": 571786055575326720, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Hasse Andersson hyllar dansbanekulturen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/E49Pt0ViHe", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:36:27 +0000 2015", "id": 571786030384332800, "retweet_count": 0, "message": "http://t.co/VbdJwlHXNw  Jag har sett lite grann inslag om Hasse i Veckan. Uppskattar hans framtoning( .med \u00f6ga..p\u00e5 producent&amp; co.), ifall.", "user": "PatrikFrans"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:36:24 +0000 2015", "id": 571786019114262529, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"F\u00e5 en f\u00f6rsta titt p\u00e5 Dinah Nahs framtr\u00e4dande i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/rnxd14Kpmc", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:36:18 +0000 2015", "id": 571785992065187841, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Annika Herlitz levererar \u201dschlager all the way\u201d i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/pTJyqtTRav", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:36:11 +0000 2015", "id": 571785962960896002, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Nya greppet som ska ta M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w till final i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/wGNQK5zdBy", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:36:05 +0000 2015", "id": 571785935760842752, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"S\u00e5 var artisternas f\u00f6rsta test p\u00e5 scenen i \u00d6rebro inf\u00f6r Melodifestivalen 2015\" http://t.co/nRaflBw3DD", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:36:04 +0000 2015", "id": 571785932417986560, "retweet_count": 1, "message": "Grattis! JTR och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w till finalen!!! #melfest\nhttp://t.co/kMGa1RtQom http://t.co/sMQwkqrVbA", "user": "ExpressenNoje"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:35:59 +0000 2015", "id": 571785910750216194, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r minglar stj\u00e4rnorna p\u00e5 slottet inf\u00f6r Melodifestivalen 2015 i \u00d6rebro\" http://t.co/1XtvgrUHsV", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:35:53 +0000 2015", "id": 571785886087696384, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "SaraKindlund"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:35:52 +0000 2015", "id": 571785884074442753, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Hasse Anderssons och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6ws duett inf\u00f6r Melodifestivalen 2015\" http://t.co/xdw5C4mdL5", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:35:47 +0000 2015", "id": 571785860913475584, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Fredagens rep i \u00d6rebro \u2013 s\u00e5 blir artisternas scenkl\u00e4der i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/Y67Ng61ZH2", "user": "samuel_edberg"}]
