[{"hashtags": ["melodifestivalen", "fuckmelfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:49:22 +0000 2015", "id": 571759082702540800, "retweet_count": 0, "message": "Fin:) kopia:) av:) lovers:) of:) the:) sun:) M\u00e5ns:) har:) gjort:) #melodifestivalen #fuckmelfest #mello2015", "user": "filla97"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:49:20 +0000 2015", "id": 571759074070667264, "retweet_count": 0, "message": "Det blir M\u00e5ns! #melodifestivalen", "user": "ErsanC"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "Mello2014", "M\u00e5ns"], "date": "Sat Feb 28 19:49:19 +0000 2015", "id": 571759067682758656, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 mumsmums han och hans l\u00e5t va perf \ud83d\udc4c #melodifestivalen #Mello2014 #M\u00e5ns", "user": "harrysbunneh"}, {"hashtags": ["melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:49:08 +0000 2015", "id": 571759023671939072, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns kan ha haft melodifestivalens snyggaste nummer n\u00e5gonsin. Sjukt l\u00e4ckert! #melfest #melodifestivalen", "user": "DGrefve"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:49:06 +0000 2015", "id": 571759014968750080, "retweet_count": 0, "message": "har givit melodifestivalen en chans ikv\u00e4ll (blev tvingad att se) och min slutsats \u00e4r: det \u00e4r verkligen sjukt att detta \u00e4r public service", "user": "idaskogstrom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:49:05 +0000 2015", "id": 571759008706654208, "retweet_count": 2, "message": "Ass\u00e5 dem kan helt seri\u00f6st l\u00e4gga ner melodifestivalen, det \u00e4r fan ingen niv\u00e5 p\u00e5 programmet l\u00e4ngre", "user": "emmen96"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:49:02 +0000 2015", "id": 571758995880472576, "retweet_count": 0, "message": "Enda anledningen till att Melodifestivalen va bra n\u00e4r man va liten va just f\u00f6r att man va LITEN.", "user": "Moaohman"}, {"hashtags": ["TheDress"], "date": "Sat Feb 28 19:48:58 +0000 2015", "id": 571758979895980033, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r Melodifestivalen drar #TheDress sk\u00e4mtet tror jag att det \u00e4r dags f\u00f6r folket att sl\u00e4ppa detta...", "user": "mallenordstrom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:48:56 +0000 2015", "id": 571758972602064896, "retweet_count": 3, "message": "RT @CallstamFredrik: Melodifestivalen och \u00d6rebro? Vilken sjukt j\u00e4vla d\u00e5lig kombo. Det \u00e4r som givet att misslyckas.", "user": "amandaharrysson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:48:56 +0000 2015", "id": 571758972463652864, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "sannakarlssoon"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:48:54 +0000 2015", "id": 571758962728681472, "retweet_count": 0, "message": "Tror att f\u00f6rsta bidraget i Melodifestivalen har s\u00f6kt till fel program", "user": "edstromjonna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:51 +0000 2015", "id": 571758949738934272, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "svantessonalice"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:48:49 +0000 2015", "id": 571758945095823361, "retweet_count": 1, "message": "sn\u00e4llasn\u00e4llasn\u00e4lla g\u00f6r inga taggar om att killarna ska vara med i melodifestivalen. nej, bara nej HAHAHAHA", "user": "Feliciazillen"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:48:49 +0000 2015", "id": 571758944789643266, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "mbjorgell"}, {"hashtags": ["melfest", "m\u00e5nszelmerl\u00f6w", "heroes"], "date": "Sat Feb 28 19:48:46 +0000 2015", "id": 571758931158155264, "retweet_count": 1, "message": "Finns en intervju med M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w i bloggen ocks\u00e5. \n#melfest #m\u00e5nszelmerl\u00f6w #heroes \nhttp://t.co/iJwIzYd5h0", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["mello15", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:48:45 +0000 2015", "id": 571758928415092736, "retweet_count": 1, "message": "RT @bylineMiranda: Nu lyfte hela #mello15 #melodifestivalen heja M\u00e5ns!!!", "user": "rebeccamelodie"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:48:45 +0000 2015", "id": 571758926305349632, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5r mags\u00e5r av att kolla p\u00e5 melodifestivalen med min familj och farmor.", "user": "HugoBrinkfalt"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:48:45 +0000 2015", "id": 571758924459855872, "retweet_count": 0, "message": "VOUGING P\u00c5 MELODIFESTIVALEN \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "user": "Shibbytrack"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:48:44 +0000 2015", "id": 571758924220796931, "retweet_count": 0, "message": "Men herregud vad h\u00e4nder med Melodifestivalen?", "user": "nelliefogelberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:48:44 +0000 2015", "id": 571758923058958336, "retweet_count": 2, "message": "RT @krossbart: Melodifestivalen: Ida och Linnea edition @badtemperblue @pangkakor http://t.co/PZnC9f7gwd", "user": "pangkakor"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:48:42 +0000 2015", "id": 571758914892660736, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "filuren00"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:48:35 +0000 2015", "id": 571758884848857088, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "FoooerElla"}, {"hashtags": ["mello2015", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:48:35 +0000 2015", "id": 571758884114837504, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen \u00e4r en st\u00f6rre materialsport \u00e4n skid-VM. Punkt. #mello2015 #mellosnack", "user": "thomaswedin"}, {"hashtags": ["melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:48:33 +0000 2015", "id": 571758878037295104, "retweet_count": 0, "message": "Kan inte Robin vinna?? #melfest #melodifestivalen", "user": "FabUniqorn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:29 +0000 2015", "id": 571758858433110016, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w i melodifestivalen eller en remix av Guettas \"lovers of the sun\"?  #melfest", "user": "josefinewretman"}, {"hashtags": ["s\u00e4mstaskiten"], "date": "Sat Feb 28 19:48:22 +0000 2015", "id": 571758831841247234, "retweet_count": 0, "message": "Haha ass\u00e5 Melodifestivalen m\u00e5ste vara ett sk\u00e4mt?! \ud83d\ude02 #s\u00e4mstaskiten", "user": "emmanderssons"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:48:21 +0000 2015", "id": 571758826963263488, "retweet_count": 2, "message": "Melodifestivalen: Ida och Linnea edition @badtemperblue @pangkakor http://t.co/PZnC9f7gwd", "user": "krossbart"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:48:21 +0000 2015", "id": 571758824845156352, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 det \u00e4r David Sundin som skriver sk\u00e4mten i Melodifestivalen? David Sundin confirmed trash", "user": "5barnsmamma_93"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:48:20 +0000 2015", "id": 571758822584389632, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "neonrainbowcat"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:48:16 +0000 2015", "id": 571758805580689408, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow @sanniwester: B\u00e4st f\u00f6r dig M\u00e5ns att du vinner nu f\u00f6r jag har gett dig 10 r\u00f6ster #mello2015 #melfest #melodifestivalen", "user": "sanniwester"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:48:16 +0000 2015", "id": 571758803781328897, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "JezzicaRedin"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:48:09 +0000 2015", "id": 571758777562767361, "retweet_count": 0, "message": "Vet inte varf\u00f6r ingen svarar p\u00e5 mina fr\u00e5gor. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:48:08 +0000 2015", "id": 571758773024522240, "retweet_count": 0, "message": "T\u00e4nk att n\u00e4stan alla l\u00e5ter i melodifestivalen \u00e4r skrivna av 3-5 l\u00e5tskrivare, s\u00e4ger en hel del om l\u00e5tskrivarna, l\u00e5tarna &amp; om melodifestivalen", "user": "IndraKullenberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:48:06 +0000 2015", "id": 571758763813822464, "retweet_count": 0, "message": "Min 5000 tweet ska inte handla om melodifestivalen", "user": "JonasSjoedin"}, {"hashtags": ["mello2015", "bramanus"], "date": "Sat Feb 28 19:47:57 +0000 2015", "id": 571758724806782976, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen \u00e4r numera f\u00f6r bebisar #mello2015 #bramanus", "user": "Nrekoj"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:57 +0000 2015", "id": 571758723389132801, "retweet_count": 0, "message": "Pappa ba gilla den f\u00f6rsta l\u00e5ten man ba\ud83d\ude12\ud83d\ude11\ud83d\ude23 #melodifestivalen #melfest", "user": "FabUniqorn"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:56 +0000 2015", "id": 571758719547121664, "retweet_count": 0, "message": "Fr\u00e5gade M\u00e5ns om Naka-chan \u00e4r b\u00e4sta KanColle fleet girl eller inte. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:55 +0000 2015", "id": 571758717613580288, "retweet_count": 0, "message": "Troligtvis g\u00e5r n\u00e5got av bidragen 1-7 vidare #Melodifestivalen #melfest2015 #melfest", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:52 +0000 2015", "id": 571758702375673856, "retweet_count": 0, "message": "Ocks\u00e5 dom senaste \u00e5ren av melodifestivalen..det har blivit s\u00e5 j\u00e4vla barnsligt... #melfest", "user": "AndreiiV"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:47:51 +0000 2015", "id": 571758700999938048, "retweet_count": 3, "message": "RT @sofialjo: Allts\u00e5, melodifestivalen \u00e4r inte popul\u00e4rkultur. Det \u00e4r kommers. Det \u00e4r det vi konst\u00e4lskare hatar, inte egentligen musikens l\u00e5\u2026", "user": "uisgy"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:47:51 +0000 2015", "id": 571758700605677568, "retweet_count": 0, "message": "Dont Say G\u00e5 Vidare #melodifestivalen", "user": "ReichertLester"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:47:51 +0000 2015", "id": 571758697925492736, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns i\u015fte, M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w! Melodifestivalen 2015'i kazanacak olan. #melfest", "user": "deninokj"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:47:48 +0000 2015", "id": 571758688253423616, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6ws nummer det snyggaste jag sett, jag vet inte n\u00e4r # melodifestivalen", "user": "EkholmSebastian"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:47:45 +0000 2015", "id": 571758674441580545, "retweet_count": 1, "message": "RT @swevamp: @anloubrain vad h\u00e5ller melodifestivalen p\u00e5 med \u00f6verhuvudtaget?", "user": "anloubrain"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:47:43 +0000 2015", "id": 571758668502450176, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "juliaaaasandman"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:47:38 +0000 2015", "id": 571758646587207680, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "KaroColli"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:47:30 +0000 2015", "id": 571758613506723843, "retweet_count": 1, "message": "RT @jonwingard: Man skulle l\u00e4tt kunnat tro att M\u00e5ns var mellanakten men nej, det d\u00e4r var allts\u00e5 \u00e5rets vinnarl\u00e5t! #melodifestivalen #mello20\u2026", "user": "Vespaboy"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:47:17 +0000 2015", "id": 571758559224049665, "retweet_count": 1, "message": "Man skulle l\u00e4tt kunnat tro att M\u00e5ns var mellanakten men nej, det d\u00e4r var allts\u00e5 \u00e5rets vinnarl\u00e5t! #melodifestivalen #mello2015 #melfest2015", "user": "jonwingard"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "s\u00f6khj\u00e4lp", "melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:47:06 +0000 2015", "id": 571758512742776832, "retweet_count": 0, "message": "Frugan \u00e4r sugen som satan.. F\u00f6r helvete det \u00e4r bara #Melodifestivalen 37 helger om \u00e5ret #s\u00f6khj\u00e4lp #melfest #melfest2015", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["frozen", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:47:03 +0000 2015", "id": 571758498985476097, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r det \u00e4r en riktig Disneyprinsessa med i melodifestivalen s\u00e5 r\u00f6star till och med jag #frozen #melfest15 \u2744\ufe0f\ud83d\udc51", "user": "NoraJvS"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:47:02 +0000 2015", "id": 571758494757617666, "retweet_count": 0, "message": "Direkt till final: Caroline och M\u00e5ns!! Common'! #melodifestivalen #mello2015", "user": "Haploke"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mellofest", "mellfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:59 +0000 2015", "id": 571758480803143680, "retweet_count": 0, "message": "Jon Henrik tar hem #melodifestivalen #mellofest #mellfest", "user": "rogerystad"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:46:56 +0000 2015", "id": 571758467788214272, "retweet_count": 2, "message": "Vet inget om melodifestivalen men han de kallar Kvinnab\u00f6ske ska ha all respekt f\u00f6r att han en g\u00e5ng d\u00f6pte en skiva till \u00bbBoots &amp; nya jeans\u00ab.", "user": "sonicmagazine"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:46:55 +0000 2015", "id": 571758465040982017, "retweet_count": 2, "message": "RT @blomgren98: Breaking: Elias Ekelund tar \u00f6ver jobbet som kommentator i Melodifestivalen", "user": "PontusBengtson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:46:50 +0000 2015", "id": 571758445768122368, "retweet_count": 0, "message": "@JohanHilton Den kommentaren vann precis melodifestivalen!", "user": "MalinBrown"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:46:49 +0000 2015", "id": 571758440751767552, "retweet_count": 0, "message": "Bra jobbat M\u00e5ns!  S\u00e5n pondus och ett proffs! Fet l\u00e5t! &lt;3 Han tar \u00f6ver och bjuder p\u00e5 show med pondus. #melodifestivalen 2015", "user": "rebeccamelodie"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:46:41 +0000 2015", "id": 571758407172165632, "retweet_count": 0, "message": "@pawtrik Bara om du \u00e4lskar melodifestivalen. Annars, nej.", "user": "Froken_Camilla"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:46:38 +0000 2015", "id": 571758391892287488, "retweet_count": 36, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "hejanni"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:46:37 +0000 2015", "id": 571758390453665793, "retweet_count": 0, "message": "Skulle inte twittra om Mellon, men satan vilket proffs M\u00e5ns Zelmerl\u00f6f \u00e4r... Och grym scenshow. Imponerande. #melodifestivalen", "user": "humlannitton"}, {"hashtags": ["mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:46:36 +0000 2015", "id": 571758384061542400, "retweet_count": 3, "message": "RT @JacobsonGoran: Semmelr\u00f6v! St\u00e4ndigt denna Semmelr\u00f6v! #mello2015 #melodifestivalen", "user": "Marty_Moretimer"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:46:33 +0000 2015", "id": 571758371201806336, "retweet_count": 0, "message": "Jag HATAR Melodifestivalen:)", "user": "juliafalknils"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:46:32 +0000 2015", "id": 571758370740428801, "retweet_count": 1, "message": "RT @leifby: @SiirKarim L\u00f6rdag. Melodifestivalen. D\u00e5 \u00e5ker gel\u00e9\u00e5len fram.", "user": "SiirKarim"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:46:30 +0000 2015", "id": 571758361756217344, "retweet_count": 0, "message": "och m\u00e5ns \u00e4r tillbaka och \u00e4ger s\u00f6nder melodifestivalen! @manszelmerlow", "user": "JalinaStrand"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:23 +0000 2015", "id": 571758330047295489, "retweet_count": 0, "message": "Well done M\u00e5ns, well done \ud83d\udc4c#melodifestivalen #mello2015 #melfest", "user": "saandragiibson"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:46:22 +0000 2015", "id": 571758324670210048, "retweet_count": 0, "message": "Okej, #Melodifestivalen 2015 \u00e4r inte den s\u00e4msta n\u00e5gonsin, men det \u00f6verl\u00e4gset tr\u00e5kigaste! #melfest", "user": "J_Sjostrand"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:46:20 +0000 2015", "id": 571758316965244928, "retweet_count": 0, "message": "Grattis M\u00e5ns till vinsten av hela Melodifestivalen. Du spelar i en egen liga i \u00e5r. Coolt!! #mello2015", "user": "ExperiGoTweet"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:46:19 +0000 2015", "id": 571758313148436480, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w for victory!! #melodifestivalen", "user": "Sweedischspring"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:46:18 +0000 2015", "id": 571758311944691713, "retweet_count": 0, "message": "Hur g\u00e5r det i #melodifestivalen, @Skarpsvard? Jag tycker att du \u00e4r lite d\u00e5lig p\u00e5 twittrandet i kv\u00e4ll.", "user": "Elinthornberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:46:17 +0000 2015", "id": 571758305867112448, "retweet_count": 19, "message": "RT @MaltePersson: Kan tyv\u00e4rr inte formulera detta med fyndig sj\u00e4lvdistans, men: ert intresse f\u00f6r melodifestivalen \u00e4r djupt st\u00f6rt och djupt \u2026", "user": "tebe2000"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:46:13 +0000 2015", "id": 571758287928070144, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4st f\u00f6r dig M\u00e5ns att du vinner nu f\u00f6r jag har gett dig 10 r\u00f6ster #mello2015 #melfest #melodifestivalen", "user": "sanniwester"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:46:11 +0000 2015", "id": 571758278641897472, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "loaloajassim"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:46:06 +0000 2015", "id": 571758260006588418, "retweet_count": 1, "message": "@anloubrain vad h\u00e5ller melodifestivalen p\u00e5 med \u00f6verhuvudtaget?", "user": "swevamp"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:46:05 +0000 2015", "id": 571758256516935683, "retweet_count": 0, "message": "melodifestivalen \u00e4r inte auth http://t.co/xpXk8Lmm8u", "user": "ellestrom"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:46:03 +0000 2015", "id": 571758246639345664, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "CThunved"}, {"hashtags": ["CarolineWennergren", "melfest", "mello", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:53 +0000 2015", "id": 571758205686181888, "retweet_count": 1, "message": "RT @Defhum: #CarolineWennergren var helt klart b\u00e4st ikv\u00e4ll! B\u00e4sta r\u00f6sten och framtr\u00e4dandet! #melfest #mello #melodifestivalen #mello2015", "user": "PJodenius"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello15"], "date": "Sat Feb 28 19:45:53 +0000 2015", "id": 571758205027663872, "retweet_count": 0, "message": "Jon Henrik tar hem #melodifestivalen #mello15", "user": "rogerystad"}, {"hashtags": ["m\u00e5ns", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:45:51 +0000 2015", "id": 571758195116519425, "retweet_count": 0, "message": "Solklar vinnare i den h\u00e4r delt\u00e4vlingen #m\u00e5ns #melodifestivalen", "user": "ekman_christer"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:45:47 +0000 2015", "id": 571758179027193856, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen ikv\u00e4ll \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d ha-ha-hahahahahaha NEJ\ud83d\udd2b", "user": "jeppegustavzzon"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:46 +0000 2015", "id": 571758175176790016, "retweet_count": 1, "message": "RT @Andrea_Ritsu: Klart bra, inte lika bra som Caroline, men nog n\u00e4st b\u00e4st inatt. #melodifestivalen #melfest", "user": "livbjork"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:45:46 +0000 2015", "id": 571758174371491842, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns och Caroline vidare! \udbb8\udf30\n#Melodifestivalen \u2013 ser SVT Melodifestivalen", "user": "elmagnifiquee"}, {"hashtags": ["mello15", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:45:43 +0000 2015", "id": 571758163806048256, "retweet_count": 1, "message": "Nu lyfte hela #mello15 #melodifestivalen heja M\u00e5ns!!!", "user": "bylineMiranda"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:39 +0000 2015", "id": 571758146429042689, "retweet_count": 0, "message": "Dock s\u00e5 \u00e4r ju M\u00e5ns redan f\u00e4rdig f\u00f6r final, det vet vem som helst s\u00e5, kommer  l\u00e4gga mina r\u00f6ster p\u00e5 Caroline. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:37 +0000 2015", "id": 571758139219021825, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 jag fattar att melodifestivalen m\u00e5ste vara v\u00e4ldigt efterblivna. Det l\u00e5ter fan inte som 80tal.. #Melfest", "user": "AndreiiV"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:45:36 +0000 2015", "id": 571758132021600256, "retweet_count": 0, "message": "Kv\u00e4llens s\u00f6mnpiller - Melodifestivalen!\n#melfest #melfest2015 #mello #mello2015 http://t.co/onBpJsfNS3", "user": "FrankJohanAberg"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:45:35 +0000 2015", "id": 571758131002404864, "retweet_count": 0, "message": "Snacka om att l\u00e4mna det b\u00e4sta till sist! Live musikvideo, me like #melfest #melfest2015 #melodifestivalen", "user": "_essieh"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:45:32 +0000 2015", "id": 571758115898716160, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen kliver in i 10-talet. Aviciiripoff. Inte min back l\u00e4sk, men \u00e4nd\u00e5 en l\u00e5t. Men tr\u00f6jan. Tr\u00f6jan?!?!", "user": "JonasBrannmyr"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:45:30 +0000 2015", "id": 571758108818714624, "retweet_count": 5, "message": "RT @feliciaaveklew: Detta \u00e4r melodifestivalen 2015. Inte en Disney l\u00e5t ur en tecknad film..", "user": "emiliasalin2"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:45:29 +0000 2015", "id": 571758106256023553, "retweet_count": 0, "message": "Kollegor vill se Melodifestivalen. S\u00e4tter mig i ett h\u00f6rn och karvar bort mina \u00f6ron med sl\u00f6 IKEA-kniv. http://t.co/l5INgGOfwR", "user": "antonaksell"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:25 +0000 2015", "id": 571758087943680001, "retweet_count": 0, "message": "De enda jag bryr mig om i melodifestivalen \u00e4r en av dom som dansar, Mario bara f\u00f6r att han \u00e4r fr\u00e5n B\u00e4ckby #melfest", "user": "GarciaNicho"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:45:24 +0000 2015", "id": 571758085225783296, "retweet_count": 0, "message": "nu blev vi ov\u00e4nner om en kl\u00e4nning som var med p\u00e5 Melodifestivalen:/", "user": "linnmanssonn"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015", "melfest", "melfest2015", "sweden", "eurovisionsongcontest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:19 +0000 2015", "id": 571758060408082433, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w, d\u00e5lig start, bra 3D fx &amp; m\u00e4ktigare sen \ud83d\ude00 #melodifestivalen #mello2015 #melfest #melfest2015 #sweden #eurovisionsongcontest", "user": "roxpace"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:45:17 +0000 2015", "id": 571758055165177856, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r kollar jag p\u00e5 Melodifestivalen? Blir alltid s\u00e5 besviken p\u00e5 alla bidrag", "user": "AmandaHemlin"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melfest", "fb"], "date": "Sat Feb 28 19:45:17 +0000 2015", "id": 571758053156118528, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow d\u00e4r har vi vinnaren av melodifestivalen 2015! #melfest2015 #melfest #fb", "user": "NiklasEriksson8"}, {"hashtags": ["mellosnack", "mello2015", "melodifestivalen", "svt", "horribelt", "sparkachristerbj\u00f6rkman"], "date": "Sat Feb 28 19:45:17 +0000 2015", "id": 571758052698951680, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e4msta melodifestivalen genom tiderna.. Helt uruselt! #mellosnack #mello2015 #melodifestivalen #svt #horribelt #sparkachristerbj\u00f6rkman", "user": "sb42704"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:45:15 +0000 2015", "id": 571758046067740673, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5nz are the heroe just now. L\u00e5ten gillar jag :-) :-) #melfest #mello2015 #mellosnack #melodifestivalen", "user": "ZAhnnZ"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:45:11 +0000 2015", "id": 571758029361811456, "retweet_count": 1, "message": "RT @dynamopolarna: V\u00e5r egen Joakim Bryngelsson ( @HejsanJb ) p\u00e5 Melodifestivalen ikv\u00e4ll. Lycka till! http://t.co/Mcbtepm6Nt", "user": "kokosbjarne"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:45:10 +0000 2015", "id": 571758026702643200, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "Ella_bellas"}, {"hashtags": ["melfest", "m\u00e5ns"], "date": "Sat Feb 28 19:45:08 +0000 2015", "id": 571758018091728897, "retweet_count": 0, "message": "Detta \u00e4r vinnaren av Melodifestivalen 2015. #melfest #m\u00e5ns", "user": "Jonas_Olander"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:45:07 +0000 2015", "id": 571758013595426816, "retweet_count": 1, "message": "Klart bra, inte lika bra som Caroline, men nog n\u00e4st b\u00e4st inatt. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:45:07 +0000 2015", "id": 571758012353945600, "retweet_count": 12, "message": "RT @haannahss: Men VARF\u00d6R kommer man ens p\u00e5 tanken att s\u00f6ka till Melodifestivalen med en SVENSK l\u00e5t? D\u00e5 har man ju ingen chans i Eurovision\u2026", "user": "ewaiguess"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest2015", "m\u00e5nsforthewin"], "date": "Sat Feb 28 19:45:07 +0000 2015", "id": 571758010437136384, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen kom vinnarl\u00e5ten! Blev sm\u00e5tt orolig d\u00e4r... \ud83d\ude1d #melodifestivalen #melfest2015 #m\u00e5nsforthewin", "user": "SaraLundahl"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:45:04 +0000 2015", "id": 571757997736787969, "retweet_count": 2, "message": "RT @HampusRylander: M\u00e5ns min babe ska vinna hela Melodifestivalen", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:45:02 +0000 2015", "id": 571757990992347136, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "doubtdefined"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:45:00 +0000 2015", "id": 571757984679911425, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5rets sista artist \u00e4r... M\u00e5ns Semmelr\u00f6v! #melodifestivalen", "user": "hal_apl"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:44:59 +0000 2015", "id": 571757977696378880, "retweet_count": 0, "message": "Aha, melodifestivalen. *loggar ut*", "user": "JohnFDalton"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:57 +0000 2015", "id": 571757969987264513, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "MadeleineBjrkst"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:44:54 +0000 2015", "id": 571757959040118784, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t 7 dagens klara vinnare. Gillar scenshowen, soundet och artisten. #mello2015 #melfest #mello #melodifestivalen", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:44:54 +0000 2015", "id": 571757957324656640, "retweet_count": 0, "message": "Lite f\u00e5 tonartsh\u00f6jningar i \u00e5r? @SVTmelfest #melodifestivalen", "user": "tompajoh"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:44:52 +0000 2015", "id": 571757949124812800, "retweet_count": 1, "message": "Plz l\u00e4gg ner melodifestivalen och k\u00f6r ig\u00e5ng sm\u00e5stj\u00e4rnorna ist\u00e4llet s\u00e5 man f\u00e5r se ungar mima. Tusen g\u00e5nger s\u00e5 j\u00e4vla mycket b\u00e4ttre", "user": "litencheese"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:44:50 +0000 2015", "id": 571757939171708928, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5r s\u00e5 d\u00e5ligt p\u00e5grund av Melodifestivalen", "user": "lillsoff"}, {"hashtags": ["melfest15", "mello2015", "Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:44:49 +0000 2015", "id": 571757938219610113, "retweet_count": 0, "message": "\"Det \u00e4r ju en hel tomtearm\u00e9!\" #melfest15 #mello2015 #Melodifestivalen @manszelmerlow", "user": "FruInfertil"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:44:49 +0000 2015", "id": 571757937963732992, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "MaskinJunior"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:44:48 +0000 2015", "id": 571757933924630530, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rsta g\u00e5ngen jag kollar p\u00e5 Melodifestivalen i \u00e5r och gjorde det bara f\u00f6r att M\u00e5ns var med", "user": "JessicaKarlsso1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:44:48 +0000 2015", "id": 571757933081575424, "retweet_count": 2, "message": "M\u00e5ns min babe ska vinna hela Melodifestivalen", "user": "HampusRylander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:46 +0000 2015", "id": 571757925770911744, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r \u00e4r min favorit s\u00e5 h\u00e4r l\u00e5ngt i hela Melodifestivalen #melfest", "user": "sweetieangel84"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:44:43 +0000 2015", "id": 571757911548014592, "retweet_count": 0, "message": "Jobbade och har missat Melodifestivalen. Efter era tweets s\u00e5 verkar det som att jag missat n\u00e5t.", "user": "pawtrik"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:44:43 +0000 2015", "id": 571757911191519232, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w, helt ok\u00e4nd i schlagersammanhang. Hade precis lugnat ner mig sedan JTR, men nu \u00e4r jag f\u00f6rbannad igen. #melodifestivalen", "user": "Sidenfloejten"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:44:42 +0000 2015", "id": 571757905399177217, "retweet_count": 0, "message": "#melodifestivalen M\u00e5ns klart b\u00e4sta koregrafi", "user": "jekarrenbauer"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:37 +0000 2015", "id": 571757887384645632, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "NorrlandL"}, {"hashtags": ["melfest", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:44:37 +0000 2015", "id": 571757885983731712, "retweet_count": 0, "message": "Mamma: \"Jag... *trycker frenetiskt p\u00e5 hj\u00e4rtat* lyssnar just nu p\u00e5 vinnaren av hela j\u00e4vla melodifestivalen\" #melfest #mellosnack", "user": "olssonlinnea"}, {"hashtags": ["M\u00e5ns", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:36 +0000 2015", "id": 571757883093872640, "retweet_count": 0, "message": "Vars\u00e5god #M\u00e5ns, finalen \u00e4r din. #melodifestivalen #mello2015", "user": "bmt76sthlm"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:44:30 +0000 2015", "id": 571757858645286912, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "gustavohrn"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:28 +0000 2015", "id": 571757850445271040, "retweet_count": 0, "message": "SNYGGT #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["CarolineWennergren", "melfest", "mello", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:44:27 +0000 2015", "id": 571757844338491393, "retweet_count": 1, "message": "#CarolineWennergren var helt klart b\u00e4st ikv\u00e4ll! B\u00e4sta r\u00f6sten och framtr\u00e4dandet! #melfest #mello #melodifestivalen #mello2015", "user": "Defhum"}, {"hashtags": ["mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:44:26 +0000 2015", "id": 571757842119729153, "retweet_count": 3, "message": "RT @JacobsonGoran: Semmelr\u00f6v! St\u00e4ndigt denna Semmelr\u00f6v! #mello2015 #melodifestivalen", "user": "JacobsonJonatha"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:44:24 +0000 2015", "id": 571757830723641344, "retweet_count": 36, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "eelinenn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:44:19 +0000 2015", "id": 571757809567711232, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "foooertotheend"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:16 +0000 2015", "id": 571757799287459840, "retweet_count": 2, "message": "RT @Chris_Halvorsen: En hel delt\u00e4vling utan bidrag fr\u00e5n Gsson eller Kempe.\nVad \u00e4r Melodifestivalen ens l\u00e4ngre?! #melfest", "user": "KatFilosoferar"}, {"hashtags": ["melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:44:15 +0000 2015", "id": 571757795428712448, "retweet_count": 1, "message": "Tog M\u00e5ns fem sekunder att vara 100 g\u00e5nger b\u00e4ttre \u00e4n @ericsaademusic  #melfest #melodifestivalen", "user": "Martineriksson_"}, {"hashtags": ["kduschlager"], "date": "Sat Feb 28 19:44:12 +0000 2015", "id": 571757780580868096, "retweet_count": 1, "message": "RT @carlolehall: @ola_martensson Det \u00e4r det som g\u00f6r Melodifestivalen #kduschlager", "user": "ruidianren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:44:11 +0000 2015", "id": 571757778689232897, "retweet_count": 0, "message": "Ni som skriver att Hasse Andersson &amp; Kvinnab\u00f6ske \u00e4r med i Melodifestivalen driver med mig va? Sn\u00e4lla, s\u00e4g att det \u00e4r s\u00e5?", "user": "paddylaand"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:44:07 +0000 2015", "id": 571757762453090304, "retweet_count": 1, "message": "RT @GurraGunnar: Melodifestivalen \u00e4r som en pungspark, O\u00f6nskat, hatat och bara rent f\u00f6rj\u00e4vligt. #melodifestivalen #mellosnack", "user": "Filleeek"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:44:07 +0000 2015", "id": 571757762201427968, "retweet_count": 0, "message": "Vad \u00e4r det med Melodifestivalen och l\u00e4derbyxor?", "user": "ElinNyren_1D"}, {"hashtags": ["melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:44:07 +0000 2015", "id": 571757761865887744, "retweet_count": 1, "message": "RT @FabUniqorn: Ass\u00e5 alla vet att M\u00e5ns kommer g\u00e5 vidare oavs\u00e4tt #melfest #melodifestivalen", "user": "almiiiisgo"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:04 +0000 2015", "id": 571757749492719616, "retweet_count": 0, "message": "Var orolig ett tag. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:01 +0000 2015", "id": 571757735320145920, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "smocknolle"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:44:01 +0000 2015", "id": 571757734342877185, "retweet_count": 0, "message": "woow both eric saade och m\u00e5ns zelmerl\u00f6v competiting this year in #melodifestivalen \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "user": "liketimeless"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:44:00 +0000 2015", "id": 571757732195385346, "retweet_count": 0, "message": "Okej, nu b\u00f6rjar l\u00e5ten bli b\u00e4ttre. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:43:59 +0000 2015", "id": 571757727950741504, "retweet_count": 12, "message": "RT @haannahss: Men VARF\u00d6R kommer man ens p\u00e5 tanken att s\u00f6ka till Melodifestivalen med en SVENSK l\u00e5t? D\u00e5 har man ju ingen chans i Eurovision\u2026", "user": "juliaaaasandman"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:43:57 +0000 2015", "id": 571757716995219457, "retweet_count": 0, "message": "aa men fan m\u00e5ns blir snyggare dag f\u00f6r dag #melodifestivalen", "user": "stylesredhead"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "nacka"], "date": "Sat Feb 28 19:43:56 +0000 2015", "id": 571757712616370176, "retweet_count": 1, "message": "RT @VastraSicklaon: Kollar p\u00e5 Qvarnen Tre Kronors nya bokst\u00e4ver i koppar ist\u00e4llet f\u00f6r #Melodifestivalen\n\n#nacka\u2026 https://t.co/F4ReUpnWeG", "user": "Nackabyggerstad"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:43:54 +0000 2015", "id": 571757706668863488, "retweet_count": 9, "message": "RT @sauronlol: [melodifestivalen]\n- kan du beskriva din l\u00e5t?\n- det \u00e4r en uptempo ballad om k\u00e4rlek och att bush l\u00e5g bakom 9/11 och att Obama\u2026", "user": "MinLust"}, {"hashtags": ["melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:43:52 +0000 2015", "id": 571757699031031808, "retweet_count": 1, "message": "Ass\u00e5 alla vet att M\u00e5ns kommer g\u00e5 vidare oavs\u00e4tt #melfest #melodifestivalen", "user": "FabUniqorn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:43:49 +0000 2015", "id": 571757685043032064, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 M\u00e5ns \u00c4R ju Melodifestivalen.", "user": "emeliegreiff"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:48 +0000 2015", "id": 571757681398194176, "retweet_count": 0, "message": "Moan, M\u00e5ns is gonna win #melodifestivalen #melfest", "user": "ReichertLester"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:43:45 +0000 2015", "id": 571757666437099522, "retweet_count": 0, "message": "Vilken kanal \u00e4t melodifestivalen p\u00e5 azz", "user": "sandmansbae"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:43:39 +0000 2015", "id": 571757644987432960, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "jjoosseeffiinn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:43:30 +0000 2015", "id": 571757603287662593, "retweet_count": 0, "message": "min feed \u00e4r alldeles f\u00f6r mycket melodifestivalen", "user": "jjulia35"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:43:28 +0000 2015", "id": 571757596635467776, "retweet_count": 0, "message": "Mons du \u00e4r best #melodifestivalen", "user": "berthah42647911"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:43:27 +0000 2015", "id": 571757591719743488, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "Bralice9"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:21 +0000 2015", "id": 571757568093245440, "retweet_count": 2, "message": "RT @Chris_Halvorsen: En hel delt\u00e4vling utan bidrag fr\u00e5n Gsson eller Kempe.\nVad \u00e4r Melodifestivalen ens l\u00e4ngre?! #melfest", "user": "MalinBrown"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:43:19 +0000 2015", "id": 571757559054401536, "retweet_count": 0, "message": "Vilka g\u00e5r till final och andra chansen idag? Sk\u00e5l v\u00e4nner \u2013 ser SVT Melodifestivalen i/p\u00e5 Thomas &amp; Jennies Lya http://t.co/b7zMEulM4P", "user": "tompamannen"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:43:17 +0000 2015", "id": 571757551609638914, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "Roberts412"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:43:13 +0000 2015", "id": 571757534853390336, "retweet_count": 0, "message": "Vad \u00e4r det med alla killar och l\u00e4derbyxor i melodifestivalen? #melfest", "user": "linneareidner"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:43:13 +0000 2015", "id": 571757532764631042, "retweet_count": 1, "message": "Melodifestivalen \u00e4r som en pungspark, O\u00f6nskat, hatat och bara rent f\u00f6rj\u00e4vligt. #melodifestivalen #mellosnack", "user": "GurraGunnar"}, {"hashtags": ["mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:43:05 +0000 2015", "id": 571757499881271297, "retweet_count": 3, "message": "Semmelr\u00f6v! St\u00e4ndigt denna Semmelr\u00f6v! #mello2015 #melodifestivalen", "user": "JacobsonGoran"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:43:05 +0000 2015", "id": 571757499793203200, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "liisahomann"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:43:02 +0000 2015", "id": 571757489861079040, "retweet_count": 0, "message": "\"Det \u00e4r sista s\u00e5ngen f\u00f6r denna g\u00e5ng i Melodifestivalen innan andra chansen och finalen\"\nMatilda: \"Herregud vad sk\u00f6nt\"", "user": "SHildingstam"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:43:02 +0000 2015", "id": 571757486929276928, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "ssofiaass"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:57 +0000 2015", "id": 571757468323352576, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns gl\u00f6mde dock att hunden har varit d\u00f6d sen 91 #Melodifestivalen #mello2015 #melfest2015", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:42:54 +0000 2015", "id": 571757452955398145, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "monikaholmberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:42:53 +0000 2015", "id": 571757451441266688, "retweet_count": 1, "message": "\"@Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans\"", "user": "sofie943"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:42:53 +0000 2015", "id": 571757450807930880, "retweet_count": 12, "message": "RT @haannahss: Men VARF\u00d6R kommer man ens p\u00e5 tanken att s\u00f6ka till Melodifestivalen med en SVENSK l\u00e5t? D\u00e5 har man ju ingen chans i Eurovision\u2026", "user": "WilmaEkbom"}, {"hashtags": ["besviken", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:42:53 +0000 2015", "id": 571757448576557058, "retweet_count": 1, "message": "RT @Sofia_T_: Melodifestivalen 2015 - var \u00e4r alla In the clubs och Desperados och Min k\u00e4rleks? #besviken #melfest15", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:42:50 +0000 2015", "id": 571757435473530880, "retweet_count": 36, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "mensbarn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:42:49 +0000 2015", "id": 571757435091886080, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "EkstromJosefine"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:42:46 +0000 2015", "id": 571757420604723200, "retweet_count": 0, "message": "Va h\u00e4nder med Melodifestivalen, INGEN kan ju fan sjunga", "user": "tovaottosson"}, {"hashtags": ["M\u00e5ns", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:42:42 +0000 2015", "id": 571757405274546177, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste han vara s\u00e5 snygg? #M\u00e5ns #melodifestivalen #mello2015", "user": "bmt76sthlm"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:42:42 +0000 2015", "id": 571757404322451456, "retweet_count": 14, "message": "\"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melodifestivalen", "user": "Scouterna"}, {"hashtags": ["melfest15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:39 +0000 2015", "id": 571757392293179392, "retweet_count": 1, "message": "RT @EmilJansson: M\u00e5ns vinner hela Melodifestivalen &amp; dvs esc med!! S\u00e5 bra l\u00e5t!! Superhit! #melfest15 #melfest", "user": "lindacastell77"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:42:38 +0000 2015", "id": 571757387297755136, "retweet_count": 0, "message": "Jo jag tyckte p\u00e5 allvar att Bj\u00f6rn Ranelids l\u00e5t i Melodifestivalen var bra! Och det har jag inga problem med att st\u00e5 f\u00f6r. Han \u00e4 sk\u00f6n", "user": "RonnieSven"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:42:37 +0000 2015", "id": 571757384982499329, "retweet_count": 0, "message": "\"@Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans\"", "user": "Evelinanorrmaan"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:33 +0000 2015", "id": 571757367878135808, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00e4mt \u00e5sido, jag gillar M\u00e5ns. F\u00e5 se ifall l\u00e5ten \u00e4r bra. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:42:27 +0000 2015", "id": 571757341730873344, "retweet_count": 12, "message": "RT @haannahss: Men VARF\u00d6R kommer man ens p\u00e5 tanken att s\u00f6ka till Melodifestivalen med en SVENSK l\u00e5t? D\u00e5 har man ju ingen chans i Eurovision\u2026", "user": "sannakarlssoon"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:42:24 +0000 2015", "id": 571757326685753344, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "bubbibi"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:42:23 +0000 2015", "id": 571757324269977601, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "ClaessonLinnea"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:17 +0000 2015", "id": 571757297191546880, "retweet_count": 2, "message": "En hel delt\u00e4vling utan bidrag fr\u00e5n Gsson eller Kempe.\nVad \u00e4r Melodifestivalen ens l\u00e4ngre?! #melfest", "user": "Chris_Halvorsen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:42:15 +0000 2015", "id": 571757289591451648, "retweet_count": 0, "message": "Halv \u00e5tta hos melodifestivalen", "user": "JohanKransvik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:14 +0000 2015", "id": 571757286852575234, "retweet_count": 2, "message": "RT @IOGTNTO: Vi \u00f6nskar v\u00e5r medlem Caroline all lycka i kv\u00e4llens #melfest http://t.co/ZkWCNTruRV", "user": "Reaktionista"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:42:11 +0000 2015", "id": 571757273938300928, "retweet_count": 0, "message": "Heroes? Ooooh, ska David Bowie komma p\u00e5 sce-- Nae. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["JTR", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:42:09 +0000 2015", "id": 571757265952350209, "retweet_count": 0, "message": "#JTR \u00e4ger \u00e4n s\u00e5 l\u00e4nge mellokv\u00e4llen men jag hoppas p\u00e5 M\u00e5ns :) #melodifestivalen 2015 N\u00e5n som k\u00e4nde igen 90 tals s\u00e5ngerskan fr\u00e5n Caramell ?", "user": "rebeccamelodie"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:42:08 +0000 2015", "id": 571757260185186304, "retweet_count": 0, "message": "Sissela Benn ber\u00e4ttar om det stora n\u00e4thatet http://t.co/hmQQXM32CL", "user": "MaxxooSter"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:42:07 +0000 2015", "id": 571757257681215488, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "Emmadansare"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:42:04 +0000 2015", "id": 571757245689696256, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6redrar en fylla framf\u00f6r Melodifestivalen", "user": "jameshogberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:42:00 +0000 2015", "id": 571757226039373824, "retweet_count": 2, "message": "Allts\u00e5 Melodifestivalen ...Man vill ju b\u00f6rja sk\u00e4ra sig", "user": "leifvasteras"}, {"hashtags": ["melfest2015", "Melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:41:59 +0000 2015", "id": 571757222088323072, "retweet_count": 0, "message": "D\u00e5 vet vi att M\u00e5ns hund \u00e4r tond\u00f6v #melfest2015 #Melodifestivalen #mello2015", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:59 +0000 2015", "id": 571757221954134016, "retweet_count": 1, "message": "RT @cecilialindee: N\u00e4r man sitter och skrattar h\u00f6gt ensam till sk\u00e4mten p\u00e5 Melodifestivalen... #melfest", "user": "lisasvea27"}, {"hashtags": ["svt", "mello2015", "mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:41:53 +0000 2015", "id": 571757199220977664, "retweet_count": 0, "message": "Mellanakterna tar d\u00f6d p\u00e5 mello. #svt #mello2015 #mello #melodifestivalen", "user": "oxAmeliexo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:41:53 +0000 2015", "id": 571757197966901251, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "sofie943"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:41:52 +0000 2015", "id": 571757195890704384, "retweet_count": 0, "message": "Aldrig varit intresserad av melodifestivalen men \u00e5rets upplaga h\u00e5ller fruktansv\u00e4rt l\u00e5g kvalit\u00e9!", "user": "erik_larsson1"}, {"hashtags": ["melfest15", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:51 +0000 2015", "id": 571757189695705088, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns vinner hela Melodifestivalen &amp; dvs esc med!! S\u00e5 bra l\u00e5t!! Superhit! #melfest15 #melfest", "user": "EmilJansson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:43 +0000 2015", "id": 571757157168906240, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "KristoferKjell"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:41:43 +0000 2015", "id": 571757156640399360, "retweet_count": 0, "message": "\"@Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans\"", "user": "NorrmanEmelie"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:41:42 +0000 2015", "id": 571757150864842753, "retweet_count": 1, "message": "RT @Sidenfloejten: JTR - Nej. Och SLUTA MED HANDGESTERNA, att man ska beh\u00f6va bli f\u00f6rbannad. \"Tack s\u00e5 skitmycket!\" #melodifestivalen", "user": "hejkille"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:41:32 +0000 2015", "id": 571757111845253121, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "emmalisstrnds"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:41:32 +0000 2015", "id": 571757108707901440, "retweet_count": 0, "message": "Sanna Nielsen kan verkligen inte sl\u00e4ppa melodifestivalen", "user": "ctiinaa"}, {"hashtags": ["kduschlager"], "date": "Sat Feb 28 19:41:23 +0000 2015", "id": 571757073266057216, "retweet_count": 1, "message": "@ola_martensson Det \u00e4r det som g\u00f6r Melodifestivalen #kduschlager", "user": "carlolehall"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:18 +0000 2015", "id": 571757053661851648, "retweet_count": 1, "message": "N\u00e4r man sitter och skrattar h\u00f6gt ensam till sk\u00e4mten p\u00e5 Melodifestivalen... #melfest", "user": "cecilialindee"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:41:18 +0000 2015", "id": 571757053343084545, "retweet_count": 19, "message": "RT @MaltePersson: Kan tyv\u00e4rr inte formulera detta med fyndig sj\u00e4lvdistans, men: ert intresse f\u00f6r melodifestivalen \u00e4r djupt st\u00f6rt och djupt \u2026", "user": "AgnetaBlomqvist"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:41:18 +0000 2015", "id": 571757051627626496, "retweet_count": 12, "message": "RT @haannahss: Men VARF\u00d6R kommer man ens p\u00e5 tanken att s\u00f6ka till Melodifestivalen med en SVENSK l\u00e5t? D\u00e5 har man ju ingen chans i Eurovision\u2026", "user": "_naattttaa_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:41:16 +0000 2015", "id": 571757044451180544, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "liviatufvesson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:41:09 +0000 2015", "id": 571757013362987008, "retweet_count": 0, "message": "melodifestivalen skulle vara s\u00e5 mycket b\u00e4ttre om det va som 2008 n\u00e4r Bj\u00f6rn var med &lt;3333 &lt;//3", "user": "tuvarydoff"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:41:08 +0000 2015", "id": 571757010192105474, "retweet_count": 0, "message": "Humorn i Melodifestivalen \u00e4r verkligen kass?", "user": "msjjostrom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:41:04 +0000 2015", "id": 571756993586864128, "retweet_count": 12, "message": "RT @haannahss: Men VARF\u00d6R kommer man ens p\u00e5 tanken att s\u00f6ka till Melodifestivalen med en SVENSK l\u00e5t? D\u00e5 har man ju ingen chans i Eurovision\u2026", "user": "elviirabergman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:04 +0000 2015", "id": 571756991955247105, "retweet_count": 2, "message": "Vi \u00f6nskar v\u00e5r medlem Caroline all lycka i kv\u00e4llens #melfest http://t.co/ZkWCNTruRV", "user": "IOGTNTO"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:41:00 +0000 2015", "id": 571756977837236225, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2012 f\u00e5r mig bara att t\u00e4nka p\u00e5 Seremedy och SIREN falling down #melfest", "user": "YOHIO_puss_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:40:59 +0000 2015", "id": 571756970576891904, "retweet_count": 0, "message": "Om Melodifestivalen varit d\u00e5ligt g\u00e5ngerna innan s\u00e5 \u00e4r det inget mot vad det \u00e4r idag!!! N\u00e4sta \u00e5r l\u00e4mnar jag in ett bidrag! Tack f\u00f6r kaffet!", "user": "PNilmert"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:40:56 +0000 2015", "id": 571756957616504832, "retweet_count": 12, "message": "RT @haannahss: Men VARF\u00d6R kommer man ens p\u00e5 tanken att s\u00f6ka till Melodifestivalen med en SVENSK l\u00e5t? D\u00e5 har man ju ingen chans i Eurovision\u2026", "user": "mariamladenovic"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:40:52 +0000 2015", "id": 571756942944829442, "retweet_count": 0, "message": "Min granne kollar tydligen p\u00e5 Melodifestivalen och \u00e4r uppenbarligen d\u00f6v s\u00e5 h\u00f6gt som hon har det \ud83d\ude29\ud83d\ude48", "user": "isabelleziden"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:40:51 +0000 2015", "id": 571756936682725377, "retweet_count": 50, "message": "Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "Dahliintess"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:40:50 +0000 2015", "id": 571756933276934145, "retweet_count": 0, "message": "@Dennis_n94 l\u00e5t 6 tycker jag inte alls om inga s\u00e5na l\u00e5tar ska vara med i melodifestivalen tycker jag men kanske top 5 idag", "user": "JesperKarlsson4"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:40:49 +0000 2015", "id": 571756931389493248, "retweet_count": 12, "message": "RT @haannahss: Men VARF\u00d6R kommer man ens p\u00e5 tanken att s\u00f6ka till Melodifestivalen med en SVENSK l\u00e5t? D\u00e5 har man ju ingen chans i Eurovision\u2026", "user": "Sannaoberggg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:40:48 +0000 2015", "id": 571756924544405504, "retweet_count": 0, "message": "Och ja, jag kollar p\u00e5 Melodifestivalen \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "user": "rebeckavirsand"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:40:47 +0000 2015", "id": 571756922686328832, "retweet_count": 36, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "TildaFraberger"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:40:47 +0000 2015", "id": 571756922577289217, "retweet_count": 0, "message": "Nu kom jag p\u00e5 varf\u00f6r jag bojkottat melodifestivalen tidigare", "user": "PatrikRydh"}, {"hashtags": ["tb", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:40:47 +0000 2015", "id": 571756919901298688, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen var S\u00c5\u00c5 mycket b\u00e4ttre n\u00e4r jag var yngre\ud83d\ude15 #tb #mello2015", "user": "Blerina_Latifaj"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:40:44 +0000 2015", "id": 571756909759479808, "retweet_count": 12, "message": "RT @haannahss: Men VARF\u00d6R kommer man ens p\u00e5 tanken att s\u00f6ka till Melodifestivalen med en SVENSK l\u00e5t? D\u00e5 har man ju ingen chans i Eurovision\u2026", "user": "Malinekh"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:40:43 +0000 2015", "id": 571756905275772928, "retweet_count": 36, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "evelinamyhr"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:42 +0000 2015", "id": 571756898711670785, "retweet_count": 0, "message": "Jag fr\u00e5gade Annika om hennes \u00e5sikt om hur Yuki Yuna slutade. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:40:29 +0000 2015", "id": 571756844982640641, "retweet_count": 0, "message": "@magiskemanfred kollar nt ens p\u00e5 melodifestivalen \ud83d\ude05", "user": "OliwiaGrier"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:40:25 +0000 2015", "id": 571756830608760832, "retweet_count": 36, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "ensamborgare"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:40:23 +0000 2015", "id": 571756821473595393, "retweet_count": 0, "message": "Alla som deltar i Melodifestivalen kan inte sjunga.", "user": "asalind72"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:40:23 +0000 2015", "id": 571756821213548544, "retweet_count": 9, "message": "RT @sauronlol: [melodifestivalen]\n- kan du beskriva din l\u00e5t?\n- det \u00e4r en uptempo ballad om k\u00e4rlek och att bush l\u00e5g bakom 9/11 och att Obama\u2026", "user": "ensamborgare"}, {"hashtags": ["melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:40:22 +0000 2015", "id": 571756814804635648, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 \"Frost\" i Melodifestivalen nu \ud83d\ude02\u2764\ufe0f #melfest15", "user": "victoriaprybil"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:40:21 +0000 2015", "id": 571756811759591424, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t 6, ont i huvudet fan vad det skriks.  #mello2015 #melfest #mello #melodifestivalen", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:40:13 +0000 2015", "id": 571756780214202368, "retweet_count": 0, "message": "Frost \u00e4r med i melodifestivalen! Sjukt!", "user": "Grottan_Z"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:40:13 +0000 2015", "id": 571756779006246912, "retweet_count": 12, "message": "RT @haannahss: Men VARF\u00d6R kommer man ens p\u00e5 tanken att s\u00f6ka till Melodifestivalen med en SVENSK l\u00e5t? D\u00e5 har man ju ingen chans i Eurovision\u2026", "user": "isaabelless"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:12 +0000 2015", "id": 571756775667576832, "retweet_count": 6, "message": "RT @HiildaYakoob: Allts\u00e5 nej? Detta \u00e4r fan Melodifestivalen inte frost typ? Hejd\u00e5 #melfest", "user": "idagrenholm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:40:12 +0000 2015", "id": 571756773360717824, "retweet_count": 36, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "Ejakobssson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:40:05 +0000 2015", "id": 571756744025755648, "retweet_count": 0, "message": "@LizziJackson00 @LovisaLindqvis f\u00f6rs\u00f6ker ju kolla melodifestivalen, ni spammade", "user": "DYRENDAAHL"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:40:03 +0000 2015", "id": 571756737839165440, "retweet_count": 12, "message": "Men VARF\u00d6R kommer man ens p\u00e5 tanken att s\u00f6ka till Melodifestivalen med en SVENSK l\u00e5t? D\u00e5 har man ju ingen chans i Eurovision, take a seat", "user": "haannahss"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:40:02 +0000 2015", "id": 571756730922770433, "retweet_count": 5, "message": "RT @feliciaaveklew: Detta \u00e4r melodifestivalen 2015. Inte en Disney l\u00e5t ur en tecknad film..", "user": "idalovstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:01 +0000 2015", "id": 571756729677062144, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "LundellarN"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:40:00 +0000 2015", "id": 571756724094414848, "retweet_count": 0, "message": "@Centerpartiet propaganda i #melodifestivalen ikv\u00e4ll.  #melfest", "user": "Martineriksson_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:59 +0000 2015", "id": 571756720936112128, "retweet_count": 0, "message": "Fattar inte att ja \u00e4gnar min dyrbara tid till att spendera p\u00e5 skit som Melodifestivalen 2015 :) #melfest", "user": "AndreiiV"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:39:59 +0000 2015", "id": 571756719824605184, "retweet_count": 0, "message": "@gunthermarder helt r\u00e4tt. Grymt imponerande. Less p\u00e5 Melodifestivalen d\u00e4rf\u00f6r snabbt svar eller", "user": "Longtimeinvest"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:55 +0000 2015", "id": 571756705547206656, "retweet_count": 6, "message": "RT @HiildaYakoob: Allts\u00e5 nej? Detta \u00e4r fan Melodifestivalen inte frost typ? Hejd\u00e5 #melfest", "user": "emeliie18"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:53 +0000 2015", "id": 571756695128551425, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "mickekock1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:39:53 +0000 2015", "id": 571756693748637696, "retweet_count": 0, "message": "n\u00e4r melodifestivalen blandar in kl\u00e4nning kaoset s\u00e5 \u00e4r det inte kul l\u00e4ngre", "user": "SagaAndersson_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:39:48 +0000 2015", "id": 571756672944885760, "retweet_count": 0, "message": "Det har blivit en svensk sport att klaga \u00f6ver Melodifestivalen p\u00e5 sociala medier.", "user": "Moaohman"}, {"hashtags": ["Annika", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:46 +0000 2015", "id": 571756664627564544, "retweet_count": 0, "message": "Hon passar definitivt b\u00e4ttre p\u00e5 teaterscenen. Inget illa menat. #Annika #melodifestivalen #mello2015", "user": "bmt76sthlm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:39:45 +0000 2015", "id": 571756663369281536, "retweet_count": 36, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "IdkMeow"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:39:44 +0000 2015", "id": 571756656767442944, "retweet_count": 1, "message": "RT @PaulaWahlgren: Idag br\u00e5kar vi om vad som \u00e4r v\u00e4rst sl\u00f6seri med skattepengar, skid-VM eller melodifestivalen.", "user": "vivocalle"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:42 +0000 2015", "id": 571756650304040963, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "MariaHMoller"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:39:42 +0000 2015", "id": 571756646998933504, "retweet_count": 36, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "this_isnt_tara"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:41 +0000 2015", "id": 571756646009049089, "retweet_count": 0, "message": "\"@amandathun: L\u00e5ter som en Disney l\u00e5t  OCH JAG \u00c4LSKAR DISNEY men inte i Melodifestivalen #melfest\" @sar_skrivning", "user": "jaghetertobias"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:40 +0000 2015", "id": 571756640262852608, "retweet_count": 6, "message": "RT @HiildaYakoob: Allts\u00e5 nej? Detta \u00e4r fan Melodifestivalen inte frost typ? Hejd\u00e5 #melfest", "user": "JuliaAnnekvist"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:39:38 +0000 2015", "id": 571756633501671424, "retweet_count": 0, "message": "Sist ja kolla vare melodifestivalen ja kolla p\u00e5. Inte frost #mello2015", "user": "JustSigne"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:39:33 +0000 2015", "id": 571756610261012480, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns g\u00e5r vidare... Det s\u00e4ger jag oh\u00f6rt!!! #melodifestivalen", "user": "KatFilosoferar"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:39:31 +0000 2015", "id": 571756604921675776, "retweet_count": 0, "message": "Bidrag nummer 6 vill att jag ska \u00e4lska henne och att jag ska stanna kvar, tackar respektfullt nej. Thug life. #melodifestivalen", "user": "Sidenfloejten"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:39:29 +0000 2015", "id": 571756595706798080, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Se b\u00e4sta bilderna fr\u00e5n fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i \u00d6rebro i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/HMzT6okwjX", "user": "agnespettersso3"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:29 +0000 2015", "id": 571756594935013379, "retweet_count": 0, "message": "Haha, folk m\u00e5ste dras med mig i 80 minuter till. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:39:28 +0000 2015", "id": 571756590526828545, "retweet_count": 5, "message": "RT @feliciaaveklew: Detta \u00e4r melodifestivalen 2015. Inte en Disney l\u00e5t ur en tecknad film..", "user": "idagrenholm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:21 +0000 2015", "id": 571756562848600065, "retweet_count": 1, "message": "RT @EkstromJosefine: \u00c4r du medveten om att du \u00e4r med i melodifestivalen och inte i frozen? #melfest", "user": "Jgusfors"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:39:21 +0000 2015", "id": 571756562492084224, "retweet_count": 1, "message": "RT @DOPEFOOOER: \u00e4r du medveten om att du \u00e4r med i Melodifestivalen?\nbra. ta av dig din j\u00e4vla prinsess kl\u00e4nning och sluta lek", "user": "proudfoooer0103"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:39:19 +0000 2015", "id": 571756550722867200, "retweet_count": 36, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "linneareidner"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015", "disney"], "date": "Sat Feb 28 19:39:16 +0000 2015", "id": 571756541738651649, "retweet_count": 0, "message": "Lilla sj\u00f6jungfrun med Elsa-r\u00f6sten i Melodifestivalen. Rena Disneyexplosionen! #melodifestivalen #mello2015 #disney", "user": "uttergurka"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:39:16 +0000 2015", "id": 571756540266487808, "retweet_count": 36, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "cardenaaaas"}, {"hashtags": ["besviken", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:39:16 +0000 2015", "id": 571756539985465344, "retweet_count": 1, "message": "Melodifestivalen 2015 - var \u00e4r alla In the clubs och Desperados och Min k\u00e4rleks? #besviken #melfest15", "user": "Sofia_T_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:39:16 +0000 2015", "id": 571756538374823936, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "FredrikFuru"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:39:11 +0000 2015", "id": 571756519416594433, "retweet_count": 5, "message": "Detta \u00e4r melodifestivalen 2015. Inte en Disney l\u00e5t ur en tecknad film..", "user": "feliciaaveklew"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:58 +0000 2015", "id": 571756463137419265, "retweet_count": 1, "message": "\u00c4r du medveten om att du \u00e4r med i melodifestivalen och inte i frozen? #melfest", "user": "EkstromJosefine"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:56 +0000 2015", "id": 571756457315708928, "retweet_count": 1, "message": "S\u00e5 glad att dom fick anv\u00e4nda en klippt l\u00e5t fr\u00e5n Frost... ...v\u00e4nta, s\u00e4ger du att den h\u00e4r \u00e4r nyskriven? #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:38:56 +0000 2015", "id": 571756456141328384, "retweet_count": 0, "message": "@iamdanielparis och @zaralarsson har seri\u00f6st b\u00e4st tweets under Melodifestivalen \ud83d\ude02", "user": "ElinHansbo"}, {"hashtags": ["mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:38:52 +0000 2015", "id": 571756441331232770, "retweet_count": 1, "message": "RT @saandragiibson: R\u00f6sten till Elsa i frost, ser ut som Anna. #mello2015 #melodifestivalen", "user": "ZEWildcat14"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:38:52 +0000 2015", "id": 571756437866729473, "retweet_count": 0, "message": "Mannen funderar p\u00e5 att sl\u00e5 \u00f6ver till den teckentolkade versionen. Utan ljud. #melfest #melfest15 #melodifestivalen", "user": "KatjaLigneman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:38:43 +0000 2015", "id": 571756401179172864, "retweet_count": 36, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "wannabehipstern"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:42 +0000 2015", "id": 571756397530103808, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "lmforsberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:38:39 +0000 2015", "id": 571756383873449985, "retweet_count": 1, "message": "Hatar att kolla twitter p\u00e5 l\u00f6rdagar. J\u00e4vla melodifestivalen \u00f6verallt SOM SUGER", "user": "LillLouise"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:38:39 +0000 2015", "id": 571756382933925888, "retweet_count": 36, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "sigridlholm"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015", "melfest2015", "melfest", "sweden", "eurovisionsongcontest", "musik"], "date": "Sat Feb 28 19:38:36 +0000 2015", "id": 571756370808205312, "retweet_count": 0, "message": "G\u00e4\u00e4\u00e4sp, k\u00e4rleksballad med Annika Herlitz i #melodifestivalen \ud83d\ude15\ud83d\udc4e #mello2015 #melfest2015 #melfest #sweden #eurovisionsongcontest #musik", "user": "roxpace"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:38:33 +0000 2015", "id": 571756360867680256, "retweet_count": 36, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "Jizelkaldani"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:38:32 +0000 2015", "id": 571756357122191360, "retweet_count": 36, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "myrbergemilia"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:38:32 +0000 2015", "id": 571756355318640640, "retweet_count": 0, "message": "R\u00e4tt l\u00e4ge att l\u00e4gga ner Melodifestivalen vore typ nu.", "user": "sebbesundin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:38:31 +0000 2015", "id": 571756351577333760, "retweet_count": 36, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "sofiarydhard"}, {"hashtags": ["melfest", "Melodifestivalen", "mello2015", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:38:31 +0000 2015", "id": 571756349530492928, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rs\u00f6kte fan med bara ett andetag 97 slutade p\u00e5 akuten med ett finger i anus #melfest #Melodifestivalen #mello2015 #mellosnack", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:38:30 +0000 2015", "id": 571756345298440192, "retweet_count": 36, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "dnmbledore"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:29 +0000 2015", "id": 571756343532621824, "retweet_count": 0, "message": "Den l\u00e5t jag kan t\u00e4nka mig att lyssna p\u00e5 igen \u00e4r iaf Black Swan! #melodifestivalen  #melfest", "user": "Martineriksson_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:38:26 +0000 2015", "id": 571756332270919680, "retweet_count": 0, "message": "en l\u00e5t fr\u00e5n tittarna till melodifestivalen", "user": "GetKnug"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:38:23 +0000 2015", "id": 571756319012757505, "retweet_count": 0, "message": "visste inte att annie l\u00f6\u00f6f skulle st\u00e4lla upp i melodifestivalen", "user": "ptvpetra"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:38:22 +0000 2015", "id": 571756312863907840, "retweet_count": 0, "message": "Att min l\u00e4rares syster e med i Melodifestivalen", "user": "4jezus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:21 +0000 2015", "id": 571756310838042624, "retweet_count": 0, "message": "Disney har genom historien gjort bra musik - men bevara oss g\u00e4rna fr\u00e5n beskedliga disneyballader i melodifestivalen #melfest", "user": "linkan1033"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:38:20 +0000 2015", "id": 571756306010378240, "retweet_count": 36, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "primadonnan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:38:17 +0000 2015", "id": 571756292269867008, "retweet_count": 36, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "landbergh"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:14 +0000 2015", "id": 571756280722931712, "retweet_count": 0, "message": "Har nu fr\u00e5gat Dinah vem som \u00e4r b\u00e4st i K-ON! i hopp om att /n\u00e5gon/ h\u00e4r har kulturell vetskap. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:38:12 +0000 2015", "id": 571756271801655296, "retweet_count": 36, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "cassandrasoder"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:38:11 +0000 2015", "id": 571756266135162880, "retweet_count": 36, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "elinjoohanssoon"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:38:08 +0000 2015", "id": 571756255234170880, "retweet_count": 0, "message": "Vart \u00e4r den riktiga melodifestivalen?", "user": "JoelKammeborn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:38:06 +0000 2015", "id": 571756247755714560, "retweet_count": 9, "message": "[melodifestivalen]\n- kan du beskriva din l\u00e5t?\n- det \u00e4r en uptempo ballad om k\u00e4rlek och att bush l\u00e5g bakom 9/11 och att Obama \u00e4r en utomjordi", "user": "sauronlol"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:38:04 +0000 2015", "id": 571756240017207296, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det frost eller melodifestivalen?", "user": "bellaidasarnhav"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:38:03 +0000 2015", "id": 571756234086490112, "retweet_count": 0, "message": "Varje nytt bidrag st\u00e4nger jag av ljudet och spelar upp Loreens bidrag Euphoria, s\u00e5 melodifestivalen 2015 \u00e4r helt ok faktiskt. #melfest", "user": "wihoj"}, {"hashtags": ["mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:38:00 +0000 2015", "id": 571756221990088704, "retweet_count": 1, "message": "R\u00f6sten till Elsa i frost, ser ut som Anna. #mello2015 #melodifestivalen", "user": "saandragiibson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:38:00 +0000 2015", "id": 571756221168001025, "retweet_count": 4, "message": "Kan vi inte bara l\u00e4gga ner melodifestivalen f\u00f6r gott.", "user": "coachosterlund"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:37:58 +0000 2015", "id": 571756213265928192, "retweet_count": 36, "message": "kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "mohamedtouzari"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:37:57 +0000 2015", "id": 571756207997902848, "retweet_count": 1, "message": "\u00e4r du medveten om att du \u00e4r med i Melodifestivalen?\nbra. ta av dig din j\u00e4vla prinsess kl\u00e4nning och sluta lek", "user": "DOPEFOOOER"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:52 +0000 2015", "id": 571756187131248643, "retweet_count": 6, "message": "RT @HiildaYakoob: Allts\u00e5 nej? Detta \u00e4r fan Melodifestivalen inte frost typ? Hejd\u00e5 #melfest", "user": "majafalkehag"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:37:46 +0000 2015", "id": 571756163961909249, "retweet_count": 0, "message": "Comhem HD kvalit\u00e9 Melodifestivalen 2015 lyssna l\u00e5ter konsti: http://t.co/zkLfFZborF via @YouTube", "user": "kostschema"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:37:45 +0000 2015", "id": 571756156969996289, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen har blivit ett sk\u00e4mt", "user": "iidaahallgren"}, {"hashtags": ["melfest15", "Melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:37:41 +0000 2015", "id": 571756141664980992, "retweet_count": 0, "message": "O s\u00e5 kom Disney t festen ocks\u00e5, v\u00e4lkommen Belle! #melfest15 #Melodifestivalen #mello2015", "user": "FruInfertil"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:37:40 +0000 2015", "id": 571756139324448768, "retweet_count": 0, "message": "@FridaOSkog \u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att det var en bort? Kan ha varit Melodifestivalen p\u00e5 h\u00f6g ljudniv\u00e5\u2026 /@Jenny_Makeup", "user": "JoakimHager"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:37:38 +0000 2015", "id": 571756128859791362, "retweet_count": 0, "message": "Kass delt\u00e4vling #melodifestivalen", "user": "ekman_christer"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:37:35 +0000 2015", "id": 571756114972450816, "retweet_count": 0, "message": "Har jobbat med Dr. Alban. F\u00e5r en k\u00e4nsla av mellanstadiedisco, ingen att dansa tryckare med nu heller. #melodifestivalen", "user": "Sidenfloejten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:32 +0000 2015", "id": 571756102519545856, "retweet_count": 6, "message": "Allts\u00e5 nej? Detta \u00e4r fan Melodifestivalen inte frost typ? Hejd\u00e5 #melfest", "user": "HiildaYakoob"}, {"hashtags": ["f\u00f6rvirrad", "melfest2015", "Melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:37:30 +0000 2015", "id": 571756095074672640, "retweet_count": 0, "message": "Bara ett andetag? D\u00f6r man inte d\u00e5? #f\u00f6rvirrad #melfest2015 #Melodifestivalen #mello2015", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:37:30 +0000 2015", "id": 571756093375942656, "retweet_count": 0, "message": "stoppa ballader p\u00e5 melodifestivalen", "user": "zorovicgoran"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:37:27 +0000 2015", "id": 571756082181353472, "retweet_count": 33, "message": "RT @UppsalaSara: Barnet: \u00c4r Melodifestivalen p\u00e5 riktigt? \nJag: Ja. \nBarnet: VA?!", "user": "KulLiv"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "b\u00e4stal\u00e5ten"], "date": "Sat Feb 28 19:37:25 +0000 2015", "id": 571756074656776192, "retweet_count": 0, "message": "Guld och gr\u00f6na skogar! #melodifestivalen #b\u00e4stal\u00e5ten", "user": "AlbertSig"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:18 +0000 2015", "id": 571756044441026561, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ter som en Disney l\u00e5t  OCH JAG \u00c4LSKAR DISNEY men inte i Melodifestivalen #melfest", "user": "amandathun"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:37:16 +0000 2015", "id": 571756035188379648, "retweet_count": 1, "message": "HON G\u00d6R MIG F\u00d6RVIRRAD, kollar jag p\u00e5 Melodifestivalen eller Frost", "user": "dinsockerbagare"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:37:06 +0000 2015", "id": 571755994872750080, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5g inte SVT avsnitt tre? F\u00f6r i helvette. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:37:05 +0000 2015", "id": 571755991395635201, "retweet_count": 1, "message": "B\u00e4sta med Melodifestivalen med syntolkning: \"Hon hade vit kl\u00e4nning, till oss sa hon den skulle vara guldf\u00e4rgad.\"", "user": "TobiasHellqvist"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:37:04 +0000 2015", "id": 571755986966458368, "retweet_count": 10, "message": "RT @sauronlol: nicki minaj e s\u00e5 j\u00e4kla bra i melodifestivalen\ud83d\ude0d", "user": "Saradesireee"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:36:56 +0000 2015", "id": 571755953575628800, "retweet_count": 2, "message": "RT @BengtssonEmyb98: @IsacElliot JTR som var f\u00f6rband till dig t\u00e4vlar i Melodifestivalen!!!\ud83d\ude09\u2764\ufe0f de \u00e4r riktigt grymma \ud83d\ude0d http://t.co/CRANcntysy", "user": "LundenAlice"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:55 +0000 2015", "id": 571755950585061378, "retweet_count": 0, "message": "CHOKLAD R\u00c4KNAS! DET GJORDE DET I IDOLMASTER CG! #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:36:47 +0000 2015", "id": 571755915147395073, "retweet_count": 1, "message": "RT @JerdaN76: Helt pl\u00f6tsligt dyker Hasse Kvinnab\u00f6ske upp och \u00e4ger hela skiten. #melodifestivalen", "user": "kajsa_stjerna"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:36:43 +0000 2015", "id": 571755896667299844, "retweet_count": 1, "message": "\"Jag gillar inte Melodifestivalen\" \n\"Du ska alltid vara s\u00e5 cool. Du ska va s\u00e5 anti med din skinnjacka och docs\"", "user": "JohannaLms"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:36:39 +0000 2015", "id": 571755880796037121, "retweet_count": 1, "message": "Melodifestivalen 2015 aka Idol- och Xfactor-rejects som inte kan sjunga f\u00e5r en andra chans att f\u00f6rd\u00e4rva svenska folkets \u00f6ron", "user": "piratrasmus"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:36:39 +0000 2015", "id": 571755880242397184, "retweet_count": 0, "message": "Annika Herlitz \u2764 \u2013 ser SVT Melodifestivalen", "user": "SalongBarock"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:36:33 +0000 2015", "id": 571755855974178816, "retweet_count": 0, "message": "Det v\u00e4rsta med l\u00f6rdagar \u00e4r alla melodifestivalen tweets...", "user": "AdolfHipsterr"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:36:28 +0000 2015", "id": 571755834071506945, "retweet_count": 0, "message": "Med mitt sk\u00e5nska hj\u00e4rta h\u00e5ller jag alla tummarna p\u00e5 Hasse Andersson i melodifestivalen!!", "user": "VonVidde"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:36:26 +0000 2015", "id": 571755824990838785, "retweet_count": 0, "message": "Lady Melisandra, har du med dig Rhollors budskap till melodifestivalen? Sn\u00e4lla t\u00e4nd inte eld p\u00e5 lokalen nu bara.", "user": "Branne_Pavlo"}, {"hashtags": ["Annika", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:36:22 +0000 2015", "id": 571755810667290625, "retweet_count": 0, "message": "Kl\u00e4nningen!! Det b\u00f6rjar bra. #Annika #melodifestivalen #mello2015", "user": "bmt76sthlm"}, {"hashtags": ["TheDress", "Melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:36:19 +0000 2015", "id": 571755799342661634, "retweet_count": 0, "message": "Vilken fin bl\u00e5/svart outfit hon har #TheDress #Melodifestivalen #mello2015 http://t.co/1NbzVjN7cG", "user": "MoggMaster"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:36:12 +0000 2015", "id": 571755767906357248, "retweet_count": 0, "message": "Sonens kusin m\u00e5ste kolla p\u00e5 Melodifestivalen. Han h\u00e4nger p\u00e5. Sv\u00e5rt att komma undan i en fj\u00e4llstuga. G\u00f6r fysiskt ont att h\u00f6ra el\u00e4ndet.", "user": "keriksson1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:36:11 +0000 2015", "id": 571755765293326336, "retweet_count": 10, "message": "RT @sauronlol: nicki minaj e s\u00e5 j\u00e4kla bra i melodifestivalen\ud83d\ude0d", "user": "Jizelkaldani"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:36:05 +0000 2015", "id": 571755740454637568, "retweet_count": 1, "message": "Helt pl\u00f6tsligt dyker Hasse Kvinnab\u00f6ske upp och \u00e4ger hela skiten. #melodifestivalen", "user": "JerdaN76"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:36:01 +0000 2015", "id": 571755722146492419, "retweet_count": 2, "message": "RT @BengtssonEmyb98: @IsacElliot JTR som var f\u00f6rband till dig t\u00e4vlar i Melodifestivalen!!!\ud83d\ude09\u2764\ufe0f de \u00e4r riktigt grymma \ud83d\ude0d http://t.co/CRANcntysy", "user": "paulinekatt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:36:01 +0000 2015", "id": 571755720405856257, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4nda som man scrollar igenom p\u00e5 Twitter \u00e4r \u00e5sikter om melodifestivalen med hashtagen #melfest", "user": "juliasvernefors"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:35:56 +0000 2015", "id": 571755699979599872, "retweet_count": 0, "message": "Sonen \u00e4r iaf uppe och dansar nu, gott betyg\n#mello2015 #melfest #melodifestivalen", "user": "JennieEri"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:53 +0000 2015", "id": 571755687258300416, "retweet_count": 0, "message": "JTR ville inte ber\u00e4tta vem som var b\u00e4sta PreCure, med andra ord gillade dom nog DokiDoki. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:35:48 +0000 2015", "id": 571755665850568704, "retweet_count": 0, "message": "#melodifestivalen Nu kommer min dotters favo!", "user": "jekarrenbauer"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:46 +0000 2015", "id": 571755661127786496, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "AndersEngman1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:45 +0000 2015", "id": 571755655171870720, "retweet_count": 0, "message": "Jag tycker Jonas brothers \u00e4r b\u00e4ttre \u00e4n alla bidrag i Melodifestivalen efter Molly. #melfest", "user": "ballafjang"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:44 +0000 2015", "id": 571755651992592384, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@LeBree99: Melodifestivalen kan byta namn till dansfestivalen #melfest\u201d jo det vore jo ett mer passande namn", "user": "essannordis"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:35:42 +0000 2015", "id": 571755641573920768, "retweet_count": 0, "message": "Vart tog det svenska musikundret v\u00e4gen?#melodifestivalen", "user": "projektfoto"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:35:29 +0000 2015", "id": 571755586871808000, "retweet_count": 0, "message": "Folk fr\u00e5gar varf\u00f6r man skaffar barn. Det \u00e4r f\u00f6r att man ska ha n\u00e5gon att skylla p\u00e5 som anledning att man kollar p\u00e5 Melodifestivalen.", "user": "Kassettband_"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melodifestivalen", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:35:28 +0000 2015", "id": 571755582077710336, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t 5, ne, nej, nej. Inte ens med ecstacy!!! #melfest #mello2015 #melodifestivalen #mello", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:26 +0000 2015", "id": 571755576054718466, "retweet_count": 0, "message": "Fr\u00e5gade Hasse om han sett Silverfang eller inte. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:25 +0000 2015", "id": 571755570824396800, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "Roger_Bergman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:23 +0000 2015", "id": 571755560862945280, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "SandraClaaudia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:35:17 +0000 2015", "id": 571755538872209408, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "Lovika"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:35:15 +0000 2015", "id": 571755528688435201, "retweet_count": 0, "message": "Att krossa fotkn\u00f6len med en hammare \u00e4r roligare \u00e4n melodifestivalen.", "user": "Niklas0hlsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:35:06 +0000 2015", "id": 571755490872586241, "retweet_count": 1, "message": "RT @VinbergMichelle: Det enda jag g\u00f6r under Melodifestivalen \u00e4r att klaga. S\u00e5 himla kul!!", "user": "ZEWildcat14"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:35:03 +0000 2015", "id": 571755479002718208, "retweet_count": 0, "message": "Jo men dansarna \u00e4r v\u00e4ll bra #melodifestivalen", "user": "essannordis"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:35:00 +0000 2015", "id": 571755466184892416, "retweet_count": 2, "message": "RT @DavidssonoMann: \"@WWE_throwback: BOY THAT ESCALATED QUICKLY https://t.co/GHzF5P7dpO\" USA's svar p\u00e5 Melodifestivalen.", "user": "JayArse"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:57 +0000 2015", "id": 571755452880588801, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r r\u00e4tt och sl\u00e4tt bara vinnare i denna delt\u00e4vling. #melodifestivalen #mello2015", "user": "bmt76sthlm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:34:54 +0000 2015", "id": 571755440243122176, "retweet_count": 1, "message": "Idag br\u00e5kar vi om vad som \u00e4r v\u00e4rst sl\u00f6seri med skattepengar, skid-VM eller melodifestivalen.", "user": "PaulaWahlgren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:34:52 +0000 2015", "id": 571755433880367105, "retweet_count": 1, "message": "RT @Tvvitterkontot: Melodifestivalen \u00e4r Bolibompa. Act accordingly.", "user": "MatsWx"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:52 +0000 2015", "id": 571755431489630208, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "NiklasFurevi"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:34:51 +0000 2015", "id": 571755430415876097, "retweet_count": 0, "message": "En bra l\u00e5t i melodifestivalen vad h\u00e4nder", "user": "FBengtzing"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:34:51 +0000 2015", "id": 571755429606375424, "retweet_count": 0, "message": "Vem e den snygga bakgrunds dansaren i melodifestivalen \u00e5h min gud", "user": "ElinaBirgersson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:34:50 +0000 2015", "id": 571755423189114881, "retweet_count": 1, "message": "Jag tycker att Melodifestivalen \u00e4r skr\u00e4mmande. M\u00e4rkligt spektakel som baseras p\u00e5 att d\u00f6ma. Blir ju konstigt i musik. Artister \u00e4r unika.", "user": "knullosugen_87"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:34:46 +0000 2015", "id": 571755408085393408, "retweet_count": 0, "message": "@PierreMathisson R\u00e4tta mig om jag har fel men...du firar allts\u00e5 f\u00f6delsedagen med att titta p\u00e5 melodifestivalen?? \ud83d\ude28", "user": "MrEinvall"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:34:45 +0000 2015", "id": 571755404377649154, "retweet_count": 3, "message": "RT @sofialjo: Allts\u00e5, melodifestivalen \u00e4r inte popul\u00e4rkultur. Det \u00e4r kommers. Det \u00e4r det vi konst\u00e4lskare hatar, inte egentligen musikens l\u00e5\u2026", "user": "Barrling"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:34:40 +0000 2015", "id": 571755382823116800, "retweet_count": 33, "message": "RT @UppsalaSara: Barnet: \u00c4r Melodifestivalen p\u00e5 riktigt? \nJag: Ja. \nBarnet: VA?!", "user": "CatzSto"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:40 +0000 2015", "id": 571755380918910976, "retweet_count": 0, "message": "HOUSE OF CARDS! P\u00e5minner mig om att jag m\u00e5ste se S\u00e4song 3, som l\u00e4r vara b\u00e4ttre \u00e4n detta. Tack! #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:34:33 +0000 2015", "id": 571755351198060545, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen \u00e4r psykisk misshandel &lt;/3", "user": "ellenwinberg"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:32 +0000 2015", "id": 571755349050576896, "retweet_count": 0, "message": "Efter att sett alla delt\u00e4vlingar i svenska Melodifestivalen kan jag bara konstatera att l\u00e5tarna \u00e4r kass #Melfest2015 #melfest", "user": "pinnen72"}, {"hashtags": ["s\u00e4kpol", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:34:30 +0000 2015", "id": 571755341144297472, "retweet_count": 2, "message": "RT @e_dahlin: G\u00f6ran Frisk i Melodifestivalen? Aldrig f\u00f6r sent att svida om verkar det som! #s\u00e4kpol #melodifestivalen", "user": "vagvisaren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:30 +0000 2015", "id": 571755339735031808, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rs\u00f6ker vara lokalpatriot men Melodifestivalen \u00e4r sjukt tr\u00e5kig!  #melfest", "user": "K_borgstrom"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:23 +0000 2015", "id": 571755312719515648, "retweet_count": 0, "message": "Vinnarl\u00e5t? Bidrag nr 5 #Melodifestivalen #melfest", "user": "sflojt"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:34:23 +0000 2015", "id": 571755310479757312, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 kul att kolla Twitter n\u00e4r det \u00e4r Melodifestivalen", "user": "ElinHansbo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:21 +0000 2015", "id": 571755301617197056, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen blir bara s\u00e4mre och s\u00e4mre f\u00f6r varje \u00e5r. B\u00e5de l\u00e5tarna och uppl\u00e4gget f\u00f6r programmet #melfest", "user": "maddeljungqvist"}, {"hashtags": ["HasseAndersson", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:34:19 +0000 2015", "id": 571755295971651584, "retweet_count": 1, "message": "RT @Edelsvard32: En gammal gubbe har gjort den sk\u00f6naste l\u00e5ten i \u00e5rets melodifestivalen #HasseAndersson #mello2015", "user": "majaedelsward"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:19 +0000 2015", "id": 571755293861916672, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "JessicaELarsson"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:17 +0000 2015", "id": 571755287385903104, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ste p\u00e5peka at Tom i JTR inte vet om han \u00e4r singel eller inte. #melodifestivalen #melfest http://t.co/zaGoMQ78Wm", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:34:12 +0000 2015", "id": 571755265470664704, "retweet_count": 1, "message": "Det enda jag g\u00f6r under Melodifestivalen \u00e4r att klaga. S\u00e5 himla kul!!", "user": "VinbergMichelle"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:34:12 +0000 2015", "id": 571755264824762369, "retweet_count": 1, "message": "RT @lindqvistaxel: Melodifestivalen \u00e4r ett stort sk\u00e4mt!!!", "user": "JanssonLinus"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:34:10 +0000 2015", "id": 571755255811198977, "retweet_count": 10, "message": "RT @sauronlol: nicki minaj e s\u00e5 j\u00e4kla bra i melodifestivalen\ud83d\ude0d", "user": "vendelaejdenwik"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:34:10 +0000 2015", "id": 571755254758416384, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 f\u00f6rsta var f\u00f6r \"gay\" och Hasse Anderssons l\u00e5t var en SD l\u00e5t enligt folk? Jag f\u00f6rst\u00e5r inte.. #melodifestivalen  #melfest", "user": "Martineriksson_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:34:06 +0000 2015", "id": 571755240371982336, "retweet_count": 10, "message": "RT @sauronlol: nicki minaj e s\u00e5 j\u00e4kla bra i melodifestivalen\ud83d\ude0d", "user": "sagalindberg"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:34:04 +0000 2015", "id": 571755232784461825, "retweet_count": 0, "message": "Gymsommaren \u00e4r r\u00e4ddad #melodifestivalen #melfest #mellosnack", "user": "KatjaLigneman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:34:01 +0000 2015", "id": 571755217093566464, "retweet_count": 0, "message": "Med tanke p\u00e5 att det \u00e4r melodifestivalen, s\u00e5 var det h\u00e4r ganska bra", "user": "HamburgerJacob"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:34:00 +0000 2015", "id": 571755214950301696, "retweet_count": 0, "message": "Alla bidrag i melodifestivalen \u00e4r radiomusik", "user": "Alexagren1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:34:00 +0000 2015", "id": 571755212958003201, "retweet_count": 10, "message": "RT @sauronlol: nicki minaj e s\u00e5 j\u00e4kla bra i melodifestivalen\ud83d\ude0d", "user": "sigridlholm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:33:53 +0000 2015", "id": 571755186143797248, "retweet_count": 0, "message": "n\u00e4r en inte orkar skriva riktiga ord i l\u00e5ten o ers\u00e4tter dom me lalala \ud83d\udc4d\u2728\ud83d\ude4c\ud83d\udc4c melodifestivalen in mai hart", "user": "Morkerljuset"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:33:52 +0000 2015", "id": 571755182020808706, "retweet_count": 10, "message": "nicki minaj e s\u00e5 j\u00e4kla bra i melodifestivalen\ud83d\ude0d", "user": "sauronlol"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:33:47 +0000 2015", "id": 571755158822129664, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen kan byta namn till dansfestivalen #melfest", "user": "LeBree99"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:33:38 +0000 2015", "id": 571755122390401024, "retweet_count": 0, "message": "H\u00f6rde att Hasse \u00e4r i Melodifestivalen. Hasse \u00e4r fin. Hoppas han har trevligt.", "user": "knullosugen_87"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:33:35 +0000 2015", "id": 571755109518061568, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6r er som k\u00e4nner min pappa, gissa vilket bidrag som han vill skicka vidare ifr\u00e5n Melodifestivalen?", "user": "tildasaulesco"}, {"hashtags": ["melfest2015", "Melodifestivalen", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:33:31 +0000 2015", "id": 571755093516787712, "retweet_count": 0, "message": "Den enda som \u00e4r high i detta bidraget \u00e4r fan fris\u00f6ren...rosa? #melfest2015 #Melodifestivalen #mellosnack", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["idolse", "kvinnob\u00f6ske", "melfest2015", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:33:30 +0000 2015", "id": 571755088877899776, "retweet_count": 0, "message": "Som Bardh i #idolse skulle s\u00e4ga. \"Det h\u00e4r k\u00e4nns inte som 2015\"! #kvinnob\u00f6ske #melfest2015 #melodifestivalen #mello2015", "user": "d_weiber"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:33:20 +0000 2015", "id": 571755048344129536, "retweet_count": 0, "message": "har aldrig haft mer f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r de som licensskolkar \u00e4n n\u00e4r melodifestivalen s\u00e4nds \u00e5r efter \u00e5r.", "user": "CarlssonJhannes"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:33:13 +0000 2015", "id": 571755018245808128, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson \u00e4r min favorit i Melodifestivalen!", "user": "j_rasmusson"}, {"hashtags": ["gubb"], "date": "Sat Feb 28 19:33:12 +0000 2015", "id": 571755013225226240, "retweet_count": 0, "message": "Ig\u00e5r letsdance med polarna, idag Melodifestivalen #gubb", "user": "RobinHedblom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:33:09 +0000 2015", "id": 571755000726200320, "retweet_count": 0, "message": "Bolibompa \u00e4r fan 100 g\u00e5nger kreativare och b\u00e4ttre \u00e4n melodifestivalen i\u00e5r", "user": "MathildaMyersF"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:33:08 +0000 2015", "id": 571754996603215872, "retweet_count": 0, "message": "Just nu \u00e4r mitt twitterkonto mer underh\u00e5llande \u00e4n melodifestivalen.", "user": "Branne_Pavlo"}, {"hashtags": ["utryckning"], "date": "Sat Feb 28 19:33:00 +0000 2015", "id": 571754964013342720, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2015 \u2013 Delt\u00e4vling 4 ifr\u00e5n \u00d6rebro: L\u00f6rdag den 28 februari och ikv\u00e4ll ifr\u00e5n Convent... http://t.co/izI3hBZUVp #utryckning", "user": "OrebroSE"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:58 +0000 2015", "id": 571754953901019136, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r \u00e4r tr\u00e5kig pop. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:32:55 +0000 2015", "id": 571754943432028160, "retweet_count": 0, "message": "Myskv\u00e4ll med Melodifestivalen :D http://t.co/rboukUwZbX", "user": "Fweedan"}, {"hashtags": ["s\u00e4kpol", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:32:52 +0000 2015", "id": 571754928974254082, "retweet_count": 2, "message": "RT @e_dahlin: G\u00f6ran Frisk i Melodifestivalen? Aldrig f\u00f6r sent att svida om verkar det som! #s\u00e4kpol #melodifestivalen", "user": "Sakpol_SE"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:51 +0000 2015", "id": 571754926914854912, "retweet_count": 0, "message": "...det h\u00e4r \u00e4r inte caramel dansen. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:32:47 +0000 2015", "id": 571754908006948864, "retweet_count": 0, "message": "och nu ska jag titta p\u00e5 melodifestivalen i min ensamhet (s\u00e5 e lite efter er) om n\u00e5gon vet vad fan som h\u00e4nder mig pls ber\u00e4tta f\u00f6r har no idea", "user": "frallskiee"}, {"hashtags": ["NAnyhet", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:45 +0000 2015", "id": 571754900822093826, "retweet_count": 6, "message": "RT @NApunktSE: JUST NU: Live-bilder och direktrapportering fr\u00e5n Melodifestivalen i \u00d6rebro. http://t.co/6YacrUWeMA #NAnyhet #melfest http://\u2026", "user": "nyhetschefjonas"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:32:44 +0000 2015", "id": 571754896959131649, "retweet_count": 0, "message": "@Gelehalon123 tittar du p\u00e5 melodifestivalen ?", "user": "Prugsachat"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:32:40 +0000 2015", "id": 571754877539504128, "retweet_count": 0, "message": "Jag, Vickan, Sky och Vendela vill verkligen f\u00f6rsvinna fr\u00e5n denna planet pga melodifestivalen \u00e4r s\u00e5 v\u00e4rdel\u00f6s och pinsam", "user": "evelinamyhr"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:32:37 +0000 2015", "id": 571754867359911936, "retweet_count": 33, "message": "RT @UppsalaSara: Barnet: \u00c4r Melodifestivalen p\u00e5 riktigt? \nJag: Ja. \nBarnet: VA?!", "user": "swagashaei"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:32:29 +0000 2015", "id": 571754834740817920, "retweet_count": 0, "message": "Tack, Melodifestivalen och Hasse Andersson! Nu vill prinsen ha en elfiol och en h\u00f6gtalare. (\"Fatta vad jag kommer att spela d\u00e5!!\")", "user": "lindsay_helena"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:32:27 +0000 2015", "id": 571754824758403072, "retweet_count": 0, "message": "@BellaMomente \"har aldrig varit med i melodifestivalen innan\" \nSn\u00e4lla keep it that way ist\u00e4llet", "user": "ceciliadamberg"}, {"hashtags": ["mello2015", "Vattkopper"], "date": "Sat Feb 28 19:32:20 +0000 2015", "id": 571754794525859840, "retweet_count": 0, "message": "Som om man inte m\u00e5dde d\u00e5ligt nog med vattkoppor och feber, melodifestivalen g\u00f6r inte saken b\u00e4ttre. L\u00e4gger ned detta.\n\n#mello2015 #Vattkopper", "user": "johlor30"}, {"hashtags": ["melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:32:16 +0000 2015", "id": 571754779086594048, "retweet_count": 0, "message": "Hoppas Hasse Andersson vinner Melodifestivalen \ud83d\ude4f #melfest #melodifestivalen", "user": "amandabckman"}, {"hashtags": ["s\u00e4kpol", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:32:11 +0000 2015", "id": 571754758903603200, "retweet_count": 2, "message": "G\u00f6ran Frisk i Melodifestivalen? Aldrig f\u00f6r sent att svida om verkar det som! #s\u00e4kpol #melodifestivalen", "user": "e_dahlin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:32:10 +0000 2015", "id": 571754752792535041, "retweet_count": 0, "message": "Min kusin Jannike \u00e4r med i melodifestivalen! http://t.co/1xxOO8rIU3", "user": "Hollowshape"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:32:09 +0000 2015", "id": 571754750083014657, "retweet_count": 0, "message": "NU \u00c4R VI H\u00c4R MED CARAMEL DANSEN DU DU DU BA DU WA #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:32:03 +0000 2015", "id": 571754722195058689, "retweet_count": 0, "message": "Helt s\u00e4ker p\u00e5 att om Kalla st\u00e4llt upp i Melodifestivalen s\u00e5 hade... Norge vunnit! #mello2015", "user": "MattiPsson"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:32:02 +0000 2015", "id": 571754719984680960, "retweet_count": 0, "message": "Mellodeltagarens favoritmat \u00e4r linssoppa. Tveksamt #melodifestivalen", "user": "unicornhashtag"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:32:01 +0000 2015", "id": 571754713953275904, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nns onekligen lite ovant att av de fyra f\u00f6rsta bidragen i Melodifestivalen har tre varit riktigt bra", "user": "IreneSrtoft"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:57 +0000 2015", "id": 571754700497924096, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: Allt du inte f\u00e5r se i tv - kolla in kv\u00e4llens b\u00e4sta bilder h\u00e4r http://t.co/KIZCBxW9TQ #melfest", "user": "nyhetschefjonas"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:53 +0000 2015", "id": 571754679845171200, "retweet_count": 0, "message": "LYSSNA OCH L\u00c4R MISSA INTE CHANSEN F\u00d6R I HELVETTE #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:51 +0000 2015", "id": 571754674245795840, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4r hittar ni en intervju med Dinah Nah fr\u00e5n i veckan. \n#melfest \nhttp://t.co/aTVADlRej4", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest", "mellosnack", "melodifestivalen", "bondg\u00e5rd", "kvinnab\u00f6ske"], "date": "Sat Feb 28 19:31:51 +0000 2015", "id": 571754673398550530, "retweet_count": 0, "message": "\"Detta l\u00e5ter som en bondg\u00e5rdsl\u00e5t\" M\u00e5ns, 5 \u00e5r #melfest #mellosnack #melodifestivalen #bondg\u00e5rd #kvinnab\u00f6ske", "user": "martinsfalk"}, {"hashtags": ["melfest2015", "EintrachtFrankfurt", "Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:31:42 +0000 2015", "id": 571754636874534912, "retweet_count": 0, "message": "Vinner inte Hasse s\u00e5 \u00e4r det konspiration mot p\u00e5gen #melfest2015 #EintrachtFrankfurt #Melodifestivalen", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:42 +0000 2015", "id": 571754634433458176, "retweet_count": 0, "message": "Oh wow, jag minns Karamell. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:31:40 +0000 2015", "id": 571754626875314177, "retweet_count": 0, "message": "@magiskemanfred N\u00e4r ska du och @radonhalt vara med i Melodifestivalen d\u00e5? \ud83d\ude4a\u270b", "user": "jonna0013"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:31:28 +0000 2015", "id": 571754578334638080, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen \u00e4r en popularitetst\u00e4vling inte en musikt\u00e4vling", "user": "juliawikblom"}, {"hashtags": ["nyheter", "sverige"], "date": "Sat Feb 28 19:31:24 +0000 2015", "id": 571754559573520384, "retweet_count": 0, "message": "Bildextra fr\u00e5n Melodifestivalen - http://t.co/MgfDaggHx7 #nyheter #sverige", "user": "newsradar_se"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:31:23 +0000 2015", "id": 571754555794440192, "retweet_count": 2, "message": "\"@WWE_throwback: BOY THAT ESCALATED QUICKLY https://t.co/GHzF5P7dpO\" USA's svar p\u00e5 Melodifestivalen.", "user": "DavidssonoMann"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:31:21 +0000 2015", "id": 571754548899012608, "retweet_count": 0, "message": "Missade bidrag nr. 4, var och sket. K\u00e5ten hette iaf kvinnab\u00f6ske (?) #melodifestivalen", "user": "Sidenfloejten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:16 +0000 2015", "id": 571754525813571584, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "NBencic"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:31:15 +0000 2015", "id": 571754523221467136, "retweet_count": 0, "message": "ja vad ska man s\u00e4ga om \u00e5rets Melodifestivalen", "user": "norentintin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:31:15 +0000 2015", "id": 571754522160312320, "retweet_count": 0, "message": "Kan inte best\u00e4mma mig f\u00f6r om jag hatar Melodifestivalen eller \u00e4lskar den", "user": "oliviasjoland"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:31:11 +0000 2015", "id": 571754506893037568, "retweet_count": 0, "message": "Jag kan officiellt s\u00e4ga att Midnight Boy aldrig svarade p\u00e5 vem som var deras favorit Touhou. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:31:08 +0000 2015", "id": 571754491076345857, "retweet_count": 1, "message": "Kollar endast p\u00e5 melodifestivalen f\u00f6r att Filippa bark's kommentarer \u00e4r dem b\u00e4sta", "user": "juliasvernefors"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:31:06 +0000 2015", "id": 571754486525505536, "retweet_count": 33, "message": "RT @UppsalaSara: Barnet: \u00c4r Melodifestivalen p\u00e5 riktigt? \nJag: Ja. \nBarnet: VA?!", "user": "lisa_westlund"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:31:04 +0000 2015", "id": 571754477432266753, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 ni tittar p\u00e5 Melodifestivalen, sj\u00e4lv tittar jag p\u00e5 en dokument\u00e4r om Myra Hindley.", "user": "ternlund"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:30:56 +0000 2015", "id": 571754443798134785, "retweet_count": 1, "message": "RT @NyheterSweden: Hasse Andersson st\u00e5r f\u00f6rresten f\u00f6r vad som tycks vara \u00e5rets st\u00f6rsta skandal i Melodifestivalen... http://t.co/FQrLxhDCma", "user": "ZEWildcat14"}, {"hashtags": ["HasseAndersson", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:55 +0000 2015", "id": 571754438366515201, "retweet_count": 0, "message": "Vi kan l\u00e5tsas som om det \u00e4r Kenny Rogers. #HasseAndersson #melodifestivalen #mello2015", "user": "bmt76sthlm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:30:50 +0000 2015", "id": 571754418170953728, "retweet_count": 1, "message": "RT @kultursidorna: DN: Live: F\u00f6lj Mello med Fahl och Svahn: Hanna Fahl och Clas Svahn chattar fr\u00e5n l\u00f6rdagens delt\u00e4vling i \u00d6rebro ... http:/\u2026", "user": "nyhetschefjonas"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:30:45 +0000 2015", "id": 571754398126362624, "retweet_count": 0, "message": "Man m\u00e5ste vara mentalt stark f\u00f6r att st\u00e5 ut med Melodifestivalen i 90 minuter.", "user": "MarcuzJE"}, {"hashtags": ["HasseAndersson", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:44 +0000 2015", "id": 571754391033802752, "retweet_count": 1, "message": "En gammal gubbe har gjort den sk\u00f6naste l\u00e5ten i \u00e5rets melodifestivalen #HasseAndersson #mello2015", "user": "Edelsvard32"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:30:42 +0000 2015", "id": 571754385816076289, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen \u00e4r r\u00e4tt underm\u00e5lig. Men Hasse Andersson lyfter taket! Dans och h\u00e5ll ig\u00e5ng.", "user": "TimArasimowicz"}, {"hashtags": ["JTRmelfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:30:42 +0000 2015", "id": 571754382573875200, "retweet_count": 0, "message": "Du med gittar, you're hot @JTRofficial #JTRmelfest #melodifestivalen", "user": "beapersssson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:30:41 +0000 2015", "id": 571754378136293376, "retweet_count": 1, "message": "RT @tildor: fiskenuno hade missat att Hasse Andersson skulle vara med i melodifestivalen. H\u00e4r \u00e4r hans finaste\u2026 https://t.co/AxZtsYc5Vu", "user": "fiskenuno"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:31 +0000 2015", "id": 571754338114281472, "retweet_count": 0, "message": "Och det \u00e4r allt jag bryr mig om. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:30:27 +0000 2015", "id": 571754320384946176, "retweet_count": 0, "message": "Va \u00e4r de f\u00f6r j\u00e4vla bidrag vi har i melodifestivalen? Vinnaren p\u00e5 karaokekv\u00e4llarna p\u00e5 Ecker\u00f6 Linjen kan fan konkurrera ut dessa!", "user": "LinusNordstedt"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:26 +0000 2015", "id": 571754316589080578, "retweet_count": 0, "message": "Snubben har inte en chans att g\u00e5 vidare, men han ser ut att ha kul. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:25 +0000 2015", "id": 571754314663899136, "retweet_count": 4, "message": "RT @TildeSinnerdal: Vad g\u00f6r President Snow p\u00e5 Melodifestivalen? #melfest", "user": "badlandsxmikey"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:30:24 +0000 2015", "id": 571754310478000128, "retweet_count": 0, "message": "Sista delt\u00e4vlingen av Melodifestivalen.", "user": "TheJasonForsby"}, {"hashtags": ["femhj\u00e4rtan", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:22 +0000 2015", "id": 571754300902395904, "retweet_count": 0, "message": "hasse andersson - \u00e4ntligen n\u00e5n som fattat var melodifestivalen handlar om \ud83d\ude03 #femhj\u00e4rtan #melfest", "user": "lennartssonemma"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:21 +0000 2015", "id": 571754295986659328, "retweet_count": 3, "message": "RT @fridaeneblom1: \"F\u00f6rsta g\u00e5ngen han \u00e4r med i Melodifestivalen!\" Ja och f\u00f6rhoppningsvis den sista #melfest", "user": "BiebSmilinPayne"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:30:18 +0000 2015", "id": 571754281696694272, "retweet_count": 0, "message": "Eller kanske inte f\u00f6r gammal, har det bara blivit d\u00e5ligt? Eller har jag \u00e4ndrat intresse s\u00e5 mycket? I used to LOVE Melodifestivalen.", "user": "JohannaWestberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:30:15 +0000 2015", "id": 571754272494379010, "retweet_count": 0, "message": "Folk som kollar melodifestivalen frivilligt  m\u00e5ste ju hata sitt liv ganska mke", "user": "oscarkrantz"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:14 +0000 2015", "id": 571754265263394817, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nslan n\u00e4r riktiga sk\u00e5ningar \u00e4r med i Melodifestivalen \ud83d\udc4f #melfest2015", "user": "rebeckalof"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:13 +0000 2015", "id": 571754262755184640, "retweet_count": 0, "message": "Hasse \"kvinnab\u00f6ske\" Andersson - Nu rockar Melodifestivalen\ud83d\ude03 #mello2015", "user": "andreas_strid"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:30:11 +0000 2015", "id": 571754253427068928, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "AlexBerlin8"}, {"hashtags": ["mellosnack", "Melodifestivalen", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:30:04 +0000 2015", "id": 571754225027440640, "retweet_count": 0, "message": "Ronny har ocks\u00e5 lovat guld och gr\u00f6na skogar.. De vi fick se var 1 km slingan i skrylle #mellosnack #Melodifestivalen #melfest2015", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:30:01 +0000 2015", "id": 571754213535035393, "retweet_count": 0, "message": "Skoja alla \u00e4ger i Melodifestivalen", "user": "andregossip"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:57 +0000 2015", "id": 571754197164695552, "retweet_count": 0, "message": "\u00e4ntligen n\u00e5gon bra l\u00e5t i melodifestivalen\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97", "user": "sundelljasmin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:57 +0000 2015", "id": 571754193540808704, "retweet_count": 0, "message": "B\u00f6rjar \u00e5ngra att jag kollar p\u00e5 Melodifestivalen, ingen stolt \u00f6rebroare h\u00e4r inte\ud83d\ude12", "user": "Alexandraledin"}, {"hashtags": ["HasseAndersson", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:56 +0000 2015", "id": 571754192550952960, "retweet_count": 0, "message": "Om denna \u00e5ker till Wien kommer jag g\u00f6mma mig p\u00e5 F\u00e4r\u00f6arna och l\u00e5tsas att jag \u00e4r isl\u00e4nning. #HasseAndersson #melodifestivalen #mello2015", "user": "bmt76sthlm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:53 +0000 2015", "id": 571754177417900032, "retweet_count": 0, "message": "@ThomasEngstr de sjunger om dig p\u00e5 melodifestivalen....", "user": "Syrfid"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:29:51 +0000 2015", "id": 571754171940130816, "retweet_count": 0, "message": "Dem som st\u00e4ller upp i #melodifestivalen \u00e4r dem ironiska?", "user": "JasseNys"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:51 +0000 2015", "id": 571754170031718400, "retweet_count": 3, "message": "RT @fridaeneblom1: \"F\u00f6rsta g\u00e5ngen han \u00e4r med i Melodifestivalen!\" Ja och f\u00f6rhoppningsvis den sista #melfest", "user": "RasberryButera_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:49 +0000 2015", "id": 571754162003824641, "retweet_count": 0, "message": "Helt klart b\u00e4sta l\u00e5ten i melodifestivalen \u00e4r ju nummer 4 det sv\u00e4nger ju riktigt!", "user": "SamLindhe"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:47 +0000 2015", "id": 571754155095818240, "retweet_count": 0, "message": "Alttid tyckt att det har ett bra melodiskt l\u00e4te som m\u00e5nga andra dialekter i Svenska inte har. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:47 +0000 2015", "id": 571754155058069504, "retweet_count": 1, "message": "fiskenuno hade missat att Hasse Andersson skulle vara med i melodifestivalen. H\u00e4r \u00e4r hans finaste\u2026 https://t.co/AxZtsYc5Vu", "user": "tildor"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:45 +0000 2015", "id": 571754146367459328, "retweet_count": 0, "message": "D\u00e5 k\u00e4ndes det mest som \"ska tomten vara med i Melodifestivalen\"? #melfest", "user": "Emmixen"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:29:39 +0000 2015", "id": 571754120970944512, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t 4, jag \u00e4r ledsen Hasse. G\u00e5r inte hem hos mig med den l\u00e5ten. #mello2015 #melfest #mello #melodifestivalen", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:38 +0000 2015", "id": 571754116264931329, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial p\u00e5 melodifestivalen, helt okej l\u00e5t \u00e4nd\u00e5\ud83d\udc4c", "user": "BeatriceAnd_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:34 +0000 2015", "id": 571754099940728833, "retweet_count": 0, "message": "Vad fan har h\u00e4nt med Melodifestivalen? Tittar bara p\u00e5 det f\u00f6r att min dansl\u00e4rare sa det ^^", "user": "lisaanderss0n"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:34 +0000 2015", "id": 571754098799865857, "retweet_count": 1, "message": "RT @josefinestrdell: vad har h\u00e4nt med Melodifestivalen #melfest", "user": "scraperpalm"}, {"hashtags": ["melfest", "Melfest2015", "mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:31 +0000 2015", "id": 571754087852736514, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nns som Sk\u00e5ne sponsrar Melodifestivalen. #melfest #Melfest2015 #mello #mello2015", "user": "ladyAKMW"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:27 +0000 2015", "id": 571754069519409154, "retweet_count": 1, "message": "Hasse Andersson st\u00e5r f\u00f6rresten f\u00f6r vad som tycks vara \u00e5rets st\u00f6rsta skandal i Melodifestivalen... http://t.co/FQrLxhDCma", "user": "NyheterSweden"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:26 +0000 2015", "id": 571754064725348352, "retweet_count": 0, "message": "Jag tycker om sk\u00e5nska faktiskt. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:25 +0000 2015", "id": 571754062045179904, "retweet_count": 0, "message": "Men sn\u00e4lla vad h\u00e4nder med Melodifestivalen??!! Finns det en bra l\u00e5t p\u00e5 delfinalerna??  #mello2015", "user": "StenmarkLena"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:25 +0000 2015", "id": 571754059880898560, "retweet_count": 0, "message": "Gjorde f\u00f6rresten en intervju med Hasse ig\u00e5r som ni kan se h\u00e4r. #melfest \nhttp://t.co/5Q0AYenGtM", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:22 +0000 2015", "id": 571754049776840704, "retweet_count": 0, "message": "Det enda som \u00e4r v\u00e4rre \u00e4n Melodifestivalen \u00e4r f\u00f6rresten snubbiga \"bros\" I Melodifestivalen.", "user": "SuperSocialism"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "mellofest", "melfest2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:29:22 +0000 2015", "id": 571754046803058688, "retweet_count": 0, "message": "Tycker nog \u00e4nd\u00e5 att denna l\u00e5t med Hasse var b\u00e4ttre p\u00e5 japanska!! #melfest #mello #mellofest #melfest2015 #melodifestivalen", "user": "JonasGrahn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:21 +0000 2015", "id": 571754046308163584, "retweet_count": 1, "message": "RT @ninaalerstedt: Dags f\u00f6r Melodifestivalen 1987", "user": "AlmaSoderholm"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:29:21 +0000 2015", "id": 571754044416499712, "retweet_count": 1, "message": "RT @HaroldsClifford: Vad g\u00f6r coca cola tomten i melodifestivalen? #melfest #mello2015", "user": "sirGustav"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:21 +0000 2015", "id": 571754043397283841, "retweet_count": 0, "message": "Detta \u00e4r melodifestivalen om n\u00e5got :')&lt;3", "user": "Zozzo_bokzoem"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:20 +0000 2015", "id": 571754038699679744, "retweet_count": 0, "message": "Omg! Yao fr\u00e5n Mulan \u00e4r med i melodifestivalen!", "user": "alexmokki"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:17 +0000 2015", "id": 571754026716545025, "retweet_count": 0, "message": "SVTs kanaler konkurrerar om tittarna med melodifestivalen p\u00e5 ettan och Bob Hund p\u00e5 tv\u00e5an. F\u00f6r mig \u00e4r valet sj\u00e4lvklart", "user": "AdrianOlson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:12 +0000 2015", "id": 571754006650986496, "retweet_count": 0, "message": "Ha ha ha ha ha ha Hasse Andersson ha ha ha ha i melodifestivalen ha ha ha ha ha ha #melfest", "user": "gabriellalav"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:29:09 +0000 2015", "id": 571753996081352704, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson har allts\u00e5 en dansbana p\u00e5 scen! #melodifestivalen \u00e4r ganska fantastiskt \u00e4nd\u00e5! #melfest", "user": "95Nilsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:09 +0000 2015", "id": 571753995930357761, "retweet_count": 1, "message": "Vem koreograferar de som \"spelar\" musiken i Melodifestivalen? D\u00f6r f\u00f6r varje sekund jag beh\u00f6ver se n\u00e5gon spela n\u00e5got som inte \u00e4r med i l\u00e5ten.", "user": "snelponihest"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:06 +0000 2015", "id": 571753980730195968, "retweet_count": 0, "message": "@DOPEFOOOER melodifestivalen suger i \u00e5r", "user": "shawnamendess"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:29:02 +0000 2015", "id": 571753962979905536, "retweet_count": 1, "message": "RT @SofiaNorr: Nej Hans. #Melodifestivalen", "user": "tonymasud"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:29:00 +0000 2015", "id": 571753956008964096, "retweet_count": 0, "message": "Kan detta bara.... Inte vara med i Melodifestivalen", "user": "santanachord"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:59 +0000 2015", "id": 571753952326377472, "retweet_count": 0, "message": "Guld och gr\u00f6na skogar, l\u00e4tt b\u00e4sta i Melodifestivalen hittills \ud83d\ude0d", "user": "FannyAxxx"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:58 +0000 2015", "id": 571753946701807616, "retweet_count": 20, "message": "RT @jonielol: Helt obegripligt att man ska ut ikv\u00e4ll igen och missa melodifestivalen f\u00f6r tredje veckan i rad", "user": "KajsaaAnderrson"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest2015", "melfest", "eurovisionsongcontest", "sweden", "musik"], "date": "Sat Feb 28 19:28:57 +0000 2015", "id": 571753943149068288, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson, de var tvungen ha med en tomte i #melodifestivalen \ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83c\udf89 #melfest2015 #melfest #eurovisionsongcontest #sweden #musik", "user": "roxpace"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:57 +0000 2015", "id": 571753942914342913, "retweet_count": 1, "message": "RT @hhannakovacs: kan n\u00e5n r\u00e4dda melodifestivalen sn\u00e4lla #melfest", "user": "TylerHeartTroye"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:54 +0000 2015", "id": 571753932290195457, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5r skicka honom l\u00e5ten sen. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["HasseAndersson"], "date": "Sat Feb 28 19:28:53 +0000 2015", "id": 571753925822582784, "retweet_count": 0, "message": "Vaa, \u00e4r det en farbror i melodifestivalen, mamma?? Och vad konstigt han pratar! \ud83d\ude09  #HasseAndersson", "user": "rosenpoesi"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:52 +0000 2015", "id": 571753923058511872, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ldreboendet ringde och sa att de har tappat en av sina pension\u00e4rer. Hittade honom p\u00e5 Melodifestivalen.", "user": "eliinekmaan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:52 +0000 2015", "id": 571753922102210562, "retweet_count": 0, "message": "ass\u00e5 Hasse minns n\u00e4r jag o elin var hos han p\u00e5 sommaren och nu st\u00e5r han p\u00e5 melodifestivalen \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f hur go \u00e4r han inte allts\u00e5", "user": "aanderssonlisaa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:49 +0000 2015", "id": 571753909997453313, "retweet_count": 5, "message": "RT @DOPEFOOOER: det \u00e4r Melodifestivalen f\u00f6r ihelvete\nvad \u00e4r detta ens", "user": "wilmaanderssonn"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:48 +0000 2015", "id": 571753904100261888, "retweet_count": 0, "message": "Kan t\u00e4nkte mig att min far skulle \u00e4lska det h\u00e4r. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:45 +0000 2015", "id": 571753893534814208, "retweet_count": 0, "message": "Min hosta l\u00e5ter b\u00e4ttre \u00e4n det som sjungs i melodifestivalen", "user": "lillaAnna79"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:44 +0000 2015", "id": 571753887960592384, "retweet_count": 0, "message": "Hahaha orkar inte melodifestivalen ass\u00e5 s\u00e4msta n\u00e5gonsin", "user": "TomSaila"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:28:43 +0000 2015", "id": 571753885469171713, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson nr 4. Jepp! Det blir logdans i sommar igen :-) :-) #mello2015  #melfest  #melodifestivalen", "user": "ZAhnnZ"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:43 +0000 2015", "id": 571753885381095424, "retweet_count": 1, "message": "Dags f\u00f6r Melodifestivalen 1987", "user": "ninaalerstedt"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:38 +0000 2015", "id": 571753862731857921, "retweet_count": 0, "message": "Po\u00e4ng f\u00f6r att det \u00e4r n\u00e5got annorlunda. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:35 +0000 2015", "id": 571753850400587776, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "Emilbennermo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:34 +0000 2015", "id": 571753846827036672, "retweet_count": 0, "message": "haha att en pension\u00e4r \u00e4r med i Melodifestivalen..", "user": "amandaanusic"}, {"hashtags": ["melfest", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:32 +0000 2015", "id": 571753840674004992, "retweet_count": 0, "message": "Kan inte sluta le \u00e5t Hasse Andersson! #melfest #melodifestivalen #mello2015", "user": "AleexiaG"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:28:30 +0000 2015", "id": 571753832285409280, "retweet_count": 1, "message": "Nej Hans. #Melodifestivalen", "user": "SofiaNorr"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:29 +0000 2015", "id": 571753827080282113, "retweet_count": 5, "message": "RT @DOPEFOOOER: det \u00e4r Melodifestivalen f\u00f6r ihelvete\nvad \u00e4r detta ens", "user": "Jessiandeersson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:29 +0000 2015", "id": 571753826979602432, "retweet_count": 0, "message": "Just det. Gl\u00f6mde bort att det \u00e4r melodifestivalen.\nJust det. Gl\u00f6mde bort att jag inte bryr mig l\u00e4ngre. /o/", "user": "DatXandu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:24 +0000 2015", "id": 571753805261475840, "retweet_count": 0, "message": "Hahahaahhaahahahahahahaha melodifestivalen l\u00e4gg ner tack", "user": "JerkerM"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:23 +0000 2015", "id": 571753800735838208, "retweet_count": 5, "message": "RT @DOPEFOOOER: det \u00e4r Melodifestivalen f\u00f6r ihelvete\nvad \u00e4r detta ens", "user": "unicorn_matilda"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:22 +0000 2015", "id": 571753798332522497, "retweet_count": 0, "message": "Det b\u00e4sta som finns \u00e4r att kommentera melodifestivalen med friendos \u00f6ver internet&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3", "user": "mikaelajjohnson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:22 +0000 2015", "id": 571753798034706432, "retweet_count": 5, "message": "RT @DOPEFOOOER: det \u00e4r Melodifestivalen f\u00f6r ihelvete\nvad \u00e4r detta ens", "user": "JuliaAnnekvist"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:19 +0000 2015", "id": 571753782943617024, "retweet_count": 0, "message": "&amp; det \u00e4r f\u00f6rsta g\u00e5ngen han \u00e4r med i melodifestivalen \n\nArijana \" och sista hoppas jag med \"", "user": "eelmahamzagic"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:16 +0000 2015", "id": 571753770767556608, "retweet_count": 3, "message": "RT @fridaeneblom1: \"F\u00f6rsta g\u00e5ngen han \u00e4r med i Melodifestivalen!\" Ja och f\u00f6rhoppningsvis den sista #melfest", "user": "ZEWildcat14"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:16 +0000 2015", "id": 571753769853161472, "retweet_count": 0, "message": "Oh wow, sk\u00e5nskan flyter p\u00e5! #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:14 +0000 2015", "id": 571753762420871168, "retweet_count": 5, "message": "RT @DOPEFOOOER: det \u00e4r Melodifestivalen f\u00f6r ihelvete\nvad \u00e4r detta ens", "user": "hhannakovacs"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:12 +0000 2015", "id": 571753755982618624, "retweet_count": 4, "message": "RT @TildeSinnerdal: Vad g\u00f6r President Snow p\u00e5 Melodifestivalen? #melfest", "user": "alicetjarnen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:11 +0000 2015", "id": 571753751796686848, "retweet_count": 0, "message": "Debut i melodifestivalen som 67\u00e5ring, jag har allts\u00e5 48 \u00e5r p\u00e5 mig att l\u00e4ra mig sjunga #melfest", "user": "BenjaminJonsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:11 +0000 2015", "id": 571753751717027841, "retweet_count": 0, "message": "2015 MELODIFESTIVALEN TV\u00c5TUSENFEMTON!\ud83d\ude1f", "user": "TheFailFamily"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:11 +0000 2015", "id": 571753749322063873, "retweet_count": 33, "message": "RT @UppsalaSara: Barnet: \u00c4r Melodifestivalen p\u00e5 riktigt? \nJag: Ja. \nBarnet: VA?!", "user": "elvnor"}, {"hashtags": ["sickenj\u00e4vlaskit"], "date": "Sat Feb 28 19:28:11 +0000 2015", "id": 571753749120724992, "retweet_count": 0, "message": "Nu blir det \u00f6s i Melodifestivalen, go Hasse go! \n\n#sickenj\u00e4vlaskit", "user": "CallstamFredrik"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:10 +0000 2015", "id": 571753745635250178, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 melodifestivalen \u00e4r ett sk\u00e4mt nu f\u00f6r tiden???", "user": "skuggland"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:28:08 +0000 2015", "id": 571753739192819713, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen kvalit\u00e9 i Melodifestivalen!!! #mello2015", "user": "AxelMrk"}, {"hashtags": ["mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:28:08 +0000 2015", "id": 571753738442055680, "retweet_count": 0, "message": "R\u00f6sta fram Hasse Andersson som vinnare i Melodifestivalen. #mello2015 #melodifestivalen", "user": "johansjooman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:08 +0000 2015", "id": 571753736512675840, "retweet_count": 0, "message": "Jag skulle kunna vara med i Melodifestivalen, det \u00e4r ju fan bara skr\u00e4p", "user": "philege"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:28:05 +0000 2015", "id": 571753723879419904, "retweet_count": 5, "message": "det \u00e4r Melodifestivalen f\u00f6r ihelvete\nvad \u00e4r detta ens", "user": "DOPEFOOOER"}, {"hashtags": ["melfest15"], "date": "Sat Feb 28 19:28:04 +0000 2015", "id": 571753722541424640, "retweet_count": 0, "message": "Maja 5 \u00e5r -\u00c4r melodifestivalen p\u00e5 riktigt? #melfest15", "user": "LisaVahtera"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:04 +0000 2015", "id": 571753719592841219, "retweet_count": 0, "message": "Serri\u00f6st s\u00e4msta l\u00e5ten i melodifestivalen i \u00e5r och det har typ g\u00e5tt mindre \u00e4n 15 sekunder ... #melfest", "user": "PetraMallfors"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:00 +0000 2015", "id": 571753706271719425, "retweet_count": 0, "message": "Den h\u00e4r snubben verkar sk\u00f6n. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:28:00 +0000 2015", "id": 571753704828878850, "retweet_count": 1, "message": "Jag tror fan Melodifestivalen ha hoppat i en tidsmaskin och l\u00e4mnat 2000-talet #melfest", "user": "maddeharaldson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:59 +0000 2015", "id": 571753701951602689, "retweet_count": 1, "message": "kan n\u00e5n r\u00e4dda melodifestivalen sn\u00e4lla #melfest", "user": "hhannakovacs"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:27:59 +0000 2015", "id": 571753698520641537, "retweet_count": 33, "message": "RT @UppsalaSara: Barnet: \u00c4r Melodifestivalen p\u00e5 riktigt? \nJag: Ja. \nBarnet: VA?!", "user": "frufranlund"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:27:58 +0000 2015", "id": 571753694829658112, "retweet_count": 0, "message": "Kom igen nu Alings\u00e5s killar!  Vinn nu Melodifestivalen!  JTR!!!!! \nhttps://t.co/9XmBDe5MYu", "user": "GunillaGomer"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:27:55 +0000 2015", "id": 571753682087362561, "retweet_count": 0, "message": "Alls\u00e5ng p\u00e5 Melodifestivalen", "user": "gustafzzonida"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:27:52 +0000 2015", "id": 571753672734068737, "retweet_count": 0, "message": "s\u00e5 ni tittar actually p\u00e5 melodifestivalen. okejd\u00e5, bara f\u00f6r att jag inte har ngt att kolla p\u00e5 l\u00e4ngre", "user": "Fxxkyall"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:27:48 +0000 2015", "id": 571753654048464896, "retweet_count": 0, "message": "det \u00e4r Melodifestivalen inte n\u00e5gon alls\u00e5ng", "user": "chamoun__maryam"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "Melodifestivalen", "hasseandersson"], "date": "Sat Feb 28 19:27:47 +0000 2015", "id": 571753651154395136, "retweet_count": 1, "message": "RT @bjrn_martin: HASSE!!! Adoptera mig #melfest #melfest2015 #Melodifestivalen #hasseandersson", "user": "kungcurt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:47 +0000 2015", "id": 571753648646168576, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "MoaVestin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:45 +0000 2015", "id": 571753643281666049, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "lillliis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:45 +0000 2015", "id": 571753639582302208, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r f\u00f6r m\u00e5nga filmklipp inklippta i Melodifestivalen #melfest", "user": "SWahll"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:27:44 +0000 2015", "id": 571753639515172864, "retweet_count": 1, "message": "V\u00e5r egen Joakim Bryngelsson ( @HejsanJb ) p\u00e5 Melodifestivalen ikv\u00e4ll. Lycka till! http://t.co/Mcbtepm6Nt", "user": "dynamopolarna"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:27:42 +0000 2015", "id": 571753629272707072, "retweet_count": 0, "message": "Stoppa Robin I Melodifestivalen 2015", "user": "daphnepetren"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:39 +0000 2015", "id": 571753617490907136, "retweet_count": 0, "message": "OH MY GOD! Det \u00e4r kungen fr\u00e5n Zelda spelen till CDi! #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:37 +0000 2015", "id": 571753608729006081, "retweet_count": 0, "message": "Fin Gibson iaf #melodifestivalen  #melfest", "user": "Martineriksson_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:27:34 +0000 2015", "id": 571753595634388992, "retweet_count": 0, "message": "melodifestivalen f\u00e5r mig att tvivla p\u00e5 sveriges musikframtid", "user": "sofia_ohman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:27:33 +0000 2015", "id": 571753591503003648, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial ni va b\u00e4st! Erat bidrag har varit det b\u00e4sta genom hela Melodifestivalen, vinn hela skiten nu \u270b", "user": "IGoogleStyles_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:27:32 +0000 2015", "id": 571753588696997888, "retweet_count": 0, "message": "varf\u00f6r \u00e4r tomten \u00e5 Evert Taubes k\u00e4rleksbarn med i melodifestivalen?", "user": "95_nilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:30 +0000 2015", "id": 571753580086071297, "retweet_count": 1, "message": "RT @mariannevonSeau: Hur hamnade tomten i Melodifestivalen? #melfest", "user": "Carrroooo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:27:28 +0000 2015", "id": 571753569000550400, "retweet_count": 3, "message": "Allts\u00e5, melodifestivalen \u00e4r inte popul\u00e4rkultur. Det \u00e4r kommers. Det \u00e4r det vi konst\u00e4lskare hatar, inte egentligen musikens l\u00e5ga kvalitet.", "user": "sofialjo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:27:27 +0000 2015", "id": 571753568006512640, "retweet_count": 0, "message": "\"Och det \u00e4r hans/hennes f\u00f6rsta g\u00e5ng i melodifestivalen.\"", "user": "martadanho"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:26 +0000 2015", "id": 571753562822316032, "retweet_count": 3, "message": "\"F\u00f6rsta g\u00e5ngen han \u00e4r med i Melodifestivalen!\" Ja och f\u00f6rhoppningsvis den sista #melfest", "user": "fridaeneblom1"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "Melodifestivalen", "hasseandersson"], "date": "Sat Feb 28 19:27:25 +0000 2015", "id": 571753557151641600, "retweet_count": 1, "message": "HASSE!!! Adoptera mig #melfest #melfest2015 #Melodifestivalen #hasseandersson", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:27:23 +0000 2015", "id": 571753551191519233, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e4rks verkligen att det \u00e4r nya manusf\u00f6rfattare till melodifestivalen i \u00e5r! Vilken kvalitet, vilken brilljans!", "user": "orjanjakobsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:27:19 +0000 2015", "id": 571753534313668608, "retweet_count": 33, "message": "RT @UppsalaSara: Barnet: \u00c4r Melodifestivalen p\u00e5 riktigt? \nJag: Ja. \nBarnet: VA?!", "user": "ra82510245"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:19 +0000 2015", "id": 571753531264409602, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "LandstedtJosef"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:18 +0000 2015", "id": 571753529506988032, "retweet_count": 4, "message": "Vad g\u00f6r President Snow p\u00e5 Melodifestivalen? #melfest", "user": "TildeSinnerdal"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:27:17 +0000 2015", "id": 571753524230545410, "retweet_count": 0, "message": "@nilrod Vore roligt med en k\u00e4ndisversion av Melodifestivalen", "user": "highbury90"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:27:09 +0000 2015", "id": 571753490642538496, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "woahlinnea"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:27:01 +0000 2015", "id": 571753457750806529, "retweet_count": 0, "message": "Hade vi inte kunnat ha samma Twitterexplosion under Bingolotto som under Melodifestivalen?", "user": "LindqvistElias"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:27:01 +0000 2015", "id": 571753455624327168, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r \u00e4r inte Melodifestivalen textad p\u00e5 svenska?", "user": "MavPettersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:59 +0000 2015", "id": 571753449228001280, "retweet_count": 1, "message": "Hur hamnade tomten i Melodifestivalen? #melfest", "user": "mariannevonSeau"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:26:51 +0000 2015", "id": 571753415178649600, "retweet_count": 0, "message": "Utan Thomas G son hade inte Melodifestivalen haft n\u00e5gra l\u00e5tar.", "user": "linnlarsson96"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:26:49 +0000 2015", "id": 571753408614555648, "retweet_count": 1, "message": "Vad g\u00f6r coca cola tomten i melodifestivalen? #melfest #mello2015", "user": "HaroldsClifford"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:49 +0000 2015", "id": 571753407230443520, "retweet_count": 0, "message": "\"Det blir alltid v\u00e4rre fram\u00e5t natten\" \u00e4r en av dom b\u00e4sta mello l\u00e5tarna ever. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:26:45 +0000 2015", "id": 571753391552126976, "retweet_count": 0, "message": "Den riktiga fr\u00e5gan \u00e4r ju varf\u00f6r jag kollar melodifestivalen", "user": "FlemzYourLad"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:26:42 +0000 2015", "id": 571753379212484608, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det sant att Ebba Gr\u00f6n \u00e5terf\u00f6renas f\u00f6r Melodifestivalen?", "user": "DressedChicken"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:41 +0000 2015", "id": 571753372744880129, "retweet_count": 1, "message": "RT @maddeharaldson: MEN HALL\u00c5 DETTA \u00c4R EJ ANTIKRUNDAN, DET \u00c4R MELODIFESTIVALEN!!!! #melfest", "user": "RobertPawlik"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:26:37 +0000 2015", "id": 571753356714229760, "retweet_count": 1, "message": "RT @JonasGrahn: L\u00e5ter inte allt lika dant. Lite som att allt smakar likadant p\u00e5 julbord nr5! #melodifestivalen #mello #melfest  #mello2015", "user": "SusannaTirkkone"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:31 +0000 2015", "id": 571753332118827008, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "mslaysa"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melodifestivalen", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:26:31 +0000 2015", "id": 571753330034253824, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t 3, kunde g\u00e5tt hem hos mig med andra mer vuxna r\u00f6ster. #melfest #mello2015 #melodifestivalen #mello", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:26:30 +0000 2015", "id": 571753328926973953, "retweet_count": 0, "message": "Minns n\u00e4r Hasse invigde tornhallen.. S\u00e5 vackert.. #melfest #melfest2015 #Melodifestivalen", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["dressgate", "Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:26:30 +0000 2015", "id": 571753325529583616, "retweet_count": 0, "message": "Vilken vacker bl\u00e5 f\u00e4rg p\u00e5 Sanna Nielsens kl\u00e4nning \ud83d\ude02 Vill ocks\u00e5 ha!\n#dressgate\n#Melodifestivalen https://t.co/hFblVrPahm", "user": "elmagnifiquee"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:29 +0000 2015", "id": 571753322920726531, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "ellentengstrm"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:24 +0000 2015", "id": 571753302372823040, "retweet_count": 0, "message": "Fr\u00e5gade JTR vilka som \u00e4r deras favorite PreCures, lovar att dom s\u00e4kert tycker om n\u00e5got lamt som Yes! PreCure 5. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:26:20 +0000 2015", "id": 571753286002454529, "retweet_count": 1, "message": "Melodifestivalen \u00e4r Bolibompa. Act accordingly.", "user": "Tvvitterkontot"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello", "melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:26:09 +0000 2015", "id": 571753239890284545, "retweet_count": 1, "message": "L\u00e5ter inte allt lika dant. Lite som att allt smakar likadant p\u00e5 julbord nr5! #melodifestivalen #mello #melfest  #mello2015", "user": "JonasGrahn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:26:08 +0000 2015", "id": 571753234341224448, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 n\u00e4r skulle melodifestivalen handla om att ha en bra l\u00e5t och r\u00f6st?", "user": "corneliaheyy"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:26:08 +0000 2015", "id": 571753233208762370, "retweet_count": 0, "message": "Om ingen under 12 \u00e5r fick r\u00f6sta i Melodifestivalen s\u00e5 skulle \u00f6ver h\u00e4lften av r\u00f6sterna f\u00f6rsvinna\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #mello2015", "user": "erikamarcusson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:07 +0000 2015", "id": 571753229115121664, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "sophiegranlund"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:26:06 +0000 2015", "id": 571753224346214400, "retweet_count": 0, "message": "@FridolinaFrida N\u00e4! Melodifestivalen platsar inte in bland barren!", "user": "ellabellabu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:26:05 +0000 2015", "id": 571753221603131392, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "hallongrodan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:26:01 +0000 2015", "id": 571753206092603393, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen blir bara s\u00e4mre och s\u00e4mre \ud83d\ude11", "user": "NoraWisting"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:25:58 +0000 2015", "id": 571753194013007872, "retweet_count": 33, "message": "RT @UppsalaSara: Barnet: \u00c4r Melodifestivalen p\u00e5 riktigt? \nJag: Ja. \nBarnet: VA?!", "user": "hannashorna"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:25:58 +0000 2015", "id": 571753190967922688, "retweet_count": 0, "message": "B\u00c5DE LET'S DANCE OCH MELODIFESTIVALEN HAR TAGIT UPP DETTA OM KL\u00c4NNINGEN ALLTS\u00c5 SLUTA", "user": "Shibbytrack"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:54 +0000 2015", "id": 571753174534660096, "retweet_count": 1, "message": "MEN HALL\u00c5 DETTA \u00c4R EJ ANTIKRUNDAN, DET \u00c4R MELODIFESTIVALEN!!!! #melfest", "user": "maddeharaldson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:25:49 +0000 2015", "id": 571753153697210368, "retweet_count": 0, "message": "Bildextra fr\u00e5n Melodifestivalen: Bilder fr\u00e5n den fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen. http://t.co/penmmZ9KNc", "user": "UNewsToday"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:25:48 +0000 2015", "id": 571753151969165312, "retweet_count": 0, "message": "DN: Bildextra fr\u00e5n Melodifestivalen: Bilder fr\u00e5n den fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen. http://t.co/Wim1LWeQqY", "user": "kultursidorna"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:37 +0000 2015", "id": 571753103713808384, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5r medge att jag fortfarande sitter och dr\u00f6mmer om Caroline. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:25:30 +0000 2015", "id": 571753074290765824, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 mormors kommentar ang\u00e5ende Melodifestivalen \u00e4r det b\u00e4sta jag har h\u00f6rt", "user": "theflowersbed"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:25:29 +0000 2015", "id": 571753069337317376, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen har haft b\u00e4ttre l\u00e5tar \ud83d\ude0f #mello2015", "user": "MadeleineArbfor"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:25:26 +0000 2015", "id": 571753059426177024, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6r varje \u00e5r som g\u00e5r blir jag bara mer och mer besviken p\u00e5 m\u00e4nskligheten. #melodifestivalen", "user": "ellaasp"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:26 +0000 2015", "id": 571753058935439361, "retweet_count": 0, "message": "Min \u00e5sikt om nummer 3: Det \u00e4r en tekniskt sett en l\u00e5t. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:25:24 +0000 2015", "id": 571753050689417216, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen \u00e4r musikalisk waterboarding!", "user": "Howerdal"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:24 +0000 2015", "id": 571753049015906304, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "Novemberunge"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:22 +0000 2015", "id": 571753043043225600, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "Sarakadhiim"}, {"hashtags": ["MWC15"], "date": "Sat Feb 28 19:25:16 +0000 2015", "id": 571753016568745985, "retweet_count": 2, "message": "RT @FinWire: Melodifestivalen? L\u00e4s om Mobile World Congress i st\u00e4llet och en del av vad Finwire kommer bevaka under veckan http://t.co/btYg\u2026", "user": "MadzTrader"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:25:15 +0000 2015", "id": 571753012558991360, "retweet_count": 0, "message": "omg the fooo \u00e4r med i melodifestivalen!!!!!  :-DDDDDD", "user": "Boodiil"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:25:12 +0000 2015", "id": 571753001599295488, "retweet_count": 1, "message": "JTR - Nej. Och SLUTA MED HANDGESTERNA, att man ska beh\u00f6va bli f\u00f6rbannad. \"Tack s\u00e5 skitmycket!\" #melodifestivalen", "user": "Sidenfloejten"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:25:08 +0000 2015", "id": 571752984117424129, "retweet_count": 0, "message": "Jag ska va med i Melodifestivalen innan jag d\u00f6r", "user": "LinneaOlen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:25:08 +0000 2015", "id": 571752983203069952, "retweet_count": 2, "message": "RT @blomgren98: Breaking: Elias Ekelund tar \u00f6ver jobbet som kommentator i Melodifestivalen", "user": "ezekelund"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:25:07 +0000 2015", "id": 571752979969265665, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r blir Melodifestivalen s\u00e4mre f\u00f6r varje \u00e5r?", "user": "JohaannaaAsk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:04 +0000 2015", "id": 571752966115479552, "retweet_count": 0, "message": "Det som kr\u00e4vs f\u00f6r jag ska k\u00e4nna mig investerad i #melfest http://t.co/RZvaWFUeew", "user": "virre_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:25:02 +0000 2015", "id": 571752960075669504, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "dodshjalp"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:25:02 +0000 2015", "id": 571752957408120833, "retweet_count": 0, "message": "Nu \u00e4r det n\u00e5n som \u00e4r naken igen p\u00e5 melodifestivalen.\nUppmanas kl\u00e4 p\u00e5 sig av twittrare i mitt fl\u00f6de.\nRedigt folk h\u00e4r, bryr sig om!", "user": "ra82510245"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:25:00 +0000 2015", "id": 571752948189011968, "retweet_count": 0, "message": "Var fan \u00e4r Kikki Danielsson. M\u00e5nga d\u00e5llia fyllor till en papya coconut..  #Melodifestivalen #melfest2015", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:24:58 +0000 2015", "id": 571752939838169088, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow allt h\u00e4nger p\u00e5 dig ikv\u00e4ll mums mums! \ud83d\udcaa\ud83c\udfa4 #melfest #melodifestivalen", "user": "sofiew_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:52 +0000 2015", "id": 571752914936594432, "retweet_count": 3, "message": "RT @Chris_Halvorsen: Stoppa pressarna! En l\u00e5t av kvalitet som \u00e4r med i Melodifestivalen! #melfest", "user": "EmelieTheBat"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:24:46 +0000 2015", "id": 571752889649139712, "retweet_count": 0, "message": "\"Tobias vill du koll p\u00e5 melodifestivalen med mig?\" \"Du kan kolla p\u00e5 den s\u00e5 spelar jag\"", "user": "JewelsAndersson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:24:39 +0000 2015", "id": 571752862281277440, "retweet_count": 2, "message": "@IsacElliot JTR som var f\u00f6rband till dig t\u00e4vlar i Melodifestivalen!!!\ud83d\ude09\u2764\ufe0f de \u00e4r riktigt grymma \ud83d\ude0d http://t.co/CRANcntysy", "user": "BengtssonEmyb98"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:24:34 +0000 2015", "id": 571752841955713024, "retweet_count": 0, "message": "allts\u00e5 det var typ nyss med p\u00e5 x factor p\u00e5 andra sidan jorden och nu med i melodifestivalen, nussar", "user": "melinajuslin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:33 +0000 2015", "id": 571752835995602945, "retweet_count": 0, "message": "Jag vill se @PontusRasmusson i melodifestivalen #melfest", "user": "gunna1D"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:32 +0000 2015", "id": 571752833026039808, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "rodvinssosse"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:24:31 +0000 2015", "id": 571752826562580480, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5r alltid ont i magen av kastrater som g\u00e5r upp s\u00e5 h\u00f6gt i ton att diskanten n\u00e4stan ger upp i hemmabion. #melodifestivalen", "user": "Koamuseal"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:28 +0000 2015", "id": 571752817465167873, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "CeciliaHelber"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:26 +0000 2015", "id": 571752805968580608, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e5ller av till dom h\u00e4r mupparna \u00e4r klara. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:24:25 +0000 2015", "id": 571752801455497216, "retweet_count": 0, "message": "\u00d6nskar jag hade n\u00e5gonting b\u00e4ttre f\u00f6r mig \u00e4n att kolla p\u00e5 Melodifestivalen....", "user": "aamandamoro"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:24:24 +0000 2015", "id": 571752797756137472, "retweet_count": 0, "message": "@iHudarGaming Vem fan vill kolla p\u00e5 melodifestivalen eller vad det \u00e4r! xD", "user": "ArabenMoore"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:24:23 +0000 2015", "id": 571752793377267712, "retweet_count": 0, "message": "hur kan ens artist vilja vara med i melodifestivalen...... det d\u00f6dar ens karri\u00e4r p\u00e5 dirren", "user": "SagaAndersson_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:22 +0000 2015", "id": 571752788755148800, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "AttiAndersson"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:15 +0000 2015", "id": 571752762020642817, "retweet_count": 0, "message": "Skulle fr\u00e5ga Caroline vem som var hennes favourite KanColle men... ...kan inte, m\u00e5ste vara respektful. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:24:05 +0000 2015", "id": 571752717879791616, "retweet_count": 33, "message": "RT @UppsalaSara: Barnet: \u00c4r Melodifestivalen p\u00e5 riktigt? \nJag: Ja. \nBarnet: VA?!", "user": "JessicaELarsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:24:05 +0000 2015", "id": 571752717355511808, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4stan s\u00e5 man \u00e5ngrar valet av soffl\u00e4ge och melodifestivalen framf\u00f6r karaokekv\u00e4ll p\u00e5 Tom Yum", "user": "alicewestring"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:04 +0000 2015", "id": 571752716181106689, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:24:03 +0000 2015", "id": 571752708887203841, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r kolla p\u00e5 Melodifestivalen n\u00e4r man kan f\u00f6lja allt som h\u00e4nder h\u00e4r? #melfest \ud83d\ude0f", "user": "proudFoooerO"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:23:58 +0000 2015", "id": 571752689383702528, "retweet_count": 0, "message": "Vad g\u00f6r Olivier Giroud i Melodifestivalen!?", "user": "Durefelt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:56 +0000 2015", "id": 571752679946502145, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "Attilapia"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:23:54 +0000 2015", "id": 571752673525010432, "retweet_count": 33, "message": "RT @UppsalaSara: Barnet: \u00c4r Melodifestivalen p\u00e5 riktigt? \nJag: Ja. \nBarnet: VA?!", "user": "SugarCrazed"}, {"hashtags": ["MWC15"], "date": "Sat Feb 28 19:23:52 +0000 2015", "id": 571752664289169408, "retweet_count": 2, "message": "Melodifestivalen? L\u00e4s om Mobile World Congress i st\u00e4llet och en del av vad Finwire kommer bevaka under veckan http://t.co/btYguR7va0 #MWC15", "user": "FinWire"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:51 +0000 2015", "id": 571752661160239104, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "otrevligmennice"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:23:50 +0000 2015", "id": 571752654197657601, "retweet_count": 0, "message": "@IsacElliot @satincircus \u00e4r de melodifestivalen?", "user": "iisatiilde"}, {"hashtags": ["BlackSwan", "melodifestivalen", "Wennergren", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:23:49 +0000 2015", "id": 571752651555250177, "retweet_count": 0, "message": "#BlackSwan m\u00e5ste vinna finalen. Punkt slut. #melodifestivalen #Wennergren #mello2015", "user": "bmt76sthlm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:47 +0000 2015", "id": 571752645133791232, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "baronessan96"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:46 +0000 2015", "id": 571752637403688960, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "Linaasoderlind"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:23:45 +0000 2015", "id": 571752633091936257, "retweet_count": 0, "message": "Bildextra fr\u00e5n Melodifestivalen. Bilder fr\u00e5n den fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen. http://t.co/xUi8kcbdJl", "user": "bladet_nyheter"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:23:44 +0000 2015", "id": 571752631468724225, "retweet_count": 0, "message": "Sverige har en smaklig plikt att skicka Caroline Wennergren vidare till final. #melodifestivalen", "user": "vargmod"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:42 +0000 2015", "id": 571752620886519808, "retweet_count": 0, "message": "Att bevittna den svenska melodifestivalen har troligtvis bidragit till mer sjukdomar \u00e4n den har botat. #melfest", "user": "KarvinKarv"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:40 +0000 2015", "id": 571752613542285314, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "EmpaJoh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:38 +0000 2015", "id": 571752606885945344, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "Mona_Johanssons"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:34 +0000 2015", "id": 571752589336965121, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "madebylosan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:31 +0000 2015", "id": 571752576041025536, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "Rosa_Rosor"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:23:25 +0000 2015", "id": 571752549524623360, "retweet_count": 3, "message": "Melodifestivalen och \u00d6rebro? Vilken sjukt j\u00e4vla d\u00e5lig kombo. Det \u00e4r som givet att misslyckas.", "user": "CallstamFredrik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:19 +0000 2015", "id": 571752524715307009, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "ffeministen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:17 +0000 2015", "id": 571752518130245633, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "nathalieankar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:12 +0000 2015", "id": 571752497246826497, "retweet_count": 0, "message": "\u00d6verraskande bra l\u00e5t f\u00f6r att vara melodifestivalen som Caroline Wiberg framf\u00f6rde. #melfest", "user": "DanAhlman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:12 +0000 2015", "id": 571752495304863744, "retweet_count": 27, "message": "RT @aliciadickner: JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "TheNalle"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:23:03 +0000 2015", "id": 571752460940906498, "retweet_count": 0, "message": "@MamaElliot kollar ni inte svenska melodifestivalen?\u263a\ufe0f\ud83d\ude04", "user": "AlexandraBamber"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "Melodifestivalen", "HV71"], "date": "Sat Feb 28 19:23:02 +0000 2015", "id": 571752453273567232, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e4msta \u00e4mne..matte? Hur fan gick engelskan d\u00e5??? #melfest #melfest2015 #Melodifestivalen #HV71", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:01 +0000 2015", "id": 571752450434174977, "retweet_count": 27, "message": "JTR skulle egentligen till lilla melodifestivalen men kom fel #melfest", "user": "aliciadickner"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:23:00 +0000 2015", "id": 571752447225544704, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "johannanorea"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:49 +0000 2015", "id": 571752400077377537, "retweet_count": 0, "message": "Jag vill r\u00f6sta p\u00e5 A-Rise. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:22:44 +0000 2015", "id": 571752379491737600, "retweet_count": 33, "message": "RT @UppsalaSara: Barnet: \u00c4r Melodifestivalen p\u00e5 riktigt? \nJag: Ja. \nBarnet: VA?!", "user": "MariaAlling"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:22:41 +0000 2015", "id": 571752366854311936, "retweet_count": 0, "message": "The fact that dem i Melodifestivalen driver om kl\u00e4nningen som har en oklar kul\u00f6r som kom ut IG\u00c5R visar hur sjukt internet egentligen \u00e4r...", "user": "tilddis"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:40 +0000 2015", "id": 571752363050065920, "retweet_count": 1, "message": "RT @Andrea_Ritsu: K\u00e4nner mig j\u00e4ttre bra som n\u00e5gon under ADHD utredning. Tack! #melodifestivalen #melfest", "user": "SusannaTirkkone"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:40 +0000 2015", "id": 571752362978779136, "retweet_count": 0, "message": "BORT MED POJKARNA, VART \u00c4R MINA FLICK IDOL GRUPPER? #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mello", "svt", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:22:37 +0000 2015", "id": 571752348571332608, "retweet_count": 0, "message": "Superbra framf\u00f6rande av Caroline Wennergren! Hon ska vidare! #melfest #mello2015 #mello #svt #melodifestivalen", "user": "Defhum"}, {"hashtags": ["melodifestivalen2015"], "date": "Sat Feb 28 19:22:36 +0000 2015", "id": 571752345815670784, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 svenska boybands som tror att de kan sl\u00e5 igenom Melodifestivalen #melodifestivalen2015", "user": "ooliviazz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:36 +0000 2015", "id": 571752343840169985, "retweet_count": 0, "message": "Det h\u00e4r var ju faktiskt bra den h\u00e4r g\u00e5ngen. Tror Melodifestivalen \u00e4r fel st\u00e4lle dock. Jag t\u00e4nker mysig bar n\u00e5gonstans. #melfest", "user": "wiickstrand"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melodifestivalen", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:22:32 +0000 2015", "id": 571752329403346944, "retweet_count": 1, "message": "RT @Hunchbackman: L\u00e5t 2 j\u00e4kligt sk\u00f6n och otrolig r\u00f6st! #melfest #mello2015 #melodifestivalen #mello", "user": "SusannaTirkkone"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:22:29 +0000 2015", "id": 571752314194821120, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 nej bara nej melodifestivalen", "user": "theflowersbed"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:22:27 +0000 2015", "id": 571752307894968320, "retweet_count": 0, "message": "Nu tar vi det en g\u00e5ng till. Melodifestivalen \u00e4r ett barnprogram. F\u00f6r barn.", "user": "Tvvitterkontot"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:22:25 +0000 2015", "id": 571752298457784321, "retweet_count": 0, "message": "Jag t\u00e4nker mig: @MarelPett med WATERMELON! Melodifestivalen 2016\u2728\ud83c\udf49", "user": "TheFailFamily"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:22:23 +0000 2015", "id": 571752293164580866, "retweet_count": 2, "message": "Breaking: Elias Ekelund tar \u00f6ver jobbet som kommentator i Melodifestivalen", "user": "blomgren98"}, {"hashtags": ["sickenj\u00e4vlaskit"], "date": "Sat Feb 28 19:22:22 +0000 2015", "id": 571752285493170177, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen fr\u00e5n \u00d6rebro. Hata \u00f6ret. Vi hatar \u00f6ret. Vi hatar \u00d6rebro! #sickenj\u00e4vlaskit", "user": "PartyGusten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:22:06 +0000 2015", "id": 571752217818095616, "retweet_count": 6, "message": "RT @max_tweets: Ironiskt att kvinnan som s\u00e4ger \"bidrag nummer ett\" \u00e4r en av f\u00e5 i melodifestivalen som faktiskt kan leva p\u00e5 sin r\u00f6st #melfest", "user": "IngelaLoren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:22:04 +0000 2015", "id": 571752212789125121, "retweet_count": 33, "message": "RT @UppsalaSara: Barnet: \u00c4r Melodifestivalen p\u00e5 riktigt? \nJag: Ja. \nBarnet: VA?!", "user": "Mariasbokliv"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:22:02 +0000 2015", "id": 571752202227859459, "retweet_count": 33, "message": "RT @UppsalaSara: Barnet: \u00c4r Melodifestivalen p\u00e5 riktigt? \nJag: Ja. \nBarnet: VA?!", "user": "elin_hansson"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melodifestivalen", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:22:02 +0000 2015", "id": 571752201548406784, "retweet_count": 1, "message": "L\u00e5t 2 j\u00e4kligt sk\u00f6n och otrolig r\u00f6st! #melfest #mello2015 #melodifestivalen #mello", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:22:01 +0000 2015", "id": 571752198260039680, "retweet_count": 0, "message": "@nonnis97 Hon var med i Melodifestivalen 2005 o jag \u00e4lskade den l\u00e5ten", "user": "naathaliemartin"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:57 +0000 2015", "id": 571752183143772160, "retweet_count": 1, "message": "K\u00e4nner mig j\u00e4ttre bra som n\u00e5gon under ADHD utredning. Tack! #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:53 +0000 2015", "id": 571752165770960897, "retweet_count": 2, "message": "RT @LisaCarlssonn: Melodifestivalen \u00e4r bra bakrundsljud n\u00e4r man #melfest twittrar", "user": "halvkentaur"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:21:49 +0000 2015", "id": 571752149497094144, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen med @SLannevall\u2764\ufe0f", "user": "MaaatHildan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:21:49 +0000 2015", "id": 571752147039199233, "retweet_count": 0, "message": "Mamma n\u00e4r vi sitter och kollar p\u00e5 Melodifestivalen \"sa hon ashole?\" haha n\u00e4 hon sa hold on\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "user": "SundbergElsa"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:21:47 +0000 2015", "id": 571752138579283968, "retweet_count": 0, "message": "The Fooo nr2 ut p\u00e5 scenen nu d\u00e5! #melodifestivalen #mello2015", "user": "amaandanordgren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:21:43 +0000 2015", "id": 571752124108959744, "retweet_count": 33, "message": "RT @UppsalaSara: Barnet: \u00c4r Melodifestivalen p\u00e5 riktigt? \nJag: Ja. \nBarnet: VA?!", "user": "godcilla"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:41 +0000 2015", "id": 571752113065361408, "retweet_count": 0, "message": "...wow, ifint sk\u00e4mt om mentala sjukdomar d\u00e4r Robert. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["mys"], "date": "Sat Feb 28 19:21:35 +0000 2015", "id": 571752090583871489, "retweet_count": 0, "message": "Ros\u00e9vin och godis framf\u00f6r melodifestivalen samt t\u00e4nda ljus som doftar vanilj, nu saknas bara en pojkv\u00e4n som inte existerar #mys", "user": "thesofieway"}, {"hashtags": ["mellofest", "melfest", "mello", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:21:23 +0000 2015", "id": 571752040633905152, "retweet_count": 0, "message": "I cant belive my own eyes! En l\u00e5t som inte var d\u00e5lig!! F\u00f6rsta bidraget ut ikv\u00e4ll! #mellofest #melfest #mello #melodifestivalen #mello2015", "user": "JonasGrahn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:21:20 +0000 2015", "id": 571752028499787776, "retweet_count": 2, "message": "RT @ella_lindgren: urs\u00e4kta men vem \u00e4r han?? Den f\u00f6rsta p\u00e5 Melodifestivalen.. Shit kn\u00e4pp skjortan", "user": "linneareidner"}, {"hashtags": ["donteventhinkaboutit"], "date": "Sat Feb 28 19:21:19 +0000 2015", "id": 571752021327540224, "retweet_count": 0, "message": "Man blir s\u00e5 himla tr\u00f6tt av att se p\u00e5 Melodifestivalen men sk\u00e5len med snacks sl\u00e4pper jag aldrig! #donteventhinkaboutit http://t.co/Cee63wascb", "user": "SteveCmountain"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:21:18 +0000 2015", "id": 571752017045164034, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r man var 14 var det t\u00f6ntigt att kolla p\u00e5 Melodifestivalen, nu sitter alla hemma och tittar redo med melodifestival appen", "user": "yoyyan"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:21:17 +0000 2015", "id": 571752013471608832, "retweet_count": 0, "message": "Bidrag nummer 2 (Caroline) \u00e4r ju l\u00e4tt den b\u00e4sta Melodifestivalen haft p\u00e5 hur j\u00e4vla m\u00e5nga \u00e5r som helst! #melfest #mello2015 #melfest2015", "user": "Christioffer"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:21:15 +0000 2015", "id": 571752006278369280, "retweet_count": 33, "message": "RT @UppsalaSara: Barnet: \u00c4r Melodifestivalen p\u00e5 riktigt? \nJag: Ja. \nBarnet: VA?!", "user": "FarbrorMija"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:11 +0000 2015", "id": 571751989970931713, "retweet_count": 2, "message": "RT @LisaCarlssonn: Melodifestivalen \u00e4r bra bakrundsljud n\u00e4r man #melfest twittrar", "user": "ZEWildcat14"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:21:08 +0000 2015", "id": 571751974842073089, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "gusten_peter"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:21:02 +0000 2015", "id": 571751951882448898, "retweet_count": 33, "message": "RT @UppsalaSara: Barnet: \u00c4r Melodifestivalen p\u00e5 riktigt? \nJag: Ja. \nBarnet: VA?!", "user": "woahlinnea"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:21:00 +0000 2015", "id": 571751942134898689, "retweet_count": 0, "message": "Bidrag nr. 2, b\u00e4st hittills. Och en Michael Jackson \"luta sig fram\u00e5t\"-grej i grupp \u00e4r ju alltid uppskattat, tror jag? #melodifestivalen", "user": "Sidenfloejten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:56 +0000 2015", "id": 571751927484157952, "retweet_count": 1, "message": "RT @AndTors: Har melodifestivalen l\u00e4mnat 2000-talet? #melfest", "user": "RobertPawlik"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:56 +0000 2015", "id": 571751927328980993, "retweet_count": 0, "message": "Oops, tweetar p\u00e5 Engelska av misstag. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:20:56 +0000 2015", "id": 571751924590125056, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r @TheaAnderssons misstar Jimmy \u00c5kesson f\u00f6r att ha varit med i Melodifestivalen...", "user": "klaraepersson"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015", "MELFEST"], "date": "Sat Feb 28 19:20:41 +0000 2015", "id": 571751864125022208, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4sta Bond film ska allts\u00e5 heta Black Swan? Den med Idris Elba. GRYMT #melodifestivalen #mello2015 #MELFEST", "user": "Martineriksson_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:20:38 +0000 2015", "id": 571751851089137664, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen suger", "user": "ceciliadamberg"}, {"hashtags": ["nolife"], "date": "Sat Feb 28 19:20:37 +0000 2015", "id": 571751848249585664, "retweet_count": 0, "message": "Ensam hemma och det man g\u00f6r \u00e4r att kolla p\u00e5 Melodifestivalen \ud83d\ude02 #nolife", "user": "thinkpiiink"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:36 +0000 2015", "id": 571751840297172993, "retweet_count": 3, "message": "RT @Chris_Halvorsen: Stoppa pressarna! En l\u00e5t av kvalitet som \u00e4r med i Melodifestivalen! #melfest", "user": "MalinBrown"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:20:34 +0000 2015", "id": 571751833238167553, "retweet_count": 33, "message": "RT @UppsalaSara: Barnet: \u00c4r Melodifestivalen p\u00e5 riktigt? \nJag: Ja. \nBarnet: VA?!", "user": "alwilda"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:20:33 +0000 2015", "id": 571751827936563200, "retweet_count": 0, "message": "\u00e5 n\u00e4r ska Linda Bengtzing komma tillbaka till melodifestivalen? #mello2015", "user": "JonnaBerggren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:20:33 +0000 2015", "id": 571751827848495105, "retweet_count": 33, "message": "RT @UppsalaSara: Barnet: \u00c4r Melodifestivalen p\u00e5 riktigt? \nJag: Ja. \nBarnet: VA?!", "user": "thelovebing"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:30 +0000 2015", "id": 571751818268688384, "retweet_count": 0, "message": "Melodi  nr 2 SER\u00d6ST vilken r\u00f6st! \"@Andrea_Ritsu: SN\u00c4LLA L\u00c5T HENNE G\u00d6RA N\u00c4STA BOND L\u00c5T #melodifestivalen #melfest\"", "user": "HShodasaad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:28 +0000 2015", "id": 571751810437808130, "retweet_count": 2, "message": "Melodifestivalen \u00e4r bra bakrundsljud n\u00e4r man #melfest twittrar", "user": "LisaCarlssonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:27 +0000 2015", "id": 571751802493898753, "retweet_count": 1, "message": "vad har h\u00e4nt med Melodifestivalen #melfest", "user": "josefinestrdell"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:21 +0000 2015", "id": 571751778670284800, "retweet_count": 1, "message": "RT @Andrea_Ritsu: SN\u00c4LLA L\u00c5T HENNE G\u00d6RA N\u00c4STA BOND L\u00c5T #melodifestivalen #melfest", "user": "sneakyharbor"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:21 +0000 2015", "id": 571751778305368064, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rl\u00e5t Dolly Style. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:15 +0000 2015", "id": 571751756138487810, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "johansson_eric"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:20:13 +0000 2015", "id": 571751746739027969, "retweet_count": 0, "message": "Vill hem och se Melodifestivalen&lt;/3", "user": "faannylindroth"}, {"hashtags": ["melfest", "Melodifestivalen", "melfest2015", "saxofoner", "kulinstrument"], "date": "Sat Feb 28 19:20:12 +0000 2015", "id": 571751743492636672, "retweet_count": 0, "message": "Kul med saxofoner, ett underskattat instrument.. #melfest #Melodifestivalen #melfest2015 #saxofoner #kulinstrument", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:11 +0000 2015", "id": 571751735678668800, "retweet_count": 1, "message": "Har melodifestivalen l\u00e4mnat 2000-talet? #melfest", "user": "AndTors"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:20:07 +0000 2015", "id": 571751722374328320, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta l\u00e5ten p\u00e5 hela Mello so far om du fr\u00e5gar mig. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:20:05 +0000 2015", "id": 571751710366019584, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta l\u00e5t jag h\u00f6rt i Melodifestivalen p\u00e5 \u00e5r och dar.", "user": "jimbolino"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:19:59 +0000 2015", "id": 571751688249446400, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r till och med en f.d. bossanova artist l\u00e5ter skapligt vet man att SVT har sk\u00e4rpt l\u00e4gstaniv\u00e5n p\u00e5 melodifestivalen @SVTmelfest #melfest", "user": "linkan1033"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:19:59 +0000 2015", "id": 571751686513004546, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e4gg ner Melodifestivalen och tillbaka med Sikta mot Stj\u00e4rnorna!", "user": "CallstamFredrik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:19:53 +0000 2015", "id": 571751663406620672, "retweet_count": 3, "message": "RT @Chris_Halvorsen: Stoppa pressarna! En l\u00e5t av kvalitet som \u00e4r med i Melodifestivalen! #melfest", "user": "LoanSundman"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:19:48 +0000 2015", "id": 571751642871287809, "retweet_count": 0, "message": "FAAAAN VA BRA. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:19:41 +0000 2015", "id": 571751613330788352, "retweet_count": 0, "message": "haha herregud va melodifestivalen \u00e4r d\u00e5ligt", "user": "isabelleronn1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:19:39 +0000 2015", "id": 571751604422094849, "retweet_count": 33, "message": "RT @UppsalaSara: Barnet: \u00c4r Melodifestivalen p\u00e5 riktigt? \nJag: Ja. \nBarnet: VA?!", "user": "hallonglitter"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:19:39 +0000 2015", "id": 571751601708400640, "retweet_count": 0, "message": "Hj\u00e4lp, mina gay k\u00e4nslor hoppar och sl\u00e5r~\u2665 #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:19:37 +0000 2015", "id": 571751593982500864, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "MickeeBroberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:19:35 +0000 2015", "id": 571751585174425600, "retweet_count": 0, "message": "@SebbanRauhala Hoppat av Rocknytt f\u00f6r att b\u00f6rja recensera Melodifestivalen?", "user": "RockyRoute"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:19:34 +0000 2015", "id": 571751583677083648, "retweet_count": 0, "message": "@KatiaMosally seriously Kat. Sluta retas! Jag \u00e4ter pizza och kollar p\u00e5 James Bond melodifestivalen, var kan vara b\u00e4ttre liksom? Pfffttt", "user": "Zibrarie"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:19:34 +0000 2015", "id": 571751581407940609, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen \u00e4r fan ett sk\u00e4mt", "user": "SaraGelin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:19:34 +0000 2015", "id": 571751580929822721, "retweet_count": 0, "message": "a different kind of love \u00e4r typ en av mina favoritl\u00e5tar fr\u00e5n melodifestivalen n\u00e5gonsin, ser fram emot detta #melfest", "user": "sharksymptoms"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:19:29 +0000 2015", "id": 571751561518555136, "retweet_count": 3, "message": "Stoppa pressarna! En l\u00e5t av kvalitet som \u00e4r med i Melodifestivalen! #melfest", "user": "Chris_Halvorsen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:19:24 +0000 2015", "id": 571751540672897024, "retweet_count": 0, "message": "Det k\u00e4nns som om alla som har twitter tittar p\u00e5 melodifestivalen, sj\u00e4lv sitter man p\u00e5 ett t\u00e5g fyllt med \u00f6lburkar som nyss l\u00e4mnade Tommelilla", "user": "LindqvistElias"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:19:05 +0000 2015", "id": 571751462134525954, "retweet_count": 1, "message": "SN\u00c4LLA L\u00c5T HENNE G\u00d6RA N\u00c4STA BOND L\u00c5T #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:19:03 +0000 2015", "id": 571751453519429632, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det melodifestivalen som \u00e4r p\u00e5slagen p\u00e5 v\u00e5ran tv undrar jag?", "user": "alskaroscarzia"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:19:02 +0000 2015", "id": 571751448570167296, "retweet_count": 2, "message": "Wow. @midnightboyart i melodifestivalen. Mer gay enn Gaygalan. I beste sendetid. Fantastisk! Som en svensk Pete Burns.", "user": "Ninaibaren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:18:51 +0000 2015", "id": 571751402265026562, "retweet_count": 0, "message": "jag \u00e4r nog den enda som inte gillar melodifestivalen, bara live", "user": "linnfilander"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:18:43 +0000 2015", "id": 571751366462468096, "retweet_count": 0, "message": "Jag kan inte riffa det h\u00e4r. :O #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:18:42 +0000 2015", "id": 571751365946560514, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen har f\u00f6rvandlats till James Bond #melfest", "user": "LeBree99"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:18:40 +0000 2015", "id": 571751355452416001, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "Saimurajen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:18:36 +0000 2015", "id": 571751337374969858, "retweet_count": 6, "message": "RT @max_tweets: Ironiskt att kvinnan som s\u00e4ger \"bidrag nummer ett\" \u00e4r en av f\u00e5 i melodifestivalen som faktiskt kan leva p\u00e5 sin r\u00f6st #melfest", "user": "MaRiAoHlDiN"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:18:27 +0000 2015", "id": 571751299462651905, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillar det h\u00e4r MYCKET! #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:18:21 +0000 2015", "id": 571751277887135745, "retweet_count": 1, "message": "Melodifestivalen \u00e4r ett stort sk\u00e4mt!!!", "user": "lindqvistaxel"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:18:19 +0000 2015", "id": 571751265631383552, "retweet_count": 0, "message": "St\u00e4ng av TV:n, \u00e4r det n\u00e5nting som inte uppskattas i Melodifestivalen s\u00e5 \u00e4r det n\u00e5gon med talang. Varf\u00f6r \u00e4r hon ens med h\u00e4r?", "user": "Branne_Pavlo"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15", "melodifestivalen", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:18:18 +0000 2015", "id": 571751264230514688, "retweet_count": 0, "message": "Ledmotivet till n\u00e4sta Bond \u00e4r klar! #melfest #melfest15 #melodifestivalen #mellosnack", "user": "KatjaLigneman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:18:18 +0000 2015", "id": 571751262473097217, "retweet_count": 1, "message": "RT @EWilhelmsson: N\u00e5gon sj\u00e4l d\u00e4r ute som vet hur m\u00e5nga l\u00e5tar Fredrik Kempe och Tomas Geson skrivit till Melodifestivalen? 300? 450?", "user": "Rogna29"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:18:17 +0000 2015", "id": 571751259436404737, "retweet_count": 0, "message": "Oooh, det h\u00e4r \u00e4r nice!. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:18:14 +0000 2015", "id": 571751246585061378, "retweet_count": 0, "message": "Tr\u00e5kig kl\u00e4nning #Melodifestivalen", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:18:07 +0000 2015", "id": 571751218135076866, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: Allt du inte f\u00e5r se i tv - kolla in kv\u00e4llens b\u00e4sta bilder h\u00e4r http://t.co/KIZCBxW9TQ #melfest", "user": "polroc"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:18:02 +0000 2015", "id": 571751196748345344, "retweet_count": 6, "message": "RT @max_tweets: Ironiskt att kvinnan som s\u00e4ger \"bidrag nummer ett\" \u00e4r en av f\u00e5 i melodifestivalen som faktiskt kan leva p\u00e5 sin r\u00f6st #melfest", "user": "N1ttberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:17:54 +0000 2015", "id": 571751164678676480, "retweet_count": 6, "message": "RT @max_tweets: Ironiskt att kvinnan som s\u00e4ger \"bidrag nummer ett\" \u00e4r en av f\u00e5 i melodifestivalen som faktiskt kan leva p\u00e5 sin r\u00f6st #melfest", "user": "gallanoa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:17:50 +0000 2015", "id": 571751147100372992, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 vilken j\u00e4vla skit Melodifestivalen \u00e4r.", "user": "augustwikander"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:17:47 +0000 2015", "id": 571751134618112000, "retweet_count": 1, "message": "N\u00e5gon sj\u00e4l d\u00e4r ute som vet hur m\u00e5nga l\u00e5tar Fredrik Kempe och Tomas Geson skrivit till Melodifestivalen? 300? 450?", "user": "EWilhelmsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:17:44 +0000 2015", "id": 571751121296986112, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "trutarna"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:17:42 +0000 2015", "id": 571751110941270017, "retweet_count": 0, "message": "@mondokanel jag ska l\u00e4gga alla mina sexdejts till l\u00f6rdagar tills melodifestivalen \u00e4r \u00f6ver", "user": "arga_syrran"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:17:40 +0000 2015", "id": 571751105727729664, "retweet_count": 0, "message": "Twitter vanligtvis, ca 5 tweets i timmen. Twitter under melodifestivalen, oh mah gawsh! All the tweets!", "user": "LindqvistElias"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:17:38 +0000 2015", "id": 571751097360117760, "retweet_count": 2, "message": "RT @vimmelkantig_: Nu har det b\u00f6rjat! Melodifestivalen p\u00e5 Twitter \ud83d\udc4d #melfest2015", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:17:38 +0000 2015", "id": 571751094457638913, "retweet_count": 0, "message": "Han boy-en har nog tagit m\u00e4startiteln i afton - p\u00e5 h\u00f6ftjuckning #melodifestivalen", "user": "AnnicaGradin"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:17:36 +0000 2015", "id": 571751085955788800, "retweet_count": 0, "message": "Ooooh, hon \u00e4r vacker! :D #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:17:32 +0000 2015", "id": 571751072529833984, "retweet_count": 0, "message": "20.00: H\u00e4ng med p\u00e5  Mello i \u00d6rebro! http://t.co/HtJI8SfdFn", "user": "GPKulturNoje"}, {"hashtags": ["melfest", "Melodifestivalen", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:17:32 +0000 2015", "id": 571751068633321473, "retweet_count": 0, "message": "Betydelsefull l\u00e5t?? Kom med n\u00e5got nytt f\u00f6r fan #melfest #Melodifestivalen #melfest2015", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:17:25 +0000 2015", "id": 571751039701008384, "retweet_count": 6, "message": "RT @max_tweets: Ironiskt att kvinnan som s\u00e4ger \"bidrag nummer ett\" \u00e4r en av f\u00e5 i melodifestivalen som faktiskt kan leva p\u00e5 sin r\u00f6st #melfest", "user": "Slutsats"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:17:22 +0000 2015", "id": 571751030645342208, "retweet_count": 33, "message": "RT @UppsalaSara: Barnet: \u00c4r Melodifestivalen p\u00e5 riktigt? \nJag: Ja. \nBarnet: VA?!", "user": "Mirjae"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:17:22 +0000 2015", "id": 571751029852786689, "retweet_count": 33, "message": "RT @UppsalaSara: Barnet: \u00c4r Melodifestivalen p\u00e5 riktigt? \nJag: Ja. \nBarnet: VA?!", "user": "ciaoanni"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:17:18 +0000 2015", "id": 571751011783712768, "retweet_count": 33, "message": "RT @UppsalaSara: Barnet: \u00c4r Melodifestivalen p\u00e5 riktigt? \nJag: Ja. \nBarnet: VA?!", "user": "dodshjalp"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:17:17 +0000 2015", "id": 571751008621207552, "retweet_count": 0, "message": "melodifestivalen \u00e4r en stor skandal , mer rogivande att titta p\u00e5 keno ..", "user": "jocccke"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:17:16 +0000 2015", "id": 571751002786934784, "retweet_count": 0, "message": "Jag fr\u00e5gade. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:17:16 +0000 2015", "id": 571751002044547073, "retweet_count": 0, "message": "Hmm... B\u00f6rjar bli orolig f\u00f6r mig sj\u00e4lv... Kollar Melodifestivalen... Midnight Boy... Sv\u00e5rt, mycket sv\u00e5rt, att slita blicken fr\u00e5n hans nakna\u2026", "user": "MiloLilja"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:17:10 +0000 2015", "id": 571750980020281344, "retweet_count": 1, "message": "RT @JosefineAliceP: Vad fan var det som h\u00e4nde p\u00e5 Melodifestivalen nyss?!", "user": "ZEWildcat14"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:17:00 +0000 2015", "id": 571750937020243969, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "yhaenflein"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:16:59 +0000 2015", "id": 571750930091257858, "retweet_count": 0, "message": "HALL\u00c5 JAG \u00c4R FB KOMPIS MED HENNE I MELODIFESTIVALEN", "user": "santanachord"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:16:57 +0000 2015", "id": 571750921828483072, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: \u00d6ppningnumret i #melfest har varit kaos den h\u00e4r veckan. I dag r\u00e5kade Sanna sl\u00e5 dansaren. Missa inte klippet h\u00e4r!: http://t.\u2026", "user": "Bhenth"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:16:51 +0000 2015", "id": 571750898810150912, "retweet_count": 33, "message": "RT @UppsalaSara: Barnet: \u00c4r Melodifestivalen p\u00e5 riktigt? \nJag: Ja. \nBarnet: VA?!", "user": "JacobThuvesen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:16:49 +0000 2015", "id": 571750891793072129, "retweet_count": 33, "message": "RT @UppsalaSara: Barnet: \u00c4r Melodifestivalen p\u00e5 riktigt? \nJag: Ja. \nBarnet: VA?!", "user": "wannabehipstern"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:16:46 +0000 2015", "id": 571750878195130368, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "ericahem"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:16:33 +0000 2015", "id": 571750822842908672, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "SusanneAbr"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "twittski", "melfest", "vintervm"], "date": "Sat Feb 28 19:16:27 +0000 2015", "id": 571750797643522048, "retweet_count": 1, "message": "RT @HakanssonC: Hasse \"kvinnab\u00f6ske\" Andersson i #melodifestivalen. Jag f\u00f6rv\u00e4ntar mig Wassberg i morgondagens femmil. #twittski #melfest #vi\u2026", "user": "hkansson_johan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:16:18 +0000 2015", "id": 571750760272289792, "retweet_count": 0, "message": "Har aldrig sk\u00e4mts s\u00e5 mycket \u00f6ver melodifestivalen..eller ska man kalla det strippklubb??", "user": "NatalieEkstrand"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:16:18 +0000 2015", "id": 571750759777341440, "retweet_count": 0, "message": "Har allts\u00e5 f\u00e5tt veta att n\u00e5gon planerat att f\u00f6lja min twittring fr\u00e5n melodifestivalen. Hoppar d\u00e4rf\u00f6r in en kvart sent. Haha. Livet.", "user": "SofiaPetren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:16:16 +0000 2015", "id": 571750752047259650, "retweet_count": 33, "message": "RT @UppsalaSara: Barnet: \u00c4r Melodifestivalen p\u00e5 riktigt? \nJag: Ja. \nBarnet: VA?!", "user": "t66d6r"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:16:15 +0000 2015", "id": 571750747068604417, "retweet_count": 33, "message": "RT @UppsalaSara: Barnet: \u00c4r Melodifestivalen p\u00e5 riktigt? \nJag: Ja. \nBarnet: VA?!", "user": "SilvermoBack"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:16:11 +0000 2015", "id": 571750730983452672, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5r verkligen illa av melodifestivalen\ud83d\ude29\ud83d\ude29", "user": "Madmen85"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:16:10 +0000 2015", "id": 571750724952043520, "retweet_count": 2, "message": "Nu har det b\u00f6rjat! Melodifestivalen p\u00e5 Twitter \ud83d\udc4d #melfest2015", "user": "vimmelkantig_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:16:07 +0000 2015", "id": 571750712494977024, "retweet_count": 6, "message": "RT @IdaHammarback: Retweeta om ni 5% faktiskt kollar p\u00e5 Melodifestivalen, och 95% uppdaterar Twitter.. #melfest", "user": "Emil04Emil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:16:06 +0000 2015", "id": 571750709005324288, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "maritaulvskog"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:16:05 +0000 2015", "id": 571750706614550529, "retweet_count": 0, "message": "strejkar mot melodifestivalen och ska spela the legend of zelda ist\u00e4llet", "user": "jonconningtons"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:16:03 +0000 2015", "id": 571750695562571776, "retweet_count": 33, "message": "RT @UppsalaSara: Barnet: \u00c4r Melodifestivalen p\u00e5 riktigt? \nJag: Ja. \nBarnet: VA?!", "user": "stenpoppase"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:16:01 +0000 2015", "id": 571750687299788800, "retweet_count": 33, "message": "RT @UppsalaSara: Barnet: \u00c4r Melodifestivalen p\u00e5 riktigt? \nJag: Ja. \nBarnet: VA?!", "user": "ViktorBanke"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:15:57 +0000 2015", "id": 571750673102077952, "retweet_count": 0, "message": "Missar Melodifestivalen och @KajsaMariaKajsa twittrar ej om den.... katastrof", "user": "johannalouice"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:15:48 +0000 2015", "id": 571750636146061312, "retweet_count": 1, "message": "RT @iamdanielparis: In p\u00e5 http://t.co/Uk4sJk0KMF nu och kolla Melodifestivalen med oss http://t.co/cUIj03obOU", "user": "mvh_svt"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:15:46 +0000 2015", "id": 571750625916141568, "retweet_count": 3, "message": "RT @mHeurgren: Kollar p\u00e5 Melodifestivalen ikv\u00e4ll BARA f\u00f6r att @manszelmerlow \u00e4r med", "user": "hultmancaroline"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:15:46 +0000 2015", "id": 571750625555456001, "retweet_count": 0, "message": "@MathiasVirolai1 Sumpa inte v\u00e5r chans att vinna melodifestivalen. Vi kan inte vinna med ett dussinpopband, det m\u00e5ste finnas n\u00e5got extra..", "user": "TottoFrantz"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:15:46 +0000 2015", "id": 571750623961583617, "retweet_count": 0, "message": "\"20.00: H\u00e4ng med p\u00e5  Mello i \u00d6rebro!\" http://t.co/nw9epgPkw4", "user": "slm_webmaster"}, {"hashtags": ["mello2015", "mello", "mellofest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:15:42 +0000 2015", "id": 571750608350388224, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5ter lite synt 80-tal typ Depeche Mode. L\u00e5t 1 #mello2015 #mello #mellofest #melodifestivalen", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:15:40 +0000 2015", "id": 571750600549015553, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "Mattias_Stahl"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:15:39 +0000 2015", "id": 571750596358905857, "retweet_count": 1, "message": "Vad fan var det som h\u00e4nde p\u00e5 Melodifestivalen nyss?!", "user": "JosefineAliceP"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:15:38 +0000 2015", "id": 571750592730824705, "retweet_count": 0, "message": "Fort, logga in och fr\u00e5ga Midnight Boy vem hans favourite Touhou \u00e4r. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:15:38 +0000 2015", "id": 571750592688877569, "retweet_count": 0, "message": "Stock-Aitken-Waterman har skrivit ett bidrag till melodifestivalen? #mello2015", "user": "johanbergeld"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "twittski", "melfest", "vintervm"], "date": "Sat Feb 28 19:15:37 +0000 2015", "id": 571750587483734017, "retweet_count": 1, "message": "Hasse \"kvinnab\u00f6ske\" Andersson i #melodifestivalen. Jag f\u00f6rv\u00e4ntar mig Wassberg i morgondagens femmil. #twittski #melfest #vintervm", "user": "HakanssonC"}, {"hashtags": ["NAnyhet", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:15:23 +0000 2015", "id": 571750531011645440, "retweet_count": 6, "message": "RT @NApunktSE: JUST NU: Live-bilder och direktrapportering fr\u00e5n Melodifestivalen i \u00d6rebro. http://t.co/6YacrUWeMA #NAnyhet #melfest http://\u2026", "user": "Bhenth"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:15:19 +0000 2015", "id": 571750513747886080, "retweet_count": 0, "message": "O krille slog \u00f6ver till den h\u00e4r j\u00e4vla melodifestivalen, o d\u00e4r st\u00e5r det en j\u00e4vla karlj\u00e4vel med bar \u00f6verkropp. FY FAAN!!", "user": "Gurra123"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:15:12 +0000 2015", "id": 571750484610056192, "retweet_count": 1, "message": "RT @CorneliaFolke: Ibland \u00e4r inte Melodifestivalen ett familjeprogram #melfest", "user": "SwedishTeaParty"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:15:06 +0000 2015", "id": 571750457074429955, "retweet_count": 33, "message": "Barnet: \u00c4r Melodifestivalen p\u00e5 riktigt? \nJag: Ja. \nBarnet: VA?!", "user": "UppsalaSara"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:15:03 +0000 2015", "id": 571750447268171776, "retweet_count": 0, "message": "Kan n\u00e5gon hitta ett st\u00f6rre halsband \u00e5t Midnight Boy? Nej just ja, det \u00e4r ju om\u00f6jligt. #melodifestivalen", "user": "Sidenfloejten"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:15:03 +0000 2015", "id": 571750446907461632, "retweet_count": 0, "message": "@sauronlol kolla p\u00e5 melodifestivalen", "user": "mohamedtouzari"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:15:03 +0000 2015", "id": 571750444999053312, "retweet_count": 0, "message": "\"Nej du kan inte anv\u00e4nda en gammal 80-talsl\u00e5t i Melodifestivalen, det \u00e4r olagligt!\"\nMidnight Boy: \"Don't say no!\" #melfest", "user": "Leijdstrom"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:15:00 +0000 2015", "id": 571750434236448769, "retweet_count": 0, "message": "Plocka bort artisten, l\u00e5t den vara instrumentel s\u00e5 r\u00f6star jag p\u00e5 den. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:14:58 +0000 2015", "id": 571750425805901824, "retweet_count": 0, "message": "Skulle ge Melodifestivalen en chans, d\u00e4r r\u00f6k den kan jag ju s\u00e4ga", "user": "Sara_Ahlstrand"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "MidnightNej"], "date": "Sat Feb 28 19:14:58 +0000 2015", "id": 571750425453588480, "retweet_count": 0, "message": "Detta \u00e4r nog det konstigaste jag sett i mello n\u00e5gonsin... #melodifestivalen #MidnightNej", "user": "C_Meiczinger"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:14:56 +0000 2015", "id": 571750416159019009, "retweet_count": 0, "message": "Sitta p\u00e5 t\u00e5g och f\u00f6lja franska ligan p\u00e5 livescore - Melodifestivalen 100-0...", "user": "niklasborg"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:14:54 +0000 2015", "id": 571750406419845120, "retweet_count": 0, "message": "\u00e4ckligaste jag s\u00e4tt #melodifestivalen", "user": "Natalieemiliaa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:14:54 +0000 2015", "id": 571750406113648640, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 n\u00e4r ska Christer Bj\u00f6rkman avg\u00e5? Han v\u00e5ldtar melodifestivalen.", "user": "PGulliksson"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:53 +0000 2015", "id": 571750404461084672, "retweet_count": 0, "message": "Oj vilket sving han hade p\u00e5 sina h\u00f6fter\ud83d\udc83 #melodifestivalen #mello2015", "user": "amaandanordgren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:14:50 +0000 2015", "id": 571750389311279105, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen, \u00e4r allt ett stort sk\u00e4mt bara? Jag \u00e4r glad \u00f6ver att jag \u00e4r inte \u00e4r nykter", "user": "hedvigkeller"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:14:49 +0000 2015", "id": 571750385809035264, "retweet_count": 0, "message": "\"Midnight boy\", p\u00e5 vilken manlig strippklubb d\u00e5?   @SVTmelfest @#melodifestivalen", "user": "livefoto"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:14:48 +0000 2015", "id": 571750381837000704, "retweet_count": 0, "message": "Hur kan man ens kolla p\u00e5 melodifestivalen?", "user": "noahlatrach"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:14:46 +0000 2015", "id": 571750374090133504, "retweet_count": 3, "message": "Melodifestivalen kanske inte beh\u00f6vs.", "user": "MPilemarker"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:14:46 +0000 2015", "id": 571750373683306496, "retweet_count": 0, "message": "Jag kollar hellre p\u00e5 Hentaiporr \u00e4n Melodifestivalen", "user": "Brietlin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:14:46 +0000 2015", "id": 571750373297393664, "retweet_count": 0, "message": "Hur kan man h\u00f6ra aff\u00e4r av en tavla n\u00e4r man kan vara halvnaken i Melodifestivalen ?", "user": "sorpet911"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:14:42 +0000 2015", "id": 571750356104941569, "retweet_count": 1, "message": "Mamma ang f\u00f6rsta bidraget i melodifestivalen http://t.co/YxQGssuyjI", "user": "mattyllander"}, {"hashtags": ["pinsamt"], "date": "Sat Feb 28 19:14:40 +0000 2015", "id": 571750347783454721, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen sp\u00e5rar ju mer och mer f\u00f6r varje g\u00e5ng... #pinsamt", "user": "A96Lundin"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:14:35 +0000 2015", "id": 571750326941954048, "retweet_count": 0, "message": "Sn\u00e4lla melodifestivalen, vi har utl\u00e4ndska g\u00e4ster hemma, vi sk\u00e4ms... #mello2015", "user": "stefanborjesson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:14:34 +0000 2015", "id": 571750323230019584, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rsta bidraget p\u00e5 melodifestivalen???", "user": "EkLinn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:14:34 +0000 2015", "id": 571750322802171905, "retweet_count": 0, "message": "Finns fan ingen som \u00e4lskar melodifestivalen som min mamma, ni anar inte vad jag st\u00e5r ut med h\u00e4r varje l\u00f6rdag", "user": "elofssonevelina"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:14:33 +0000 2015", "id": 571750320231088129, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "sundis78"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:14:32 +0000 2015", "id": 571750314350653443, "retweet_count": 2, "message": "RT @maddeharaldson: *telefonen ronger*\n\"Hej, 70-talet h\u00e4r! Vi vill g\u00e4rna ha tillbaka v\u00e5rt disco som bidrag nummer 1 i Melodifestivalen har!\u2026", "user": "LisaEneblom1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:14:24 +0000 2015", "id": 571750281832214529, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "CarlMelin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:14:22 +0000 2015", "id": 571750273573646336, "retweet_count": 0, "message": "R\u00e4cker med att kolla Twitter s\u00e5 vet man vad som h\u00e4nder i melodifestivalen", "user": "annastaziaaaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:14:22 +0000 2015", "id": 571750271879135232, "retweet_count": 0, "message": "Tittar p\u00e5 Melodifestivalen och meja s\u00e4ger att han inte kn\u00e4ppt tr\u00f6jan och att den \u00e4r f\u00f6r liten.. #melfest", "user": "Jessper_16"}, {"hashtags": ["Mello", "Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:14:18 +0000 2015", "id": 571750258046324736, "retweet_count": 0, "message": "L\u00e5t oss rubba barnTVs cirklar. Vi i r\u00e4tt \u00e5lder r\u00f6star p\u00e5 Hasse Andersson oavsett vilken s\u00e5ng han framf\u00f6r. #Mello #Melodifestivalen", "user": "GoranLander"}, {"hashtags": ["mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:14:17 +0000 2015", "id": 571750253759758337, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskade 80-talet men f\u00f6dd 89\ud83d\udc4d #mello2015 #melodifestivalen", "user": "saandragiibson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:14:10 +0000 2015", "id": 571750225100070913, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "Hejfotografen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:14:08 +0000 2015", "id": 571750215566430209, "retweet_count": 2, "message": "RT @maddeharaldson: *telefonen ronger*\n\"Hej, 70-talet h\u00e4r! Vi vill g\u00e4rna ha tillbaka v\u00e5rt disco som bidrag nummer 1 i Melodifestivalen har!\u2026", "user": "fridaeneblom1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:14:07 +0000 2015", "id": 571750209358848000, "retweet_count": 1, "message": "Ibland \u00e4r inte Melodifestivalen ett familjeprogram #melfest", "user": "CorneliaFolke"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:14:06 +0000 2015", "id": 571750205416198144, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r till och med Melodifestivalen drar det d\u00e4r med kl\u00e4nningen s\u00e5 f\u00f6rst\u00e5r man att det har g\u00e5tt f\u00f6r l\u00e5ngt... #melfest", "user": "tovecederbergs"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:14:02 +0000 2015", "id": 571750191734378496, "retweet_count": 0, "message": "Jag kollar hellre p\u00e5 Nalles Bl\u00e5a Hus \u00e4n Melodifestivalen", "user": "Brietlin"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:13:57 +0000 2015", "id": 571750169156440064, "retweet_count": 0, "message": "Sexig... #melodifestivalen", "user": "franssonjohn"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:56 +0000 2015", "id": 571750165880692736, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r en bra sak f\u00f6rresten. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:52 +0000 2015", "id": 571750148218494977, "retweet_count": 0, "message": "@thefooomusic Erat Fooo-Vertigo f\u00f6rband \u00e4r med i Melodifestivalen... WHAT?", "user": "FeliciaBengtsn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:51 +0000 2015", "id": 571750141901844480, "retweet_count": 0, "message": "Wtf har h\u00e4nt med Melodifestivalen?", "user": "martadanho"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:49 +0000 2015", "id": 571750135010619392, "retweet_count": 0, "message": "VAD \u00c4R DET FLR MAN SOM \u00c5LAR OCH JUCKAR RUNT I MELODIFESTIVALEN? HJ\u00c4LP", "user": "sannaandersson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:48 +0000 2015", "id": 571750132192030720, "retweet_count": 2, "message": "RT @ella_lindgren: urs\u00e4kta men vem \u00e4r han?? Den f\u00f6rsta p\u00e5 Melodifestivalen.. Shit kn\u00e4pp skjortan", "user": "mathildauknow"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:47 +0000 2015", "id": 571750127452459009, "retweet_count": 0, "message": "Uppenbar influens av A-ha's \"The Sun Always Shines on TV\" h\u00e4r, b\u00e5de l\u00e5t och video. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:13:45 +0000 2015", "id": 571750120267628544, "retweet_count": 0, "message": "80-talet intog scenen. Och f\u00f6rs\u00f6ker f\u00f6r\u00f6ka sig. #melodifestivalen #mello2015", "user": "bmt76sthlm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:42 +0000 2015", "id": 571750104593518592, "retweet_count": 1, "message": "S\u00e5 h\u00e4r mycket 80-tal har Melodifestivalen aldrig l\u00e5tit - inte ens p\u00e5 80-talet!\n#melfest @SVTmelfest", "user": "linkan1033"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:42 +0000 2015", "id": 571750103834370048, "retweet_count": 0, "message": "Hahaha detta \u00e4r ju fantastiskt. N\u00e4sta \u00e5r f\u00e5r comedy central s\u00e4nda Melodifestivalen", "user": "lovisasavenfall"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:38 +0000 2015", "id": 571750091100450816, "retweet_count": 0, "message": "Kraven f\u00f6r att komma med p\u00e5 melodifestivalen \u00e4r obefintliga. #melfest", "user": "thinnertrasan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:36 +0000 2015", "id": 571750079033438208, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rst\u00e5r nu varf\u00f6r jag inte brukar kolla p\u00e5 Melodifestivalen.", "user": "_annaaaaan_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:34 +0000 2015", "id": 571750074176446465, "retweet_count": 0, "message": "Hahaha Melodifestivalen. Va?", "user": "llouiseborg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:33 +0000 2015", "id": 571750069344604160, "retweet_count": 0, "message": "Sverige vi har ett resultat. S\u00e5 g\u00e5r det i kv\u00e4ll. http://t.co/NwHvnvbEwg", "user": "Tobias_Brandel"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:32 +0000 2015", "id": 571750062176538626, "retweet_count": 1, "message": "RT @kajsappel: Slog p\u00e5 Melodifestivalen medan filmen laddar, allts\u00e5 wtf?", "user": "mathildauknow"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:31 +0000 2015", "id": 571750057730564096, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r de en strippklubb eller melodifestivalen \u00e4r ju fr\u00e5gan??..", "user": "_idamolander_"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "nacka"], "date": "Sat Feb 28 19:13:30 +0000 2015", "id": 571750055897669632, "retweet_count": 1, "message": "Kollar p\u00e5 Qvarnen Tre Kronors nya bokst\u00e4ver i koppar ist\u00e4llet f\u00f6r #Melodifestivalen\n\n#nacka\u2026 https://t.co/F4ReUpnWeG", "user": "VastraSicklaon"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:29 +0000 2015", "id": 571750051208425472, "retweet_count": 0, "message": "@DDGSoftis @DualDGaming vad tycker ni om melodifestivalen i \u00e5r? Sj\u00e4lv tycker jag den \u00e4r s\u00e4mst!", "user": "Hunt3rH4x0R"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:25 +0000 2015", "id": 571750035370717184, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen har ju blivit parodi\ud83d\ude48", "user": "jesper_colling"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:23 +0000 2015", "id": 571750026466230272, "retweet_count": 2, "message": "*telefonen ronger*\n\"Hej, 70-talet h\u00e4r! Vi vill g\u00e4rna ha tillbaka v\u00e5rt disco som bidrag nummer 1 i Melodifestivalen har!!!\" #melfest", "user": "maddeharaldson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:21 +0000 2015", "id": 571750019876982786, "retweet_count": 0, "message": "80-talet \u00e4r tillbaka i Melodifestivalen... #melfest", "user": "LandstedtJosef"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:20 +0000 2015", "id": 571750011630985217, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 nej, Nu minns jag varf\u00f6r jag inte kollar p\u00e5 Melodifestivalen.. Please say no", "user": "Anton_Gerdin"}, {"hashtags": ["melfest15", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:13:18 +0000 2015", "id": 571750004030898176, "retweet_count": 0, "message": "Det b\u00e4sta med 80-talet var p\u00e5 80-talet #melfest15 #mellosnack #melodifestivalen", "user": "KatjaLigneman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:16 +0000 2015", "id": 571749996107841536, "retweet_count": 0, "message": "Bidraget nu i Melodifestivalen?? Eh", "user": "EmmaNyqvist"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:15 +0000 2015", "id": 571749994308485120, "retweet_count": 1, "message": "In p\u00e5 http://t.co/Uk4sJk0KMF nu och kolla Melodifestivalen med oss http://t.co/cUIj03obOU", "user": "iamdanielparis"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:13:14 +0000 2015", "id": 571749989665394688, "retweet_count": 0, "message": "Om inte han \u00e4r gay s\u00e5 ska jag \u00e4ta upp reservhjulet till Audin. Steka upp den i bitar - pappa #melodifestivalen", "user": "OskarWesterdahl"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:11 +0000 2015", "id": 571749977686458369, "retweet_count": 0, "message": "okej vi tittar inte p\u00e5 melodifestivalen s\u00e5 kommer inte fatta n\u00e5gonting av twitter nu", "user": "dragonleviosa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:10 +0000 2015", "id": 571749972305166336, "retweet_count": 0, "message": "Det b\u00e4sta med melodifestivalen: #melfest", "user": "saraohman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:05 +0000 2015", "id": 571749951954427904, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen del-t\u00e4vling 4, f\u00f6rsta numret - Vad h\u00e4nde...?\ud83d\ude33", "user": "Mars_barn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:05 +0000 2015", "id": 571749950721294336, "retweet_count": 0, "message": "Vill man ha en seri\u00f6s och framg\u00e5ngsrik musikkarri\u00e4r s\u00e5 ska man inte b\u00f6rja med Melodifestivalen vad man \u00e4n g\u00f6r", "user": "ylvispresley"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:04 +0000 2015", "id": 571749948292775937, "retweet_count": 0, "message": "5/5 hj\u00e4rtan! #melodifestivalen #mello2015 #melfest", "user": "Martineriksson_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:13:04 +0000 2015", "id": 571749944597618689, "retweet_count": 0, "message": "Hahaha vafan \u00e4r det f\u00f6r j\u00e4vla l\u00e5t i Melodifestivalen!!!", "user": "mathildahagerbo"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "Mello", "Mello2015", "Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:13:03 +0000 2015", "id": 571749941615464452, "retweet_count": 1, "message": "RT @TimmyNHLkollen: Nu: #Melodifestivalen. Heja @manszelmerlow! #Mello #Mello2015 #Melfest", "user": "finoccan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:59 +0000 2015", "id": 571749925119250432, "retweet_count": 2, "message": "Nu ins\u00e5g jag precis varf\u00f6r jag brukar skippa Melodifestivalen...", "user": "uniiiicornfluff"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:51 +0000 2015", "id": 571749892152037376, "retweet_count": 0, "message": "Omg vad h\u00e4nder p\u00e5 melodifestivalen? F\u00f6rflyttade vi oss just tillbaka till b\u00f6rjan p\u00e5 80 talet?", "user": "Lundgren1919"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:51 +0000 2015", "id": 571749890004549633, "retweet_count": 0, "message": "Ja nog k\u00e4nns det 80tal iaf, nice. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:12:50 +0000 2015", "id": 571749886154162177, "retweet_count": 0, "message": "Vad \u00e4r det f\u00f6r j\u00e4vla varelse? #melodifestivalen", "user": "mmarcusblomdahl"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:48 +0000 2015", "id": 571749877811712001, "retweet_count": 2, "message": "urs\u00e4kta men vem \u00e4r han?? Den f\u00f6rsta p\u00e5 Melodifestivalen.. Shit kn\u00e4pp skjortan", "user": "ella_lindgren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:47 +0000 2015", "id": 571749874837954560, "retweet_count": 0, "message": "Bidraget i Melodifestivalen nu, haha vad i helvete??", "user": "mikaelagab"}, {"hashtags": ["melfest", "midnightboy"], "date": "Sat Feb 28 19:12:45 +0000 2015", "id": 571749868064133120, "retweet_count": 0, "message": "Intervju med Midnight Boy fr\u00e5n veckan.\n#melfest #midnightboy \nhttp://t.co/PWcDOFSzoi", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:45 +0000 2015", "id": 571749865199423488, "retweet_count": 0, "message": "Jag kollar hellre p\u00e5 Ben Hur \u00e4n Melodifestivalen", "user": "Brietlin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:44 +0000 2015", "id": 571749861667815426, "retweet_count": 1, "message": "Slog p\u00e5 Melodifestivalen medan filmen laddar, allts\u00e5 wtf?", "user": "kajsappel"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:43 +0000 2015", "id": 571749858144591872, "retweet_count": 0, "message": "Tittar p\u00e5 melodifestivalen\ud83d\ude03\ud83c\udfa4\ud83c\udfb5", "user": "Cadenzo47"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:42 +0000 2015", "id": 571749855493787649, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r P\u00c5 TOK f\u00f6r lite italodisco i Melodifestivalen &lt;3 #melfest", "user": "killingyoursons"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:42 +0000 2015", "id": 571749853753171968, "retweet_count": 0, "message": "fr\u00e5gan \u00e4r vad som h\u00e4nder p\u00e5 Melodifestivalen just nu????", "user": "Juliagustafss0n"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:42 +0000 2015", "id": 571749852931084288, "retweet_count": 0, "message": "Brorsan ang\u00e5ende f\u00f6rsta bidraget i melodifestivalen ikv\u00e4ll: \"S\u00e4tt p\u00e5 dig mer kl\u00e4der. Bara ett tips\"", "user": "julialinnros"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:41 +0000 2015", "id": 571749848560627712, "retweet_count": 0, "message": "Vad \u00e4r det f\u00f6r d\u00e5re i Melodifestivalen??", "user": "JacobHelander"}, {"hashtags": ["bidrag1", "mello"], "date": "Sat Feb 28 19:12:40 +0000 2015", "id": 571749846811578368, "retweet_count": 0, "message": "melodifestivalen blev precis barnf\u00f6rbjudet #bidrag1 #mello", "user": "cassandrasoder"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:38 +0000 2015", "id": 571749835403091968, "retweet_count": 1, "message": "RT @positivepastels: meLODIFESTIVALEN GJORDE ETT KL\u00c4NNINGSK\u00c4MT", "user": "Giraffhen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:37 +0000 2015", "id": 571749833461116930, "retweet_count": 19, "message": "RT @MaltePersson: Kan tyv\u00e4rr inte formulera detta med fyndig sj\u00e4lvdistans, men: ert intresse f\u00f6r melodifestivalen \u00e4r djupt st\u00f6rt och djupt \u2026", "user": "pernarman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:12:37 +0000 2015", "id": 571749832865517568, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "hassebath"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:29 +0000 2015", "id": 571749800397422593, "retweet_count": 0, "message": "VAD FAN \u00c4R DE F\u00d6R FEL P\u00c5 MELODIFESTIVALEN http://t.co/35iTgbHNiJ", "user": "gaIaxyprints"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:12:16 +0000 2015", "id": 571749745254907904, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5h herregud... 80-talet anfaller... #melodifestivalen", "user": "Dorotea83"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:12:12 +0000 2015", "id": 571749728821624833, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det Anders Limpar som sjunger bidrag nr 1? \n#Melodifestivalen", "user": "Nordstromo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:04 +0000 2015", "id": 571749693467832320, "retweet_count": 0, "message": "Kan vi prata om \u00f6ppningsnumret till melodifestivalen ikv\u00e4ll???", "user": "Luciiiiiacocco"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:12:03 +0000 2015", "id": 571749690254991361, "retweet_count": 3, "message": "Kollar p\u00e5 Melodifestivalen ikv\u00e4ll BARA f\u00f6r att @manszelmerlow \u00e4r med", "user": "mHeurgren"}, {"hashtags": ["melfest", "svtnyheter"], "date": "Sat Feb 28 19:11:58 +0000 2015", "id": 571749669623214082, "retweet_count": 0, "message": "LIVE: Nu har #melfest k\u00f6rt i g\u00e5ng. Nyheter och live-rapportering p\u00e5 #svtnyheter http://t.co/YQ4rLk0Fkb", "user": "svtnyheter"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:11:58 +0000 2015", "id": 571749667622531072, "retweet_count": 0, "message": "Det verkar va n\u00e5t slags maskeradtema p\u00e5 Melodifestivalen.", "user": "StaffanJacobsso"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:55 +0000 2015", "id": 571749657610756096, "retweet_count": 0, "message": "\"Den h\u00e4r l\u00e5ten m\u00e5ste f\u00f6rklara budskapet av innan ni h\u00f6rt den f\u00f6r annars l\u00e4r inte lyriken f\u00f6ra det vidare.\" #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:11:45 +0000 2015", "id": 571749615571234818, "retweet_count": 0, "message": "Och nu sitter @Bettingpappan som p\u00e5 n\u00e5lar n\u00e4r hans polare \u00e4r f\u00f6rst ut i Melodifestivalen.", "user": "mosklubban"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:11:45 +0000 2015", "id": 571749614614913026, "retweet_count": 1, "message": "RT @louiseeeriksson: Seri\u00f6st?! Snack om kl\u00e4nningen p\u00e5 Melodifestivalen ocks\u00e5 \ud83d\ude0a\ud83d\udd2b", "user": "aannaviktoriaa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:11:39 +0000 2015", "id": 571749589520424960, "retweet_count": 0, "message": "Kollar melodifestivalen, g\u00e5r jorden under eller vad \u00e4re som h\u00e4nderr", "user": "GarciaNicho"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:11:34 +0000 2015", "id": 571749568808951808, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen delt\u00e4vling Alings\u00e5s, Estrad", "user": "eemmastevens"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:11:32 +0000 2015", "id": 571749561305313281, "retweet_count": 0, "message": "Och nu b\u00f6rjar aaaaalla twittra om melodifestivalen....", "user": "sosofoffia"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:11:24 +0000 2015", "id": 571749525242699776, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5, p\u00e5 melodifestivalen ocks\u00e5?! Sn\u00e4lla, orkar inte mer. J\u00e4kla kl\u00e4nning.", "user": "NordlanderAnna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:11:21 +0000 2015", "id": 571749513133740032, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "CWetterdahl"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:11:06 +0000 2015", "id": 571749451271831552, "retweet_count": 0, "message": "Bildextra fr\u00e5n Melodifestivalen: Bilder fr\u00e5n den fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen. http://t.co/0ZbaLvYxXl", "user": "DNKultur"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:11:03 +0000 2015", "id": 571749438030536704, "retweet_count": 0, "message": "#melodifestivalen Nu k\u00f6r vi...... live fr\u00e5n \u00d6rebro http://t.co/waregmJ2LK", "user": "Titoune54"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:11:02 +0000 2015", "id": 571749433559412736, "retweet_count": 0, "message": "Kollar p\u00e5 Melodifestivalen. Naken\u2026", "user": "JoakimHager"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:11:01 +0000 2015", "id": 571749431357390849, "retweet_count": 1, "message": "Vad fan \u00e4r en eventuell tr\u00e4ff med sin livs k\u00e4rlek och en festkv\u00e4ll till Looptroop Rockers j\u00e4mf\u00f6rt m Melodifestivalen p\u00e5 Twitter???", "user": "SvenskKorean"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:10:56 +0000 2015", "id": 571749409790287874, "retweet_count": 0, "message": "@atladottir Melodifestivalen har \u00f6rat mot n\u00e4tet", "user": "niklasloman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:10:55 +0000 2015", "id": 571749406233522176, "retweet_count": 0, "message": "Det b\u00e4sta med Melodifestivalen \u00e4r att man kan gn\u00e4lla och d\u00f6ma ut allt och alla hur mycket som helst.", "user": "PFridefors"}, {"hashtags": ["tacokv\u00e4ll", "melodifestivalen", "vi\u00e4rkungar"], "date": "Sat Feb 28 19:10:48 +0000 2015", "id": 571749377460576256, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ter vi som kungar #tacokv\u00e4ll #melodifestivalen #vi\u00e4rkungar https://t.co/1aPePbTQNN", "user": "Zombie_Bytes"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:10:48 +0000 2015", "id": 571749376755961857, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det inte j\u00e4ttegulligt att det finns regler kring hur l\u00e5tarna i Melodifestivalen f\u00e5r spelas?", "user": "JonasIgen"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:48 +0000 2015", "id": 571749376269402112, "retweet_count": 0, "message": "\u00d6nskar att man inte kunde lista ut vilka som kommer g\u00e5 till final innan l\u00e5tarna har h\u00f6rts. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:10:47 +0000 2015", "id": 571749373077536768, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e5ga l\u00e5sa Melodifestivalen.", "user": "johansjooman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:10:46 +0000 2015", "id": 571749369344618497, "retweet_count": 0, "message": "mer v\u00e4rt att kolla p\u00e5 finska umk final \u00e4n svenska melodifestivalen", "user": "IamMarianneN"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:10:28 +0000 2015", "id": 571749291716440067, "retweet_count": 0, "message": "Tillochmed fucking Melodifestivalen har f\u00e5tt dille p\u00e5 den d\u00e4r j\u00e4vla kl\u00e4nningen", "user": "wilmasvensson1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:10:27 +0000 2015", "id": 571749289984196608, "retweet_count": 0, "message": "Multitasking, melodifestivalen med familjen samt ett \u00f6ga p\u00e5 Bryn\u00e4s -  V\u00e4xj\u00f6.", "user": "SAACFoxen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:10:26 +0000 2015", "id": 571749283332009985, "retweet_count": 0, "message": "G\u00e5r melodifestivalen bara ut p\u00e5 att \"\u00e4ndra Sanna som artist\"? #melfest", "user": "thelifeofmolly"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:10:23 +0000 2015", "id": 571749270497333248, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e5lls Melodifestivalen i en gymnastiksal?", "user": "wihoj"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "svt", "l\u00e5gklass", "g\u00f6romg\u00f6rr\u00e4tt"], "date": "Sat Feb 28 19:10:22 +0000 2015", "id": 571749267242672128, "retweet_count": 0, "message": "Vad \u00e4r det f\u00f6r j\u00e4vla b-underh\u00e5llning p\u00e5 melodifestivalen? Ont om para? \ud83d\udcb8 #melodifestivalen #svt #l\u00e5gklass #g\u00f6romg\u00f6rr\u00e4tt", "user": "missdrugge"}, {"hashtags": ["Melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:10:19 +0000 2015", "id": 571749255582494721, "retweet_count": 0, "message": "Nuuuu k\u00f6r viiiiii!! #Melfest #melodifestivalen", "user": "CarlosRivasFdez"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:10:10 +0000 2015", "id": 571749216244129794, "retweet_count": 0, "message": "@asaborjesson @StaffeB har en sista kommentar. Inte nog med att det \u00e4r melodifestivalen.  Dom \u00e4r i \u00d6rebro ocks\u00e5.....", "user": "LasseBesa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:10:10 +0000 2015", "id": 571749215094902784, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen blir bara s\u00e4mre och s\u00e4mre f\u00f6r varje \u00e5r", "user": "emeliepayne"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:10:02 +0000 2015", "id": 571749184006717442, "retweet_count": 0, "message": "HAHAHAHAH PMG MELOdiFESTIVALEN K\u00d6RDE OX\u00c5 MED DEN D\u00c4R KL\u00c4NNINGEN AHHAHA JAG ORKAR INTE TYCKER SYND OM DOM SOM INTE FATTAR AHSHHAHAHA", "user": "okcoolenestad"}, {"hashtags": ["melodikollen"], "date": "Sat Feb 28 19:10:01 +0000 2015", "id": 571749180009537536, "retweet_count": 0, "message": "Att Melodifestivalen ens v\u00e5gar ta upp kl\u00e4nningen, vilket samh\u00e4lle ass\u00e5 #melodikollen", "user": "malinpalsheden"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:10:01 +0000 2015", "id": 571749179422314496, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r m\u00e5ste jag alltid bajsa n\u00e4r det \u00e4r Melodifestivalen?", "user": "Ca0wl"}, {"hashtags": ["melfest15", "melfest2015", "Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:10:01 +0000 2015", "id": 571749178143076352, "retweet_count": 0, "message": "Sanna \u00e4r b\u00e4st #melfest15 #melfest2015 #Melodifestivalen", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:09:57 +0000 2015", "id": 571749163832111104, "retweet_count": 0, "message": "Kv\u00e4llens tema i melodifestivalen \u00e4r \"sexf\u00f6rbrytare och deras offer\" va?", "user": "DJkluny"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:53 +0000 2015", "id": 571749144043364352, "retweet_count": 0, "message": "Dansarna \u00e4r v\u00e4l det enda som \u00e4r bra med Melodifestivalen #melfest", "user": "wilma_ok"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:52 +0000 2015", "id": 571749142055264257, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "YvonneLoA"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:09:50 +0000 2015", "id": 571749133058490368, "retweet_count": 8, "message": "RT @viktorbk: DN, l\u00f6rdag: L\u00e4gger mig i KULTURDEBATTEN om stad vs land vs melodifestivalen. Och d\u00f6mer ut den. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://\u2026", "user": "cadserf"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:09:47 +0000 2015", "id": 571749120647540736, "retweet_count": 0, "message": "Lol \u00e4ven Melodifestivalen pratar om kl\u00e4nningen", "user": "annikanlsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:46 +0000 2015", "id": 571749114066694145, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "janbananett"}, {"hashtags": ["melfest", "vmfalun2015", "mellosnack", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:09:45 +0000 2015", "id": 571749113492078592, "retweet_count": 0, "message": "Norge dominerade i skidsp\u00e5ret men nu i Melodifestivalen tror jag starkt p\u00e5 Sverige! #melfest #vmfalun2015 #mellosnack #melfest2015", "user": "NordlingHenrik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:42 +0000 2015", "id": 571749099793453056, "retweet_count": 0, "message": "@SVTmelfest #melfest kul intro p\u00e5 Melodifestivalen :) free your mind...", "user": "rokad77"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:09:39 +0000 2015", "id": 571749086929559553, "retweet_count": 1, "message": "Vafan \u00e4r Melodifestivalen f\u00f6r j\u00e4vla fiasko\ud83d\ude02", "user": "williamhed"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:09:37 +0000 2015", "id": 571749079455305728, "retweet_count": 0, "message": "TILL OCH MED MELODIFESTIVALEN PRATAR OM DEN D\u00c4R J\u00c4VLA KL\u00c4NNINGEN", "user": "elleestunsoleil"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:37 +0000 2015", "id": 571749076800290817, "retweet_count": 0, "message": "Oj, jag undrar om M\u00e5ns kommer vinna............ #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:09:31 +0000 2015", "id": 571749052351696896, "retweet_count": 0, "message": "De pratar till och med om \"kl\u00e4nningen\" i Melodifestivalen...", "user": "matildaaug"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:09:28 +0000 2015", "id": 571749039131262976, "retweet_count": 0, "message": "@ThatGuySemlan hahah, t\u00e4nkte g\u00f6ra det men beh\u00f6vde tagga melodifestivalen", "user": "LPLinuZ"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:09:26 +0000 2015", "id": 571749031044620288, "retweet_count": 0, "message": "Sanna Nielsen rappar, nej Melodifestivalen d\u00e4r gick fan gr\u00e4nsen...", "user": "mattistherese"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:09:18 +0000 2015", "id": 571748998454886401, "retweet_count": 0, "message": "Osmaklig del i scenshowen med Sanna. #mello2015 #melfest #mello #melodifestivalen", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:09:18 +0000 2015", "id": 571748998442299392, "retweet_count": 0, "message": "Sjukt bra \u00f6ppningsnummer #melodifestivalen", "user": "EnyaSchelin"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest", "ibilen"], "date": "Sat Feb 28 19:09:18 +0000 2015", "id": 571748997708324864, "retweet_count": 0, "message": "De s\u00e4nder allsk\u00f6ns bajs p\u00e5 radion s\u00e5 varf\u00f6r inte #melodifestivalen? #melfest #ibilen", "user": "SusannaP"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:09:17 +0000 2015", "id": 571748995153965056, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00e4mskuddarna \u00e4r framme och melodifestivalen \u00e4r ig\u00e5ng http://t.co/KpAY9uwnvP", "user": "NoraAxelsson1"}, {"hashtags": ["TheDress"], "date": "Sat Feb 28 19:09:17 +0000 2015", "id": 571748994302513155, "retweet_count": 0, "message": "Det var officiellt det skummaste introt av Melodifestivalen n\u00e5gonsin, och de gjorde det v\u00e4rre med att f\u00e5 med #TheDress \ud83d\ude11\ud83d\udd2b", "user": "AnnaPallesen"}, {"hashtags": ["beentheredonethat"], "date": "Sat Feb 28 19:09:16 +0000 2015", "id": 571748990456344576, "retweet_count": 0, "message": "Idag sk\u00e4nker vi en tanke till alla parkeringsvakter i kylan p\u00e5 melodifestivalen #beentheredonethat", "user": "saabina7"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:14 +0000 2015", "id": 571748983036628992, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: Allt du inte f\u00e5r se i tv - kolla in kv\u00e4llens b\u00e4sta bilder h\u00e4r http://t.co/KIZCBxW9TQ #melfest", "user": "svtnyheter"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:09:08 +0000 2015", "id": 571748956377640960, "retweet_count": 0, "message": "kl\u00e4nningen \u00e4r till och med med p\u00e5 melodifestivalen", "user": "ida_limaria"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:09:07 +0000 2015", "id": 571748953408069632, "retweet_count": 0, "message": "Till och med Melodifestivalen pratar om kl\u00e4nningen... Orkar inte mer! #melfest", "user": "LandstedtJosef"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mellosnack", "melodikollen"], "date": "Sat Feb 28 19:09:04 +0000 2015", "id": 571748941798244352, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r Sannas kl\u00e4nningen bl\u00e5 och svart eller guld och vit? #melodifestivalen #mellosnack #melodikollen", "user": "Sarakadhiim"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:59 +0000 2015", "id": 571748920050765824, "retweet_count": 0, "message": "T\u00e4nkte \"kanske ska se Melodifestivalen ikv\u00e4ll\" men ser p\u00e5 twitter att det b\u00f6rjar riktigt illa, s\u00e5 jag skiter i det programmet \u00e4ven ikv\u00e4ll.", "user": "ternlund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:58 +0000 2015", "id": 571748915768397824, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "NiclasAlex"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:58 +0000 2015", "id": 571748914912735232, "retweet_count": 1, "message": "RT @fridaphotos: H\u00e4r kan du f\u00f6lja SvD:s mellolive. Analys, statistik, sociala medier och n\u00f6rdfrosseri #melfest | Kultur | SvD http://t.co/P\u2026", "user": "JonasHinnfors"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:55 +0000 2015", "id": 571748902183038976, "retweet_count": 0, "message": "Lilla Melodifestivalen + Kvinnab\u00f6ske ikv\u00e4ll!! #melfest2015 #mello2015", "user": "hagbergskan"}, {"hashtags": ["thedress"], "date": "Sat Feb 28 19:08:55 +0000 2015", "id": 571748900782133248, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r de n\u00e4mner #thedress i Melodifestivalen... Haha, nej orkar inte", "user": "airenpersson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:54 +0000 2015", "id": 571748896017412096, "retweet_count": 0, "message": "Hahahaha dom n\u00e4mnde kl\u00e4nningen i Melodifestivalen", "user": "deagerkens99"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:08:45 +0000 2015", "id": 571748861796098048, "retweet_count": 0, "message": "kl\u00e4nningen har nu n\u00e5tt Melodifestivalen #mello2015 #melfest #mellosnack", "user": "elsahultman"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:08:45 +0000 2015", "id": 571748861175332864, "retweet_count": 0, "message": "Sanna Nielsen - tusenkonstn\u00e4ren. #melodifestivalen #mello2015", "user": "bmt76sthlm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:44 +0000 2015", "id": 571748854523142145, "retweet_count": 0, "message": "Ae till och med melodifestivalen drar sk\u00e4mt om den d\u00e4r satans kl\u00e4nningen", "user": "juliaalindskar"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:39 +0000 2015", "id": 571748835753639936, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rra veckan n\u00e4r man var stupfull gick det \u00e4nd\u00e5 att kolla p\u00e5 Melodifestivalen, just p\u00e5 grund av alkoholen.", "user": "CallstamFredrik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:38 +0000 2015", "id": 571748832121376768, "retweet_count": 0, "message": "orkar inte att \u00e4ven melodifestivalen k\u00f6r med kl\u00e4nningssk\u00e4mt... #melfest", "user": "EbbaGruden"}, {"hashtags": ["melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:08:37 +0000 2015", "id": 571748828321329152, "retweet_count": 0, "message": "Ser p\u00e5 #melfest #melodifestivalen fast har redan sett detta tidigare idag! LYCKA TILL TILL DE GRYMMA ARTISTERNA! WHOOO", "user": "TeddyBearZayn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:36 +0000 2015", "id": 571748824223510528, "retweet_count": 1, "message": "Seri\u00f6st?! Snack om kl\u00e4nningen p\u00e5 Melodifestivalen ocks\u00e5 \ud83d\ude0a\ud83d\udd2b", "user": "louiseeeriksson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:34 +0000 2015", "id": 571748812643020800, "retweet_count": 19, "message": "RT @MaltePersson: Kan tyv\u00e4rr inte formulera detta med fyndig sj\u00e4lvdistans, men: ert intresse f\u00f6r melodifestivalen \u00e4r djupt st\u00f6rt och djupt \u2026", "user": "mcbenke"}, {"hashtags": ["nej", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:08:33 +0000 2015", "id": 571748809556013057, "retweet_count": 0, "message": "Sanna Nielsen rappade just.... #nej #melodifestivalen", "user": "Dorotea83"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:31 +0000 2015", "id": 571748802044030977, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "hagelin_a"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:26 +0000 2015", "id": 571748781563248640, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen... Va h\u00e4nder o va sysslar ni med", "user": "bruun100"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:26 +0000 2015", "id": 571748780724375552, "retweet_count": 0, "message": "s\u00e5 fattigt sk\u00e4mt... I can't with melodifestivalen... -.-", "user": "burnstardust"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:25 +0000 2015", "id": 571748775221432320, "retweet_count": 0, "message": "Nu b\u00f6rjar the struggle mellan Finlands melodifestivalen och Sveriges melodifestivalen. Varf\u00f6r m\u00e5ste ni ha dessa program p\u00e5 samma g\u00e5ng? WHY?", "user": "miz_sweetgirl"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:24 +0000 2015", "id": 571748771811471360, "retweet_count": 1, "message": "meLODIFESTIVALEN GJORDE ETT KL\u00c4NNINGSK\u00c4MT", "user": "positivepastels"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:23 +0000 2015", "id": 571748769789816832, "retweet_count": 0, "message": "Ser p\u00e5 melodifestivalen endast f\u00f6r dansen \ud83d\udc6f", "user": "FideliNilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:23 +0000 2015", "id": 571748768296673280, "retweet_count": 0, "message": "Sanna Nielsen \u00e4ger hela melodifestivalen! Vilket \u00f6ppningsnummer! #melfest", "user": "SofiaLittorin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:21 +0000 2015", "id": 571748761032134656, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen vilken j\u00e4vla skit.", "user": "LundmarkLinus"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:21 +0000 2015", "id": 571748759480225792, "retweet_count": 0, "message": "HAHA MELODIFESTIVALEN SK\u00c4MTADE OM KL\u00c4NNINGEN!!!", "user": "eeemanilson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:13 +0000 2015", "id": 571748726932443137, "retweet_count": 7, "message": "Allt du inte f\u00e5r se i tv - kolla in kv\u00e4llens b\u00e4sta bilder h\u00e4r http://t.co/KIZCBxW9TQ #melfest", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:08:05 +0000 2015", "id": 571748693910675457, "retweet_count": 1, "message": "H\u00e4r kan du f\u00f6lja SvD:s mellolive. Analys, statistik, sociala medier och n\u00f6rdfrosseri #melfest | Kultur | SvD http://t.co/Pq2KfdjQpq via @SvD", "user": "fridaphotos"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:04 +0000 2015", "id": 571748686440611840, "retweet_count": 0, "message": "skjut mig i huvudet va d\u00e5ligt melodifestivalen \u00e4r", "user": "notnanossnahoj"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:08:02 +0000 2015", "id": 571748678622416896, "retweet_count": 0, "message": "Jag f\u00f6rs\u00f6kte kolla p\u00e5 Melodifestivalen. Det gick inte.", "user": "FWeslien"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:55 +0000 2015", "id": 571748651929894912, "retweet_count": 0, "message": "OCH JAG \u00c4R LITE R\u00c4DD #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:55 +0000 2015", "id": 571748650646433792, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "v_Aufdenblatten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:52 +0000 2015", "id": 571748636570324992, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "PernillaLaurin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:07:51 +0000 2015", "id": 571748632996790272, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen, vad h\u00e5ller ni p\u00e5 med..?", "user": "sandralandqvist"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:47 +0000 2015", "id": 571748616769028097, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen verkligen k\u00e4mpar f\u00f6r att n\u00e5 ut till alla \u00e5ldersgrupper.. #melfest", "user": "JonssonBella"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:07:46 +0000 2015", "id": 571748611966550017, "retweet_count": 0, "message": "@zaralarsson ser du melodifestivalen? \u2665 ;)", "user": "Hanna_cornelia2"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:07:45 +0000 2015", "id": 571748609596776449, "retweet_count": 0, "message": "#melodifestivalen mmm pinsam b\u00f6rjan :)", "user": "LarsPalmqvist"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:07:45 +0000 2015", "id": 571748608569159681, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen ass\u00e5. Nya 2 1/2 men, bara bl\u00e4ddra f\u00f6rbi och f\u00f6rs\u00f6ka gl\u00f6mma.", "user": "KardellErik"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:43 +0000 2015", "id": 571748599379468289, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen lite bra underh\u00e5llning, hylla dansen! Bort med programledarna #Melodifestivalen #melfest", "user": "sflojt"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:07:42 +0000 2015", "id": 571748596934172672, "retweet_count": 0, "message": "Har nu sett 1.5 min av #melodifestivalen . St\u00e4nger av.", "user": "EricssonDan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:07:42 +0000 2015", "id": 571748595583594496, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det bara jag som sk\u00e4ms n\u00e4r jag ser Melodifestivalen?", "user": "nikkisandstrom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:07:37 +0000 2015", "id": 571748575681613826, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e4msta introt f\u00f6r melodifestivalen jag n\u00e5gonsin sett wtf", "user": "sandrasjogren"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:36 +0000 2015", "id": 571748571676090368, "retweet_count": 0, "message": "Sanna Nielsen rappar...... #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:07:33 +0000 2015", "id": 571748557075705856, "retweet_count": 0, "message": "@allsangsmamma g\u00f6r s\u00e5 har aldrig gillat melodifestivalen ser hellre en deckare d\u00e5", "user": "win10swed"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:07:30 +0000 2015", "id": 571748545100824576, "retweet_count": 3, "message": "RT @bassline_crisis: My favorite melodifestivalen meme is Uppspelningen verkar fungera d\u00e5ligt just nu", "user": "LadyOfFrost"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:07:30 +0000 2015", "id": 571748543653912576, "retweet_count": 1, "message": "RT @GrandeGrosso123: Vafan \u00e4r det som h\u00e4nder p\u00e5 melodifestivalen i detta nu?", "user": "Cornelindstedt"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:07:29 +0000 2015", "id": 571748542274007040, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen blir bara pinsammare f\u00f6r varje \u00e5r som g\u00e5r", "user": "thinnertrasan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:07:26 +0000 2015", "id": 571748527279362048, "retweet_count": 0, "message": "Fy fan Vad Melodifestivalen \u00e4r skit", "user": "prytz_victor"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:21 +0000 2015", "id": 571748506693730304, "retweet_count": 0, "message": "Dansarna, b\u00e4st i Melodifestivalen! #melfest", "user": "blikvar"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:07:20 +0000 2015", "id": 571748504940482561, "retweet_count": 0, "message": "jag: men vad h\u00e4nder?\njohanna: det \u00e4r ju Melodifestivalen \njag: ja men varf\u00f6r kommer det snurrande m\u00e4n ur taket?", "user": "broderkent"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:19 +0000 2015", "id": 571748499705999360, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "bizzeol"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:07:19 +0000 2015", "id": 571748499676663809, "retweet_count": 1, "message": "Vafan \u00e4r det som h\u00e4nder p\u00e5 melodifestivalen i detta nu?", "user": "GrandeGrosso123"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:07:19 +0000 2015", "id": 571748499445977088, "retweet_count": 0, "message": "ser SVT Melodifestivalen", "user": "theludde44"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:07:09 +0000 2015", "id": 571748458685698048, "retweet_count": 1, "message": "\u00c5h Gud vad d\u00e5ligt Melodifestivalen \u00e4r allts\u00e5", "user": "JohankCarlsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:06 +0000 2015", "id": 571748444894859265, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "lillaAnna79"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:07:04 +0000 2015", "id": 571748437986820096, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen har sp\u00e5rat", "user": "linnscsvensson"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:07:00 +0000 2015", "id": 571748417979994112, "retweet_count": 0, "message": "Wow... (Inte k\u00e4nslan). Melodifestivalen handlar verkligen inte ett skvatt om musik och t\u00e4vling l\u00e4ngre. V\u00e4rdel\u00f6st.  #Melfest", "user": "IdiotOkand"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:57 +0000 2015", "id": 571748407968178178, "retweet_count": 6, "message": "RT @IdaHammarback: Retweeta om ni 5% faktiskt kollar p\u00e5 Melodifestivalen, och 95% uppdaterar Twitter.. #melfest", "user": "hejfilippa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:06:53 +0000 2015", "id": 571748388783460352, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen har blivit en j\u00e4vla t\u00f6ntshow", "user": "josefns"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:06:49 +0000 2015", "id": 571748375479128066, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2015, eller.... Sanna o Robins Egotripp 2015.", "user": "barludde"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:31 +0000 2015", "id": 571748299423813632, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "ibyr"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:29 +0000 2015", "id": 571748289537818625, "retweet_count": 0, "message": "Jag vet inte vad som h\u00e4nder, men jag \u00f6nskar jag s\u00e5g p\u00e5 FEMM nu. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:06:27 +0000 2015", "id": 571748281438613505, "retweet_count": 0, "message": "Juste ja, det \u00e4r Melodifestivalen nu", "user": "rekpudding"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:06:16 +0000 2015", "id": 571748233124446208, "retweet_count": 6, "message": "RT @IdaHammarback: Retweeta om ni 5% faktiskt kollar p\u00e5 Melodifestivalen, och 95% uppdaterar Twitter.. #melfest", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:06:03 +0000 2015", "id": 571748180104237056, "retweet_count": 0, "message": "Dubstep \u00e4r typ \u00e5terkommande inslag i melodifestivalen nuf\u00f6rtiden. \n\nI do not like.", "user": "AnnyBerglin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:05:53 +0000 2015", "id": 571748139666960384, "retweet_count": 3, "message": "RT @bassline_crisis: My favorite melodifestivalen meme is Uppspelningen verkar fungera d\u00e5ligt just nu", "user": "qmimmie"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:05:47 +0000 2015", "id": 571748112743546881, "retweet_count": 3, "message": "My favorite melodifestivalen meme is Uppspelningen verkar fungera d\u00e5ligt just nu", "user": "bassline_crisis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:44 +0000 2015", "id": 571748102564126720, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "elinbritta"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:44 +0000 2015", "id": 571748099883962369, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "Ouabain"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:05:40 +0000 2015", "id": 571748082632638465, "retweet_count": 0, "message": "Spelbolagen: M\u00e5ns vinner i kv\u00e4ll - Aftonbladet http://t.co/4dHKyA3DTO", "user": "FlipboardFeeds"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:05:39 +0000 2015", "id": 571748078027452416, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6lj sista delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen h\u00e4r:\nhttp://t.co/8jiNrT4eZE", "user": "GDnyheter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:31 +0000 2015", "id": 571748044959571968, "retweet_count": 6, "message": "RT @IdaHammarback: Retweeta om ni 5% faktiskt kollar p\u00e5 Melodifestivalen, och 95% uppdaterar Twitter.. #melfest", "user": "MrMissanpassad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:26 +0000 2015", "id": 571748026034884608, "retweet_count": 6, "message": "RT @IdaHammarback: Retweeta om ni 5% faktiskt kollar p\u00e5 Melodifestivalen, och 95% uppdaterar Twitter.. #melfest", "user": "ellieenD"}]
