[{"hashtags": ["melfest", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:05:25 +0000 2015", "id": 571748019625963520, "retweet_count": 0, "message": "En programledare i melodifestivalen sa nyss prosritute i programmet, bra start... #melfest #melfest2015", "user": "SwedishBond"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:15 +0000 2015", "id": 571747980157579264, "retweet_count": 6, "message": "RT @IdaHammarback: Retweeta om ni 5% faktiskt kollar p\u00e5 Melodifestivalen, och 95% uppdaterar Twitter.. #melfest", "user": "FredrikGlad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:05:09 +0000 2015", "id": 571747953859272705, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "MrSvenskTjej"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:04:52 +0000 2015", "id": 571747884099624960, "retweet_count": 6, "message": "Retweeta om ni 5% faktiskt kollar p\u00e5 Melodifestivalen, och 95% uppdaterar Twitter.. #melfest", "user": "IdaHammarback"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:04:51 +0000 2015", "id": 571747880098275328, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6r er information: Detta \u00e4r f\u00f6rsta g\u00e5ngen n\u00e5gonsin jag ser Melodifestivalen p\u00e5 n\u00e5got annat \u00e4n en riktig teve.", "user": "killingyoursons"}, {"hashtags": ["kemism2015", "xcskiing", "kemi"], "date": "Sat Feb 28 19:04:51 +0000 2015", "id": 571747876881231874, "retweet_count": 0, "message": "Nu blir det melodifestivalen.. Sen sovdags, tidig v\u00e4ckning f\u00f6r att hinna till junior-FM i Kemi! #kemism2015 #xcskiing #kemi", "user": "sandrak89"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:04:49 +0000 2015", "id": 571747868459053056, "retweet_count": 0, "message": "G\u00e5r p\u00e5 memory land idag n\u00e4r jag sett b\u00e5de Tillbaka till Vintergatan OCH Melodifestivalen", "user": "ensamborgare"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:04:37 +0000 2015", "id": 571747820623032321, "retweet_count": 0, "message": "Alla F\u00e4rjestadmatcher p\u00e5 l\u00f6rdagar borde starta 1830.. S\u00e5 man slipper Melodifestivalen..", "user": "PartyGusten"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:04:29 +0000 2015", "id": 571747787215384576, "retweet_count": 0, "message": "Fuck melodifestivalen\nJag ska kolla p\u00e5 Harry Potter \u2661\u2661\u2661", "user": "sofiehaanderss1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:04:25 +0000 2015", "id": 571747771574841345, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen,s\u00e4msta jag sett", "user": "ginaalexandraaa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:04:22 +0000 2015", "id": 571747759147122688, "retweet_count": 0, "message": "Medan mina babes f\u00f6rt\u00e4r alkohol utan mig s\u00e5 kollar jag, Ella (6\u00e5r) och Clara (9\u00e5r) Melodifestivalen. \nJar\u00e5. Det duger", "user": "hannaahmattsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:04:15 +0000 2015", "id": 571747727526252544, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen \u00e4r ett barnprogram. \u00c4r det meningen ocks\u00e5?", "user": "michaelbarlin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:03:47 +0000 2015", "id": 571747608865202176, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen del 4 nu och jag har sett alla delt\u00e4vlingar. Inte f\u00f6r att man \u00e4r s\u00e5 intresserad. Mer bevis p\u00e5 hur roligt liv man har.", "user": "ASmedbakken"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:03:43 +0000 2015", "id": 571747593103024128, "retweet_count": 1, "message": "@SiirKarim L\u00f6rdag. Melodifestivalen. D\u00e5 \u00e5ker gel\u00e9\u00e5len fram.", "user": "leifby"}, {"hashtags": ["mello2015", "f\u00e5rjag\u00e5kahemsnart"], "date": "Sat Feb 28 19:03:27 +0000 2015", "id": 571747526740738049, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen, vilket j\u00e4vla fittprogram #mello2015 #f\u00e5rjag\u00e5kahemsnart", "user": "IamOlleOlsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:03:26 +0000 2015", "id": 571747520516378624, "retweet_count": 0, "message": "Har inte sett p\u00e5 Melodifestivalen p\u00e5 flera \u00e5r men n\u00e4r en sk\u00f6n gammal sk\u00e5nev\u00e4n \u00e4r med s\u00e5 f\u00e5r man supporta! Johan... http://t.co/EPYYv3vvi1", "user": "DavidSjoland"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:22 +0000 2015", "id": 571747504498335744, "retweet_count": 0, "message": "Sagt nej till tv\u00e5 fester idag f\u00f6r att titta p\u00e5 melodifestivalen pga m\u00e5ns... har blivit en gammal tant. #melfest", "user": "cloudberries"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:03:17 +0000 2015", "id": 571747482432081920, "retweet_count": 0, "message": "Sveper en rom och cola, \u00f6ppnar en bira och f\u00f6rbereder mig p\u00e5 att bli \u00e5siktsmaskin, Melodifestivalen.", "user": "andreas_kidkaos"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:10 +0000 2015", "id": 571747455383035904, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 m\u00e5nga \u00e5r av \"det suger\" har gjort mig cynisk antar jag. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:04 +0000 2015", "id": 571747428124082177, "retweet_count": 87, "message": "Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "scholm240"}, {"hashtags": ["robinstjernberg", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:03:01 +0000 2015", "id": 571747417948889089, "retweet_count": 0, "message": "Robin i SVT// Melodifestivalen \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #robinstjernberg @stjernbergrobin #melfest http://t.co/yIsehvf4oX", "user": "newRSpost"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:02:58 +0000 2015", "id": 571747405571497985, "retweet_count": 0, "message": "F\u00e5r medge att jag har inte vant mig vid att jag faktiskt tycker om att titta p\u00e5 det h\u00e4r igen. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["playtips"], "date": "Sat Feb 28 19:02:43 +0000 2015", "id": 571747343571144704, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen - Delt\u00e4vling 4 http://t.co/Tbce9NjJV5 #playtips via @svtplay", "user": "sportblogg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:02:31 +0000 2015", "id": 571747292811808770, "retweet_count": 0, "message": "@Edwinjo_ @Teyobb Haha, nutte d\u00e5! Sitter b\u00e4nkad framf\u00f6r Melodifestivalen, precis som alla andra Svenssons :p", "user": "CycIop"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:02:09 +0000 2015", "id": 571747200524541952, "retweet_count": 0, "message": "Barnvakt \u00e5t systerdotter betyder melodifestivalen. Not really gonna make a comment.", "user": "RandomzByAlex"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:01:44 +0000 2015", "id": 571747093997592576, "retweet_count": 1, "message": "Lajvar just nu fr\u00e5n #melfest med litteraturredakt\u00f6r @EliseKarlsson Livegrafiker, sociala medier-analys &amp; lyrikanalys! http://t.co/NwHvnvbEwg", "user": "Tobias_Brandel"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:01:22 +0000 2015", "id": 571747000523345920, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen  p\u00e5 tv och den inneh\u00e5ller n\u00e4stan lika mycket plast som V\u00e4xj\u00f6 Lakers.", "user": "MagnusSandviken"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "Melfest", "Eurovision"], "date": "Sat Feb 28 19:01:21 +0000 2015", "id": 571746997847363584, "retweet_count": 0, "message": "Arrancamos...  Nu K\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6r vi...  #Melodifestivalen #Melfest #Eurovision", "user": "louisvzla"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:00:56 +0000 2015", "id": 571746895028203520, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r ska jag se p\u00e5 melodifestivalen idag igen??", "user": "mensungen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:00:53 +0000 2015", "id": 571746880453017602, "retweet_count": 0, "message": "R\u00d6STA P\u00c5 @JTRofficial \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97 I MELODIFESTIVALEN", "user": "millafrisk"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:00:31 +0000 2015", "id": 571746789012979712, "retweet_count": 0, "message": "Fick iv\u00e4g \u00e4lsklingen p\u00e5 lite trevligheter. S\u00e5 ikv\u00e4ll \u00e4r de chokladbollen som g\u00f6r mig s\u00e4llskap till melodifestivalen\ud83d\udc4c http://t.co/f9e4Sc7sw3", "user": "AlinaHokdahl"}, {"hashtags": ["NAnyhet", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:00:24 +0000 2015", "id": 571746757861900291, "retweet_count": 6, "message": "RT @NApunktSE: JUST NU: Live-bilder och direktrapportering fr\u00e5n Melodifestivalen i \u00d6rebro. http://t.co/6YacrUWeMA #NAnyhet #melfest http://\u2026", "user": "storahagen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:00:23 +0000 2015", "id": 571746753801797634, "retweet_count": 0, "message": "Sista delt\u00e4vlingen, nu k\u00f6\u00f6\u00f6r vi! \u2013 ser SVT Melodifestivalen", "user": "christiankba"}, {"hashtags": ["eurovision", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:00:22 +0000 2015", "id": 571746748948873216, "retweet_count": 0, "message": "LIVE: Melodifestivalen 2015. Delt\u00e4vling 4 http://t.co/6TMlFee5hc #eurovision #melfest @svtmelfest", "user": "escbelgium"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:00:17 +0000 2015", "id": 571746727931346945, "retweet_count": 0, "message": "live p\u00e5 Alvas twitter ikv\u00e4ll; Melodifestivalen 2015 delt\u00e4vling 4 #melfest", "user": "Alvaa_"}, {"hashtags": ["melfest2015", "mello2015", "\u00d6rebro"], "date": "Sat Feb 28 19:00:04 +0000 2015", "id": 571746674634321920, "retweet_count": 0, "message": "Nu b\u00f6rjar \u00e4ntligen delt\u00e4vling 4 av b\u00e4sta Melodifestivalen i \u00d6rebro! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f#melfest15 #melfest2015 #mello2015 #\u00d6rebro @SVTmelfest", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:00:03 +0000 2015", "id": 571746669613719552, "retweet_count": 0, "message": "#melodifestivalen #melfest \u00e4r mina hashtags, s\u00e5 mute'a dom om ni inte vill se.", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:59:37 +0000 2015", "id": 571746561467789312, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen eller ett F!-evenemang? Alla som k\u00e4nner Henning vet svaret. http://t.co/ydQQw6oxqD", "user": "EllenJson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:59:19 +0000 2015", "id": 571746484481331201, "retweet_count": 0, "message": "Live: F\u00f6lj Mello med Fahl och Svahn - DN.SE http://t.co/IA1IpcYH05", "user": "annaaberg"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "Mello", "Mello2015", "Melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:57:51 +0000 2015", "id": 571746118687719425, "retweet_count": 1, "message": "Nu: #Melodifestivalen. Heja @manszelmerlow! #Mello #Mello2015 #Melfest", "user": "TimmyNHLkollen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:57:43 +0000 2015", "id": 571746081584893952, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen \u00d6rebro, snart dags @ Conventum Arena \u00d6rebro https://t.co/yB8mtA2Iw6", "user": "PerHagg"}, {"hashtags": ["NAnyhet", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:57:32 +0000 2015", "id": 571746037808943105, "retweet_count": 6, "message": "RT @NApunktSE: JUST NU: Live-bilder och direktrapportering fr\u00e5n Melodifestivalen i \u00d6rebro. http://t.co/6YacrUWeMA #NAnyhet #melfest http://\u2026", "user": "b_solberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:56:55 +0000 2015", "id": 571745882883944448, "retweet_count": 19, "message": "RT @MaltePersson: Kan tyv\u00e4rr inte formulera detta med fyndig sj\u00e4lvdistans, men: ert intresse f\u00f6r melodifestivalen \u00e4r djupt st\u00f6rt och djupt \u2026", "user": "FredrikBolms"}, {"hashtags": ["NAnyhet", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:56:21 +0000 2015", "id": 571745739887550464, "retweet_count": 6, "message": "RT @NApunktSE: JUST NU: Live-bilder och direktrapportering fr\u00e5n Melodifestivalen i \u00d6rebro. http://t.co/6YacrUWeMA #NAnyhet #melfest http://\u2026", "user": "ciccijan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:56:06 +0000 2015", "id": 571745678038331392, "retweet_count": 0, "message": "\"F\u00f6rra g\u00e5ngen i Melodifestivalen r\u00f6stade jag p\u00e5 han den svenska killen\"\n\n- Quote by Filippa Wellt\u00e9n&lt;33", "user": "lindfilippa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:56:02 +0000 2015", "id": 571745660376125440, "retweet_count": 0, "message": "Vindmaskinen \u00e4r redo, nu direktrapporterar H\u00e5kan Engstr\u00f6m fr\u00e5n melodifestivalen igen - http://t.co/Qn1QpddDyP http://t.co/x46CCqSjdp", "user": "sydsvenskan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:55:39 +0000 2015", "id": 571745562887888898, "retweet_count": 0, "message": "Inf\u00f6r kv\u00e4llens fj\u00e4rde delt\u00e4vling av Melodifestivalen 2015! http://t.co/arDmDBpEHg", "user": "Escpanelen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:55:39 +0000 2015", "id": 571745561751232514, "retweet_count": 0, "message": "Johan g\u00e5r all in inf\u00f6r Melodifestivalen, r\u00f6stlappar och allt http://t.co/CX9OPZl1wt", "user": "ebbaferm"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 18:55:15 +0000 2015", "id": 571745464351137793, "retweet_count": 0, "message": "Hamnade visst p\u00e5 Melodifestivalen #melfest2015", "user": "ElinnBo"}, {"hashtags": ["NAnyhet", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:55:00 +0000 2015", "id": 571745398718648320, "retweet_count": 6, "message": "RT @NApunktSE: JUST NU: Live-bilder och direktrapportering fr\u00e5n Melodifestivalen i \u00d6rebro. http://t.co/6YacrUWeMA #NAnyhet #melfest http://\u2026", "user": "Ecka2c"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:54:19 +0000 2015", "id": 571745229054865409, "retweet_count": 1, "message": "RT @GSvenungsson: Kan vara det mest sp\u00e4nnande bidraget i \u00e5rets Melodifestivalen... #melfest #mello2015 http://t.co/LPXYDI1iV5", "user": "nickemannen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:54:05 +0000 2015", "id": 571745167662837762, "retweet_count": 0, "message": "Nu taggar vi sista delt\u00e4vlingen av melodifestivalen! \ud83d\ude1c", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:53:55 +0000 2015", "id": 571745126206345216, "retweet_count": 0, "message": "Alla ska festa och g\u00e5 till puls f\u00f6rutom empan som ska kolla p\u00e5 Melodifestivalen, ensam. \nLivet p\u00e5 en pinne :)", "user": "emelieac"}, {"hashtags": ["mojito", "mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 18:53:11 +0000 2015", "id": 571744942684557312, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00e5l! Nu blir det Mellokv\u00e4ll med Madde! #mojito #mello #melodifestivalen https://t.co/SHtcpwVAz9", "user": "LarssonJill"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:52:46 +0000 2015", "id": 571744838527422466, "retweet_count": 1, "message": "Kan vara det mest sp\u00e4nnande bidraget i \u00e5rets Melodifestivalen... #melfest #mello2015 http://t.co/LPXYDI1iV5", "user": "GSvenungsson"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 18:52:27 +0000 2015", "id": 571744759741591552, "retweet_count": 0, "message": "Snart Melodifestivalen! Gl\u00f6m inte att r\u00f6sta p\u00e5 Midnight Boy aka min kusin. Han har \u00e4ven en v\u00e4ldigt bra l\u00e5t! #melfest #mello2015", "user": "AgentSpeciell"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:52:17 +0000 2015", "id": 571744714736709632, "retweet_count": 20, "message": "RT @jonielol: Helt obegripligt att man ska ut ikv\u00e4ll igen och missa melodifestivalen f\u00f6r tredje veckan i rad", "user": "The1AndOnlyEkis"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:51:37 +0000 2015", "id": 571744546758909952, "retweet_count": 1, "message": "Spelbolagen: M\u00e5ns vinner i kv\u00e4ll  http://t.co/I7sjWrmbEJ Ge j\u00e4rnet Hasse,vi \u00e4r med dej.", "user": "trunklid69"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:51:26 +0000 2015", "id": 571744502261665794, "retweet_count": 0, "message": "Idag ska jag kolla p\u00e5 melodifestivalen med min mormor \ud83d\ude04", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:50:34 +0000 2015", "id": 571744284870873090, "retweet_count": 0, "message": "Vi borde skrota Melodifestivalen. Det \u00e4r alldeles f\u00f6r enkelt att signalera sig vara intellektuell genom att hata p\u00e5 den. Kan inte vara bra.", "user": "ewatterbjork"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 18:50:24 +0000 2015", "id": 571744243959664642, "retweet_count": 0, "message": "Vilse i Mellodjungeln? @Krissetalje guidar dig r\u00e4tt! http://t.co/pIcnlHPadC #melfest #melfest2015 #mello #melodifestivalen", "user": "JuicyPlaySE"}, {"hashtags": ["NAnyhet", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:49:04 +0000 2015", "id": 571743906666291200, "retweet_count": 6, "message": "JUST NU: Live-bilder och direktrapportering fr\u00e5n Melodifestivalen i \u00d6rebro. http://t.co/6YacrUWeMA #NAnyhet #melfest http://t.co/c8ijxYoZfd", "user": "NApunktSE"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:48:58 +0000 2015", "id": 571743883132071936, "retweet_count": 19, "message": "RT @MaltePersson: Kan tyv\u00e4rr inte formulera detta med fyndig sj\u00e4lvdistans, men: ert intresse f\u00f6r melodifestivalen \u00e4r djupt st\u00f6rt och djupt \u2026", "user": "BoTobbe"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:48:45 +0000 2015", "id": 571743824969637890, "retweet_count": 0, "message": "LIVE-TV: Uppsnack inf\u00f6r Melodifestivalen http://t.co/zjN3WNwLnT Jag lyssnar fan p\u00e5 engelska verisionen", "user": "Spirello78"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:48:28 +0000 2015", "id": 571743757261017089, "retweet_count": 1, "message": "RT @noahjarvback: Alla som kollar p\u00e5 melodifestivalen leta efter mig och Matilda som sitter p\u00e5 andra raden", "user": "mmatildablom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:47:23 +0000 2015", "id": 571743484777897984, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen delt\u00e4vling 4 - http://t.co/X3cRrgUBgt", "user": "CiL_Events"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:47:13 +0000 2015", "id": 571743440695902209, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen delt\u00e4vling 4 http://t.co/4C5dg1HmnX on @bloglovin", "user": "Borgensgrabb"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:46:36 +0000 2015", "id": 571743287075332096, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen och Tacos f\u00e5r det bli denna L\u00f6rdag. Sk\u00f6nt med lugna helger ibland ocks\u00e5! #melfest", "user": "HermanGustavson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:46:35 +0000 2015", "id": 571743283224940546, "retweet_count": 19, "message": "RT @MaltePersson: Kan tyv\u00e4rr inte formulera detta med fyndig sj\u00e4lvdistans, men: ert intresse f\u00f6r melodifestivalen \u00e4r djupt st\u00f6rt och djupt \u2026", "user": "solidsociaty"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:45:07 +0000 2015", "id": 571742914608562176, "retweet_count": 1, "message": "Alla som kollar p\u00e5 melodifestivalen leta efter mig och Matilda som sitter p\u00e5 andra raden", "user": "noahjarvback"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:44:23 +0000 2015", "id": 571742728008146944, "retweet_count": 19, "message": "RT @MaltePersson: Kan tyv\u00e4rr inte formulera detta med fyndig sj\u00e4lvdistans, men: ert intresse f\u00f6r melodifestivalen \u00e4r djupt st\u00f6rt och djupt \u2026", "user": "sofialjo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:43:30 +0000 2015", "id": 571742506997698561, "retweet_count": 19, "message": "RT @MaltePersson: Kan tyv\u00e4rr inte formulera detta med fyndig sj\u00e4lvdistans, men: ert intresse f\u00f6r melodifestivalen \u00e4r djupt st\u00f6rt och djupt \u2026", "user": "Barrling"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:42:45 +0000 2015", "id": 571742318467936257, "retweet_count": 0, "message": "TVdags @Linus recenserar/tippar kv\u00e4llens #melfest: \"Disney-sm\u00f6r, homoerotica &amp; M\u00e5ns vinnande streckgubbe\" http://t.co/J6wdWb5uLJ", "user": "kjellhaglund"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:42:30 +0000 2015", "id": 571742252290211840, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll hejar vi p\u00e5 grymma  @manszelmerlow i Melodifestivalen. Kom igen nu kompis!\ud83d\udcaaGl\u00f6m ej att\u2026 https://t.co/FDgBJyZuyl", "user": "BjorkmanTennis"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015", "melodikollen"], "date": "Sat Feb 28 18:42:29 +0000 2015", "id": 571742248418856960, "retweet_count": 0, "message": "#melodifestivalen #mello2015 #melodikollen taggar med chips och godis! Vad taggar ni mello med? :D", "user": "IsabelleDamberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:42:25 +0000 2015", "id": 571742235026464768, "retweet_count": 0, "message": "LIVE: Melodifestivalen 2015 - Delt\u00e4vling 4 ifr\u00e5n \u00d6rebro http://t.co/InmT0ucc8I", "user": "orebrotribune"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:42:10 +0000 2015", "id": 571742171885412352, "retweet_count": 1, "message": "RT @linusfremin: p\u00e5 @TVdags betygs\u00e4tter &amp; tippar jag kv\u00e4llens #melfest! kan m\u00e5ns zelmerl\u00f6ws bidrag utmana jon henrik om segern? ja! http://\u2026", "user": "TVdags"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:41:50 +0000 2015", "id": 571742086720049152, "retweet_count": 1, "message": "RT @GustavDahlander: Nytt i bloggen: Plagiat eller inte? D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r fr\u00e5gan ointressant f\u00f6r diskning i #melfest ... http://t.co/O7twtbVw2n", "user": "nyhetschefjonas"}, {"hashtags": ["MansZelmerlow", "Melodifestivalen", "melfest", "heroes"], "date": "Sat Feb 28 18:41:27 +0000 2015", "id": 571741988871139328, "retweet_count": 0, "message": "SVERIGE! R\u00f6sta pa Melodi 7: Heroes! #MansZelmerlow #Melodifestivalen @manszelmerlow #melfest #heroes https://t.co/9UWs2Aeznq", "user": "LauraLingeman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:41:24 +0000 2015", "id": 571741975776522241, "retweet_count": 0, "message": "Dags f\u00f6r den fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen 2015: Disney-sm\u00f6r, homoerotica &amp; M\u00e5ns vinnande streckgubbe http://t.co/CMKxZ8uzmP", "user": "TVdags"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:41:14 +0000 2015", "id": 571741936580755456, "retweet_count": 0, "message": "#melfest p\u00e5 plats, syrran har l\u00e4ngtat s\u00e5 \ud83d\ude01 #mello2015#melodifestivalen http://t.co/VlILMhF3i0", "user": "EVonSweden"}, {"hashtags": ["melparty"], "date": "Sat Feb 28 18:40:35 +0000 2015", "id": 571741770188517376, "retweet_count": 1, "message": "RT @Jonismacinis: \u00c4r sjukt taggad inf\u00f6r Hasse Anderssons bidrag i Melodifestivalen! #melparty", "user": "jl03201"}, {"hashtags": ["melparty"], "date": "Sat Feb 28 18:40:27 +0000 2015", "id": 571741737149976577, "retweet_count": 1, "message": "\u00c4r sjukt taggad inf\u00f6r Hasse Anderssons bidrag i Melodifestivalen! #melparty", "user": "Jonismacinis"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:40:03 +0000 2015", "id": 571741635605864450, "retweet_count": 1, "message": "RT @DNKultur: Live: F\u00f6lj Mello med Fahl och Svahn: Hanna Fahl och Clas Svahn chattar fr\u00e5n l\u00f6rdagens delt\u00e4vling i \u00d6rebro och ... http://t.co\u2026", "user": "nyhetschefjonas"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:39:57 +0000 2015", "id": 571741611031437312, "retweet_count": 20, "message": "RT @jonielol: Helt obegripligt att man ska ut ikv\u00e4ll igen och missa melodifestivalen f\u00f6r tredje veckan i rad", "user": "Morganskondal"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:39:44 +0000 2015", "id": 571741559454097408, "retweet_count": 1, "message": "RT @samuel_edberg: svt.se - \"Smygtitta p\u00e5 bidragen i fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i \u00d6rebro i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/5bDBTjFI6Z", "user": "nyhetschefjonas"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:39:40 +0000 2015", "id": 571741539212402690, "retweet_count": 1, "message": "RT @samuel_edberg: svt.se - \"Allt du beh\u00f6ver veta om fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen 2015 i \u00d6rebro\" http://t.co/Na4S6pgsl9", "user": "nyhetschefjonas"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:38:58 +0000 2015", "id": 571741363953393666, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 h\u00e4r har jag tippat resultatet i delt\u00e4vling 4 av Melodifestivalen - via Melodifestivalens app http://t.co/FBpnX8US95", "user": "TommyBrandt"}, {"hashtags": ["mellosyn", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:36:50 +0000 2015", "id": 571740827640320000, "retweet_count": 1, "message": "RT @SyntolkningNu: #mellosyn #melfest Klockan 20:00 k\u00f6r vi! Lyssna p\u00e5 syntolkningen av @SVTmelfest via @svtplay http://t.co/4M5NHhpclT http\u2026", "user": "ClaesGylling"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:36:44 +0000 2015", "id": 571740803430801409, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen ikv\u00e4ll d\u00e5. \u00c4r inte st\u00f6rsta fan:et d\u00e4r ute men tycker \u00e4nd\u00e5 det \u00e4r r\u00e4tt s\u00e5 underh\u00e5llande!", "user": "wonkyron"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:36:43 +0000 2015", "id": 571740797864976384, "retweet_count": 0, "message": "Live: F\u00f6lj Mello med Fahl och Svahn. \nHanna Fahl och Clas Svahn chattar fr\u00e5n l\u00f6rdagens delt\u00e4vling i \u00d6rebro och bju\u2026 http://t.co/qZTQ21FBla", "user": "bladet_nyheter"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:34:19 +0000 2015", "id": 571740195680337920, "retweet_count": 0, "message": "Ber\u00e4ttade f\u00f6r bebis att det \u00e4r Melodifestivalen ikv\u00e4ll. Han bah melfest = bajsfest!", "user": "millflow"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:34:11 +0000 2015", "id": 571740162167840769, "retweet_count": 1, "message": "svt.se - \"Smygtitta p\u00e5 bidragen i fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i \u00d6rebro i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/5bDBTjFI6Z", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:33:39 +0000 2015", "id": 571740028151463936, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"M\u00e5ns Zelmerl\u00f6ws st\u00f6rsta fruktan i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/aAGvghkrD8", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:33:35 +0000 2015", "id": 571740011097423872, "retweet_count": 0, "message": "Idag \u00e4r jag folklig och patriot. Melodifestivalen \u00e4r i \u00d6REBRO \ud83d\ude03", "user": "ensamborgare"}, {"hashtags": ["umk2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:33:22 +0000 2015", "id": 571739957120933888, "retweet_count": 0, "message": "Moi finska v\u00e4nner. Inboxa mig g\u00e4rna hur finalen i finska melodifestivalen #umk2015 artar sig i kv\u00e4ll. Sitter liksom lite upptagen. #melfest", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:32:34 +0000 2015", "id": 571739752396955649, "retweet_count": 0, "message": "LIVE-TV: Uppsnack inf\u00f6r Melodifestivalen http://t.co/zjN3WNwLnT Jag gillade frost p\u00e5 engelska!", "user": "Spirello78"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:32:20 +0000 2015", "id": 571739697174724608, "retweet_count": 1, "message": "svt.se - \"Allt du beh\u00f6ver veta om fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen 2015 i \u00d6rebro\" http://t.co/Na4S6pgsl9", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:31:31 +0000 2015", "id": 571739489556672512, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen ikv\u00e4ll, senare maraton filmer p\u00e5 min Apple TV \ud83c\udfa5 Tack alla som gjorde min g\u00e5rdag\u2026 https://t.co/c8sSolS266", "user": "OscarDemiMedin"}, {"hashtags": ["dressingroom", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 18:31:12 +0000 2015", "id": 571739410489864192, "retweet_count": 0, "message": "I posted a new photo on Instagram - \"Lugnet f\u00f6re stormen! #dressingroom #melfest melodifestivalen \ud83d\udc4a\" sannanielsenof\u2026 http://t.co/eoLrPfJ5Tx", "user": "SannaNews"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:30:55 +0000 2015", "id": 571739339178311680, "retweet_count": 0, "message": "Snart dags f\u00f6r Melodifestivalen. \nNu kan du vinna biljetter till finalen:\nhttp://t.co/ZZl7yRuzZY", "user": "gratisgodis"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:30:20 +0000 2015", "id": 571739190716575744, "retweet_count": 1, "message": "Live: F\u00f6lj Mello med Fahl och Svahn: Hanna Fahl och Clas Svahn chattar fr\u00e5n l\u00f6rdagens delt\u00e4vling i \u00d6rebro och ... http://t.co/JPHkmrKD31", "user": "DNKultur"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 18:29:36 +0000 2015", "id": 571739007748575233, "retweet_count": 1, "message": "RT @OUTtvSverige: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g\u00f6r duschkupp | #Melodifestivalen | N\u00f6jesbladet | via: @Aftonbladet http://t.co/fHkcuowVGK", "user": "stoddy75"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:29:06 +0000 2015", "id": 571738882540240897, "retweet_count": 0, "message": "lite tveksam till att DN skickar ut en flash om sin egen bevakning innan varje delt\u00e4vling i melodifestivalen.", "user": "medelm8"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:23:39 +0000 2015", "id": 571737508645629952, "retweet_count": 1, "message": "-Vem var @MartinSoneby pappa?\n-Jo du vet, det var den d\u00e4r gubben som \u00e4lskade Alls\u00e5ng p\u00e5 Skansen, Melodifestivalen &amp; sl\u00e5 nazister.", "user": "NisseHallberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:23:17 +0000 2015", "id": 571737419629772800, "retweet_count": 0, "message": "Live-bilder: Direkt fr\u00e5n Melodifestivalen http://t.co/UBkhtWTlsN", "user": "na_rss"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:22:59 +0000 2015", "id": 571737341297078272, "retweet_count": 0, "message": "19.30 k\u00f6r DN.se ig\u00e5ng Mellobevakningen med mig och Hanna Fahl. Chatta med oss p\u00e5: http://t.co/CrSo4yCHGA", "user": "svahn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:22:01 +0000 2015", "id": 571737099872960513, "retweet_count": 0, "message": "@klasklint va med nu, snart \u00e4r det Melodifestivalen! Basen f\u00f6r kultur \ud83d\ude04", "user": "joakimkallstrom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:20:53 +0000 2015", "id": 571736814781931521, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 1986 hade jag p\u00e5 kassett i m\u00e5nga \u00e5r och det \u00e4r mycket d\u00e4rf\u00f6r upplagan har en speciell plats i mitt hj\u00e4rta. J\u00e4vla hj\u00e4rta.", "user": "adolvsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:20:18 +0000 2015", "id": 571736666043502592, "retweet_count": 0, "message": "fortfarande otroligt uppr\u00f6rd \u00f6ver att maries bidrag i melodifestivalen 2009 \"disconnect me\" inte finns p\u00e5 spotify", "user": "mohamedtouzari"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:19:46 +0000 2015", "id": 571736533058912257, "retweet_count": 0, "message": "Idag \u00e4r jag och vovven sj\u00e4lva, vilket har resulterat i promenad,sovstund i s\u00e4ngen, o snart melodifestivalen. Sp\u00e4nnande att h\u00f6ra hennes \u00e5sikt", "user": "MickisDG"}, {"hashtags": ["DN"], "date": "Sat Feb 28 18:19:42 +0000 2015", "id": 571736517980385281, "retweet_count": 0, "message": "Snart dags f\u00f6r fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i Mello. F\u00f6lj t\u00e4vlingen med Clas Svahn och Hanna Fahl. #DN http://t.co/6X4V3xt38p", "user": "dagensnyheter"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:19:20 +0000 2015", "id": 571736423197478912, "retweet_count": 1, "message": "RT @ExpressenNoje: Sista delfinalen i kv\u00e4ll. S\u00e5 h\u00e4r tycker @andersnunstedt om l\u00e5tarna: http://t.co/MB1yGwpg7w http://t.co/pw39pysSWg", "user": "larsajohan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:18:32 +0000 2015", "id": 571736223779323904, "retweet_count": 0, "message": "Stannar hemma och kollar p\u00e5 melodifestivalen, \u00e4r v\u00e4rldens rebell", "user": "fannyftw"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:18:29 +0000 2015", "id": 571736208121978881, "retweet_count": 1, "message": "Sista delfinalen i kv\u00e4ll. S\u00e5 h\u00e4r tycker @andersnunstedt om l\u00e5tarna: http://t.co/MB1yGwpg7w http://t.co/pw39pysSWg", "user": "ExpressenNoje"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:18:22 +0000 2015", "id": 571736180720586752, "retweet_count": 0, "message": "De kan titta p\u00e5 Melodifestivalen och jag kan g\u00e5 och l\u00e4gga mig.", "user": "Stundomsinnat"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:15:49 +0000 2015", "id": 571735538560073729, "retweet_count": 0, "message": "Roligast ikv\u00e4ll blir om favoriten M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u00e5ker ur Melodifestivalen. Det vore episk humor.", "user": "JonasFrdrkssn"}, {"hashtags": ["melfest", "Eurovision"], "date": "Sat Feb 28 18:15:41 +0000 2015", "id": 571735507027288065, "retweet_count": 2, "message": "RT @esctoday: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w has a message for you! Do you like his SVT Melodifestivalen song \"Heroes\"?\n#melfest #Eurovision... http://t.co\u2026", "user": "molopwoensdag"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:14:18 +0000 2015", "id": 571735158224764928, "retweet_count": 0, "message": "Idag g\u00f6r jag n\u00e5got v\u00e4ldigt ovanligt, inte bara tittar p\u00e5 Melodifestivalen utan \u00e4r ocks\u00e5 p\u00e5 Melodifestivalen", "user": "sjkarlsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:13:43 +0000 2015", "id": 571735011419791360, "retweet_count": 0, "message": "Live: F\u00f6lj Mello med Fahl och Svahn: Hanna Fahl och Clas Svahn chattar fr\u00e5n l\u00f6rdagens delt\u00e4vling i \u00d6rebro och ... http://t.co/ZpKYSIxj3o", "user": "UNewsToday"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:13:43 +0000 2015", "id": 571735009398165504, "retweet_count": 1, "message": "DN: Live: F\u00f6lj Mello med Fahl och Svahn: Hanna Fahl och Clas Svahn chattar fr\u00e5n l\u00f6rdagens delt\u00e4vling i \u00d6rebro ... http://t.co/36zcvSkseC", "user": "kultursidorna"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:12:28 +0000 2015", "id": 571734694729031680, "retweet_count": 0, "message": "@ficklampa du ska inte se melodifestivalen?", "user": "andraideal"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:09:18 +0000 2015", "id": 571733897580580864, "retweet_count": 0, "message": "@my_96 OMG DIN HORA DU \u00c4R TJEJEN FR\u00c5N LILLA MELODIFESTIVALEN HOPPAS DU D\u00d6R DIN FETA HORA \ud83d\ude31\ud83d\udc96\ud83d\udc4f\ud83d\ude29", "user": "HoIyRayCyrus"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:06:39 +0000 2015", "id": 571733232695283712, "retweet_count": 0, "message": "@adolvsson Ah, borde iofs f\u00f6rst\u00e5tt att du aldrig skulle kalla Eurovision f\u00f6r melodifestivalen.", "user": "Regelvidrig"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:06:24 +0000 2015", "id": 571733167440306179, "retweet_count": 0, "message": "Lite s\u00e4llskap och en film skulle inte skada. Men som vanligt f\u00e5r det bli Melodifestivalen ist\u00e4llet.", "user": "aliceorebro"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 18:05:52 +0000 2015", "id": 571733033272930304, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g\u00f6r duschkupp | #Melodifestivalen | N\u00f6jesbladet | via: @Aftonbladet http://t.co/fHkcuowVGK", "user": "OUTtvSverige"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:05:30 +0000 2015", "id": 571732942256521216, "retweet_count": 0, "message": "@drMacOlof @dittorebro @SVTOpinion ni \u00e4r mot Melodifestivalen. Glasklart.", "user": "politikern"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:02:13 +0000 2015", "id": 571732116033146881, "retweet_count": 20, "message": "RT @jonielol: Helt obegripligt att man ska ut ikv\u00e4ll igen och missa melodifestivalen f\u00f6r tredje veckan i rad", "user": "sofiakarlberg_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 18:01:01 +0000 2015", "id": 571731816127844352, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen \u00e4r v\u00e4rdel\u00f6st, inse det", "user": "hanniizen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:59:58 +0000 2015", "id": 571731551379189760, "retweet_count": 0, "message": "Ja, jag drog precis ig\u00e5ng Melodifestivalen 1986 p\u00e5 \u00d6ppet arkiv och om ni fr\u00e5gar varf\u00f6r \u00e4r det inte s\u00e4kert jag kan svara. Eller vill.", "user": "adolvsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:58:39 +0000 2015", "id": 571731218284347392, "retweet_count": 0, "message": "Vilken tid b\u00f6rjar Melodifestivalen? T\u00e4nkte s\u00e5 jag vet n\u00e4r det \u00e4r dags att st\u00e4nga av b\u00e5de TV och sociala medier...", "user": "MathTill"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:55:48 +0000 2015", "id": 571730501955919872, "retweet_count": 0, "message": "Nu b\u00f6rjar den fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen, och vi uppmanas alla att skicka ett SMS och l\u00e4gga en r\u00f6st... http://t.co/kmrUdq2dCq", "user": "Hundhjalpen"}, {"hashtags": ["avkopplingdeluxe"], "date": "Sat Feb 28 17:53:13 +0000 2015", "id": 571729850219810818, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4 h\u00f6rrni jag tar och laddar upp inf\u00f6r melodifestivalen med ett bad i jacuzzin.\n#avkopplingdeluxe", "user": "d_travfreak"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:52:54 +0000 2015", "id": 571729771052310528, "retweet_count": 12, "message": "RT @dagensnyheter: Filippa Bark delar publiken i Melodifestivalen. DN tr\u00e4ffar Sissela Benn, kvinnan bakom FIlippa http://t.co/uDx3hWeJwq ht\u2026", "user": "Goffe79"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 17:52:28 +0000 2015", "id": 571729663304855552, "retweet_count": 0, "message": "P\u00e5 plats at #melodifestivalen \ud83d\udc4d https://t.co/M0ynCSj0J2", "user": "EVonSweden"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:52:21 +0000 2015", "id": 571729633097474048, "retweet_count": 0, "message": "Tillsammans med Murad Artin och Agneta Blom p\u00e5 Melodifestivalen i \u00d6rebro http://t.co/n4ngM5a7U6", "user": "LennartBondeson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:51:28 +0000 2015", "id": 571729409171968001, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Lyssna p\u00e5 l\u00e5tarna i delt\u00e4vling fyra i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/SGoFMwesW7", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melodikollen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:46:53 +0000 2015", "id": 571728256216530944, "retweet_count": 0, "message": "Vet inte vem typ n\u00e5gon \u00e4r ikv\u00e4ll p\u00e5 Melodifestivalen\ud83d\ude01 #melodikollen #melfest", "user": "AmandaFriida"}, {"hashtags": ["mellosyn", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:45:43 +0000 2015", "id": 571727965685489664, "retweet_count": 1, "message": "#mellosyn #melfest Klockan 20:00 k\u00f6r vi! Lyssna p\u00e5 syntolkningen av @SVTmelfest via @svtplay http://t.co/4M5NHhpclT http://t.co/XVJeR4Fr5K", "user": "SyntolkningNu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:42:23 +0000 2015", "id": 571727123951570944, "retweet_count": 1, "message": "Nytt i bloggen: Plagiat eller inte? D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r fr\u00e5gan ointressant f\u00f6r diskning i #melfest ... http://t.co/O7twtbVw2n", "user": "GustavDahlander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:40:34 +0000 2015", "id": 571726666822787072, "retweet_count": 0, "message": "@gabriellalav haha Gabbi. Kidsen gillar Melodifestivalen nu f\u00f6rtiden. En spektakel som \u00e4r \u00e4nd\u00e5 ganska ok f\u00e5r man \u00e4nd\u00e5 ge de. Heja. #melfest", "user": "DavidSlattman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:39:50 +0000 2015", "id": 571726484014039043, "retweet_count": 0, "message": "Alternativ i Ume\u00e5 f\u00f6r en l\u00f6rdagskv\u00e4ll:\nOMI eller Melodifestivalen.\nGr\u00e5ter.", "user": "MWEmilsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:36:44 +0000 2015", "id": 571725703076564992, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Lyssna p\u00e5 l\u00e5tarna i delt\u00e4vling fyra i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/CZmwud0iJc", "user": "AkutStefan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:36:41 +0000 2015", "id": 571725689176649728, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r taggad inf\u00f6r Melodifestivalen aa det \u00e4r jag", "user": "FeliciiaLedin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:36:32 +0000 2015", "id": 571725653856407554, "retweet_count": 0, "message": "VIDEO: Hasse Andersson - Guld och gr\u00f6na skogar - Melodifestivalen 2015 | Watch: http://t.co/Dtly4k0q90 via Youtube", "user": "TheLOLWorld"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:36:00 +0000 2015", "id": 571725517931585536, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r typ taggad p\u00e5 melodifestivalen ikv\u00e4ll. Har missat de andra delfinalerna och det brukar ju vara s\u00e5 d\u00e5ligt bra &lt;3", "user": "AlvaWahlstrom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:34:20 +0000 2015", "id": 571725100476698625, "retweet_count": 0, "message": "Min pappas l\u00e5t t\u00e4vlar i Melodifestivalen ikv\u00e4ll! L\u00e5ter heter \"ett andetag\" och framf\u00f6rs av Annika Herlitz \u263a R\u00f6sta, r\u00f6sta, r\u00f6sta\ud83d\ude04\u2764", "user": "NicoNumhauser"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:32:08 +0000 2015", "id": 571724544383299584, "retweet_count": 20, "message": "RT @jonielol: Helt obegripligt att man ska ut ikv\u00e4ll igen och missa melodifestivalen f\u00f6r tredje veckan i rad", "user": "Tiildisen"}, {"hashtags": ["melodikollen"], "date": "Sat Feb 28 17:31:56 +0000 2015", "id": 571724495620333568, "retweet_count": 0, "message": "Michael Jackson - HIStory [Remix]: http://t.co/Uq16HGrjGI via @YouTube Den h\u00e4r l\u00e5ten borde vinna hela Melodifestivalen srsly #melodikollen", "user": "lojjs96"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:31:06 +0000 2015", "id": 571724283992547328, "retweet_count": 12, "message": "RT @dagensnyheter: Filippa Bark delar publiken i Melodifestivalen. DN tr\u00e4ffar Sissela Benn, kvinnan bakom FIlippa http://t.co/uDx3hWeJwq ht\u2026", "user": "RektorPS"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:31:04 +0000 2015", "id": 571724278976155648, "retweet_count": 0, "message": "Vilka fr\u00e5n AniTwitter ska se melodifestivalen ikv\u00e4ll?", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest", "Eurovision"], "date": "Sat Feb 28 17:30:02 +0000 2015", "id": 571724015640969217, "retweet_count": 2, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w has a message for you! Do you like his SVT Melodifestivalen song \"Heroes\"?\n#melfest #Eurovision... http://t.co/rkJfHVYtIm", "user": "esctoday"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:28:37 +0000 2015", "id": 571723662652522497, "retweet_count": 5, "message": "RT @GreiderDD: Helgm\u00e5lsringning - klockorna i Falkenberg borde vinna i melodifestivalen.", "user": "MatsOBJansson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:27:10 +0000 2015", "id": 571723297014091776, "retweet_count": 0, "message": "och sen takeaway och melodifestivalen ahhhah\ud83d\udc4c", "user": "lisarudholm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:26:59 +0000 2015", "id": 571723250100789248, "retweet_count": 20, "message": "RT @jonielol: Helt obegripligt att man ska ut ikv\u00e4ll igen och missa melodifestivalen f\u00f6r tredje veckan i rad", "user": "Carrroooo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:25:20 +0000 2015", "id": 571722833346347009, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2015: Disney-sm\u00f6r, homoerotica &amp; M\u00e5ns vinnande streckgubbe http://t.co/s5cmJoyDDl", "user": "PAAATE_"}, {"hashtags": ["Melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 17:25:16 +0000 2015", "id": 571722816585908224, "retweet_count": 0, "message": "Missar allts\u00e5 M\u00e5ns p\u00e5 Melodifestivalen ikv\u00e4ll.... Absolut b\u00e4sta \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #Melfest2015", "user": "patriciaericsso"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:25:09 +0000 2015", "id": 571722788794466304, "retweet_count": 0, "message": "Dissar melodifestivalen och bokar vinarekv\u00e4ll med Alexandra Nannis Morin. B-)\nFestligt!", "user": "silverdropps"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:25:04 +0000 2015", "id": 571722768460451841, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow, m\u00e4staren av s\u00e4ngkammarblickar g\u00f6r duschkupp - hos @ericsaademusic #melfest \nhttp://t.co/EtkjgU5XqX http://t.co/Kro1HTZ8g3", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:24:23 +0000 2015", "id": 571722594942103552, "retweet_count": 20, "message": "RT @jonielol: Helt obegripligt att man ska ut ikv\u00e4ll igen och missa melodifestivalen f\u00f6r tredje veckan i rad", "user": "Frida_Josefin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:21:36 +0000 2015", "id": 571721895709704192, "retweet_count": 0, "message": "JAG HAR BLIVIT BESATT AV EN L\u00c5T FR\u00c5N MELODIFESTIVALEN 2009 HAHA", "user": "racchel_thorne"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:21:04 +0000 2015", "id": 571721762523758592, "retweet_count": 0, "message": "\"Vilket bidrag \u00e4r din favorit i den fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen?\" http://t.co/ohds7uMpcP", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:20:56 +0000 2015", "id": 571721728675729409, "retweet_count": 20, "message": "RT @jonielol: Helt obegripligt att man ska ut ikv\u00e4ll igen och missa melodifestivalen f\u00f6r tredje veckan i rad", "user": "ll_linn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:20:49 +0000 2015", "id": 571721699445633025, "retweet_count": 20, "message": "RT @jonielol: Helt obegripligt att man ska ut ikv\u00e4ll igen och missa melodifestivalen f\u00f6r tredje veckan i rad", "user": "myoddsberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:20:32 +0000 2015", "id": 571721627983056896, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Caroline Wennergren i Melodifestivalen 2015: \u201dL\u00e5ten handlar om att inte trycka ner sig sj\u00e4lv\u201d\" http://t.co/r87pljokPj", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:20:11 +0000 2015", "id": 571721536874414081, "retweet_count": 20, "message": "RT @jonielol: Helt obegripligt att man ska ut ikv\u00e4ll igen och missa melodifestivalen f\u00f6r tredje veckan i rad", "user": "annahovstadius"}, {"hashtags": ["MelodiDelDia", "Melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:19:30 +0000 2015", "id": 571721367063805953, "retweet_count": 0, "message": "#MelodiDelDia \"M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w - Hope &amp; Glory\" #Melodifestivalen 2009 #melfest https://t.co/5Nv5ujPJfC", "user": "ElvestidodLydia"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:18:38 +0000 2015", "id": 571721147110322176, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"\u201dHeroes\u201d \u2013 din guide till M\u00e5ns Zelmerl\u00f6ws nummer i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/FVhDdk5EOp", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:18:34 +0000 2015", "id": 571721130706223104, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2015: Delt\u00e4vling 4.\u00a0\u00d6rebro http://t.co/43JXcs96Ly", "user": "Tofflisen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:17:50 +0000 2015", "id": 571720945276211201, "retweet_count": 20, "message": "Helt obegripligt att man ska ut ikv\u00e4ll igen och missa melodifestivalen f\u00f6r tredje veckan i rad", "user": "jonielol"}, {"hashtags": ["melfest", "jtr", "JTRmelfest"], "date": "Sat Feb 28 17:17:35 +0000 2015", "id": 571720883728855040, "retweet_count": 2, "message": "RT @beingblogged: Johan tr\u00e4ffade John,Tom och Robin i JTR och snackade #melfest med dem. #jtr #JTRmelfest \nhttp://t.co/4dIiQfBFJA http://t.\u2026", "user": "jtrfrance"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:16:15 +0000 2015", "id": 571720548490846208, "retweet_count": 0, "message": "Nu v\u00e4ntar man p\u00e5 melodifestivalen igen d\u00e5! :)", "user": "Lenetorp"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:16:12 +0000 2015", "id": 571720535413014528, "retweet_count": 0, "message": "Rom och cola innan melodifestivalen.", "user": "matsfindell"}, {"hashtags": ["Melfest", "midnightboy", "dontsayno"], "date": "Sat Feb 28 17:14:48 +0000 2015", "id": 571720184504954882, "retweet_count": 3, "message": "RT @midnightboyart: Gl\u00f6m inte att hj\u00e4rt r\u00f6sta p\u00e5 Midnight Boy ikv\u00e4ll, bidrag nr 1, Don't Say No! #Melfest #midnightboy #dontsayno http://t.\u2026", "user": "StereoscopeAB"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:13:56 +0000 2015", "id": 571719967143559169, "retweet_count": 6, "message": "RT @SVTmelfest: F\u00f6rst\u00e5 och f\u00e5 ut max av numret med @manszelmerlow i #melfest i kv\u00e4ll \u2013 se den omistliga \"Zuperguiden\" till bidraget: http:/\u2026", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:13:38 +0000 2015", "id": 571719888940732416, "retweet_count": 5, "message": "RT @GreiderDD: Helgm\u00e5lsringning - klockorna i Falkenberg borde vinna i melodifestivalen.", "user": "liljeros"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:10:46 +0000 2015", "id": 571719169739243520, "retweet_count": 6, "message": "RT @SVTmelfest: F\u00f6rst\u00e5 och f\u00e5 ut max av numret med @manszelmerlow i #melfest i kv\u00e4ll \u2013 se den omistliga \"Zuperguiden\" till bidraget: http:/\u2026", "user": "GiraffenNikki"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:07:20 +0000 2015", "id": 571718305389658112, "retweet_count": 5, "message": "RT @GreiderDD: Helgm\u00e5lsringning - klockorna i Falkenberg borde vinna i melodifestivalen.", "user": "rosgarden1"}, {"hashtags": ["blog", "blogg", "blogging", "blogger", "share", "rt", "retweet", "tweet"], "date": "Sat Feb 28 17:04:16 +0000 2015", "id": 571717534363336704, "retweet_count": 0, "message": "Hemma hos Tibbe: Melodifestivalen - bra eller d\u00e5ligt? http://t.co/DsOSjQ2dtf RT #blog #blogg #blogging #blogger #share #rt #retweet #tweet", "user": "Tibbeskreativa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:04:14 +0000 2015", "id": 571717522715779072, "retweet_count": 12, "message": "RT @dagensnyheter: Filippa Bark delar publiken i Melodifestivalen. DN tr\u00e4ffar Sissela Benn, kvinnan bakom FIlippa http://t.co/uDx3hWeJwq ht\u2026", "user": "ERissve"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:03:00 +0000 2015", "id": 571717212425338881, "retweet_count": 0, "message": "@tuvalindstrom skulle gjort det om jag tittade p\u00e5 Melodifestivalen", "user": "winter_emmy"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:02:50 +0000 2015", "id": 571717173376360448, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/Gt7aw3GEdd MELODIFESTIVALEN 2015 | Japanska runk-stj\u00e4rnor", "user": "MmtorzOriginal"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:01:39 +0000 2015", "id": 571716875702411264, "retweet_count": 5, "message": "Helgm\u00e5lsringning - klockorna i Falkenberg borde vinna i melodifestivalen.", "user": "GreiderDD"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 17:01:35 +0000 2015", "id": 571716855666221056, "retweet_count": 1, "message": "RT @EdinJusuframic: N\u00d6JD koreograf till bidrag NR 5 med @dinah_nah p\u00e5 Melodifestivalen kl 20:00, kanal SVT 1. Gl\u00f6m inte\u2026 https://t.co/W0G4M\u2026", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 17:00:38 +0000 2015", "id": 571716616796430336, "retweet_count": 0, "message": "Jag skrev idag \"Zuperguiden\" till M\u00e5ns Z:s bidrag i kv\u00e4llens #melfest f\u00f6r att hj\u00e4lpa att f\u00f6rst\u00e5 och f\u00e5 ut max av det: http://t.co/pMKZR04R8G", "user": "GustavDahlander"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:59:53 +0000 2015", "id": 571716429965340672, "retweet_count": 0, "message": "Har s\u00e5 tr\u00e5kigt att jag l\u00e4ngtar till klockan 8 d\u00e5 Melodifestivalen visas och det kommer vara dagens h\u00f6jdpunkt", "user": "idahallstrom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:58:29 +0000 2015", "id": 571716076129673216, "retweet_count": 3, "message": "RT @SvDKultur: Kl 20 ikv\u00e4ll: @SvDKultur:s direktrapport om Melodifestivalen. @Tobias_Brandel bjuder p\u00e5 schlagernyhetsgrafik &amp; @EliseKarlsso\u2026", "user": "paterjey"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:54:58 +0000 2015", "id": 571715193241272321, "retweet_count": 6, "message": "F\u00f6rst\u00e5 och f\u00e5 ut max av numret med @manszelmerlow i #melfest i kv\u00e4ll \u2013 se den omistliga \"Zuperguiden\" till bidraget: http://t.co/DTfgYTfwYX", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:54:30 +0000 2015", "id": 571715073506447360, "retweet_count": 0, "message": "Sanna Nielsen sl\u00e5r en dansare i ansiktet - Melodifestivalen 2015: http://t.co/SifSY1lCzA via @YouTube", "user": "xWood4000"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:52:21 +0000 2015", "id": 571714536031592449, "retweet_count": 1, "message": "N\u00d6JD koreograf till bidrag NR 5 med @dinah_nah p\u00e5 Melodifestivalen kl 20:00, kanal SVT 1. Gl\u00f6m inte\u2026 https://t.co/W0G4Mb4Ns0", "user": "EdinJusuframic"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:50:30 +0000 2015", "id": 571714067381002240, "retweet_count": 0, "message": "Hasse \"Kvinnab\u00f6ske\" Andersson i Melodifestivalen. Det k\u00e4nns inte 2015 direkt.", "user": "Peono"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:50:16 +0000 2015", "id": 571714007956103168, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen | SVT Play http://t.co/On7Nj0dFJO", "user": "EuroMemoriesGR"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:45:00 +0000 2015", "id": 571712685827592192, "retweet_count": 0, "message": "@Marrenad Ja kanske. L\u00e4s Markus Larssons roliga recensioner av l\u00e5tarna: http://t.co/hMhxDBIoGO", "user": "ELisaJansson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:43:10 +0000 2015", "id": 571712222839365632, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4 vet ni vad???? Idag tror jag att jag ska matcha mina piggelinbetyg under melodifestivalen m att faktiskt \u00e4ta piggelin n\u00e4r jag kollar p\u00e5 d", "user": "aliciadickner"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Sat Feb 28 16:43:06 +0000 2015", "id": 571712208213811200, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g\u00f6r duschkupp #aftonbladet http://t.co/WSmZS5DXQa", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:41:41 +0000 2015", "id": 571711850343215106, "retweet_count": 0, "message": "Missa INTE mig och mitt danskompani Complete i kv\u00e4llens \u00f6ppningsakt p\u00e5 Melodifestivalen kl 20:00 p\u00e5\u2026 https://t.co/ImIVNU8H31", "user": "EdinJusuframic"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:37:36 +0000 2015", "id": 571710820033425408, "retweet_count": 0, "message": "@beingblogged det d\u00e4r var banne mig det b\u00e4sta jag l\u00e4st p\u00e5 ett bra tag g\u00e4llande melodifestivalen. Heja!", "user": "tantce"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:35:54 +0000 2015", "id": 571710395511152641, "retweet_count": 0, "message": "Powenap 3 timmar p\u00e5 en l\u00f6rdag \u00e4r skapligt. Sk\u00f6nt med melodifestivalen snart s\u00e5 man kan stanna i soffan.", "user": "ASmedbakken"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:33:46 +0000 2015", "id": 571709858434686976, "retweet_count": 2, "message": "RT @midnightboyart: F\u00f6rhands lyssna redan nu p\u00e5 \"Don't Say No\"-  Midnight Boy! \n\nR\u00f6sta p\u00e5 melodi nummer 1.\nRing: 099 202 01 eller 099... ht\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest", "AnnikaHerlitz", "EttAndetag"], "date": "Sat Feb 28 16:33:30 +0000 2015", "id": 571709790658949120, "retweet_count": 1, "message": "RT @Annikaherlitz: Kan tipsa om en diet vid namn Melodifestivalen! \u00c4ven kallad kan-inte-\u00e4ta-pga-nervositetsdieten.\ud83d\ude2c\ud83d\ude09 #melfest #AnnikaHerlit\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["svpol", "migpol", "eumigranter", "tiggare", "svt", "melodifestivalen", "letsdancese"], "date": "Sat Feb 28 16:28:36 +0000 2015", "id": 571708556287860737, "retweet_count": 1, "message": "RT @clarkkent63: Snart i Sverige? #svpol #migpol #eumigranter #tiggare http://t.co/nsVzGavHaD http://t.co/aLVtjSxDPF #svt #melodifestivalen\u2026", "user": "storpotatis"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:28:22 +0000 2015", "id": 571708499647971328, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r \u00e4r sanningen bakom M\u00e5ns Zelmerl\u00f6ws scenkl\u00e4der i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/aKeq2aPJ18", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:26:16 +0000 2015", "id": 571707967860572161, "retweet_count": 0, "message": "Elize Ryd - Rickard S\u00f6derberg \u2013 One By One (Official Audio) (Melodifestivalen 2015) http://t.co/RGQYU9rceL", "user": "EuroMemoriesGR"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:18:50 +0000 2015", "id": 571706098081656832, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen \u2013 Next stop\u00a0\u00d6rebro http://t.co/cZrstxXy6a", "user": "gayasus"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:18:42 +0000 2015", "id": 571706067526291456, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen \u2013 Next stop \u00d6rebro http://t.co/cZrstyf9uK http://t.co/zGTNFYAM9E", "user": "gayasus"}, {"hashtags": ["svpol", "migpol", "eumigranter", "tiggare", "svt", "melodifestivalen", "letsdancese"], "date": "Sat Feb 28 16:14:48 +0000 2015", "id": 571705084272254977, "retweet_count": 1, "message": "Snart i Sverige? #svpol #migpol #eumigranter #tiggare http://t.co/nsVzGavHaD http://t.co/aLVtjSxDPF #svt #melodifestivalen #letsdancese", "user": "clarkkent63"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:12:19 +0000 2015", "id": 571704460638097408, "retweet_count": 0, "message": "@ArgaSkanskaMan Jtr \u00e4r med i melodifestivalen ikv\u00e4ll", "user": "xEjjapejja123"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 16:11:48 +0000 2015", "id": 571704329654161409, "retweet_count": 0, "message": "Vill n\u00e5gon g\u00e5 med mig p\u00e5 Melodifestivalen genrep?", "user": "JuliiaLundberg_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:02:39 +0000 2015", "id": 571702025643290624, "retweet_count": 2, "message": "RT @TVdags: Melodifestivalen 2015: Disney-sm\u00f6r, homoerotica &amp; M\u00e5ns vinnande streckgubbe http://t.co/CMKxZ8cXYf #melfest http://t.co/SyHIeqS\u2026", "user": "Tankebubblor"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 16:01:08 +0000 2015", "id": 571701644230045697, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: \u00d6ppningnumret i #melfest har varit kaos den h\u00e4r veckan. I dag r\u00e5kade Sanna sl\u00e5 dansaren. Missa inte klippet h\u00e4r!: http://t.\u2026", "user": "Madelei234"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 15:59:03 +0000 2015", "id": 571701119992377344, "retweet_count": 1, "message": "Bo k\u00e4nner likadant f\u00f6r Melodifestivalen som jag g\u00f6r f\u00f6r skolan! http://t.co/roLh76p9KW", "user": "ellarebecka"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:58:49 +0000 2015", "id": 571701062421372928, "retweet_count": 0, "message": "Midsommarpastisch mot folkk\u00e4r alls\u00e5ngsledare. B\u00e5de M\u00e5ns och Kvinnab\u00f6ske aspirerar p\u00e5 finalplats. #melfest  http://t.co/vTYNxzPZFu", "user": "ladyeurovision"}, {"hashtags": ["melfest", "AnnikaHerlitz", "EttAndetag"], "date": "Sat Feb 28 15:56:14 +0000 2015", "id": 571700413545779200, "retweet_count": 1, "message": "Kan tipsa om en diet vid namn Melodifestivalen! \u00c4ven kallad kan-inte-\u00e4ta-pga-nervositetsdieten.\ud83d\ude2c\ud83d\ude09 #melfest #AnnikaHerlitz #EttAndetag", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 15:54:37 +0000 2015", "id": 571700003695153152, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Nytt s\u00e4tt att r\u00f6sta i Melodifestivalen 2015 \u2013 h\u00e4r \u00e4r Melodifestivalens app\" http://t.co/twA2UU4mry", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 15:54:10 +0000 2015", "id": 571699891375906816, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"F\u00f6lj med bakom kulisserna inf\u00f6r sista delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen 2015.\" http://t.co/qOMnuhCTDS", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest", "Melodifestivalen", "eurovision", "sweden"], "date": "Sat Feb 28 15:53:45 +0000 2015", "id": 571699784748306432, "retweet_count": 0, "message": "\u2b50\ufe0fAfterparty\u2b50\ufe0f #melfest #Melodifestivalen #eurovision #sweden @ \u00d6stersund; Sverige (Sweden) https://t.co/yOsL4CbqvS", "user": "Lizika_Alex"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 15:53:08 +0000 2015", "id": 571699630154620928, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w stryker pyrotekniken i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/GgcCGFFVqx", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest", "Melodifestivalen", "eurovision", "sweden"], "date": "Sat Feb 28 15:49:08 +0000 2015", "id": 571698626688364547, "retweet_count": 0, "message": "\u2b50\ufe0fAfterparty\u2b50\ufe0f #melfest #Melodifestivalen #eurovision #sweden @ \u00d6stersund; Sverige (Sweden) https://t.co/gWH8IHAAeG", "user": "Lizika_Alex"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:47:16 +0000 2015", "id": 571698154728497152, "retweet_count": 10, "message": "RT @SVTmelfest: Sanna vurpade p\u00e5 scen under fullsatta #melfest-genrepet. Sparkade en dansare i huvudet. Och h\u00e4r kan du se klippet! :) http:\u2026", "user": "ToffzenToffzen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 15:46:10 +0000 2015", "id": 571697877845708800, "retweet_count": 1, "message": "RT @WilliamKisekka: Vilka kollar ens fortfarande p\u00e5 melodifestivalen? Dog inte det typ 2010?", "user": "GreeksteeK"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 15:45:48 +0000 2015", "id": 571697786242125824, "retweet_count": 0, "message": "Har inte kollat, men f\u00e5r hoppas att det \u00e4r j\u00e4mnt f\u00f6rdelat i Melodifestivalen vad g\u00e4ller hudf\u00e4rg. Vore ju skam om det \u00e4r f\u00f6r m\u00e5nga \"vita\".", "user": "Lesickij"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:45:28 +0000 2015", "id": 571697701517197313, "retweet_count": 10, "message": "RT @SVTmelfest: Sanna vurpade p\u00e5 scen under fullsatta #melfest-genrepet. Sparkade en dansare i huvudet. Och h\u00e4r kan du se klippet! :) http:\u2026", "user": "OhgrenRebecka"}, {"hashtags": ["isa", "mimimi", "melfest", "Melodifestivalen", "dontstop", "eurovision"], "date": "Sat Feb 28 15:45:26 +0000 2015", "id": 571697692776247297, "retweet_count": 0, "message": "\u2b50\ufe0f Isa &amp; Jon \u00e4r vidare till final! \u2b50\ufe0f #isa #mimimi #melfest #Melodifestivalen #dontstop #eurovision\u2026 https://t.co/pqsbr8JeYT", "user": "Lizika_Alex"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:38:22 +0000 2015", "id": 571695915116969984, "retweet_count": 0, "message": "nu \u00e5ker jag p\u00e5 melodifestivalen, byyyye\ud83d\udc4b #melfest", "user": "yolofssson"}, {"hashtags": ["nerikes", "orebrolan"], "date": "Sat Feb 28 15:34:44 +0000 2015", "id": 571695000414658561, "retweet_count": 0, "message": "Live-bilder: Direkt fr\u00e5n Melodifestivalen i \u00d6rebro: Se NA-fotografen Per Groths live-bilde... http://t.co/TqARR8z1sW #nerikes #orebrolan", "user": "OrebroSE"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:34:21 +0000 2015", "id": 571694903996096513, "retweet_count": 3, "message": "RT @Annikaherlitz: Lite l\u00e4sning inf\u00f6r kv\u00e4llen? \u263a\ufe0f #melfest  http://t.co/ghbXmVNYn2", "user": "SusOls70"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:34:02 +0000 2015", "id": 571694825440976896, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: \u00d6ppningnumret i #melfest har varit kaos den h\u00e4r veckan. I dag r\u00e5kade Sanna sl\u00e5 dansaren. Missa inte klippet h\u00e4r!: http://t.\u2026", "user": "yolofssson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 15:32:58 +0000 2015", "id": 571694556695171073, "retweet_count": 2, "message": "RT @midnightboyart: F\u00f6rhands lyssna redan nu p\u00e5 \"Don't Say No\"-  Midnight Boy! \n\nR\u00f6sta p\u00e5 melodi nummer 1.\nRing: 099 202 01 eller 099... ht\u2026", "user": "technobeauty"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:32:40 +0000 2015", "id": 571694479318638592, "retweet_count": 3, "message": "RT @Annikaherlitz: Lite l\u00e4sning inf\u00f6r kv\u00e4llen? \u263a\ufe0f #melfest  http://t.co/ghbXmVNYn2", "user": "BobbyRTP"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 15:31:25 +0000 2015", "id": 571694166947856385, "retweet_count": 2, "message": "F\u00f6rhands lyssna redan nu p\u00e5 \"Don't Say No\"-  Midnight Boy! \n\nR\u00f6sta p\u00e5 melodi nummer 1.\nRing: 099 202 01 eller 099... http://t.co/CyIqfSQI8i", "user": "midnightboyart"}, {"hashtags": ["mellfest", "Melodifestivalen", "mello2015", "AnnikaHerlitz"], "date": "Sat Feb 28 15:30:33 +0000 2015", "id": 571693948416200704, "retweet_count": 3, "message": "RT @SusOls70: #mellfest #Melodifestivalen #mello2015 L\u00e5t nr 6 ikv\u00e4ll! \u2764\ufe0f @Annikaherlitz #AnnikaHerlitz http://t.co/geK6DVTxFh", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:30:19 +0000 2015", "id": 571693889968607232, "retweet_count": 3, "message": "RT @Annikaherlitz: Lite l\u00e4sning inf\u00f6r kv\u00e4llen? \u263a\ufe0f #melfest  http://t.co/ghbXmVNYn2", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["Melfest", "midnightboy", "dontsayno"], "date": "Sat Feb 28 15:30:05 +0000 2015", "id": 571693830627598336, "retweet_count": 3, "message": "RT @midnightboyart: Gl\u00f6m inte att hj\u00e4rt r\u00f6sta p\u00e5 Midnight Boy ikv\u00e4ll, bidrag nr 1, Don't Say No! #Melfest #midnightboy #dontsayno http://t.\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:28:11 +0000 2015", "id": 571693354607644672, "retweet_count": 3, "message": "Lite l\u00e4sning inf\u00f6r kv\u00e4llen? \u263a\ufe0f #melfest  http://t.co/ghbXmVNYn2", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 15:26:37 +0000 2015", "id": 571692958581432321, "retweet_count": 1, "message": "Vilka kollar ens fortfarande p\u00e5 melodifestivalen? Dog inte det typ 2010?", "user": "WilliamKisekka"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:26:22 +0000 2015", "id": 571692895557840896, "retweet_count": 4, "message": "RT @SVTmelfest: Nu laddar vi upp inf\u00f6r sista delt\u00e4vlingen. F\u00e5 full koll p\u00e5 artisterna och hur du r\u00f6star http://t.co/J78oOitzwK #melfest", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:26:19 +0000 2015", "id": 571692880949092352, "retweet_count": 16, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan man lyssna p\u00e5 de sju sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/XqTIm9L0ui #melfest", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:26:14 +0000 2015", "id": 571692863270076416, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: \u00d6ppningnumret i #melfest har varit kaos den h\u00e4r veckan. I dag r\u00e5kade Sanna sl\u00e5 dansaren. Missa inte klippet h\u00e4r!: http://t.\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 15:23:47 +0000 2015", "id": 571692245738491905, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"JTR-Johns hatt stulen \u2013 showar barh\u00f6vdad i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/9f4WrIcI0m", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 15:22:12 +0000 2015", "id": 571691845434138625, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Annika Herlitz vill sl\u00e5 sig fri fr\u00e5n Elsa och Frost i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/mexgh89T73", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Sat Feb 28 15:20:49 +0000 2015", "id": 571691498087043072, "retweet_count": 0, "message": "Regelbrottet: Skivan finns f\u00f6r f\u00f6rs\u00e4ljning #aftonbladet http://t.co/JOwmKULTYX", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 15:20:42 +0000 2015", "id": 571691468924043264, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll samlar jag ihop ett h\u00e4rligt g\u00e4ng esteter f\u00f6r att se Melodifestivalen! F\u00f6r att sedan vara osocial och livetwittra b\u00e4ttre \u00e4n n\u00e5nsin.", "user": "Leeedennn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 15:19:50 +0000 2015", "id": 571691249641660417, "retweet_count": 0, "message": "Live-bilder: Direkt fr\u00e5n Melodifestivalen i \u00d6rebro - Nyheter - http://t.co/t2w5Qe6INz http://t.co/SSbMDGvgoo", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:17:48 +0000 2015", "id": 571690738276294656, "retweet_count": 16, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan man lyssna p\u00e5 de sju sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/XqTIm9L0ui #melfest", "user": "andoitz2590"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:09:35 +0000 2015", "id": 571688673672105986, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: \u00d6ppningnumret i #melfest har varit kaos den h\u00e4r veckan. I dag r\u00e5kade Sanna sl\u00e5 dansaren. Missa inte klippet h\u00e4r!: http://t.\u2026", "user": "andoitz2590"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 15:09:25 +0000 2015", "id": 571688631783583744, "retweet_count": 0, "message": "VIDEO: Hasse Andersson - Guld och gr\u00f6na skogar - Melodifestivalen 2015 | Watch: http://t.co/Dtly4k0q90 via Youtube", "user": "TheLOLWorld"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 15:06:32 +0000 2015", "id": 571687903732101121, "retweet_count": 0, "message": "Jag f\u00f6rs\u00f6ker s\u00e4lja in titta-p\u00e5-Melodifestivalen till mamma genom att locka med M\u00e5ns M\u00e5nsterkropp. G\u00e5r s\u00e5d\u00e4r.", "user": "akaSimone"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 15:03:00 +0000 2015", "id": 571687015990874112, "retweet_count": 16, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan man lyssna p\u00e5 de sju sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/XqTIm9L0ui #melfest", "user": "kamrater"}, {"hashtags": ["Melfest", "Guld", "Och", "Skog"], "date": "Sat Feb 28 14:58:46 +0000 2015", "id": 571685950176305154, "retweet_count": 0, "message": "Ja, jag tycker ocks\u00e5 att Hasse Anderssons l\u00e5t l\u00e5ter exakt som den d\u00e4r japanska l\u00e5ten. #Melfest #Guld #Och Gr\u00f6na #Skog http://t.co/BCUak4SI61", "user": "Felix_Kroon"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:58:20 +0000 2015", "id": 571685842177134592, "retweet_count": 3, "message": "RT @SvDKultur: Kl 20 ikv\u00e4ll: @SvDKultur:s direktrapport om Melodifestivalen. @Tobias_Brandel bjuder p\u00e5 schlagernyhetsgrafik &amp; @EliseKarlsso\u2026", "user": "Tobias_Brandel"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:49:23 +0000 2015", "id": 571683586337869824, "retweet_count": 0, "message": "Har lyckats med det mesta i livet. Men det jag \u00e4r stoltast \u00f6ver \u00e4r att jag inte sett ett enda program av Melodifestivalen p\u00e5 tio \u00e5r.", "user": "BennyBlingBling"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:44:40 +0000 2015", "id": 571682399752495105, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: \u00d6ppningnumret i #melfest har varit kaos den h\u00e4r veckan. I dag r\u00e5kade Sanna sl\u00e5 dansaren. Missa inte klippet h\u00e4r!: http://t.\u2026", "user": "Felix_Kroon"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:42:58 +0000 2015", "id": 571681974030614528, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4rldens sn\u00e4llaste dansare Joao fr\u00e5n v\u00e5r julgala \u00e5ker p\u00e5 d\u00e4ng! http://t.co/xn03Suihs0", "user": "DjQute"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:39:16 +0000 2015", "id": 571681041808789504, "retweet_count": 12, "message": "RT @dagensnyheter: Filippa Bark delar publiken i Melodifestivalen. DN tr\u00e4ffar Sissela Benn, kvinnan bakom FIlippa http://t.co/uDx3hWeJwq ht\u2026", "user": "axelbandet"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:38:09 +0000 2015", "id": 571680759804764160, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 det \u00e4r ikv\u00e4ll Kvinnab\u00f6ske \u00e4r med Melodifestivalen. Hur r\u00f6star man?", "user": "Sportnerd"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:35:07 +0000 2015", "id": 571679996416167937, "retweet_count": 16, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan man lyssna p\u00e5 de sju sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/XqTIm9L0ui #melfest", "user": "davidquiles1"}, {"hashtags": ["melfestp\u00e5twitter"], "date": "Sat Feb 28 14:34:40 +0000 2015", "id": 571679886697476098, "retweet_count": 0, "message": "Jag m\u00e5ste va typ tappad eller n\u00e5t... Jag hade helt gl\u00f6mt bort att de \u00e4r melodifestivalen ikv\u00e4ll... Dax att ladda mobilen #melfestp\u00e5twitter", "user": "kexiiii"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:33:51 +0000 2015", "id": 571679677309460480, "retweet_count": 0, "message": "Lyssna p\u00e5 l\u00e5tarna i delt\u00e4vling fyra i Melodifestivalen 2015 http://t.co/fEi3DscrCg", "user": "EuroMemoriesGR"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:23:52 +0000 2015", "id": 571677167454703616, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5ngest redan \u00f6ver att melodifestivalen s\u00e4nds idag.", "user": "kirtap82"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:21:00 +0000 2015", "id": 571676444423802880, "retweet_count": 0, "message": "Hittar ni Sound of Musics bidrag i melodifestivalen; Alexandra , Eldorado. Hojta till! #melfest", "user": "78Tove"}, {"hashtags": ["mellfest"], "date": "Sat Feb 28 14:20:50 +0000 2015", "id": 571676404418547713, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns shoppinglista \u2013 en projektor och en cykellampa. http://t.co/Q7263tE2R6 #mellfest http://t.co/LPmWZJGCpP", "user": "metrosverige"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:20:20 +0000 2015", "id": 571676276437753856, "retweet_count": 6, "message": "RT @ida_wolter: N\u00e5gon som s\u00e4ljer 2 biljetter till Melodifestivalen ikv\u00e4ll i \u00d6rebro? \ud83d\ude0a", "user": "Annasaber71"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:18:34 +0000 2015", "id": 571675831392710656, "retweet_count": 12, "message": "RT @dagensnyheter: Filippa Bark delar publiken i Melodifestivalen. DN tr\u00e4ffar Sissela Benn, kvinnan bakom FIlippa http://t.co/uDx3hWeJwq ht\u2026", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:18:26 +0000 2015", "id": 571675800937885696, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: \u00d6ppningnumret i #melfest har varit kaos den h\u00e4r veckan. I dag r\u00e5kade Sanna sl\u00e5 dansaren. Missa inte klippet h\u00e4r!: http://t.\u2026", "user": "GustavDahlander"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:17:46 +0000 2015", "id": 571675630959513600, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Lyssna p\u00e5 l\u00e5tarna i delt\u00e4vling fyra i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/SGoFMwesW7", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:17:45 +0000 2015", "id": 571675627822190592, "retweet_count": 8, "message": "\u00d6ppningnumret i #melfest har varit kaos den h\u00e4r veckan. I dag r\u00e5kade Sanna sl\u00e5 dansaren. Missa inte klippet h\u00e4r!: http://t.co/a4c0zYw65A", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:17:21 +0000 2015", "id": 571675526995300352, "retweet_count": 12, "message": "RT @dagensnyheter: Filippa Bark delar publiken i Melodifestivalen. DN tr\u00e4ffar Sissela Benn, kvinnan bakom FIlippa http://t.co/uDx3hWeJwq ht\u2026", "user": "tystatankar"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:17:09 +0000 2015", "id": 571675477590601728, "retweet_count": 0, "message": "En grupp fr\u00e5n melodifestivalen \u00e4r i hearon city och sjunger... och det dom sjunger om \u00e4r att dom \u00e4r dockor", "user": "Thundereyemc"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:16:35 +0000 2015", "id": 571675334355116033, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"S\u00e5 laddar Jon Henrik Fj\u00e4llgren och Isa inf\u00f6r finalen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/8nunAJqbYg", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:16:28 +0000 2015", "id": 571675304030302208, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Se bidragen i Melodifestivalen 2015 igen\" http://t.co/4gNWO8uwG6", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:16:22 +0000 2015", "id": 571675278587629568, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Bidragsbibeln \u2013 allt om Melodifestivalen 2015 i \u00d6rebro: Delt\u00e4vling fyra\" http://t.co/K3kkZcUKi0", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:16:15 +0000 2015", "id": 571675248501899264, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Tio \u00e5r efter succ\u00e9debuten \u2013 nu g\u00f6r Caroline Wennergren comeback i Melodifestivalen\" http://t.co/OCfLq2bGGw", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:16:04 +0000 2015", "id": 571675204436557824, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"F\u00f6rkylning f\u00f6rf\u00f6ljer Midnight Boy inf\u00f6r debuten i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/dNKo1JPwFr", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:15:59 +0000 2015", "id": 571675181481136128, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"S\u00e5 var de dolda repetitionerna \u2013 Melodifestivalen 2015 har b\u00f6rjat i \u00d6rebro\" http://t.co/wuj17j9Rki", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:15:51 +0000 2015", "id": 571675151517024256, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"JTR inf\u00f6r Melodifestivalen 2015: \u201dVi har repat i vardagsrummet\u201d\" http://t.co/nDqmCOsF6s", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:15:46 +0000 2015", "id": 571675126888046594, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u00e4r pressens favorit i sista delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/k70BUKKRN7", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:15:39 +0000 2015", "id": 571675099708989441, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r \u00e4r taktiken som ska r\u00e4dda Annika Herlitz r\u00f6st i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/H1mwROOLqs", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:15:08 +0000 2015", "id": 571674969933025282, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Dinah Nah i Melodifestivalen 2015: Nerverna och svenska folket st\u00f6rsta utmaningen\" http://t.co/K5LiToesjv", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:14:59 +0000 2015", "id": 571674931093749761, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Smygtitta p\u00e5 bidragen i fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i \u00d6rebro i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/5bDBTjFI6Z", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:14:53 +0000 2015", "id": 571674907161071617, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Midnight Boys kl\u00e4ddilemma i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/i0Xd3YFqXk", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:14:45 +0000 2015", "id": 571674872331567104, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Caroline Wennergren h\u00e4mtar inspiration fr\u00e5n Bond i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/sBJzHwspm5", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:14:41 +0000 2015", "id": 571674856523239424, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"S\u00e5 bli JTR:s nummer i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/WLzih9CqQI", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:14:31 +0000 2015", "id": 571674813690974208, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"F\u00e5 en f\u00f6rsta titt p\u00e5 artisternas scenkl\u00e4der i delt\u00e4vling fyra i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/2FX4xXXVg9", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:14:22 +0000 2015", "id": 571674774667190272, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Hasse Andersson hyllar dansbanekulturen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/E49Pt0ViHe", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:14:18 +0000 2015", "id": 571674759852892160, "retweet_count": 12, "message": "RT @dagensnyheter: Filippa Bark delar publiken i Melodifestivalen. DN tr\u00e4ffar Sissela Benn, kvinnan bakom FIlippa http://t.co/uDx3hWeJwq ht\u2026", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:14:16 +0000 2015", "id": 571674749874638848, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"F\u00e5 en f\u00f6rsta titt p\u00e5 Dinah Nahs framtr\u00e4dande i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/rnxd14Kpmc", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:14:09 +0000 2015", "id": 571674723282776064, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Annika Herlitz levererar \u201dschlager all the way\u201d i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/pTJyqtTRav", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:14:04 +0000 2015", "id": 571674698829979648, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Nya greppet som ska ta M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w till final i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/wGNQK5zdBy", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:13:57 +0000 2015", "id": 571674672259076096, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"S\u00e5 var artisternas f\u00f6rsta test p\u00e5 scenen i \u00d6rebro inf\u00f6r Melodifestivalen 2015\" http://t.co/nRaflBw3DD", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:13:52 +0000 2015", "id": 571674650507411456, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r minglar stj\u00e4rnorna p\u00e5 slottet inf\u00f6r Melodifestivalen 2015 i \u00d6rebro\" http://t.co/1XtvgrUHsV", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:13:49 +0000 2015", "id": 571674639346352129, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5h\u00e4r tror jag om bidragen i Melodifestivalens fj\u00e4rde delt\u00e4vling i \u00d6rebro! Vad tror du? http://t.co/3AxmO3BOLH #melfest", "user": "PierresSchlager"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:13:43 +0000 2015", "id": 571674613480091649, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Hasse Anderssons och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6ws duett inf\u00f6r Melodifestivalen 2015\" http://t.co/xdw5C4mdL5", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:13:32 +0000 2015", "id": 571674566822645760, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Fredagens rep i \u00d6rebro \u2013 s\u00e5 blir artisternas scenkl\u00e4der i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/Y67Ng61ZH2", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:13:22 +0000 2015", "id": 571674526330839040, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r \u00e4r Hasse Anderssons stora utmaning i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/zirTZ0aOZH", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 14:13:20 +0000 2015", "id": 571674514293063680, "retweet_count": 2, "message": "Melodifestivalen 2015: Disney-sm\u00f6r, homoerotica &amp; M\u00e5ns vinnande streckgubbe http://t.co/CMKxZ8cXYf #melfest http://t.co/SyHIeqSPrI", "user": "TVdags"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:13:18 +0000 2015", "id": 571674508433756160, "retweet_count": 0, "message": "@marcusmaunula @brandbug Han har ett nytt band, men \u00e4r s\u00e5ngare d\u00e4r ;) Melodifestivalen, hj\u00e4lpte honom \u00e4nda att sl\u00e5 igenom i Sverige ~", "user": "ClaraLevin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:13:12 +0000 2015", "id": 571674482886234112, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w om favorittrycket i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/mx1Y6WYMlD", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:12:59 +0000 2015", "id": 571674427542396928, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Minut f\u00f6r minut \u2013 s\u00e5 blir Melodifestivalen 2015 i \u00d6rebro: Delt\u00e4vling fyra\" http://t.co/ZfdiudtX79", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:12:57 +0000 2015", "id": 571674417949876224, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Minut f\u00f6r minut \u2013 s\u00e5 blir Melodifestivalen 2015 i \u00d6rebro: Delt\u00e4vling fyra\" http://t.co/ZfdiudLxYH", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:12:45 +0000 2015", "id": 571674367240900608, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r rappar Sanna Nielsen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/l2tYn7kAkA", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:12:36 +0000 2015", "id": 571674331522195456, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Se bilderna: S\u00e5 blir Melodifestivalens fj\u00e4rde delt\u00e4vling 2015\" http://t.co/V4e5DNsI5n", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:12:26 +0000 2015", "id": 571674290111844352, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Genrepspubliken: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w ohotad segrare i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/QdRxVClUXI", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:12:14 +0000 2015", "id": 571674238106660864, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Melodifestivalen 2015: Sanna Nielsens rappande slutade i vurpa\" http://t.co/QjC7qZCOlJ", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:12:03 +0000 2015", "id": 571674194037084161, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w tippar de hetaste segerkandidaterna i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/c6bOGvS8Kj", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:11:48 +0000 2015", "id": 571674131646824448, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Dinah Nah i Melodifestivalen 2015: Nerverna och svenska folket st\u00f6rsta utmaningen\" http://t.co/K5LiToesjv", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:11:46 +0000 2015", "id": 571674123883036672, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Dinah Nah i Melodifestivalen 2015: Nerverna och svenska folket st\u00f6rsta utmaningen\" http://t.co/K5LiTow3b3", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:10:20 +0000 2015", "id": 571673759574335488, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Smygtitta p\u00e5 bidragen i fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i \u00d6rebro i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/5bDBTjFI6Z", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:10:07 +0000 2015", "id": 571673708030517250, "retweet_count": 0, "message": "\"Vilket bidrag \u00e4r din favorit i den fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen?\" http://t.co/ohds7uMpcP", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:09:56 +0000 2015", "id": 571673660563558400, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Allt du beh\u00f6ver veta om fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen 2015 i \u00d6rebro\" http://t.co/Na4S6pgsl9", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:09:42 +0000 2015", "id": 571673601994313729, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Lyssna p\u00e5 l\u00e5tarna i delt\u00e4vling fyra i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/SGoFMwesW7", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:08:29 +0000 2015", "id": 571673295940153344, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r sl\u00e5r Sanna Nielsen dansaren i ansiktet i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/eGqj37Hv9C", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:07:37 +0000 2015", "id": 571673078989754368, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Nytt s\u00e4tt att r\u00f6sta i Melodifestivalen 2015 \u2013 h\u00e4r \u00e4r Melodifestivalens app\" http://t.co/twA2UU4mry", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:07:26 +0000 2015", "id": 571673031468326912, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Hasse Andersson om plagiatanklagelserna i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/6e6EIBMtnt", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:06:00 +0000 2015", "id": 571672671299227649, "retweet_count": 6, "message": "RT @ida_wolter: N\u00e5gon som s\u00e4ljer 2 biljetter till Melodifestivalen ikv\u00e4ll i \u00d6rebro? \ud83d\ude0a", "user": "nelliemolander"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:05:57 +0000 2015", "id": 571672656912764928, "retweet_count": 12, "message": "RT @dagensnyheter: Filippa Bark delar publiken i Melodifestivalen. DN tr\u00e4ffar Sissela Benn, kvinnan bakom FIlippa http://t.co/uDx3hWeJwq ht\u2026", "user": "AbergMalin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:05:15 +0000 2015", "id": 571672480013811712, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r \u00e4r unika greppet som ska ta Midnight Boy till final i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/CVwFJMHimx", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:05:01 +0000 2015", "id": 571672422425993217, "retweet_count": 12, "message": "RT @dagensnyheter: Filippa Bark delar publiken i Melodifestivalen. DN tr\u00e4ffar Sissela Benn, kvinnan bakom FIlippa http://t.co/uDx3hWeJwq ht\u2026", "user": "mikaelgrev"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:04:16 +0000 2015", "id": 571672233271279616, "retweet_count": 1, "message": "RT @na_rss: Live-bilder: Direkt fr\u00e5n Melodifestivalen i \u00d6rebro http://t.co/1toQziryXp", "user": "UOVivalla"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 14:03:46 +0000 2015", "id": 571672109908398080, "retweet_count": 12, "message": "RT @dagensnyheter: Filippa Bark delar publiken i Melodifestivalen. DN tr\u00e4ffar Sissela Benn, kvinnan bakom FIlippa http://t.co/uDx3hWeJwq ht\u2026", "user": "staffandopping"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:59:25 +0000 2015", "id": 571671014448472064, "retweet_count": 12, "message": "RT @dagensnyheter: Filippa Bark delar publiken i Melodifestivalen. DN tr\u00e4ffar Sissela Benn, kvinnan bakom FIlippa http://t.co/uDx3hWeJwq ht\u2026", "user": "linnearinas"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:59:10 +0000 2015", "id": 571670952909664256, "retweet_count": 6, "message": "RT @ida_wolter: N\u00e5gon som s\u00e4ljer 2 biljetter till Melodifestivalen ikv\u00e4ll i \u00d6rebro? \ud83d\ude0a", "user": "pizzabiten"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:53:52 +0000 2015", "id": 571669618835775488, "retweet_count": 12, "message": "RT @dagensnyheter: Filippa Bark delar publiken i Melodifestivalen. DN tr\u00e4ffar Sissela Benn, kvinnan bakom FIlippa http://t.co/uDx3hWeJwq ht\u2026", "user": "PernillaEricson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:52:29 +0000 2015", "id": 571669268435222529, "retweet_count": 3, "message": "RT @SvDKultur: Kl 20 ikv\u00e4ll: @SvDKultur:s direktrapport om Melodifestivalen. @Tobias_Brandel bjuder p\u00e5 schlagernyhetsgrafik &amp; @EliseKarlsso\u2026", "user": "EliseKarlsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:52:06 +0000 2015", "id": 571669174277296128, "retweet_count": 12, "message": "Filippa Bark delar publiken i Melodifestivalen. DN tr\u00e4ffar Sissela Benn, kvinnan bakom FIlippa http://t.co/uDx3hWeJwq http://t.co/rdHJnuaycl", "user": "dagensnyheter"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 13:51:32 +0000 2015", "id": 571669029208903680, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5! @Annikaherlitz m\u00e5ste vara en av finalisterna ikv\u00e4ll &lt;3 \u00c4lskar l\u00e5ten S\u00c5\u00c5\u00c5 mycket &lt;33 #Melfest #Melfest2015 http://t.co/rYfzlYGNWT", "user": "BobbyRTP"}, {"hashtags": ["mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 13:44:18 +0000 2015", "id": 571667211259125760, "retweet_count": 0, "message": "Midnight boys l\u00e5t \u00e4r riktigt bra. #mello2015 #melodifestivalen", "user": "Josephiinee_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:44:02 +0000 2015", "id": 571667144431292416, "retweet_count": 0, "message": "Mamma: kom Ida s\u00e5 ska vi kolla p\u00e5 n\u00e4r Anna Book var med i Melodifestivalen :/", "user": "idaarnros"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:42:59 +0000 2015", "id": 571666876507525121, "retweet_count": 3, "message": "Kl 20 ikv\u00e4ll: @SvDKultur:s direktrapport om Melodifestivalen. @Tobias_Brandel bjuder p\u00e5 schlagernyhetsgrafik &amp; @EliseKarlsson p\u00e5 textanalys.", "user": "SvDKultur"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:42:21 +0000 2015", "id": 571666718793330689, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 varje g\u00e5ng n\u00e4r min sl\u00e4kt tr\u00e4ffas e d exakt som melodifestivalen: h\u00e4lften av alla sk\u00e4mt handlar om att vi \u00e4r sk\u00e5ningar.", "user": "aliciadickner"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 13:40:42 +0000 2015", "id": 571666305675370496, "retweet_count": 0, "message": "Black swan och Hereos \u00e4r l\u00e5tar att njuta av ikv\u00e4ll. #melfest2015 #melodifestivalen #mello2015", "user": "lindgren_bjorn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:35:02 +0000 2015", "id": 571664877049278464, "retweet_count": 10, "message": "RT @viktorbk: Det saknades ett storstadsperspektiv i debatten om melodifestivalen i \u00d6stersund. H\u00e4r \u00e4r det. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://t.\u2026", "user": "martinhanberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:33:06 +0000 2015", "id": 571664391436947456, "retweet_count": 0, "message": "Efter att \u00e4ntligen h\u00f6rt alla \u00e5rets bidrag i Melodifestivalen k\u00e4nns Mariette som en sj\u00e4lvklar vinnare. Om inte Kristin tar sig till final...", "user": "absolutenicole"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:25:36 +0000 2015", "id": 571662504113377281, "retweet_count": 16, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan man lyssna p\u00e5 de sju sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/XqTIm9L0ui #melfest", "user": "GustavDahlander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:24:10 +0000 2015", "id": 571662144552484864, "retweet_count": 1, "message": "RT @beingblogged: Ladda inf\u00f6r kv\u00e4llens #melfest med denna intervju med M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. \nhttp://t.co/iJwIzYd5h0 http://t.co/adRHOdPKXb", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:23:49 +0000 2015", "id": 571662054504968192, "retweet_count": 6, "message": "RT @ida_wolter: N\u00e5gon som s\u00e4ljer 2 biljetter till Melodifestivalen ikv\u00e4ll i \u00d6rebro? \ud83d\ude0a", "user": "AmandaFoooer98"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:22:23 +0000 2015", "id": 571661693983571968, "retweet_count": 6, "message": "RT @ida_wolter: N\u00e5gon som s\u00e4ljer 2 biljetter till Melodifestivalen ikv\u00e4ll i \u00d6rebro? \ud83d\ude0a", "user": "nicoleiiis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:21:55 +0000 2015", "id": 571661577675513856, "retweet_count": 16, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan man lyssna p\u00e5 de sju sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/XqTIm9L0ui #melfest", "user": "Icanpikan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:20:48 +0000 2015", "id": 571661297340821505, "retweet_count": 6, "message": "RT @ida_wolter: N\u00e5gon som s\u00e4ljer 2 biljetter till Melodifestivalen ikv\u00e4ll i \u00d6rebro? \ud83d\ude0a", "user": "elinbjork1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:19:45 +0000 2015", "id": 571661032214671360, "retweet_count": 6, "message": "N\u00e5gon som s\u00e4ljer 2 biljetter till Melodifestivalen ikv\u00e4ll i \u00d6rebro? \ud83d\ude0a", "user": "ida_wolter"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:18:46 +0000 2015", "id": 571660783446315008, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns now second favourite, Mariette following. http://t.co/BLYHuoIl4M", "user": "DeakinOfficial"}, {"hashtags": ["letsdancese", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 13:17:24 +0000 2015", "id": 571660438548688897, "retweet_count": 0, "message": "Som en tr\u00f6ttsamt trotsig unge som inte kan sluta gl\u00e4fsa p\u00e5 sin storasyster = mellosk\u00e4mten i Let's dance. #letsdancese #melodifestivalen", "user": "AsaPaues"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:16:31 +0000 2015", "id": 571660217085247488, "retweet_count": 16, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan man lyssna p\u00e5 de sju sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/XqTIm9L0ui #melfest", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": ["melfest", "Melodifestivalen", "insomnia", "eurovision", "sweden", "ellenbenediktson"], "date": "Sat Feb 28 13:15:57 +0000 2015", "id": 571660075225493504, "retweet_count": 0, "message": "Insomnia\ud83c\udf20\u2b50\ufe0f #melfest #Melodifestivalen #insomnia #eurovision #sweden #ellenbenediktson @ \u00d6stersund;\u2026 https://t.co/ON22wKEXR9", "user": "Lizika_Alex"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:13:18 +0000 2015", "id": 571659409283284992, "retweet_count": 10, "message": "RT @viktorbk: Det saknades ett storstadsperspektiv i debatten om melodifestivalen i \u00d6stersund. H\u00e4r \u00e4r det. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://t.\u2026", "user": "funderful"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:13:04 +0000 2015", "id": 571659349153619970, "retweet_count": 1, "message": "Live-bilder: Direkt fr\u00e5n Melodifestivalen i \u00d6rebro http://t.co/1toQziryXp", "user": "na_rss"}, {"hashtags": ["melfest", "eurovision"], "date": "Sat Feb 28 13:12:54 +0000 2015", "id": 571659307521085440, "retweet_count": 0, "message": "2:30 av veckans #melfest -bidrag finns nu tillg\u00e4ngliga f\u00f6r lyssning. Dags f\u00f6r de sista #eurovision -f\u00f6rberedelserna: http://t.co/p6HUKG98aY", "user": "Schlagerpinglan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:12:45 +0000 2015", "id": 571659268816035843, "retweet_count": 1, "message": "Ladda inf\u00f6r kv\u00e4llens #melfest med denna intervju med M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. \nhttp://t.co/iJwIzYd5h0 http://t.co/adRHOdPKXb", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:12:18 +0000 2015", "id": 571659158568763392, "retweet_count": 16, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan man lyssna p\u00e5 de sju sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/XqTIm9L0ui #melfest", "user": "angelobbc3"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:12:02 +0000 2015", "id": 571659089119473664, "retweet_count": 16, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan man lyssna p\u00e5 de sju sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/XqTIm9L0ui #melfest", "user": "TheLightStar2"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:11:28 +0000 2015", "id": 571658945410039809, "retweet_count": 16, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan man lyssna p\u00e5 de sju sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/XqTIm9L0ui #melfest", "user": "meltem_isik"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:10:54 +0000 2015", "id": 571658803407663104, "retweet_count": 16, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan man lyssna p\u00e5 de sju sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/XqTIm9L0ui #melfest", "user": "OstergaardC"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:06:53 +0000 2015", "id": 571657792584617984, "retweet_count": 16, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan man lyssna p\u00e5 de sju sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/XqTIm9L0ui #melfest", "user": "chlindskog"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:06:13 +0000 2015", "id": 571657625907175426, "retweet_count": 1, "message": "RT @traeumerleben: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w - Heroes (Preview) - http://t.co/Ux8K6FCsvQ", "user": "Flauschekatze"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:05:21 +0000 2015", "id": 571657408373760000, "retweet_count": 16, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan man lyssna p\u00e5 de sju sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/XqTIm9L0ui #melfest", "user": "AyaneToESC"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:05:14 +0000 2015", "id": 571657378304815105, "retweet_count": 16, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan man lyssna p\u00e5 de sju sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/XqTIm9L0ui #melfest", "user": "Zukram97"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:04:51 +0000 2015", "id": 571657280850173952, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w - Heroes (Preview) - http://t.co/Ux8K6FCsvQ", "user": "traeumerleben"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:03:52 +0000 2015", "id": 571657033751117824, "retweet_count": 16, "message": "Nu kan man lyssna p\u00e5 de sju sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/XqTIm9L0ui #melfest", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:03:45 +0000 2015", "id": 571657006102257664, "retweet_count": 4, "message": "RT @SVTmelfest: Nu laddar vi upp inf\u00f6r sista delt\u00e4vlingen. F\u00e5 full koll p\u00e5 artisterna och hur du r\u00f6star http://t.co/J78oOitzwK #melfest", "user": "Tankebubblor"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:03:12 +0000 2015", "id": 571656867123994625, "retweet_count": 0, "message": "Listan heter Melodifestivalen 1980-2001 f\u00f6r den som \u00e4r intresserad! \ud83d\ude09\ud83d\udc83 #melfest", "user": "78Tove"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 13:03:09 +0000 2015", "id": 571656855807791104, "retweet_count": 0, "message": "Nu \u00e4r alla veckans l\u00e5tar ute! Vem f\u00f6ljer med M\u00e5ns till Friends Arena? #melfest http://t.co/39YF55jqTl", "user": "Schlagerprofil"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 13:02:34 +0000 2015", "id": 571656706494767104, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Lyssna p\u00e5 l\u00e5tarna i delt\u00e4vling fyra i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/tUP13NL9ze", "user": "MariattaK"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:56:51 +0000 2015", "id": 571655268498575361, "retweet_count": 0, "message": "Under sin asienresa har @JLanderberg missat Melodifestivalen i \u00d6stersund, Molly i \u00c5re och tv\u00e5 raka segrar f\u00f6r J\u00e4mtland Basket.", "user": "mnilsson7"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:56:03 +0000 2015", "id": 571655066995838976, "retweet_count": 0, "message": "\u201dEtt solklart regelbrott\u201d \nHasse Anderssons l\u00e5t sl\u00e4pptes i japansk version\n\nhttp://t.co/fzGfK8QMMe", "user": "Skrattlagret"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:55:39 +0000 2015", "id": 571654966311591937, "retweet_count": 2, "message": "@midnightboyart Kommer heja p\u00e5 dig i melodifestivalen ikv\u00e4ll. S\u00e5, jag hoppas p\u00e5 att du g\u00e5r vidare. Du \u00e4r b\u00e4st!!!", "user": "Trickofthewrist"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:54:27 +0000 2015", "id": 571654665072484352, "retweet_count": 0, "message": "\u201dEtt solklart regelbrott\u201d. \nHasse Anderssons l\u00e5t sl\u00e4pptes i japansk version\n\nhttp://t.co/AzuDpshYUR", "user": "bladet_nyheter"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:52:37 +0000 2015", "id": 571654202012921856, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5g nyss @eklund_eric i \u00d6rebro. Ryktet s\u00e4ger att han i kv\u00e4ll kombinerar de tv\u00e5 b\u00e4sta saker han vet i v\u00e4rlden - \u00d6rebro &amp; Melodifestivalen...", "user": "skrgatan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:47:10 +0000 2015", "id": 571652830571864066, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll \u00e4r det dags f\u00f6r fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen. Vi kommer sitta b\u00e4nkade! Ni med?", "user": "BoseSE"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:45:03 +0000 2015", "id": 571652300848156672, "retweet_count": 0, "message": "Enkel l\u00f6sning! Diskvalificerad!!! http://t.co/QJSdNZaXjH", "user": "TokOve_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:40:57 +0000 2015", "id": 571651266033541120, "retweet_count": 0, "message": "Svar p\u00e5 tal Del 9 | Jag skiter i Melodifestivalen http://t.co/DmTzLNFiOG", "user": "SvenskaVloggare"}, {"hashtags": ["Happings"], "date": "Sat Feb 28 12:40:13 +0000 2015", "id": 571651081480110082, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2015 Helsingborg - Sec, #Happings Mar-07, ,Helsingborg,25437,SE http://t.co/gfzXx6Y3Op", "user": "Happings"}, {"hashtags": ["Happings"], "date": "Sat Feb 28 12:40:12 +0000 2015", "id": 571651077973671938, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2015 Helsingborg - Mat, #Happings Mar-07, ,Helsingborg,25437,SE http://t.co/LyItUBuczx", "user": "Happings"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 12:37:33 +0000 2015", "id": 571650411997863936, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 laddar Hasse Andersson upp f\u00f6r Melodifestivalen - http://t.co/Rl7sCU4gMX #melfest", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:37:10 +0000 2015", "id": 571650316627804160, "retweet_count": 1, "message": "RT @Totte1891: F\u00d6RBJUD MELODIFESTIVALEN!!", "user": "LojjsanW"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:35:55 +0000 2015", "id": 571650000452780032, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll g\u00f6r Hasse Kvinnab\u00f6ske Andersson debut i Melodifestivalen med \"Guld och gr\u00f6na skogar\". Poplight har tr\u00e4ffat... http://t.co/5XSr63i2l2", "user": "ZitizPoplight"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:26:38 +0000 2015", "id": 571647664275771392, "retweet_count": 0, "message": "Sv\u00e4lj detta: Skid-VM \u00e4r en pseudoh\u00e4ndelse. Liksom Melodifestivalen. Men den kan teoretiskt vara mer underh\u00e5llande \u00e4n evigt skidstakande.", "user": "emeki60"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:22:52 +0000 2015", "id": 571646717050937344, "retweet_count": 0, "message": "f\u00f6r isf \u00e4r det melodifestivalen idag ju", "user": "liinneeaas"}, {"hashtags": ["Svarp\u00e5tal", "Melodifestivalen", "Snackar", "Svarar", "Fight"], "date": "Sat Feb 28 12:05:59 +0000 2015", "id": 571642465792471040, "retweet_count": 0, "message": "Svar p\u00e5 tal Del 9 | Jag skiter i Melodifestivalen: http://t.co/XkchBzXPNQ via @YouTube #Svarp\u00e5tal #Melodifestivalen #Snackar #Svarar #Fight", "user": "adz2"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:04:08 +0000 2015", "id": 571642002200236033, "retweet_count": 10, "message": "RT @viktorbk: Det saknades ett storstadsperspektiv i debatten om melodifestivalen i \u00d6stersund. H\u00e4r \u00e4r det. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://t.\u2026", "user": "Kulturchefen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:03:56 +0000 2015", "id": 571641951348514816, "retweet_count": 1, "message": "F\u00d6RBJUD MELODIFESTIVALEN!!", "user": "Totte1891"}, {"hashtags": ["jtr"], "date": "Sat Feb 28 12:03:22 +0000 2015", "id": 571641810491211776, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen ikv\ud83d\udc4c #jtr", "user": "moa_elise"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 12:01:09 +0000 2015", "id": 571641251046563842, "retweet_count": 0, "message": "\"Mello: Vi tippar \u2013 bidrag f\u00f6r bidrag\" http://t.co/hJQjmiEVia", "user": "slm_webmaster"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 11:58:07 +0000 2015", "id": 571640486903091200, "retweet_count": 0, "message": "Bobby Ljunggren i GP. http://t.co/4qJIGX8Jn4", "user": "EditKunstlicher"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 11:55:12 +0000 2015", "id": 571639753507930112, "retweet_count": 1, "message": "RT @tramsfrans: Blondinbellas Odd var allts\u00e5 seri\u00f6s med sin medverkan i Melodifestivalen. http://t.co/j0XlM3uz9K", "user": "HenrikPagr"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 11:54:01 +0000 2015", "id": 571639457276923904, "retweet_count": 49, "message": "RT @SjogrenPatrik: De har allts\u00e5 haft ett \u00e5r p\u00e5 sig att planera de h\u00e4r sk\u00e4mten... #Melodifestivalen", "user": "emil_borg"}, {"hashtags": ["letsdancese", "melodifestivalen", "facepalm"], "date": "Sat Feb 28 11:50:44 +0000 2015", "id": 571638630520909824, "retweet_count": 0, "message": "#letsdancese driver med #melodifestivalen och dess komedi. Vi f\u00e5r se vad som h\u00e4nder idag. R\u00e4kna med #facepalm f\u00f6r hela slanten.", "user": "emil_borg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 11:48:01 +0000 2015", "id": 571637946773856256, "retweet_count": 0, "message": "Idag \u00e4r det melodifestivalen igen.\ud83d\ude15\ud83d\ude0f\ud83d\ude33 @ Filippa Bark https://t.co/1OnpnLNVs1", "user": "ObviouslyLina"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 11:47:02 +0000 2015", "id": 571637700203286528, "retweet_count": 1, "message": "Blondinbellas Odd var allts\u00e5 seri\u00f6s med sin medverkan i Melodifestivalen. http://t.co/j0XlM3uz9K", "user": "tramsfrans"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Sat Feb 28 11:44:05 +0000 2015", "id": 571636954351206401, "retweet_count": 0, "message": "\u201dDet var sjukt mycket hat\u201d #aftonbladet http://t.co/QudQw9a0TG", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 11:42:34 +0000 2015", "id": 571636575555211264, "retweet_count": 1, "message": "RT @beingblogged: Johan tippar kv\u00e4llens resultat i #melfest http://t.co/OYhEDqtP4R", "user": "GeaLingeman"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "melfest", "n\u00f6je", "musik"], "date": "Sat Feb 28 11:41:47 +0000 2015", "id": 571636377500164096, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 h\u00e4r tippar jag #Melodifestivalen - Fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen: http://t.co/390PRZq1yW #melfest #n\u00f6je #musik @GDNyheter", "user": "BimboBoy"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Sat Feb 28 11:39:27 +0000 2015", "id": 571635791526539264, "retweet_count": 0, "message": "Det finns inga urs\u00e4kter #aftonbladet http://t.co/X5jFhRMUf2", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Sat Feb 28 11:38:47 +0000 2015", "id": 571635624412913664, "retweet_count": 0, "message": "\u201dEtt solklart regelbrott\u201d #aftonbladet http://t.co/28YAaZXmMG", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["bp\u00f6verallt"], "date": "Sat Feb 28 11:36:08 +0000 2015", "id": 571634955954073600, "retweet_count": 1, "message": "RT @EkholmEdwin: Har @pitahybris koll p\u00e5 att bp \u00e4r med i Melodifestivalen? #bp\u00f6verallt", "user": "pitahybris"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 11:31:07 +0000 2015", "id": 571633694479405056, "retweet_count": 10, "message": "RT @viktorbk: Det saknades ett storstadsperspektiv i debatten om melodifestivalen i \u00d6stersund. H\u00e4r \u00e4r det. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://t.\u2026", "user": "victoriagreve"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 11:30:34 +0000 2015", "id": 571633554918137856, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Genrepspubliken: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w ohotad segrare i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/QdRxVClUXI", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 11:29:49 +0000 2015", "id": 571633367009124354, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Allt du beh\u00f6ver veta om fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen 2015 i \u00d6rebro\" http://t.co/Na4S6pgsl9", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 11:27:17 +0000 2015", "id": 571632728510242817, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Smygtitta p\u00e5 bidragen i fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i \u00d6rebro i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/5bDBTjFI6Z", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 11:26:52 +0000 2015", "id": 571632623749087232, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w tippar de hetaste segerkandidaterna i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/c6bOGvS8Kj", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 11:23:10 +0000 2015", "id": 571631693330849792, "retweet_count": 1, "message": "Johan tippar kv\u00e4llens resultat i #melfest http://t.co/OYhEDqtP4R", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest", "whyrap"], "date": "Sat Feb 28 11:19:45 +0000 2015", "id": 571630833162977280, "retweet_count": 0, "message": "'Sanna Nielsen \u00f6ppnar den fj\u00e4rde och sista delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen 2015 med att rappa.' Sounds pretty dodgy #melfest #whyrap", "user": "bonsoireurope"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 11:19:19 +0000 2015", "id": 571630722471075840, "retweet_count": 10, "message": "RT @viktorbk: Det saknades ett storstadsperspektiv i debatten om melodifestivalen i \u00d6stersund. H\u00e4r \u00e4r det. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://t.\u2026", "user": "rosefluff"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 11:17:31 +0000 2015", "id": 571630270383849472, "retweet_count": 0, "message": "Dr\u00f6mde allts\u00e5 en \"mardr\u00f6m\" om Melodifestivalen jag m\u00e5ste p\u00e5 riktigt se \u00f6ver mitt liv", "user": "Palstrobaek"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 11:15:08 +0000 2015", "id": 571629670015356928, "retweet_count": 10, "message": "RT @viktorbk: Det saknades ett storstadsperspektiv i debatten om melodifestivalen i \u00d6stersund. H\u00e4r \u00e4r det. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://t.\u2026", "user": "barbiechamp"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 11:13:08 +0000 2015", "id": 571629169139974144, "retweet_count": 0, "message": "Eurovision Noche y Dia.es: Melodifestivalen 2015: Delt\u00e4vling 4 http://t.co/q0xbMHDzGx", "user": "euronocheydia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 11:11:50 +0000 2015", "id": 571628840449146880, "retweet_count": 4, "message": "RT @SVTmelfest: Nu laddar vi upp inf\u00f6r sista delt\u00e4vlingen. F\u00e5 full koll p\u00e5 artisterna och hur du r\u00f6star http://t.co/J78oOitzwK #melfest", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "Melfest", "mello2015", "Spotify", "playlist", "l\u00f6pning"], "date": "Sat Feb 28 11:09:44 +0000 2015", "id": 571628309588680704, "retweet_count": 0, "message": "Inf\u00f6r #melodifestivalen s\u00e5 kan du tr\u00e4na till denna schlagerlista! http://t.co/TzvSPjHS4p #Melfest  #mello2015 #Spotify #playlist  #l\u00f6pning", "user": "alltomlopning"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 11:06:45 +0000 2015", "id": 571627562155302912, "retweet_count": 10, "message": "RT @viktorbk: Det saknades ett storstadsperspektiv i debatten om melodifestivalen i \u00d6stersund. H\u00e4r \u00e4r det. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://t.\u2026", "user": "roseeng"}, {"hashtags": ["mzheroes", "Melfest", "melfest2015", "m\u00e5nszelmerl\u00f6w"], "date": "Sat Feb 28 11:04:43 +0000 2015", "id": 571627049426784256, "retweet_count": 0, "message": "Starkt av dig @manszelmerlow som st\u00e5r upp mot elaka journalister! http://t.co/PydA9Aq5AX #mzheroes #Melfest #melfest2015 #m\u00e5nszelmerl\u00f6w", "user": "JuicyPlaySE"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 11:03:38 +0000 2015", "id": 571626776088223744, "retweet_count": 10, "message": "RT @viktorbk: Det saknades ett storstadsperspektiv i debatten om melodifestivalen i \u00d6stersund. H\u00e4r \u00e4r det. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://t.\u2026", "user": "fmandelin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 11:03:25 +0000 2015", "id": 571626723374202880, "retweet_count": 10, "message": "RT @viktorbk: Det saknades ett storstadsperspektiv i debatten om melodifestivalen i \u00d6stersund. H\u00e4r \u00e4r det. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://t.\u2026", "user": "Walleriwall"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 11:00:04 +0000 2015", "id": 571625877341134848, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4ttre st\u00e4mning \u00e4n Oscarsgalans r\u00f6da matta och mer engagemang \u00e4n omr\u00f6stningen p\u00e5  Melodifestivalen. Kom till... http://t.co/qgIZshBxmZ", "user": "Resttranan"}, {"hashtags": ["remember"], "date": "Sat Feb 28 10:57:06 +0000 2015", "id": 571625132998967296, "retweet_count": 2, "message": "RT @JesperHenricson: Vinner M\u00e5ns hela melodifestivalen ska jag ha ett Z inristat p\u00e5 kroppen! #remember", "user": "vappelin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 10:55:34 +0000 2015", "id": 571624748351926272, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2015: Sannas rappande slutade i vurpa http://t.co/4KBpBt0bj5", "user": "EuroMemoriesGR"}, {"hashtags": ["bp\u00f6verallt"], "date": "Sat Feb 28 10:48:55 +0000 2015", "id": 571623071385321472, "retweet_count": 1, "message": "Har @pitahybris koll p\u00e5 att bp \u00e4r med i Melodifestivalen? #bp\u00f6verallt", "user": "EkholmEdwin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 10:47:37 +0000 2015", "id": 571622747203346432, "retweet_count": 10, "message": "Det saknades ett storstadsperspektiv i debatten om melodifestivalen i \u00d6stersund. H\u00e4r \u00e4r det. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://t.co/pha1AUsMEq", "user": "viktorbk"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 10:42:53 +0000 2015", "id": 571621555328970752, "retweet_count": 0, "message": "@dagensnyheter Det \u00e4r s\u00e5n h\u00e4r dynga som g\u00f6r t\u00e4vlingen s\u00e5 stor!\n#Melodifestivalen", "user": "Snirklock"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 10:40:19 +0000 2015", "id": 571620910526046209, "retweet_count": 10, "message": "RT @SVTmelfest: Sanna vurpade p\u00e5 scen under fullsatta #melfest-genrepet. Sparkade en dansare i huvudet. Och h\u00e4r kan du se klippet! :) http:\u2026", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 10:38:09 +0000 2015", "id": 571620362930294785, "retweet_count": 5, "message": "RT @SVTmelfest: Genrepspubliken: @manszelmerlow ohotad segrare i den fj\u00e4rde och sista delt\u00e4vlingen http://t.co/mqtPxHmGWn #melfest", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": ["snyggastisverige", "Z", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 10:30:54 +0000 2015", "id": 571618537032294400, "retweet_count": 1, "message": "RT @JesperHenricson: Idag kliver vinnaren in i spelet! M\u00e5ns! Ikv\u00e4ll st\u00e5r inte Z f\u00f6r Zlatan!  #snyggastisverige #Z #melodifestivalen", "user": "Julia_Ewel"}, {"hashtags": ["mellfest", "Melodifestivalen", "mello2015", "AnnikaHerlitz"], "date": "Sat Feb 28 10:30:14 +0000 2015", "id": 571618369490821120, "retweet_count": 3, "message": "RT @SusOls70: #mellfest #Melodifestivalen #mello2015 L\u00e5t nr 6 ikv\u00e4ll! \u2764\ufe0f @Annikaherlitz #AnnikaHerlitz http://t.co/geK6DVTxFh", "user": "simpan1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 10:29:30 +0000 2015", "id": 571618188431126528, "retweet_count": 0, "message": "\"Filippa Bark\" i Melodifestivalen DN hatas, enligt DN. Beror p\u00e5 att det \u00e4r f\u00f6r l\u00e4tt att tycka. L\u00e4ttast om det harml\u00f6sa. Tyckarinflation.", "user": "emeki60"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 10:27:14 +0000 2015", "id": 571617614855872512, "retweet_count": 5, "message": "RT @SVTmelfest: Senaste nytt fr\u00e5n genrepet i bilder http://t.co/v23nvfCodG #melfest", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": ["melfest", "mzheroes"], "date": "Sat Feb 28 10:22:23 +0000 2015", "id": 571616395760443392, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll handlar allt om @manszelmerlow! Poplight har gjort en stor intervju med kv\u00e4llens hj\u00e4lte - http://t.co/sECYlZ3Rpu #melfest #mzheroes", "user": "PoplightSE"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 10:16:08 +0000 2015", "id": 571614821952536578, "retweet_count": 0, "message": "En l\u00e5t ska diskas och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w ska g\u00e5 till final http://t.co/uLBZThuUIE", "user": "odasfeeda"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 10:11:04 +0000 2015", "id": 571613546510995456, "retweet_count": 0, "message": "Nattens mardr\u00f6m #2: Johnossi vann Melodifestivalen.", "user": "MittNamnKanel"}, {"hashtags": ["noterad"], "date": "Sat Feb 28 10:10:53 +0000 2015", "id": 571613503141752833, "retweet_count": 0, "message": "SVT: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w tippar de hetaste segerkandidaterna i Melodifestivalen 2015. Segertippade M\u00e5ns Ze... http://t.co/wY6gU8Hee5 #noterad", "user": "Noterad"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 10:10:19 +0000 2015", "id": 571613357557600256, "retweet_count": 0, "message": "\"Vilka leder melodifestivalen\" blev f\u00f6rsta och sista fr\u00e5gan. Tveksamt svar", "user": "sirigrenholm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 10:09:49 +0000 2015", "id": 571613231841734657, "retweet_count": 0, "message": "Vaknar upp och inser att jag borde se p\u00e5 finalen av melodifestivalen 1998. Sagt och gjort. Har ingen aning vad jag h\u00e5ller p\u00e5 med.", "user": "tasspuss"}, {"hashtags": ["mellfest", "Melodifestivalen", "mello2015", "AnnikaHerlitz"], "date": "Sat Feb 28 10:08:14 +0000 2015", "id": 571612834636935169, "retweet_count": 3, "message": "RT @SusOls70: #mellfest #Melodifestivalen #mello2015 L\u00e5t nr 6 ikv\u00e4ll! \u2764\ufe0f @Annikaherlitz #AnnikaHerlitz http://t.co/geK6DVTxFh", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": ["kulturnoje"], "date": "Sat Feb 28 10:07:34 +0000 2015", "id": 571612665698783232, "retweet_count": 0, "message": "Mello: Vi tippar \u2013 bidrag f\u00f6r bidrag #kulturnoje http://t.co/W9Gyy6ENKG", "user": "GPSenasteNytt"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 10:01:48 +0000 2015", "id": 571611216667406336, "retweet_count": 0, "message": "Tr\u00e4ffade Annika Herlitz  p\u00e5 Melodifestivalen vid slottet!\ud83d\ude04 http://t.co/A3zR9foTJ1", "user": "b_solberg"}, {"hashtags": ["Melfest", "midnightboy", "dontsayno"], "date": "Sat Feb 28 09:54:25 +0000 2015", "id": 571609356682317825, "retweet_count": 3, "message": "Gl\u00f6m inte att hj\u00e4rt r\u00f6sta p\u00e5 Midnight Boy ikv\u00e4ll, bidrag nr 1, Don't Say No! #Melfest #midnightboy #dontsayno http://t.co/HIMjQCwntM", "user": "midnightboyart"}, {"hashtags": ["remember"], "date": "Sat Feb 28 09:27:10 +0000 2015", "id": 571602501436383232, "retweet_count": 2, "message": "RT @JesperHenricson: Vinner M\u00e5ns hela melodifestivalen ska jag ha ett Z inristat p\u00e5 kroppen! #remember", "user": "jontebergstrom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 09:26:15 +0000 2015", "id": 571602270288252928, "retweet_count": 0, "message": "Ser fram emot era tweets om melodifestivalen ikv\u00e4ll som jag ser fram emot min mors begravning. \n\nDet kommer bli kul!", "user": "DJkluny"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 09:21:22 +0000 2015", "id": 571601040539316224, "retweet_count": 0, "message": "Mello: Vi tippar \u2013 bidrag f\u00f6r bidrag http://t.co/3vkaCnqzKO", "user": "GPKulturNoje"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 09:16:59 +0000 2015", "id": 571599939207352321, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w: \u201dJag kommer aldrig l\u00e4mna Melodifestivalen\u201d om l\u00e5ten, effekten och v\u00e4lg\u00f6renhet http://t.co/vmThhg4c21", "user": "Roger_Larsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 09:12:39 +0000 2015", "id": 571598844695339009, "retweet_count": 0, "message": "IDAG! @JTRofficial p\u00e5 Melodifestivalen!\ud83d\ude0d tagga @SvenssoAmanda", "user": "ellarosen1997"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 09:07:30 +0000 2015", "id": 571597551931162624, "retweet_count": 0, "message": "HALL\u00c5 HALL\u00c5 ikv\u00e4ll \u00e4r det melodifestivalen! Vad betyder det? Jo, TWITTERPARTY \ud83c\udf89", "user": "Emme_Bokzoem"}, {"hashtags": ["mellfest", "Melodifestivalen", "mello2015", "AnnikaHerlitz"], "date": "Sat Feb 28 09:06:52 +0000 2015", "id": 571597393264816128, "retweet_count": 3, "message": "#mellfest #Melodifestivalen #mello2015 L\u00e5t nr 6 ikv\u00e4ll! \u2764\ufe0f @Annikaherlitz #AnnikaHerlitz http://t.co/geK6DVTxFh", "user": "SusOls70"}, {"hashtags": ["kulturnoje"], "date": "Sat Feb 28 08:57:44 +0000 2015", "id": 571595093288857600, "retweet_count": 0, "message": "Zelmerl\u00f6w har \u00f6verraskat sig sj\u00e4lv #kulturnoje http://t.co/smEUN3P0x6", "user": "GPSenasteNytt"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melodikollen"], "date": "Sat Feb 28 08:48:31 +0000 2015", "id": 571592773322846208, "retweet_count": 0, "message": "Idag e det Melodifestivalen\u270c\ufe0f\ud83d\udc97L\u00e4ngtar tills jag f\u00e5r h\u00f6ra @JTRofficial l\u00e5t\ud83d\udc97 #melodifestivalen #melodikollen", "user": "millafrisk"}, {"hashtags": ["remember"], "date": "Sat Feb 28 08:46:55 +0000 2015", "id": 571592369717547008, "retweet_count": 2, "message": "Vinner M\u00e5ns hela melodifestivalen ska jag ha ett Z inristat p\u00e5 kroppen! #remember", "user": "JesperHenricson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 08:45:41 +0000 2015", "id": 571592062379937793, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll handlar allt om M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. Poplight har gjort en stor intervju med den h\u00e4r veckans st\u00f6rsta snackis. http://t.co/9Huv7YwiEk", "user": "ZitizPoplight"}, {"hashtags": ["snyggastisverige", "Z", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 08:45:36 +0000 2015", "id": 571592038443040768, "retweet_count": 1, "message": "Idag kliver vinnaren in i spelet! M\u00e5ns! Ikv\u00e4ll st\u00e5r inte Z f\u00f6r Zlatan!  #snyggastisverige #Z #melodifestivalen", "user": "JesperHenricson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 08:40:04 +0000 2015", "id": 571590647800573952, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Smygtitta p\u00e5 bidragen i fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i \u00d6rebro i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/rSyZoZwUpC Caroline har en kaxig l\u00e5t..", "user": "AkutStefan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 08:26:43 +0000 2015", "id": 571587286695059456, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r jorden slutligen gick under gjorde \u00e4ven Melodifestivalen. https://t.co/XlOvfGw0oU", "user": "Isak_Jansson"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 08:17:25 +0000 2015", "id": 571584946437021697, "retweet_count": 0, "message": "OMG! Ikv\u00e4ll....#melodifestivalen http://t.co/WMG4HY8SvZ", "user": "jordisverige"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 08:09:24 +0000 2015", "id": 571582930016976896, "retweet_count": 0, "message": "Nollade av Hurricanes i natt. F\u00f6rlust med 3-0. Orimligt. N\u00e4stan s\u00e5 att jag hellre ser melodifestivalen \u00e4n tar en f\u00f6rlust mot Canes.", "user": "SF_Capitals"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 08:05:26 +0000 2015", "id": 571581931504185344, "retweet_count": 4, "message": "Nu laddar vi upp inf\u00f6r sista delt\u00e4vlingen. F\u00e5 full koll p\u00e5 artisterna och hur du r\u00f6star http://t.co/J78oOitzwK #melfest", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebro"], "date": "Sat Feb 28 08:01:47 +0000 2015", "id": 571581011903062016, "retweet_count": 4, "message": "RT @SVTmelfest: Just nu: Eftermiddagens artistrepetitioner p\u00e5 #melfest i #\u00f6rebro \u00e4r klara \u2013 h\u00e4r f\u00e5r du en snabbkoll p\u00e5 scenkl\u00e4derna: http:/\u2026", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 08:00:29 +0000 2015", "id": 571580683258339328, "retweet_count": 2301, "message": "RT @philip_holmer: N\u00e4r Melodifestivalen var v\u00e4rt att kolla p\u00e5 http://t.co/9oW5voQc6Q", "user": "Idafjellstrm"}, {"hashtags": ["biljett"], "date": "Sat Feb 28 07:50:09 +0000 2015", "id": 571578085381963776, "retweet_count": 0, "message": "K\u00f6p sista minuten: Melodifestivalen Delt\u00e4vling 4 2015  @ Conventum 19:00 #biljett https://t.co/vEwPHfWafX", "user": "BiljettShop"}, {"hashtags": ["biljett"], "date": "Sat Feb 28 07:50:08 +0000 2015", "id": 571578080273301504, "retweet_count": 0, "message": "K\u00f6p sista minuten: Melodifestivalen Delt\u00e4vling 4 Genrep 2 2015 @ Conventum Arena 13:45 #biljett https://t.co/R22WWUvzBU", "user": "BiljettShop"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 07:49:19 +0000 2015", "id": 571577875415076864, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Minut f\u00f6r minut \u2013 s\u00e5 blir Melodifestivalen 2015 i \u00d6rebro: Delt\u00e4vling fyra\" http://t.co/bZcPrg5SQg", "user": "berthah42647911"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 07:38:07 +0000 2015", "id": 571575055848742913, "retweet_count": 0, "message": "Vi s\u00e4ger att kl \u00e4r 11. Godmorgon. Ny dag. Samma saknad. \u2764\ufe0f Samt Melodifestivalen.", "user": "vonSkraphog"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 07:03:00 +0000 2015", "id": 571566219054215169, "retweet_count": 0, "message": "Som den sadistiske v\u00e4n jag \u00e4r ska jag tvinga William att titta p\u00e5 Melodifestivalen p\u00e5 sin f\u00f6delsedag. Men vi ska spela spel ocks\u00e5!", "user": "killingyoursons"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 06:40:05 +0000 2015", "id": 571560451894611968, "retweet_count": 0, "message": "Fattar inte varf\u00f6r folk blir sura p\u00e5 @tv4 och David Hellenius f\u00f6r dom drev med \"fillipa\" fr\u00e5n Melodifestivalen , alla komiker driver v\u00e4l?", "user": "Jocke__84"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 06:26:48 +0000 2015", "id": 571557110619623428, "retweet_count": 0, "message": "Twitterstorm mot David Hellenius | Let's Dance och Melodifestivalen f\u00f6ljs bara av b\u00f6gar och andra idioter. http://t.co/CXPP20ruMJ", "user": "peterlake_78"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 06:10:12 +0000 2015", "id": 571552931687878656, "retweet_count": 10, "message": "RT @SVTmelfest: Sanna vurpade p\u00e5 scen under fullsatta #melfest-genrepet. Sparkade en dansare i huvudet. Och h\u00e4r kan du se klippet! :) http:\u2026", "user": "AliceLeremar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 06:07:02 +0000 2015", "id": 571552135608975360, "retweet_count": 10, "message": "RT @SVTmelfest: Sanna vurpade p\u00e5 scen under fullsatta #melfest-genrepet. Sparkade en dansare i huvudet. Och h\u00e4r kan du se klippet! :) http:\u2026", "user": "MikaelBjorklind"}, {"hashtags": ["Happings"], "date": "Sat Feb 28 05:30:11 +0000 2015", "id": 571542860937474048, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2015 Helsingborg - Reh, #Happings Mar-06, ,Helsingborg,25437,SE http://t.co/0tMtEY1ZJm", "user": "Happings"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 01:40:07 +0000 2015", "id": 571484961531957248, "retweet_count": 0, "message": "@GayTenor Tack f\u00f6r ditt bidrag till #Melodifestivalen Du har en klar och h\u00e4rlig r\u00f6st. B\u00e4ttre \u00e4n @Malena_Ernman &amp; jag \u2661 henne med!", "user": "truckermorsan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 00:34:56 +0000 2015", "id": 571468558271700992, "retweet_count": 8, "message": "RT @viktorbk: DN, l\u00f6rdag: L\u00e4gger mig i KULTURDEBATTEN om stad vs land vs melodifestivalen. Och d\u00f6mer ut den. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://\u2026", "user": "Ragsved"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 00:31:46 +0000 2015", "id": 571467760624144384, "retweet_count": 0, "message": "Kv\u00e4llens n\u00f6je: titta p\u00e5 bidragen i svenska Melodifestivalen 1986.", "user": "videokilled"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 00:29:58 +0000 2015", "id": 571467309186981888, "retweet_count": 8, "message": "RT @viktorbk: DN, l\u00f6rdag: L\u00e4gger mig i KULTURDEBATTEN om stad vs land vs melodifestivalen. Och d\u00f6mer ut den. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://\u2026", "user": "Kattishaage"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 00:28:49 +0000 2015", "id": 571467018240704512, "retweet_count": 10, "message": "RT @SVTmelfest: Sanna vurpade p\u00e5 scen under fullsatta #melfest-genrepet. Sparkade en dansare i huvudet. Och h\u00e4r kan du se klippet! :) http:\u2026", "user": "yolofssson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 00:28:02 +0000 2015", "id": 571466822060544000, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Melodifestivalen 2015: Sanna Nielsens rappande slutade i vurpa\" http://t.co/QjC7qZCOlJ", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 00:13:27 +0000 2015", "id": 571463151599915008, "retweet_count": 5, "message": "RT @SVTmelfest: Genrepspubliken: @manszelmerlow ohotad segrare i den fj\u00e4rde och sista delt\u00e4vlingen http://t.co/mqtPxHmGWn #melfest", "user": "sus00jos"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 00:09:06 +0000 2015", "id": 571462058664960000, "retweet_count": 2, "message": "RT @midnightboyart: R\u00f6sta p\u00e5 Midnight Boy i melodifestivalen nu p\u00e5 l\u00f6rdag. Gl\u00f6m inte att ladda ner appen och r\u00f6sta med hj\u00e4rtat!... http://t\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 00:06:05 +0000 2015", "id": 571461298707435520, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: Nyfiken p\u00e5 scenkl\u00e4derna? Vi har bilderna http://t.co/JiX3IB21Ew #melfest", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebro"], "date": "Sat Feb 28 00:06:02 +0000 2015", "id": 571461286103531521, "retweet_count": 4, "message": "RT @SVTmelfest: Just nu: Eftermiddagens artistrepetitioner p\u00e5 #melfest i #\u00f6rebro \u00e4r klara \u2013 h\u00e4r f\u00e5r du en snabbkoll p\u00e5 scenkl\u00e4derna: http:/\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 00:05:55 +0000 2015", "id": 571461254801436672, "retweet_count": 2, "message": "RT @SVTmelfest: Nyfiken p\u00e5 den sista delt\u00e4vlingen? H\u00e4r \u00e4r allt som kommer att h\u00e4nda - minut f\u00f6r minut http://t.co/GAm4hxduh7 #melfest", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 00:05:51 +0000 2015", "id": 571461238909210625, "retweet_count": 5, "message": "RT @SVTmelfest: Senaste nytt fr\u00e5n genrepet i bilder http://t.co/v23nvfCodG #melfest", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 00:05:48 +0000 2015", "id": 571461226406002688, "retweet_count": 5, "message": "RT @SVTmelfest: Genrepspubliken: @manszelmerlow ohotad segrare i den fj\u00e4rde och sista delt\u00e4vlingen http://t.co/mqtPxHmGWn #melfest", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 00:05:45 +0000 2015", "id": 571461213915377664, "retweet_count": 10, "message": "RT @SVTmelfest: Sanna vurpade p\u00e5 scen under fullsatta #melfest-genrepet. Sparkade en dansare i huvudet. Och h\u00e4r kan du se klippet! :) http:\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 00:04:32 +0000 2015", "id": 571460909106778112, "retweet_count": 8, "message": "RT @viktorbk: DN, l\u00f6rdag: L\u00e4gger mig i KULTURDEBATTEN om stad vs land vs melodifestivalen. Och d\u00f6mer ut den. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://\u2026", "user": "Everljung"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 00:02:42 +0000 2015", "id": 571460446001233920, "retweet_count": 10, "message": "RT @SVTmelfest: Sanna vurpade p\u00e5 scen under fullsatta #melfest-genrepet. Sparkade en dansare i huvudet. Och h\u00e4r kan du se klippet! :) http:\u2026", "user": "juliaanjert"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 23:53:03 +0000 2015", "id": 571458017935413249, "retweet_count": 0, "message": "Verkar vara en riktig vurpvecka! F\u00f6rst Madonna och nu Sanna!  http://t.co/NSfzLqSAP5 #melfest", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": ["aftonbladettv"], "date": "Fri Feb 27 23:47:46 +0000 2015", "id": 571456690962485249, "retweet_count": 0, "message": "Kvinnab\u00f6ske anklagas f\u00f6r plagiat inf\u00f6r Melodifestivalen http://t.co/XriTNbWF38 #aftonbladettv via @aftonbladet", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Fri Feb 27 23:47:02 +0000 2015", "id": 571456503334494208, "retweet_count": 0, "message": "Svensk Disneystj\u00e4rna dissas p\u00e5 r\u00f6da mattan #aftonbladet http://t.co/nI7MF2z4ew", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Fri Feb 27 23:46:43 +0000 2015", "id": 571456425693736960, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00e4msbilden som f\u00e5r folk att tystna #aftonbladet http://t.co/Iw0wA124DA", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Fri Feb 27 23:46:19 +0000 2015", "id": 571456323801518081, "retweet_count": 0, "message": "\u201dProvocerande att en kvinna strippade\u201d #aftonbladet http://t.co/WTb3LVeFSt", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 23:45:53 +0000 2015", "id": 571456216829992961, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns leder stort i svt:s omr\u00f6stning! http://t.co/cqdDvN8lfD #melfest", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Fri Feb 27 23:45:51 +0000 2015", "id": 571456208885977089, "retweet_count": 0, "message": "SVT i krism\u00f6te om Kvinnab\u00f6skes l\u00e5t #aftonbladet http://t.co/UkS5K0wYOU", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:40:32 +0000 2015", "id": 571454866947739648, "retweet_count": 8, "message": "RT @viktorbk: DN, l\u00f6rdag: L\u00e4gger mig i KULTURDEBATTEN om stad vs land vs melodifestivalen. Och d\u00f6mer ut den. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://\u2026", "user": "mpqt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 23:31:29 +0000 2015", "id": 571452593186217985, "retweet_count": 5, "message": "RT @SVTmelfest: Genrepspubliken: @manszelmerlow ohotad segrare i den fj\u00e4rde och sista delt\u00e4vlingen http://t.co/mqtPxHmGWn #melfest", "user": "d95_fast"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 23:28:11 +0000 2015", "id": 571451759408898048, "retweet_count": 10, "message": "RT @SVTmelfest: Sanna vurpade p\u00e5 scen under fullsatta #melfest-genrepet. Sparkade en dansare i huvudet. Och h\u00e4r kan du se klippet! :) http:\u2026", "user": "luddelind"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:24:29 +0000 2015", "id": 571450830261518336, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Melodifestivalen 2015: Sanna Nielsens rappande slutade i vurpa\" http://t.co/QjC7qZCOlJ", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:23:22 +0000 2015", "id": 571450547074686977, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"S\u00e5 laddar Jon Henrik Fj\u00e4llgren och Isa inf\u00f6r finalen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/8nunAJqbYg", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:23:12 +0000 2015", "id": 571450508726145024, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Se bidragen i Melodifestivalen 2015 igen\" http://t.co/4gNWO8uwG6", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:23:01 +0000 2015", "id": 571450459342442496, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Bidragsbibeln \u2013 allt om Melodifestivalen 2015 i \u00d6rebro: Delt\u00e4vling fyra\" http://t.co/K3kkZcUKi0", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:22:54 +0000 2015", "id": 571450432633102336, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Tio \u00e5r efter succ\u00e9debuten \u2013 nu g\u00f6r Caroline Wennergren comeback i Melodifestivalen\" http://t.co/OCfLq2bGGw", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:22:49 +0000 2015", "id": 571450408763305985, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"F\u00f6rkylning f\u00f6rf\u00f6ljer Midnight Boy inf\u00f6r debuten i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/dNKo1JPwFr", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:22:42 +0000 2015", "id": 571450382301450240, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"S\u00e5 var de dolda repetitionerna \u2013 Melodifestivalen 2015 har b\u00f6rjat i \u00d6rebro\" http://t.co/wuj17j9Rki", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:22:35 +0000 2015", "id": 571450353281056768, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"JTR inf\u00f6r Melodifestivalen 2015: \u201dVi har repat i vardagsrummet\u201d\" http://t.co/nDqmCOsF6s", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:22:26 +0000 2015", "id": 571450315041587200, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u00e4r pressens favorit i sista delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/k70BUKKRN7", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:22:22 +0000 2015", "id": 571450298717372416, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r \u00e4r taktiken som ska r\u00e4dda Annika Herlitz r\u00f6st i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/H1mwROOLqs", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:22:13 +0000 2015", "id": 571450258506575873, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Smygtitta p\u00e5 bidragen i fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i \u00d6rebro i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/5bDBTjFI6Z", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:22:06 +0000 2015", "id": 571450232006942721, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Midnight Boys kl\u00e4ddilemma i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/i0Xd3YFqXk", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:21:59 +0000 2015", "id": 571450199144583171, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Caroline Wennergren h\u00e4mtar inspiration fr\u00e5n Bond i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/sBJzHwspm5", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:21:51 +0000 2015", "id": 571450168643604480, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"S\u00e5 bli JTR:s nummer i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/WLzih9CqQI", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:21:42 +0000 2015", "id": 571450129162633217, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"F\u00e5 en f\u00f6rsta titt p\u00e5 artisternas scenkl\u00e4der i delt\u00e4vling fyra i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/2FX4xXXVg9", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:20:56 +0000 2015", "id": 571449935251542017, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Hasse Andersson hyllar dansbanekulturen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/E49Pt0ViHe", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:20:46 +0000 2015", "id": 571449892989767680, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"F\u00e5 en f\u00f6rsta titt p\u00e5 Dinah Nahs framtr\u00e4dande i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/rnxd14Kpmc", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:20:36 +0000 2015", "id": 571449853919830016, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Annika Herlitz levererar \u201dschlager all the way\u201d i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/pTJyqtTRav", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:20:16 +0000 2015", "id": 571449770130198529, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Nya greppet som ska ta M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w till final i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/wGNQK5zdBy", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:20:07 +0000 2015", "id": 571449728904376321, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"S\u00e5 var artisternas f\u00f6rsta test p\u00e5 scenen i \u00d6rebro inf\u00f6r Melodifestivalen 2015\" http://t.co/nRaflBw3DD", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:19:53 +0000 2015", "id": 571449672461623297, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r minglar stj\u00e4rnorna p\u00e5 slottet inf\u00f6r Melodifestivalen 2015 i \u00d6rebro\" http://t.co/1XtvgrUHsV", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:19:53 +0000 2015", "id": 571449671215919104, "retweet_count": 8, "message": "RT @viktorbk: DN, l\u00f6rdag: L\u00e4gger mig i KULTURDEBATTEN om stad vs land vs melodifestivalen. Och d\u00f6mer ut den. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://\u2026", "user": "LENAWE70"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:19:21 +0000 2015", "id": 571449538197753857, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Hasse Anderssons och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6ws duett inf\u00f6r Melodifestivalen 2015\" http://t.co/xdw5C4mdL5", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:18:23 +0000 2015", "id": 571449296257736704, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Fredagens rep i \u00d6rebro \u2013 s\u00e5 blir artisternas scenkl\u00e4der i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/Y67Ng61ZH2", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:18:20 +0000 2015", "id": 571449282072596482, "retweet_count": 8, "message": "RT @viktorbk: DN, l\u00f6rdag: L\u00e4gger mig i KULTURDEBATTEN om stad vs land vs melodifestivalen. Och d\u00f6mer ut den. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://\u2026", "user": "crj138"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:15:28 +0000 2015", "id": 571448558869712896, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r \u00e4r Hasse Anderssons stora utmaning i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/zirTZ0aOZH", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:15:18 +0000 2015", "id": 571448517971066880, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w om favorittrycket i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/mx1Y6WYMlD", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:14:59 +0000 2015", "id": 571448440053489664, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r rappar Sanna Nielsen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/l2tYn7kAkA", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:13:35 +0000 2015", "id": 571448086838562816, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Se bilderna: S\u00e5 blir Melodifestivalens fj\u00e4rde delt\u00e4vling 2015\" http://t.co/V4e5DNsI5n", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:12:25 +0000 2015", "id": 571447793140822016, "retweet_count": 0, "message": "\"Vilket bidrag \u00e4r din favorit i den fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen?\" http://t.co/ohds7uMpcP", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:12:07 +0000 2015", "id": 571447718654189569, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Smygtitta p\u00e5 bidragen i fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i \u00d6rebro i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/5bDBTjFI6Z", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:11:32 +0000 2015", "id": 571447572553986048, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Minut f\u00f6r minut \u2013 s\u00e5 blir Melodifestivalen 2015 i \u00d6rebro: Delt\u00e4vling fyra\" http://t.co/ZfdiudtX79", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:10:45 +0000 2015", "id": 571447373953687553, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Genrepspubliken: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w ohotad segrare i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/QdRxVClUXI", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:09:09 +0000 2015", "id": 571446969891205120, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Melodifestivalen 2015: Sanna Nielsens rappande slutade i vurpa\" http://t.co/QjC7qZCOlJ", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 23:03:55 +0000 2015", "id": 571445652401618945, "retweet_count": 0, "message": "Kolla klippet med Sannas otroligt komiska vurpa mitt under #melfest-genrepet i kv\u00e4ll (det gick bra med dansaren): http://t.co/FhdDwkvTwL", "user": "GustavDahlander"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:02:31 +0000 2015", "id": 571445299723550720, "retweet_count": 8, "message": "RT @viktorbk: DN, l\u00f6rdag: L\u00e4gger mig i KULTURDEBATTEN om stad vs land vs melodifestivalen. Och d\u00f6mer ut den. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://\u2026", "user": "NattyNeverWeary"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:02:08 +0000 2015", "id": 571445203330072577, "retweet_count": 0, "message": "s\u00f6ker v\u00e4nner som kan alla l\u00e5tar och danser fr\u00e5n lilla melodifestivalen lika bra som jag", "user": "michaelasvnberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 23:02:06 +0000 2015", "id": 571445194803056641, "retweet_count": 10, "message": "Sanna vurpade p\u00e5 scen under fullsatta #melfest-genrepet. Sparkade en dansare i huvudet. Och h\u00e4r kan du se klippet! :) http://t.co/CGiT8PioEV", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 23:00:43 +0000 2015", "id": 571444846998769664, "retweet_count": 8, "message": "DN, l\u00f6rdag: L\u00e4gger mig i KULTURDEBATTEN om stad vs land vs melodifestivalen. Och d\u00f6mer ut den. http://t.co/A5W4DjBrG3 http://t.co/1fWG7zgLSz", "user": "viktorbk"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 22:20:27 +0000 2015", "id": 571434716764737536, "retweet_count": 0, "message": "Ser inte p\u00e5 melodifestivalen men h\u00f6rde denh\u00e4r groupie \u00e5 undrade vad fan som h\u00e4nde n\u00e4r de b\u00f6rjade sl\u00e4ppa in vem som helst i melodifestivalen?", "user": "k3vinst3n"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 22:14:58 +0000 2015", "id": 571433333873364993, "retweet_count": 0, "message": "@brandbug Lite synd att den d\u00e4r Yohio sl\u00f6sade tid p\u00e5 Melodifestivalen, han \u00e4r ju en ruskigt duktig gitarrist. Borde satsat p\u00e5 bandet.", "user": "marcusmaunula"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 22:13:08 +0000 2015", "id": 571432875519811584, "retweet_count": 0, "message": "En snabb titt p\u00e5 genrepet inf\u00f6r \u00d6rebros #melfest -delt\u00e4vling, inkl. resultatet av publikunders\u00f6kningen: http://t.co/igbeHkohnx", "user": "Schlagerpinglan"}, {"hashtags": ["LGBT", "Scandinavia", "HBT"], "date": "Fri Feb 27 22:11:18 +0000 2015", "id": 571432412082671616, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen \u2013 Next stop \u00d6stersund http://t.co/bK5hEEXiXy\n  #LGBT #Scandinavia #HBT", "user": "gayasus"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 22:10:33 +0000 2015", "id": 571432222022115328, "retweet_count": 0, "message": "Livestreamar irl\u00e4ndska melodifestivalen. Chockad \u00f6ver det v\u00e4ldigt nedtonade konceptet. Inget glitter, ingen Christer Bj\u00f6rkman.", "user": "linamariasofia"}, {"hashtags": ["MZHeroes"], "date": "Fri Feb 27 22:04:38 +0000 2015", "id": 571430736781312000, "retweet_count": 0, "message": "Viktigt meddelande till alla som inte vet vilket bidrag ni ska r\u00f6sta p\u00e5 imorgon kv\u00e4ll p\u00e5 melodifestivalen... 7, bidrag 7! #MZHeroes", "user": "EdmanEmmy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 21:56:25 +0000 2015", "id": 571428664908357633, "retweet_count": 0, "message": "Genrepet och tippning av Melodifestivalen i \u00d6rebro\n#melfest http://t.co/OYhEDqtP4R", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 21:53:31 +0000 2015", "id": 571427936349396992, "retweet_count": 0, "message": "Missar Melodifestivalen imorgon......", "user": "BohmanLisa"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 21:50:15 +0000 2015", "id": 571427115117236225, "retweet_count": 0, "message": "f\u00f6rutom att jag smsat hanna och felicia idag s\u00e5 \u00e4r de fr\u00e5n\ntele2\npappa\nhallon\nfolktandv\u00e5rden\nvklass\nr\u00f6stningsnumret till melodifestivalen", "user": "dragonleviosa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 21:49:44 +0000 2015", "id": 571426983554498560, "retweet_count": 5, "message": "RT @SVTmelfest: Genrepspubliken: @manszelmerlow ohotad segrare i den fj\u00e4rde och sista delt\u00e4vlingen http://t.co/mqtPxHmGWn #melfest", "user": "GeaLingeman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 21:46:03 +0000 2015", "id": 571426060065243136, "retweet_count": 5, "message": "Genrepspubliken: @manszelmerlow ohotad segrare i den fj\u00e4rde och sista delt\u00e4vlingen http://t.co/mqtPxHmGWn #melfest", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 21:37:26 +0000 2015", "id": 571423890787966976, "retweet_count": 0, "message": "Min hals g\u00f6r aaass ont\u2026detta kom PRECIS JUST IDAG N\u00c4R JAG SKULLE P\u00c5 MELODIFESTIVALEN. &amp; kan antagligen nt rida p\u00e5 s\u00f6ndag heller.\n\"Love life\"", "user": "beckiseen"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 21:37:01 +0000 2015", "id": 571423785372540928, "retweet_count": 0, "message": "@LTMPYTI @BylineBelife David Hellenius \u00e4r bra. Och Melodifestivalen blir bara s\u00e4mre och s\u00e4mre.", "user": "lindsay_helena"}, {"hashtags": ["JTRmelfest", "BuildingItUp", "JTR", "Melfest"], "date": "Fri Feb 27 21:35:59 +0000 2015", "id": 571423525258584065, "retweet_count": 0, "message": "Smygtitt fr\u00e5n repetitionen: JTR - Building It Up - Melodifestivalen 2015: http://t.co/8IEbrfJgbW #JTRmelfest #BuildingItUp #JTR #Melfest \ud83d\ude0d", "user": "sapino_20"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 21:34:02 +0000 2015", "id": 571423035535826944, "retweet_count": 0, "message": "Har ej fattat att melodifestivalen b\u00f6rjat f\u00f6rren idag", "user": "IdaKabel"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 21:32:31 +0000 2015", "id": 571422652725899265, "retweet_count": 0, "message": "@ImBraxen videoblogg? Twitterk\u00e4ndis? Eller rent av bara kapa Melodifestivalen?", "user": "Leijdstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 21:29:57 +0000 2015", "id": 571422005272190977, "retweet_count": 1, "message": "RT @PierresSchlager: F\u00f6rkrossande seger f\u00f6r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w i publikunders\u00f6kningen fr\u00e5n genrepet i \u00d6rebro! http://t.co/0CB1zROyT4 #melfest", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 21:28:07 +0000 2015", "id": 571421546805383168, "retweet_count": 1, "message": "F\u00f6rkrossande seger f\u00f6r M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w i publikunders\u00f6kningen fr\u00e5n genrepet i \u00d6rebro! http://t.co/0CB1zROyT4 #melfest", "user": "PierresSchlager"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 21:23:46 +0000 2015", "id": 571420451571945472, "retweet_count": 0, "message": "@FannyKarlsson2 detta \u00e4r anledningen till varf\u00f6r jag ej kan uppskatta melodifestivalen mer. N\u00e4r ska dom toppa detta?", "user": "ffridalampinen"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 21:22:21 +0000 2015", "id": 571420093537751040, "retweet_count": 3, "message": "RT @KULTURNYHETERNA: Kommuner l\u00e4gger skattemiljoner p\u00e5 Melodifestivalen. \u00c4r det pr-pengar i sj\u00f6n? http://t.co/290qLdolwb via @svtnyheter", "user": "Platsutveckling"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 21:17:38 +0000 2015", "id": 571418906046406657, "retweet_count": 5, "message": "RT @SVTmelfest: Senaste nytt fr\u00e5n genrepet i bilder http://t.co/v23nvfCodG #melfest", "user": "andoitz2590"}, {"hashtags": ["TheDress"], "date": "Fri Feb 27 21:17:31 +0000 2015", "id": 571418878645051392, "retweet_count": 2, "message": "RT @Z37276: \u00d6rebro skrotar Melodifestivalen och k\u00f6r #TheDress-tema p\u00e5 L\u00f6rdag. Kommer spela f\u00f6rsta halvan av matchen i guld/vitt andra i bl\u00e5\u2026", "user": "rebeccolainen"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 21:16:04 +0000 2015", "id": 571418511429529601, "retweet_count": 0, "message": "Finns det m\u00e4nniskor som verkligen ser fram emot lets dance och melodifestivalen? F\u00f6rutom sm\u00e5barnsfamiljer typ", "user": "alvathorn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 21:15:29 +0000 2015", "id": 571418364989599744, "retweet_count": 0, "message": "En intervju med Hasse Andersson inf\u00f6r Melodifestivalen\n#melfest \nhttp://t.co/5Q0AYenGtM http://t.co/EgIXQAR3V5", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 21:09:09 +0000 2015", "id": 571416770608816128, "retweet_count": 2, "message": "RT @FelixKarsbo: Jag hyllar David Hellenius till skyarna f\u00f6r sitt h\u00e5n mot melodifestivalen", "user": "ElviraSallberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 21:07:33 +0000 2015", "id": 571416370358968321, "retweet_count": 2, "message": "RT @FelixKarsbo: Jag hyllar David Hellenius till skyarna f\u00f6r sitt h\u00e5n mot melodifestivalen", "user": "annafockstrom"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 21:05:27 +0000 2015", "id": 571415842447106048, "retweet_count": 0, "message": "@AndersHolmbergs @svt va? Det \u00e4r ju det underh\u00e5llningen g\u00e5r ut p\u00e5 i Melodifestivalen?! Hon h\u00e5nar allt, lam underh\u00e5llning.", "user": "sflojt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 21:04:56 +0000 2015", "id": 571415710532046849, "retweet_count": 2, "message": "RT @SVTmelfest: Nyfiken p\u00e5 den sista delt\u00e4vlingen? H\u00e4r \u00e4r allt som kommer att h\u00e4nda - minut f\u00f6r minut http://t.co/GAm4hxduh7 #melfest", "user": "andoitz2590"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 21:02:44 +0000 2015", "id": 571415155768205312, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det inte dags att skrota melodifestivalen?", "user": "Tjosaan"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen"], "date": "Fri Feb 27 21:02:28 +0000 2015", "id": 571415088164421632, "retweet_count": 0, "message": "@AndersHolmbergs det st\u00e4mmer ju, sjukt d\u00e5lig underh\u00e5llning p\u00e5 \u00e5rets #Melodifestivalen @svt", "user": "sflojt"}, {"hashtags": ["letsdancese"], "date": "Fri Feb 27 21:02:15 +0000 2015", "id": 571415036800995328, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4st var David Hellenius Filippa bark  immitation fr\u00e5n Melodifestivalen , som tydligg\u00f6r hur l\u00f6jligt dum och plump humor hon ger #letsdancese", "user": "FalkHans"}, {"hashtags": ["helenius", "Melodifestivalen"], "date": "Fri Feb 27 20:59:16 +0000 2015", "id": 571414284925853697, "retweet_count": 0, "message": "@TV4 @svt b\u00e4sta dissen av schlager-paus-underh\u00e5llningen! #helenius #Melodifestivalen", "user": "sflojt"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 20:58:16 +0000 2015", "id": 571414032353263616, "retweet_count": 2, "message": "Jag hyllar David Hellenius till skyarna f\u00f6r sitt h\u00e5n mot melodifestivalen", "user": "FelixKarsbo"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 20:56:13 +0000 2015", "id": 571413518257405954, "retweet_count": 0, "message": "Och det g\u00e4ller \u00e4ven Melodifestivalen och Idol", "user": "catarinaludtke"}, {"hashtags": ["SNOOPIE"], "date": "Fri Feb 27 20:19:58 +0000 2015", "id": 571404392730988545, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/RD9NJrTCso [MELODIFESTIVALEN] Groupie parodi - #SNOOPIE", "user": "OfficialTwinkey"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:18:49 +0000 2015", "id": 571404104079159298, "retweet_count": 5, "message": "RT @SVTmelfest: Senaste nytt fr\u00e5n genrepet i bilder http://t.co/v23nvfCodG #melfest", "user": "GeaLingeman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:17:38 +0000 2015", "id": 571403806275203072, "retweet_count": 5, "message": "RT @SVTmelfest: Senaste nytt fr\u00e5n genrepet i bilder http://t.co/v23nvfCodG #melfest", "user": "d95_fast"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 20:16:49 +0000 2015", "id": 571403602255872001, "retweet_count": 5, "message": "Senaste nytt fr\u00e5n genrepet i bilder http://t.co/v23nvfCodG #melfest", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 20:12:56 +0000 2015", "id": 571402625289199616, "retweet_count": 0, "message": "Sanna Nielsens plan \u00e4r att f\u00f6rst ta \u00f6ver melodifestivalen o sen v\u00e4rlden s\u00e5 akta er", "user": "isabelsjoberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 20:10:49 +0000 2015", "id": 571402092465807360, "retweet_count": 0, "message": "Het helg hos @StaffeB B\u00c5DE Lets Dance och Melodifestivalen. Ribba in!!", "user": "LasseBesa"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 20:08:07 +0000 2015", "id": 571401410325168129, "retweet_count": 0, "message": "Hall\u00e5 t\u00e4nk om bagge blir program ledare f\u00f6r melodifestivalen allts\u00e5 han skulle vara s\u00e5 d\u00e5lig men vem kan motst\u00e5 honom\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "user": "TindraI"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 19:55:08 +0000 2015", "id": 571398146015825920, "retweet_count": 0, "message": "Hej \u00d6rebro! Jag f\u00f6rst\u00e5r att ni bara ville g\u00f6ra det lite trevligt nu n\u00e4r jag \u00e4r h\u00e4r, men..eh..den h\u00e4r Melodifestivalen, kan ni flytta den?", "user": "AlmgrenEmma"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Fri Feb 27 19:51:08 +0000 2015", "id": 571397136539103232, "retweet_count": 0, "message": "SVT i krism\u00f6te \ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2 HUR ska detta sluta!!!! Kom igen nu Hasse! Ta med hunden f\u00f6r f-n!!!! #mello \ud83d\udc49\ud83d\udc48 http://t.co/SnGw2Q0WUb", "user": "tack_da"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 19:39:09 +0000 2015", "id": 571394124475179008, "retweet_count": 0, "message": "Men \u00e5h imorgonkv\u00e4ll ska hela familjen sitta och titta p\u00e5 melodifestivalen hemma p\u00e5 Garpav\u00e4gen. L\u00e4ngtar ihj\u00e4l mig", "user": "matpersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:35:49 +0000 2015", "id": 571393283294953472, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: Nyfiken p\u00e5 scenkl\u00e4derna? Vi har bilderna http://t.co/JiX3IB21Ew #melfest", "user": "dan_2202"}, {"hashtags": ["letsdancese", "DagsF\u00f6rN\u00e5gotNyttKanske"], "date": "Fri Feb 27 19:19:30 +0000 2015", "id": 571389176047910912, "retweet_count": 0, "message": "Tr\u00e5kigt att tv4 inte har n\u00e5got att komma med \u00e4n k\u00f6ra sk\u00e4mt med melodifestivalen.Slut p\u00e5 fantasi tv4? #letsdancese #DagsF\u00f6rN\u00e5gotNyttKanske", "user": "BeNiceDontFight"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 19:16:58 +0000 2015", "id": 571388540547964928, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen blir det ett sk\u00e4mt idag igen?", "user": "MarcusNordinnn"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 19:16:33 +0000 2015", "id": 571388435249934336, "retweet_count": 3, "message": "RT @KULTURNYHETERNA: Kommuner l\u00e4gger skattemiljoner p\u00e5 Melodifestivalen. \u00c4r det pr-pengar i sj\u00f6n? http://t.co/290qLdolwb via @svtnyheter", "user": "mlonngren"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 19:13:33 +0000 2015", "id": 571387679004344320, "retweet_count": 0, "message": "\u041c\u043d\u0435 \u043f\u043e\u043d\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u043e\u0441\u044c \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \"Smygtitt fr\u00e5n repetitionen: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w - Heroes - Melodifestivalen 2015\"", "user": "NikaLCF483"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 19:12:50 +0000 2015", "id": 571387500876468226, "retweet_count": 0, "message": "\u041c\u043d\u0435 \u043f\u043e\u043d\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u043e\u0441\u044c \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \"Smygtitt fr\u00e5n repetitionen: Caroline Wennergren - Black Swan - Melodifestivalen 2015\"", "user": "NikaLCF483"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 19:12:14 +0000 2015", "id": 571387350632308738, "retweet_count": 0, "message": "\u041c\u043d\u0435 \u043f\u043e\u043d\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u043e\u0441\u044c \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \"Smygtitt fr\u00e5n repetitionen: JTR - Building It Up - Melodifestivalen 2015\"", "user": "NikaLCF483"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 19:10:17 +0000 2015", "id": 571386860091670528, "retweet_count": 0, "message": "\u041c\u043d\u0435 \u043f\u043e\u043d\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u043e\u0441\u044c \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \"Dolly Style har alltid dr\u00f6mt om Melodifestivalen - Fredagkv\u00e4ll med Malin\"", "user": "NikaLCF483"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 19:06:22 +0000 2015", "id": 571385872228204544, "retweet_count": 0, "message": "\u00e5hnej det \u00e4r melodifestivalen imorgon ):", "user": "fairly0ddvicky"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 19:04:35 +0000 2015", "id": 571385423735476224, "retweet_count": 2, "message": "Nyfiken p\u00e5 den sista delt\u00e4vlingen? H\u00e4r \u00e4r allt som kommer att h\u00e4nda - minut f\u00f6r minut http://t.co/GAm4hxduh7 #melfest", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 19:03:49 +0000 2015", "id": 571385230269014016, "retweet_count": 0, "message": "- Att erk\u00e4nna att SVT gjort fel och tagit med en redan utgiven l\u00e5t skulle inneb\u00e4ra att SVT och Melodifestivalen... http://t.co/EcVIChHouT", "user": "NyheterSweden"}, {"hashtags": ["melfest\u00f6rebro", "melfest", "\u00d6rebro750", "\u00d6rebro750"], "date": "Fri Feb 27 19:02:16 +0000 2015", "id": 571384841008226304, "retweet_count": 0, "message": "Genrepet f\u00f6r Melodifestivalen \u00e4r i fullg\u00e5ng \ud83c\udf89 #melfest\u00f6rebro #melfest #\u00d6rebro750 #\u00d6rebro750 http://t.co/B6v9XY4Hf4", "user": "Orebro750"}, {"hashtags": ["TheDress"], "date": "Fri Feb 27 18:59:40 +0000 2015", "id": 571384187682476032, "retweet_count": 2, "message": "RT @Z37276: \u00d6rebro skrotar Melodifestivalen och k\u00f6r #TheDress-tema p\u00e5 L\u00f6rdag. Kommer spela f\u00f6rsta halvan av matchen i guld/vitt andra i bl\u00e5\u2026", "user": "dsodergrann"}, {"hashtags": ["TheDress"], "date": "Fri Feb 27 18:55:12 +0000 2015", "id": 571383060438130688, "retweet_count": 2, "message": "\u00d6rebro skrotar Melodifestivalen och k\u00f6r #TheDress-tema p\u00e5 L\u00f6rdag. Kommer spela f\u00f6rsta halvan av matchen i guld/vitt andra i bl\u00e5tt/svart.", "user": "Z37276"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 18:51:48 +0000 2015", "id": 571382208667250689, "retweet_count": 0, "message": "Skit i jin-seng, yoga, sprit, sushi, melodifestivalen, ostb\u00e5gar, milsp\u00e5ret eller  va fan som helst. K\u00f6p en distpedal.", "user": "JohnyDaagh"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 18:51:33 +0000 2015", "id": 571382145173852161, "retweet_count": 0, "message": "Efter n\u00e4thatet \u2013 s\u00e5 st\u00f6ttar SVT Benn http://t.co/48SqXKMWo6", "user": "lundin_mari"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 18:42:43 +0000 2015", "id": 571379922251456512, "retweet_count": 2, "message": "RT @midnightboyart: R\u00f6sta p\u00e5 Midnight Boy i melodifestivalen nu p\u00e5 l\u00f6rdag. Gl\u00f6m inte att ladda ner appen och r\u00f6sta med hj\u00e4rtat!... http://t\u2026", "user": "technobeauty"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 18:33:20 +0000 2015", "id": 571377558371078144, "retweet_count": 0, "message": "Efter tio \u00e5rs fr\u00e5nvaro i t\u00e4vlingen \u00e4r Caroline Wennergren tillbaka i Melodifestivalen! http://t.co/qapLGANDAu", "user": "ZitizPoplight"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 18:31:21 +0000 2015", "id": 571377060163289088, "retweet_count": 0, "message": "Tv\u00e5 skilda verk... http://t.co/X4K3eggMoq", "user": "NyheterSweden"}, {"hashtags": ["melfest", "jtr", "JTRmelfest"], "date": "Fri Feb 27 18:22:47 +0000 2015", "id": 571374905004072960, "retweet_count": 2, "message": "RT @beingblogged: Johan tr\u00e4ffade John,Tom och Robin i JTR och snackade #melfest med dem. #jtr #JTRmelfest \nhttp://t.co/4dIiQfBFJA http://t.\u2026", "user": "JTRUpdatesFR"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebro"], "date": "Fri Feb 27 18:20:06 +0000 2015", "id": 571374228215361536, "retweet_count": 4, "message": "RT @SVTmelfest: Just nu: Eftermiddagens artistrepetitioner p\u00e5 #melfest i #\u00f6rebro \u00e4r klara \u2013 h\u00e4r f\u00e5r du en snabbkoll p\u00e5 scenkl\u00e4derna: http:/\u2026", "user": "UnitedStage"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 18:18:42 +0000 2015", "id": 571373876699136000, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: Nyfiken p\u00e5 scenkl\u00e4derna? Vi har bilderna http://t.co/JiX3IB21Ew #melfest", "user": "d95_fast"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebro"], "date": "Fri Feb 27 18:18:40 +0000 2015", "id": 571373867480055809, "retweet_count": 4, "message": "RT @SVTmelfest: Just nu: Eftermiddagens artistrepetitioner p\u00e5 #melfest i #\u00f6rebro \u00e4r klara \u2013 h\u00e4r f\u00e5r du en snabbkoll p\u00e5 scenkl\u00e4derna: http:/\u2026", "user": "d95_fast"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 18:15:55 +0000 2015", "id": 571373176413949952, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4ster\u00e5s klarade inte av en landskamp. I morgon vet vi om \u00d6rebro klarar av en delt\u00e4vling i Melodifestivalen.", "user": "StanTheMan1978"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 18:09:16 +0000 2015", "id": 571371504572743680, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00e5nskfientliga nyheter f\u00f6r att f\u00f6rs\u00f6ka s\u00e4nka Hasses l\u00e5t! http://t.co/Do6jLiVBnf #melfest", "user": "nickemannen"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 18:05:21 +0000 2015", "id": 571370516205985792, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r en \u00e4ldre s\u00e5ngare \u00e4r med i Melodifestivalen och veckan innan har rubriker om olika \"kriser\". Vad f\u00f6r man inte f\u00f6r att f\u00e5  uppm\u00e4rksamhet.", "user": "ingothestar"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 17:59:00 +0000 2015", "id": 571368920046837760, "retweet_count": 2, "message": "RT @AndersOhman: Sanningen om melodifestivalen. Skrattar s\u00e5 jag gr\u00e5ter. https://t.co/5bck05jLeI", "user": "paramalign"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 17:50:57 +0000 2015", "id": 571366891895304192, "retweet_count": 0, "message": "Nu gick det v\u00e4l \u00e4nd\u00e5 lite fel Bolibompa.\n\"Vilken \u00e4r den b\u00e4sta rockl\u00e5ten i melodifestivalen?\"", "user": "klaviatorn"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 17:46:47 +0000 2015", "id": 571365842685976576, "retweet_count": 0, "message": "Kommer missa Melodifestivalen imorgon \ud83d\ude2d", "user": "johannalouice"}, {"hashtags": ["melfest15", "melodifestivalen", "conventum", "conventumarena"], "date": "Fri Feb 27 17:36:38 +0000 2015", "id": 571363290384891905, "retweet_count": 0, "message": "Photo: Snart blir det genrep i Conventum arena! \ud83d\ude04 #melfest15 #melodifestivalen #conventum #conventumarena... http://t.co/GePbf7FTk2", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest15", "melodifestivalen", "conventum", "conventumarena"], "date": "Fri Feb 27 17:36:35 +0000 2015", "id": 571363279664238592, "retweet_count": 0, "message": "Snart blir det genrep i Conventum arena! \ud83d\ude04 #melfest15 #melodifestivalen #conventum #conventumarena\u2026 https://t.co/Qc60h6PIVy", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["jojkisbliss"], "date": "Fri Feb 27 17:33:37 +0000 2015", "id": 571362532595765249, "retweet_count": 0, "message": "har inte sett melodifestivalen p\u00e5 n\u00e5gra \u00e5r, men hoppas fan han jon henrik vinner #jojkisbliss", "user": "CocaineKiller2"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 17:32:30 +0000 2015", "id": 571362249857736704, "retweet_count": 0, "message": "@FoooFamilyHQ p\u00e5v\u00e4g till genrep till melodifestivalen i \u00d6rebro\ud83c\udf89\ud83c\udf89", "user": "JosefinDackerud"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 17:31:41 +0000 2015", "id": 571362044752093186, "retweet_count": 0, "message": "Nytt i #melfest-bloggen: Dinah Nahs sociala medier-skr\u00e4ll \u2013 men h\u00e4r \u00e4r trenden som kan gynna Annika Herlitz: http://t.co/7omwHfIGQ8", "user": "GustavDahlander"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "\u00f6rebro", "conventum", "conventumarena"], "date": "Fri Feb 27 17:30:54 +0000 2015", "id": 571361849322680320, "retweet_count": 0, "message": "Photo: Mamma o pappa! \ud83d\ude04\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f#melfest15 #melodifestivalen #\u00f6rebro #conventum #conventumarena (p\u00e5/i Conventum) http://t.co/nky1g2ffPI", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest15", "melodifestivalen", "\u00f6rebro", "conventum", "conventumarena"], "date": "Fri Feb 27 17:30:01 +0000 2015", "id": 571361624159858689, "retweet_count": 0, "message": "Photo: Mamma \u00e4r redo f\u00f6r mello fest! #melfest15 #melodifestivalen #\u00f6rebro #conventum #conventumarena... http://t.co/N8Y4YpvYb8", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest15", "melodifestivalen", "\u00f6rebro", "conventum", "conventumarena"], "date": "Fri Feb 27 17:29:58 +0000 2015", "id": 571361613162385408, "retweet_count": 0, "message": "Mamma \u00e4r redo f\u00f6r mello fest! #melfest15 #melodifestivalen #\u00f6rebro #conventum #conventumarena\u2026 https://t.co/YMY3kF5Pwx", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest15", "melodifestivalen", "\u00f6rebro"], "date": "Fri Feb 27 17:27:33 +0000 2015", "id": 571361004308865024, "retweet_count": 0, "message": "P\u00e5 plats i arenan nu! #melfest15 #melodifestivalen #\u00f6rebro @ Conventum https://t.co/ILmDzp1ssy", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 17:10:46 +0000 2015", "id": 571356780254535681, "retweet_count": 0, "message": "@kandisskvaller Litauens bidrag uppm\u00e4rksammas av en anledning: \u201dJag kan inte prata om det h\u00e4r\u201d http://t.co/OD3ee2tkSJ", "user": "KandisSkvallerR"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 17:10:46 +0000 2015", "id": 571356779210084352, "retweet_count": 0, "message": "@kandisskvaller SVT i krism\u00f6te om Kvinnab\u00f6skes l\u00e5t: Likadan l\u00e5t \u00e4r redan en hit i Japan http://t.co/adYih76qrk", "user": "KandisSkvallerR"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 17:07:38 +0000 2015", "id": 571355991222067200, "retweet_count": 1, "message": "RT @beingblogged: Sammanfattning av fredagens rep i \u00d6rebro (Melodifestivalen)\n#melfest http://t.co/MmQlQPUN1d", "user": "GeaLingeman"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 17:04:27 +0000 2015", "id": 571355189564850176, "retweet_count": 0, "message": "Video - \"Solju ii vuoitte\" - Imorgon h\u00e5lls finalen i den finska Melodifestivalen, men Sveriges Radios melloexpert ... http://t.co/s358zl3f9A", "user": "samiobserver"}, {"hashtags": ["melfest", "nanyhet"], "date": "Fri Feb 27 17:03:23 +0000 2015", "id": 571354924560347138, "retweet_count": 0, "message": "Aftonbladets bloggexpert Tobbe Ek \u00e4r i kanonform i NA-tv inf\u00f6r Melodifestivalen i \u00d6rebro. http://t.co/iek9Qkvtds #melfest #nanyhet", "user": "NApunktSE"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 17:02:48 +0000 2015", "id": 571354774970474496, "retweet_count": 0, "message": "Kvinnab\u00f6ske friad fr\u00e5n plagiat-misstankar http://t.co/p2Ng9mE38c", "user": "GPKulturNoje"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 16:57:51 +0000 2015", "id": 571353530935730178, "retweet_count": 1, "message": "Sammanfattning av fredagens rep i \u00d6rebro (Melodifestivalen)\n#melfest http://t.co/MmQlQPUN1d", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest\u00f6rebro", "melfest", "\u00d6rebro750", "\u00f6rebro"], "date": "Fri Feb 27 16:51:40 +0000 2015", "id": 571351972726616065, "retweet_count": 0, "message": "Nu \u00e4r vi p\u00e5 plats p\u00e5 f\u00f6rsta genrepet av #melodifestivalen #melfest\u00f6rebro #melfest #\u00d6rebro750 #\u00f6rebro https://t.co/G0ATON2Gpy", "user": "Orebro750"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 16:42:09 +0000 2015", "id": 571349579045740545, "retweet_count": 4, "message": "RT @KULTURNYHETERNA: Azita Iranipour (FP): \"Pengar till Melodifestivalen en felprioritering\" http://t.co/FsC0YpcKUs via @SVTOpinion", "user": "pudeltanten"}, {"hashtags": ["melfest", "\u00f6rebro"], "date": "Fri Feb 27 16:40:34 +0000 2015", "id": 571349179974492162, "retweet_count": 4, "message": "Just nu: Eftermiddagens artistrepetitioner p\u00e5 #melfest i #\u00f6rebro \u00e4r klara \u2013 h\u00e4r f\u00e5r du en snabbkoll p\u00e5 scenkl\u00e4derna: http://t.co/IF7ZznR05l", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 16:32:44 +0000 2015", "id": 571347207338782720, "retweet_count": 0, "message": "Litauens bidrag uppm\u00e4rksammas av en anledning. \n\u201dJag kan inte prata om det h\u00e4r\u201d\n\nhttp://t.co/THpKdzMZdI", "user": "bladet_nyheter"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 16:24:15 +0000 2015", "id": 571345075084464128, "retweet_count": 0, "message": "Litauens bidrag uppm\u00e4rksammas av en anledning http://t.co/nECO3yUeYc", "user": "Nyhetsportalen"}, {"hashtags": ["melfest", "eurovision", "NorthernStar"], "date": "Fri Feb 27 16:08:59 +0000 2015", "id": 571341231835389953, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w with his new friend.\n&gt;&gt; http://t.co/WdwPNcP3Es\n#melfest #eurovision #NorthernStar http://t.co/c4isyEW6OY", "user": "esctoday"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 16:04:00 +0000 2015", "id": 571339977092689921, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: Nyfiken p\u00e5 scenkl\u00e4derna? Vi har bilderna http://t.co/JiX3IB21Ew #melfest", "user": "andoitz2590"}, {"hashtags": ["melfest", "jtr", "JTRmelfest"], "date": "Fri Feb 27 16:03:33 +0000 2015", "id": 571339865645842432, "retweet_count": 2, "message": "Johan tr\u00e4ffade John,Tom och Robin i JTR och snackade #melfest med dem. #jtr #JTRmelfest \nhttp://t.co/4dIiQfBFJA http://t.co/QDIaH6VOgy", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 16:00:27 +0000 2015", "id": 571339083517177856, "retweet_count": 2, "message": "RT @Nonsensakuten: Hasse Kvinnab\u00f6ske Andersson diskas fr\u00e5n Melodifestivalen. L\u00e5ten en kopia. J\u00e4mf\u00f6r sj\u00e4lv. http://t.co/KpWPxZwEVT", "user": "niclasnordstrom"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 15:58:14 +0000 2015", "id": 571338529235726336, "retweet_count": 2, "message": "R\u00f6sta p\u00e5 Midnight Boy i melodifestivalen nu p\u00e5 l\u00f6rdag. Gl\u00f6m inte att ladda ner appen och r\u00f6sta med hj\u00e4rtat!... http://t.co/oxkA9PL6D8", "user": "midnightboyart"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 15:55:19 +0000 2015", "id": 571337794989236225, "retweet_count": 0, "message": "Litauens bidrag uppm\u00e4rksammas av en anledning \n\u201dJag kan inte prata om det h\u00e4r\u201d\n\nhttp://t.co/h6mkKzTq9Q", "user": "Skrattlagret"}, {"hashtags": ["mellosyn", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 15:55:06 +0000 2015", "id": 571337739788021760, "retweet_count": 1, "message": "RT @SyntolkningNu: #mellosyn #melfest Sif presenterar @SVTmelfest i \u00d6rebro, http://t.co/d5MQOKRJ1m. @svtplay p\u00e5 l\u00f6rdag Kl. 20:00, http://t.\u2026", "user": "sif_westberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 15:52:10 +0000 2015", "id": 571337000168628225, "retweet_count": 0, "message": "SVT i krism\u00f6te om Kvinnab\u00f6skes l\u00e5t. \nLikadan l\u00e5t \u00e4r redan en hit i Japan\n\nhttp://t.co/iwkln3gSJ3", "user": "bladet_nyheter"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 15:44:42 +0000 2015", "id": 571335119828598784, "retweet_count": 0, "message": "Haha hur ska du hantera detta d\u00e5 Christer Bj\u00f6rkman? http://t.co/YcQ9CN5NmZ :)", "user": "OscarNygren91"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 15:44:35 +0000 2015", "id": 571335089994514432, "retweet_count": 4, "message": "RT @melindalarsoon: T\u00e4nk att ha de h\u00e4r tv\u00e5 st\u00e5 f\u00f6r mellanakterna tsm i Melodifestivalen #melfest http://t.co/eU1iytXsrv", "user": "Neah98"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 15:27:19 +0000 2015", "id": 571330745114845184, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: Nyfiken p\u00e5 scenkl\u00e4derna? Vi har bilderna http://t.co/JiX3IB21Ew #melfest", "user": "SvenskaRoger"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 15:27:16 +0000 2015", "id": 571330733798612993, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: Just nu: Se 30 sek av framtr\u00e4dandet med @manszelmerlow i #melfest och f\u00e5 reda p\u00e5 allt om den banbrytande scenshowen: http:/\u2026", "user": "SvenskaRoger"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 15:17:31 +0000 2015", "id": 571328279174635520, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: Nyfiken p\u00e5 scenkl\u00e4derna? Vi har bilderna http://t.co/JiX3IB21Ew #melfest", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 15:16:55 +0000 2015", "id": 571328128045457410, "retweet_count": 1, "message": "RT @P3Nyheter: De vann #Melodifestivalen - men hur gick det sen? S\u00e5 h\u00e4r poppis har l\u00e5tarna blivit: http://t.co/35K5bRfyeO #melfest http://t\u2026", "user": "srosenqvist"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 15:16:48 +0000 2015", "id": 571328101562638337, "retweet_count": 1, "message": "De vann #Melodifestivalen - men hur gick det sen? S\u00e5 h\u00e4r poppis har l\u00e5tarna blivit: http://t.co/35K5bRfyeO #melfest http://t.co/eaFABCtJCh", "user": "P3Nyheter"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 15:14:29 +0000 2015", "id": 571327515526082561, "retweet_count": 0, "message": "SVT i krism\u00f6te om Kvinnab\u00f6skes l\u00e5t \nLikadan l\u00e5t \u00e4r redan en hit i Japan\n\nhttp://t.co/6IWJlpR8B6", "user": "Skrattlagret"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 15:12:47 +0000 2015", "id": 571327087690289152, "retweet_count": 0, "message": "@lovisagus De som deltar i melodifestivalen, du m\u00e5ste h\u00e4nga med lite nu va ;)", "user": "nameless_shoe"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 15:11:41 +0000 2015", "id": 571326812531388416, "retweet_count": 4, "message": "RT @KULTURNYHETERNA: Azita Iranipour (FP): \"Pengar till Melodifestivalen en felprioritering\" http://t.co/FsC0YpcKUs via @SVTOpinion", "user": "pappatill2"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 15:10:25 +0000 2015", "id": 571326493038661632, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det ok att tycka att Andreas Weises l\u00e5t i melodifestivalen \u00e4r riktigt bra? F\u00f6r det tycker jag. S\u00e5 det s\u00e5! http://t.co/fSKk7rEszO", "user": "peterbjellerup"}, {"hashtags": ["mello2015", "Melfest", "Melodifestivalen"], "date": "Fri Feb 27 15:10:07 +0000 2015", "id": 571326418862415874, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@P4Orebro: \"Kvinnab\u00f6skes\" l\u00e5t kommer inte att diskas http://t.co/I3OshnJHrd\u201d #mello2015 #Melfest #Melodifestivalen @Expressen @Aftonbladet", "user": "nyhetschefjonas"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 15:08:57 +0000 2015", "id": 571326126129328129, "retweet_count": 0, "message": "ska nog kolla Melodifestivalen ikv\u00e4ll", "user": "selmathornblad"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 15:01:32 +0000 2015", "id": 571324256128245760, "retweet_count": 4, "message": "RT @KULTURNYHETERNA: Azita Iranipour (FP): \"Pengar till Melodifestivalen en felprioritering\" http://t.co/FsC0YpcKUs via @SVTOpinion", "user": "SVTOpinion"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 14:57:15 +0000 2015", "id": 571323181270757376, "retweet_count": 2, "message": "RT @AndersOhman: Sanningen om melodifestivalen. Skrattar s\u00e5 jag gr\u00e5ter. https://t.co/5bck05jLeI", "user": "HaraldVinje"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 14:54:31 +0000 2015", "id": 571322491249016833, "retweet_count": 0, "message": "Vad g\u00f6r du p\u00e5 l\u00f6rdag? Du kollar Melodifestivalen med mig och mina grymma v\u00e4nner s\u00e5klart! LIVE p\u00e5 SVTPLAY! @svtplay http://t.co/32jQqVQxQa", "user": "iamdanielparis"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 14:45:21 +0000 2015", "id": 571320184075620354, "retweet_count": 4, "message": "Azita Iranipour (FP): \"Pengar till Melodifestivalen en felprioritering\" http://t.co/FsC0YpcKUs via @SVTOpinion", "user": "KULTURNYHETERNA"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 14:41:44 +0000 2015", "id": 571319275249664000, "retweet_count": 2, "message": "Sanningen om melodifestivalen. Skrattar s\u00e5 jag gr\u00e5ter. https://t.co/5bck05jLeI", "user": "AndersOhman"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 14:41:09 +0000 2015", "id": 571319127283007488, "retweet_count": 0, "message": "VIDEO | Melodifestivalen 2015 Sverige Sweden Eurovision Song Contest Mina Tips 4 M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w | Watch: http://t.co/07QxlB4F1I by Danten\u2026", "user": "TheFactkers"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 14:37:17 +0000 2015", "id": 571318155261423617, "retweet_count": 0, "message": "Vilka g\u00e5r till final fr\u00e5n delt\u00e4vlingen i \u00d6rebro? H\u00e4r \u00e4r alla de aktuella oddsen tillsammans med en analys! http://t.co/YMSf6PRCdk #melfest", "user": "PierresSchlager"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 14:35:54 +0000 2015", "id": 571317807796887553, "retweet_count": 0, "message": "@markohuttunen @AfTrus Nej, du ser hela texten h\u00e4r http://t.co/0kaaIFzgsH", "user": "Tobbe_Ek"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 14:33:08 +0000 2015", "id": 571317110195888128, "retweet_count": 0, "message": "P3 Nyheter: S\u00e5 poppis har vinnarl\u00e5tarna varit efter Melodifestivalen http://t.co/ls2G6HqAhv", "user": "sr_nyheter"}, {"hashtags": ["mellosyn", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 14:30:36 +0000 2015", "id": 571316473911779328, "retweet_count": 1, "message": "#mellosyn #melfest Sif presenterar @SVTmelfest i \u00d6rebro, http://t.co/d5MQOKRJ1m. @svtplay p\u00e5 l\u00f6rdag Kl. 20:00, http://t.co/4M5NHhpclT", "user": "SyntolkningNu"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 14:25:44 +0000 2015", "id": 571315248050905088, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2015 Sverige Sweden Eurovision Song Contest Mina Tips 4...: http://t.co/sw2mAOeV1g via @YouTube", "user": "DanOveThor"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 14:23:52 +0000 2015", "id": 571314778905444352, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube fr\u00e5n @danovethor http://t.co/p39Mi2a3Mm Melodifestivalen 2015 Sverige Sweden Eurovision Song", "user": "DanOveThor"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 14:20:32 +0000 2015", "id": 571313942104023040, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00e4r till och med av den folkliga expertuppfattningen att Jon Henrik kommer att vinna Melodifestivalen och Ingemar Stenmark Let's dance.", "user": "maria_nyman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 14:12:10 +0000 2015", "id": 571311834281746432, "retweet_count": 0, "message": "Ooops. Drama i #melfest just nu.  Hasse \"Kvinnab\u00f6ske\" Andersson kan diskas http://t.co/d4auulEDmg", "user": "MarkoFolk"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 14:11:01 +0000 2015", "id": 571311543855534080, "retweet_count": 0, "message": "Kan inte melodifestivalen ha fler delt\u00e4vlingar?", "user": "DJSchNils"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 14:10:52 +0000 2015", "id": 571311507197321216, "retweet_count": 0, "message": "Diska \"Kvinnab\u00f6ske\". Allt annat skulle vara sjukt. S\u00e5klart plagiat! http://t.co/5CW0AfeAbY #Melfest", "user": "Dynesiius"}, {"hashtags": ["sannanielse"], "date": "Fri Feb 27 14:08:46 +0000 2015", "id": 571310978459160577, "retweet_count": 0, "message": "I posted a new photo on Instagram - \"Ni kollar v\u00e4l p\u00e5 Melodifestivalen p\u00e5 l\u00f6rdag? sannanielsenofficial #sannanielse\u2026 http://t.co/KxsoNvg3kk", "user": "SannaNews"}, {"hashtags": ["lasttweets", "Sweden", "Melfest", "Melodifestivalen", "Preselection", "Eurovision"], "date": "Fri Feb 27 13:59:42 +0000 2015", "id": 571308696531279872, "retweet_count": 0, "message": "#lasttweets My top 4 so far... 1. M\u00e5ns 2. Mariette 3. Jon 4. Linus :)\n#Sweden #Melfest #Melodifestivalen #Preselection #Eurovision", "user": "GeaLingeman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 13:56:35 +0000 2015", "id": 571307912590716928, "retweet_count": 0, "message": "Blogg fr\u00e5n v\u00e4lkomstfesten: Kolla in #melfest-reportern som hyllar Sanna Nielsen \u2013 med tatuering ... http://t.co/dOKeO5QTNd", "user": "GustavDahlander"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 13:55:17 +0000 2015", "id": 571307585716027392, "retweet_count": 2, "message": "RT @ExpressenNoje: Artisten Hasse \"Kvinnab\u00f6ske\" Andersson utreds f\u00f6r plagiat i Melodifestivalen. Bed\u00f6m sj\u00e4lv h\u00e4r http://t.co/sGvmqyZC16 htt\u2026", "user": "99Kevin25"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 13:55:12 +0000 2015", "id": 571307565679833089, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: Just nu: Se 30 sek av framtr\u00e4dandet med @manszelmerlow i #melfest och f\u00e5 reda p\u00e5 allt om den banbrytande scenshowen: http:/\u2026", "user": "Tankebubblor"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 13:53:25 +0000 2015", "id": 571307115761016832, "retweet_count": 3, "message": "RT @Brietlin: Hatar Melodifestivalen mer \u00e4n livet", "user": "bajsmax"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 13:42:47 +0000 2015", "id": 571304440524898304, "retweet_count": 0, "message": "@listring_isak blir tufft framf\u00f6r TV soffan ikv\u00e4ll, tur att inget s\u00e4tter stop f\u00f6r Melodifestivalen imorgon\ud83c\udfa4", "user": "0glasco"}, {"hashtags": ["ironi", "mello2015"], "date": "Fri Feb 27 13:40:41 +0000 2015", "id": 571303911098884096, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen vill bara ha nya bidrag, domineras fortfarande av schlagerkopior :PPPPppPPPpp http://t.co/CKeN4BaDUj #ironi #mello2015", "user": "Hamalisk"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 13:36:53 +0000 2015", "id": 571302954298433536, "retweet_count": 2, "message": "RT @Nonsensakuten: Hasse Kvinnab\u00f6ske Andersson diskas fr\u00e5n Melodifestivalen. L\u00e5ten en kopia. J\u00e4mf\u00f6r sj\u00e4lv. http://t.co/KpWPxZwEVT", "user": "Leveriallafall"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 13:32:52 +0000 2015", "id": 571301942909136896, "retweet_count": 0, "message": "Efter att ha h\u00f6rt \"Tanabata Matsuri\" med Tegomass kan jag konstatera att det faktiskt \u00e4r en l\u00e5t som passat Hasse... http://t.co/oJyji7Rfv1", "user": "DrAOR"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 13:32:19 +0000 2015", "id": 571301804455141377, "retweet_count": 7, "message": "Nyfiken p\u00e5 scenkl\u00e4derna? Vi har bilderna http://t.co/JiX3IB21Ew #melfest", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 13:29:38 +0000 2015", "id": 571301128945704960, "retweet_count": 2, "message": "Hasse Kvinnab\u00f6ske Andersson diskas fr\u00e5n Melodifestivalen. L\u00e5ten en kopia. J\u00e4mf\u00f6r sj\u00e4lv. http://t.co/KpWPxZwEVT", "user": "Nonsensakuten"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 13:29:21 +0000 2015", "id": 571301061576826883, "retweet_count": 2, "message": "RT @ExpressenNoje: Artisten Hasse \"Kvinnab\u00f6ske\" Andersson utreds f\u00f6r plagiat i Melodifestivalen. Bed\u00f6m sj\u00e4lv h\u00e4r http://t.co/sGvmqyZC16 htt\u2026", "user": "Expressen"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 13:28:52 +0000 2015", "id": 571300936246820865, "retweet_count": 2, "message": "Artisten Hasse \"Kvinnab\u00f6ske\" Andersson utreds f\u00f6r plagiat i Melodifestivalen. Bed\u00f6m sj\u00e4lv h\u00e4r http://t.co/sGvmqyZC16 http://t.co/89eVp6Noj3", "user": "ExpressenNoje"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 13:22:07 +0000 2015", "id": 571299239243993089, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Smygtitta p\u00e5 bidragen i fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i \u00d6rebro i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/5bDBTjFI6Z", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 13:11:28 +0000 2015", "id": 571296559830331392, "retweet_count": 0, "message": "Follow the Swedish SVT Melodifestivalen Semifinal 4 rehearsals live from \u00d6rebro! http://t.co/WdwPNd6F32... http://t.co/EOj8cxvuPb", "user": "esctoday"}, {"hashtags": ["melfest", "tvtips"], "date": "Fri Feb 27 13:01:44 +0000 2015", "id": 571294110369386496, "retweet_count": 0, "message": "De deltar i Melodifestivalen, r\u00f6sta p\u00e5 er favorit h\u00e4r! #melfest #tvtips http://t.co/WZnCwNg231 http://t.co/YvBKaGbkrX", "user": "tv_nu"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 12:57:13 +0000 2015", "id": 571292971544530947, "retweet_count": 0, "message": "Om du inte vet vad som \u00e4r Melodifestivalen, d\u00e5 kan vi inte vara v\u00e4nner", "user": "ZiaJafarzadeh"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 12:52:32 +0000 2015", "id": 571291793897213952, "retweet_count": 0, "message": "RT @Addison_K: SVT borde redovisa hur mycket Melodifestivalen kostar.\nhttp://t.co/Welw14oSvQ", "user": "ExpressenKultur"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 12:48:39 +0000 2015", "id": 571290815324160001, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen v\u00e4nder upp och ner p\u00e5 hela stan. Musiken st\u00f6r min mattekoncentration. Om jag hade en..", "user": "Tinkaaan"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 12:44:19 +0000 2015", "id": 571289726667382784, "retweet_count": 0, "message": "SVT borde redovisa hur mycket Melodifestivalen kostar.\nhttp://t.co/Y8PlrH2oF3", "user": "Addison_K"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 12:28:26 +0000 2015", "id": 571285729063649280, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2015 Sverige Sweden Eurovision Song Contest F\u00f6rhandslys...: http://t.co/VjPi1crswv via @YouTube", "user": "DanOveThor"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "melfest", "n\u00f6je", "musik"], "date": "Fri Feb 27 12:23:15 +0000 2015", "id": 571284423519408128, "retweet_count": 2, "message": "RT @BimboBoy: Jag tycker till i @GDKultur om bidragen i #Melodifestivalen - delt\u00e4vling 4: http://t.co/390PRZq1yW #melfest #n\u00f6je #musik @GDN\u2026", "user": "GDnyheter"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 12:19:50 +0000 2015", "id": 571283567050952704, "retweet_count": 0, "message": "Ny skidstafett, samma haveri p\u00e5 @svtplay. Fokusera lite mindre p\u00e5 Melodifestivalen och lite mer p\u00e5 att f\u00e5 ordning p\u00e5 tekniken vi betalar f\u00f6r", "user": "ehsanfadakar"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 12:15:35 +0000 2015", "id": 571282496152834048, "retweet_count": 0, "message": "Jag lade till ett videoklipp i en spellista p\u00e5 @YouTube http://t.co/p39Mi2a3Mm Melodifestivalen 2015 Sverige Sweden Eurovision Song", "user": "DanOveThor"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "melfest", "n\u00f6je", "musik"], "date": "Fri Feb 27 12:14:18 +0000 2015", "id": 571282171895402496, "retweet_count": 2, "message": "RT @BimboBoy: Jag tycker till i @GDKultur om bidragen i #Melodifestivalen - delt\u00e4vling 4: http://t.co/390PRZq1yW #melfest #n\u00f6je #musik @GDN\u2026", "user": "GDKultur"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "melfest", "n\u00f6je", "musik"], "date": "Fri Feb 27 12:12:07 +0000 2015", "id": 571281624630992896, "retweet_count": 2, "message": "Jag tycker till i @GDKultur om bidragen i #Melodifestivalen - delt\u00e4vling 4: http://t.co/390PRZq1yW #melfest #n\u00f6je #musik @GDNyheter", "user": "BimboBoy"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 12:00:31 +0000 2015", "id": 571278702920765440, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"S\u00e5 var artisternas f\u00f6rsta test p\u00e5 scenen i \u00d6rebro inf\u00f6r Melodifestivalen 2015\" http://t.co/nRaflBw3DD", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 12:00:07 +0000 2015", "id": 571278602878238723, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r \u00e4r Hasse Anderssons stora utmaning i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/zirTZ0aOZH", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 11:49:24 +0000 2015", "id": 571275904921554944, "retweet_count": 0, "message": "@victorsmalm Var det m\u00f6jligt att skriva poesi innan melodifestivalen?", "user": "PetterMalmberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 11:49:01 +0000 2015", "id": 571275811275329536, "retweet_count": 1, "message": "RT @victorsmalm: \"Melodifestivalen g\u00f6r det m\u00f6jligt f\u00f6r oss att skriva om Celan.\"", "user": "manierahl"}, {"hashtags": ["helsingborg", "melfest2015"], "date": "Fri Feb 27 11:40:37 +0000 2015", "id": 571273697178333184, "retweet_count": 3, "message": "RT @hbgstad: #helsingborg kl\u00e4r upp sig inf\u00f6r #melfest2015 http://t.co/CPjbWy7X1x http://t.co/LZgygbOrOv", "user": "Jadranka0509"}, {"hashtags": ["svtnyhetstecken", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 11:29:54 +0000 2015", "id": 571270999708192769, "retweet_count": 4, "message": "RT @svtnyhetstecken: De framf\u00f6r melodifestivalen p\u00e5 teckenspr\u00e5k\n- \"Utmaning f\u00e5 med artisternas budskap\"\n#svtnyhetstecken #melfest http://t.\u2026", "user": "AV_centralen"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 11:25:36 +0000 2015", "id": 571269917606940672, "retweet_count": 0, "message": "NA:  \"Melodifestivalen marknadsf\u00f6rs f\u00f6r d\u00e5ligt\" http://t.co/Ut2CiQ7KjM | https://t.co/nztna7PDlr http://t.co/ggfKpXoU5H", "user": "nerikes"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 11:23:55 +0000 2015", "id": 571269492938035201, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow Lycka till p\u00e5 Melodifestivalen imorgon \u263a Karlek fran Vitrussland \u2665", "user": "ZiaJafarzadeh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 11:21:19 +0000 2015", "id": 571268839616458753, "retweet_count": 0, "message": "En intervju med Dinah Nah inf\u00f6r helgens #melfest d\u00e4r hon sjunger l\u00e5ten Make Me (La La La).\nhttp://t.co/aTVADlRej4 http://t.co/dImbynWsXF", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["nyheter", "sverige"], "date": "Fri Feb 27 11:18:48 +0000 2015", "id": 571268204418482177, "retweet_count": 0, "message": "&amp;quot;Frost-Elsa&amp;quot; g\u00f6r debut i Melodifestivalen - http://t.co/7zSlWIIBqZ #nyheter #sverige http://t.co/vMenU2ynmY", "user": "newsradar_se"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 10:57:00 +0000 2015", "id": 571262719397113857, "retweet_count": 0, "message": "Det kanske inte \u00e4r s\u00e5 m\u00e5nga som k\u00e4nner till Dinah Nah - men imorgon g\u00f6r hon sin debut i Melodifestivalen!... http://t.co/QSRXvb7xSq", "user": "ZitizPoplight"}, {"hashtags": ["v\u00e4nersborg"], "date": "Fri Feb 27 10:54:45 +0000 2015", "id": 571262155028176897, "retweet_count": 0, "message": "Antons l\u00e5t \u00e4r storfavorit\u00a0i Melodifestivalen http://t.co/bzJUKxCPdJ #v\u00e4nersborg", "user": "vanersborgs"}, {"hashtags": ["idol", "mello2015"], "date": "Fri Feb 27 10:54:42 +0000 2015", "id": 571262141807919105, "retweet_count": 4, "message": "RT @Nyhetsmorgon: Svenskan som kan vinna Melodifestivalen p\u00e5 Irland - @selinerika, k\u00e4nd fr\u00e5n #idol: http://t.co/KFuT7d1HuM #mello2015 http:\u2026", "user": "PaloYvonne"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 10:51:02 +0000 2015", "id": 571261218113134592, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen, delt\u00e4vling 4, \u00d6rebro: Hasse Andersson spelarnas vinnare http://t.co/OF5wWVpB64 http://t.co/uiAki8Mi2a", "user": "Unibet_press"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 10:36:49 +0000 2015", "id": 571257639902044161, "retweet_count": 3, "message": "RT @KULTURNYHETERNA: Kommuner l\u00e4gger skattemiljoner p\u00e5 Melodifestivalen. \u00c4r det pr-pengar i sj\u00f6n? http://t.co/290qLdolwb via @svtnyheter", "user": "PernillaWillman"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 10:36:39 +0000 2015", "id": 571257596549701632, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 h\u00e4r har Unibets spelare spelat inf\u00f6r delt\u00e4vling 4 i Melodifestivalen http://t.co/pDRPOgk8GO", "user": "Unibet_Sverige"}, {"hashtags": ["hurfankanjagvasingel"], "date": "Fri Feb 27 10:34:15 +0000 2015", "id": 571256992477650944, "retweet_count": 0, "message": "Inte alls taggad p\u00e5 att jobba idag, Melodifestivalen st\u00e5r p\u00e5 schemat och tiden \u00e4r 18-02 , inte okej fredagsg\u00f6ra ! #hurfankanjagvasingel", "user": "trueholicer"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 10:32:34 +0000 2015", "id": 571256568756350976, "retweet_count": 0, "message": "SVT Kultur: Omtvistade skattepengar i Melodifestivalen: Av \u00d6rebros kommun ses l\u00f6rdagens delt\u00e4vling som en l\u00e5ng... http://t.co/efKShIgkwe", "user": "tvdatabasen"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 10:32:33 +0000 2015", "id": 571256565723824129, "retweet_count": 0, "message": "SVT: Omtvistade skattepengar i Melodifestivalen: Av \u00d6rebros kommun ses l\u00f6rdagens delt\u00e4vling som en l\u00e5ngsiktig ... http://t.co/iReRHAQWse", "user": "kultursidorna"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 10:31:44 +0000 2015", "id": 571256361755021312, "retweet_count": 1, "message": "RT @mariakuchen: @victorsmalm Naturligtvis.V\u00e4rldens tystnad f\u00f6re Melodifestivalen.", "user": "victorsmalm"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 10:31:37 +0000 2015", "id": 571256332399087616, "retweet_count": 1, "message": "@victorsmalm Naturligtvis.V\u00e4rldens tystnad f\u00f6re Melodifestivalen.", "user": "mariakuchen"}, {"hashtags": ["melfest", "mzheroes"], "date": "Fri Feb 27 10:29:54 +0000 2015", "id": 571255899538337792, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4lskar @manszelmerlow s \u00e4rliga svar (men hall\u00e5, korta brunetter!?) http://t.co/oVlg8zEqCD #melfest #mzheroes", "user": "mirjabokholm"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 10:28:33 +0000 2015", "id": 571255560227565568, "retweet_count": 0, "message": "@traeumerleben M\u00e5ns reveals it all ;) http://t.co/MywLkp3TbR", "user": "JuicyPlaySE"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 10:28:18 +0000 2015", "id": 571255495710736384, "retweet_count": 0, "message": "@neaannaz M\u00e5ns reveals it all ;) http://t.co/MywLkp3TbR", "user": "JuicyPlaySE"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 10:28:09 +0000 2015", "id": 571255457039450112, "retweet_count": 1, "message": "\"Melodifestivalen g\u00f6r det m\u00f6jligt f\u00f6r oss att skriva om Celan.\"", "user": "victorsmalm"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 10:28:07 +0000 2015", "id": 571255451167256576, "retweet_count": 0, "message": "@joanaplucas M\u00e5ns reveals it all ;) http://t.co/MywLkp3TbR", "user": "JuicyPlaySE"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 10:27:46 +0000 2015", "id": 571255362679996416, "retweet_count": 0, "message": "@jane_mans H\u00e4r var det heta avsl\u00f6janden! ;) http://t.co/MywLkp3TbR", "user": "JuicyPlaySE"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 10:27:37 +0000 2015", "id": 571255324134350848, "retweet_count": 0, "message": "@ZelmerlowNews H\u00e4r var det heta avsl\u00f6janden! ;) http://t.co/MywLkp3TbR", "user": "JuicyPlaySE"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 10:27:04 +0000 2015", "id": 571255184367730689, "retweet_count": 3, "message": "Kommuner l\u00e4gger skattemiljoner p\u00e5 Melodifestivalen. \u00c4r det pr-pengar i sj\u00f6n? http://t.co/290qLdolwb via @svtnyheter", "user": "KULTURNYHETERNA"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 10:26:29 +0000 2015", "id": 571255040905576448, "retweet_count": 0, "message": "Vi \u00e4lskar att @manszelmerlow \u00e4r en s\u00e5dan vinnarskalle att han v\u00e5gar svara \u00e4rligt p\u00e5 (n\u00e4stan) alla fr\u00e5gor ;) http://t.co/MywLkp3TbR #Melfest", "user": "JuicyPlaySE"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 10:26:27 +0000 2015", "id": 571255032064167936, "retweet_count": 0, "message": "Jag menar, \"f\u00f6rlagen\" satsar ju knappast bara p\u00e5 Dan Brown. Och ingen har sagt att kultursidorna bara skriver om Melodifestivalen.", "user": "victorsmalm"}, {"hashtags": ["helsingborg", "melfest2015"], "date": "Fri Feb 27 10:09:42 +0000 2015", "id": 571250816910270464, "retweet_count": 3, "message": "RT @hbgstad: #helsingborg kl\u00e4r upp sig inf\u00f6r #melfest2015 http://t.co/CPjbWy7X1x http://t.co/LZgygbOrOv", "user": "FannySusanna"}, {"hashtags": ["helsingborg", "melfest2015"], "date": "Fri Feb 27 10:06:45 +0000 2015", "id": 571250073448910848, "retweet_count": 3, "message": "#helsingborg kl\u00e4r upp sig inf\u00f6r #melfest2015 http://t.co/CPjbWy7X1x http://t.co/LZgygbOrOv", "user": "hbgstad"}, {"hashtags": ["idol", "mello2015"], "date": "Fri Feb 27 09:56:54 +0000 2015", "id": 571247594023866368, "retweet_count": 4, "message": "RT @Nyhetsmorgon: Svenskan som kan vinna Melodifestivalen p\u00e5 Irland - @selinerika, k\u00e4nd fr\u00e5n #idol: http://t.co/KFuT7d1HuM #mello2015 http:\u2026", "user": "EurovisionGirl1"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Fri Feb 27 09:47:46 +0000 2015", "id": 571245295041949696, "retweet_count": 0, "message": "Efter n\u00e4thatet mot Sissela Benn i #Melfest \u2013 s\u00e5 st\u00f6ttar SVT komikern Sissela Benn http://t.co/8S92Avejpi http://t.co/lPnegIN7bM", "user": "ExpressenNoje"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 09:38:44 +0000 2015", "id": 571243023591477248, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: Just nu: Se 30 sek av framtr\u00e4dandet med @manszelmerlow i #melfest och f\u00e5 reda p\u00e5 allt om den banbrytande scenshowen: http:/\u2026", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 09:35:46 +0000 2015", "id": 571242277252833280, "retweet_count": 0, "message": "Kanon\u00e5rg\u00e5ngar av Melodifestivalen: 1975 och 1986.", "user": "studiomannen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 09:31:37 +0000 2015", "id": 571241233181323264, "retweet_count": 5, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan du smygtitta p\u00e5 de sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/luDwBgsJsk #melfest", "user": "luckyandangel"}, {"hashtags": ["idol", "mello2015"], "date": "Fri Feb 27 09:31:02 +0000 2015", "id": 571241085600735232, "retweet_count": 4, "message": "RT @Nyhetsmorgon: Svenskan som kan vinna Melodifestivalen p\u00e5 Irland - @selinerika, k\u00e4nd fr\u00e5n #idol: http://t.co/KFuT7d1HuM #mello2015 http:\u2026", "user": "jakobromeborn"}, {"hashtags": ["idol", "mello2015"], "date": "Fri Feb 27 09:30:54 +0000 2015", "id": 571241049986883585, "retweet_count": 4, "message": "RT @Nyhetsmorgon: Svenskan som kan vinna Melodifestivalen p\u00e5 Irland - @selinerika, k\u00e4nd fr\u00e5n #idol: http://t.co/KFuT7d1HuM #mello2015 http:\u2026", "user": "selinerika"}, {"hashtags": ["idol", "mello2015"], "date": "Fri Feb 27 09:30:37 +0000 2015", "id": 571240978398519296, "retweet_count": 4, "message": "Svenskan som kan vinna Melodifestivalen p\u00e5 Irland - @selinerika, k\u00e4nd fr\u00e5n #idol: http://t.co/KFuT7d1HuM #mello2015 http://t.co/TC3p0Ccwfm", "user": "Nyhetsmorgon"}, {"hashtags": ["MelFest", "MelFest2015", "AnnikaHerlitz"], "date": "Fri Feb 27 09:26:38 +0000 2015", "id": 571239978832961536, "retweet_count": 4, "message": "RT @BobbyRTP: L\u00e4gg en r\u00f6st p\u00e5 den fantastiska @Annikaherlitz vetja&lt;33 #MelFest #MelFest2015 #AnnikaHerlitz http://t.co/3kJ03ccrFz http://t.\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Fri Feb 27 09:17:46 +0000 2015", "id": 571237746414657536, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e5llig\u00e5ng i holken viktigast i \u00d6rebro #aftonbladet http://t.co/LXiUtUzoop", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Fri Feb 27 09:09:56 +0000 2015", "id": 571235777109204993, "retweet_count": 0, "message": "Han ska vinna \u2013 med spritf\u00f6rbud #aftonbladet http://t.co/4Idz4TQXkK", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 09:08:45 +0000 2015", "id": 571235479175233536, "retweet_count": 0, "message": "\"Melodifestivalen marknadsf\u00f6rs f\u00f6r d\u00e5ligt\" - Nyheter - http://t.co/t2w5Qe6INz http://t.co/J9ESZMCR0g", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 08:59:37 +0000 2015", "id": 571233178414764032, "retweet_count": 0, "message": "Exp: Melodifestivalens pris en v\u00e4l dold hemlighet: Melodifestivalen \u00e4r SVT:s st\u00f6rsta n\u00f6jessatsning. Men tystna... http://t.co/6lQkm6Jktb", "user": "kultursidorna"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 08:58:27 +0000 2015", "id": 571232883907661824, "retweet_count": 0, "message": "@Glitterpinne bara dom slipper melodifestivalen \u00e4r dom nog n\u00f6jda!", "user": "jagToll"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 08:56:43 +0000 2015", "id": 571232446987018240, "retweet_count": 0, "message": "\"Vilket bidrag \u00e4r din favorit i den fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen?\" http://t.co/ohds7uMpcP", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 08:54:07 +0000 2015", "id": 571231794231689216, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w om favorittrycket i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/mx1Y6WYMlD", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest", "appkaos"], "date": "Fri Feb 27 08:49:44 +0000 2015", "id": 571230692270612480, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e5llig\u00e5ng i holken \u00e4r viktigast i \u00d6rebro, skriver @Markylarsson #melfest #appkaos http://t.co/0SdF8VbUYS http://t.co/XENrUgWCO9", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 08:49:30 +0000 2015", "id": 571230634724728832, "retweet_count": 0, "message": "Detta \u00e4r Melodifestivalen 2013. Handen p\u00e5 hj\u00e4rtat: hur m\u00e5nga kommer du ih\u00e5g? http://t.co/10uCYKYW2T", "user": "studiomannen"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Fri Feb 27 08:40:57 +0000 2015", "id": 571228483285848064, "retweet_count": 0, "message": "John, Tom och Robin i Alings\u00e5sbandet JTR \u00e4r taggade inf\u00f6r Mello-debuten #mello2015 @svtmello @JTRofficial http://t.co/bSXYUTLpg2", "user": "AlingsasTidning"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 08:29:47 +0000 2015", "id": 571225672317673472, "retweet_count": 0, "message": "Jag dr\u00f6mde att Troye var med i melodifestivalen......\nHan sj\u00f6ng p\u00e5 svenska....", "user": "emmystar00"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 08:27:42 +0000 2015", "id": 571225146524090368, "retweet_count": 0, "message": "Kommunernas nota k\u00e4ndare @OlssonKarin @ExpressenKultur http://t.co/41rbEoLHyA", "user": "MHummelgren"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "selfiepinne"], "date": "Fri Feb 27 08:27:23 +0000 2015", "id": 571225065473363968, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r man ska bevaka #Melodifestivalen beh\u00f6ver man verkligen en #selfiepinne. Tv\u00e4rsnytts reporter\u2026 https://t.co/DWjToBP5HQ", "user": "tvarsnytt"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 08:14:16 +0000 2015", "id": 571221765025878016, "retweet_count": 0, "message": "Han ska vinna \u2013 med spritf\u00f6rbud. \nZelmerl\u00f6w: \u201dTidigare har jag varit bra p\u00e5 att festa\u201d\n\nhttp://t.co/Arw4QQbmAA", "user": "bladet_nyheter"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 08:12:39 +0000 2015", "id": 571221358790643713, "retweet_count": 0, "message": "Smygtitt \u2013 M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013\u00a0Heroes http://t.co/Dloldlu9PQ", "user": "Melodifest"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 08:11:39 +0000 2015", "id": 571221107157512193, "retweet_count": 0, "message": "Smygtitt \u2013 Annika Herlitz \u2013 Ett\u00a0Andetag http://t.co/GrqAigeEXf", "user": "Melodifest"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 08:09:21 +0000 2015", "id": 571220527630516224, "retweet_count": 0, "message": "Smygtitt \u2013 Hasse Andersson \u2013 Guld och Gr\u00f6na\u00a0Skogar http://t.co/i4pLYhdtWL", "user": "Melodifest"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 08:03:56 +0000 2015", "id": 571219166323040257, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013\u00a0Selfieintervju http://t.co/4I1PbuiFqn", "user": "Melodifest"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 08:03:05 +0000 2015", "id": 571218951574827009, "retweet_count": 0, "message": "\u201dD\u00e4rf\u00f6r tar sk\u00e5ningarna \u00f6ver Melodifestivalen\u201d \u2013 @Indignatia reder ut begreppen http://t.co/mwvISWhIKu http://t.co/H0yHXiAhD1", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 08:00:07 +0000 2015", "id": 571218204946608128, "retweet_count": 0, "message": "Hasse \u201cKvinnab\u00f6ske\u201d Andersson \u2013\u00a0Selfieintervju http://t.co/xeHD008gKP", "user": "Melodifest"}, {"hashtags": ["biljett"], "date": "Fri Feb 27 07:50:06 +0000 2015", "id": 571215685113810945, "retweet_count": 0, "message": "K\u00f6p sista minuten: Melodifestivalen Delt\u00e4vling 4 Genrep 1 2015 @ Conventum Arena 19:00 #biljett https://t.co/3mmySOyVTn", "user": "BiljettShop"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 07:46:18 +0000 2015", "id": 571214726312689664, "retweet_count": 9, "message": "RT @whernvall: s\u00e5 h\u00e4r d\u00e5ligt \u00e4r melodifestivalen i \u00e5r http://t.co/gvPEUbPebu", "user": "alvadalva01"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 07:46:17 +0000 2015", "id": 571214724253274112, "retweet_count": 0, "message": "Han ska vinna \u2013 med spritf\u00f6rbud \nZelmerl\u00f6w: \u201dTidigare har jag varit bra p\u00e5 att festa\u201d\n\nhttp://t.co/721QWWFpzW", "user": "Skrattlagret"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 07:18:48 +0000 2015", "id": 571207809615978496, "retweet_count": 9, "message": "RT @whernvall: s\u00e5 h\u00e4r d\u00e5ligt \u00e4r melodifestivalen i \u00e5r http://t.co/gvPEUbPebu", "user": "PluttenMira"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 06:58:28 +0000 2015", "id": 571202689364828160, "retweet_count": 1, "message": "RT @bellsan: @floralsteff hahahah menar du han som \u00e4r med i Melodifestivalen", "user": "MustikGen"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen"], "date": "Fri Feb 27 06:58:28 +0000 2015", "id": 571202689075441666, "retweet_count": 0, "message": "Han ska vinna \u2013 med spritf\u00f6rbud | #Melodifestivalen | N\u00f6jesbladet | via @Aftonbladet http://t.co/s9wZW0vCms", "user": "OUTtvSverige"}, {"hashtags": ["svtnyhetstecken", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 06:57:59 +0000 2015", "id": 571202567553875968, "retweet_count": 4, "message": "RT @svtnyhetstecken: De framf\u00f6r melodifestivalen p\u00e5 teckenspr\u00e5k\n- \"Utmaning f\u00e5 med artisternas budskap\"\n#svtnyhetstecken #melfest http://t.\u2026", "user": "AnnelieGbg"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 06:54:30 +0000 2015", "id": 571201693062266880, "retweet_count": 0, "message": "Han ska vinna med spritf\u00f6rbud http://t.co/VAnRdQioJk", "user": "Nyhetsportalen"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 06:38:28 +0000 2015", "id": 571197657961652224, "retweet_count": 0, "message": "Suver\u00e4nt http://t.co/IIdT9ugtec", "user": "OJonzzon"}, {"hashtags": ["svtnyhetstecken", "melfest"], "date": "Fri Feb 27 06:37:00 +0000 2015", "id": 571197289743695873, "retweet_count": 4, "message": "RT @svtnyhetstecken: De framf\u00f6r melodifestivalen p\u00e5 teckenspr\u00e5k\n- \"Utmaning f\u00e5 med artisternas budskap\"\n#svtnyhetstecken #melfest http://t.\u2026", "user": "HRFriks"}, {"hashtags": ["nerikes", "orebrolan"], "date": "Fri Feb 27 04:13:02 +0000 2015", "id": 571161056824811520, "retweet_count": 0, "message": "\"Melodifestivalen marknadsf\u00f6rs f\u00f6r d\u00e5ligt\": \u2013\u202fJag tycker att det \u00e4r d\u00e5ligt med marknadsf\u00f6r... http://t.co/brdmEkdjlw #nerikes #orebrolan", "user": "OrebroSE"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 03:42:11 +0000 2015", "id": 571153294325755904, "retweet_count": 0, "message": "\"Melodifestivalen marknadsf\u00f6rs f\u00f6r d\u00e5ligt\" http://t.co/H1UntyrDz2", "user": "na_rss"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 03:38:12 +0000 2015", "id": 571152293590011904, "retweet_count": 5, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan du smygtitta p\u00e5 de sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/luDwBgsJsk #melfest", "user": "CpairTaiMi"}, {"hashtags": ["Happings"], "date": "Fri Feb 27 02:30:36 +0000 2015", "id": 571135279622434816, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2015 \u00d6rebro - Round 4, #Happings Feb-28, ,\u00d6rebro,702 23,SE http://t.co/z6OqHFHaGY", "user": "Happings"}, {"hashtags": ["SNOOPIE"], "date": "Fri Feb 27 02:23:05 +0000 2015", "id": 571133388993785856, "retweet_count": 1, "message": "[MELODIFESTIVALEN] Groupie parodi - #SNOOPIE: http://t.co/8gopHAETBi\nHaha b\u00e4ttre \u00e4n groupie!!", "user": "MartinLindh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Fri Feb 27 01:32:22 +0000 2015", "id": 571120624816533505, "retweet_count": 1, "message": "RT @FilipInMyAss: 2015 \u00e4r \u00e5ret d\u00e5 Filip Winther officiellt f\u00f6rst\u00f6rde Melodifestivalen. Men han var \u00e5tminstone snygg n\u00e4r han gjorde det #mel\u2026", "user": "polygonprettot"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 01:15:47 +0000 2015", "id": 571116449860870145, "retweet_count": 0, "message": "Smygtitt fr\u00e5n repetitionen: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w - Heroes - Melodifestivalen 2015: http://t.co/TYq8E0FFW4 v\u00eda @YouTube", "user": "BrunoR0104"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 01:04:26 +0000 2015", "id": 571113593883787264, "retweet_count": 9, "message": "RT @whernvall: s\u00e5 h\u00e4r d\u00e5ligt \u00e4r melodifestivalen i \u00e5r http://t.co/gvPEUbPebu", "user": "LilianLandstrom"}, {"hashtags": ["MelFest", "MelFest2015", "AnnikaHerlitz"], "date": "Fri Feb 27 00:32:15 +0000 2015", "id": 571105495093805058, "retweet_count": 4, "message": "RT @BobbyRTP: L\u00e4gg en r\u00f6st p\u00e5 den fantastiska @Annikaherlitz vetja&lt;33 #MelFest #MelFest2015 #AnnikaHerlitz http://t.co/3kJ03ccrFz http://t.\u2026", "user": "Annikaherlitz"}, {"hashtags": [], "date": "Fri Feb 27 00:18:28 +0000 2015", "id": 571102027750772736, "retweet_count": 0, "message": "Nakna artisten i schlagern stoppades av Youtube | Schlager deluxe | Melodifestivalen | N\u00f6jesbladet | Aftonbladet http://t.co/qLXPn1agnl", "user": "TheSecretAgent4"}, {"hashtags": ["nyheter"], "date": "Fri Feb 27 00:16:34 +0000 2015", "id": 571101549876752384, "retweet_count": 0, "message": "Nakna artisten i schlagern\nstoppades av Youtube http://t.co/3NpqjHGFTz #nyheter", "user": "andrenpeter"}, {"hashtags": ["mellosyn", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 23:50:35 +0000 2015", "id": 571095008612380674, "retweet_count": 1, "message": "RT @SyntolkningNu: #mellosyn #melfest En kv\u00e4ll p\u00e5 \u00d6rebro Slott innan http://t.co/23lwFP0iL5 i SVT Play, http://t.co/4M5NHhGNdr http://t.co/\u2026", "user": "sif_westberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 23:48:11 +0000 2015", "id": 571094407077888000, "retweet_count": 0, "message": "Den d\u00e4r kl\u00e4nningen blev popul\u00e4rare \u00e4n vad Melodifestivalen n\u00e5gonsin kommer bli", "user": "LewkiesBeaunana"}, {"hashtags": ["mellosyn", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 23:45:06 +0000 2015", "id": 571093630439395331, "retweet_count": 1, "message": "#mellosyn #melfest En kv\u00e4ll p\u00e5 \u00d6rebro Slott innan http://t.co/23lwFP0iL5 i SVT Play, http://t.co/4M5NHhGNdr http://t.co/RyuKIyKcQb", "user": "SyntolkningNu"}, {"hashtags": ["SNOOPIE"], "date": "Thu Feb 26 23:30:24 +0000 2015", "id": 571089931663069185, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/3b2JOKRQLG [MELODIFESTIVALEN] Groupie parodi - #SNOOPIE", "user": "Tessuxx"}, {"hashtags": ["twittbet", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 23:28:02 +0000 2015", "id": 571089335036088321, "retweet_count": 0, "message": "Senaste oddsen p\u00e5 Melodifestivalen \u00d6rebro talar f\u00f6r en rysare bakom M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w #twittbet #melfest http://t.co/401LQILlDw", "user": "bettingexpertse"}, {"hashtags": ["melfest2015", "HyllaFoppa", "modose", "fb"], "date": "Thu Feb 26 22:56:12 +0000 2015", "id": 571081323688923136, "retweet_count": 0, "message": "Var det n\u00e5got speciellt i Fj\u00e4llr\u00e4ven Center idag? Fullsatt! Melodifestivalen \u00e4r ju p\u00e5 l\u00f6rdagar?! #melfest2015 #HyllaFoppa #modose #fb", "user": "NiklasEriksson8"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 22:52:15 +0000 2015", "id": 571080331404709889, "retweet_count": 0, "message": "@Simon94Karlsson @handbollsnack \nFler ser p\u00e5 Melodifestivalen \u00e4n lyssnar p\u00e5 Dylan, Springsteen och Stones.", "user": "ClaesClasse"}, {"hashtags": ["SNOOPIE"], "date": "Thu Feb 26 22:33:17 +0000 2015", "id": 571075555417673728, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/d6dRUrv4IU [MELODIFESTIVALEN] Groupie parodi - #SNOOPIE", "user": "MystikCSGO"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 22:33:00 +0000 2015", "id": 571075484110467072, "retweet_count": 0, "message": "Basshunter t Melodifestivalen 2015", "user": "horliv1"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 22:30:54 +0000 2015", "id": 571074955116351488, "retweet_count": 0, "message": "@kandisskvaller Nakna artisten i schlagern\nstoppades av Youtube:  http://t.co/hkhv3OHJme", "user": "KandisSkvallerR"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 22:28:05 +0000 2015", "id": 571074248976019456, "retweet_count": 9, "message": "RT @whernvall: s\u00e5 h\u00e4r d\u00e5ligt \u00e4r melodifestivalen i \u00e5r http://t.co/gvPEUbPebu", "user": "Mathiildastrand"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 22:10:42 +0000 2015", "id": 571069872567951362, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Smygtitta p\u00e5 bidragen i fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i \u00d6rebro i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/rSyZoZwUpC Nog vinner M\u00e5ns alltid...", "user": "AkutStefan"}, {"hashtags": ["tbt", "Melfest", "Melodifestivalen", "MicMoment", "NATURAL"], "date": "Thu Feb 26 21:51:03 +0000 2015", "id": 571064930490847233, "retweet_count": 0, "message": "#tbt 2014 #Melfest #Melodifestivalen SEMI @antonewald on stage #MicMoment, song #NATURAL, \"V\u00e4gen till K\u00f6penhamn\" vid http://t.co/gLKZDZ5Yqt", "user": "AntonEwaldFanTw"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 21:49:21 +0000 2015", "id": 571064498943090688, "retweet_count": 0, "message": "@fillipabark jag tycker du \u00e4r den roligaste i hela melodifestivalen. \u2764\ufe0f \nWill you pleas follow me?\ud83d\ude0a", "user": "thefooo910"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 21:48:31 +0000 2015", "id": 571064289894801409, "retweet_count": 9, "message": "RT @whernvall: s\u00e5 h\u00e4r d\u00e5ligt \u00e4r melodifestivalen i \u00e5r http://t.co/gvPEUbPebu", "user": "beatricecaa"}, {"hashtags": ["tbt", "Melfest", "Melodifestivalen", "NATURAL", "SVT"], "date": "Thu Feb 26 21:47:07 +0000 2015", "id": 571063940731568128, "retweet_count": 0, "message": "#tbt 2014 #Melfest #Melodifestivalen @antonewald on stage, song #NATURAL, #SVT \"V\u00e4gen till K\u00f6penhamn\" vid :) http://t.co/Dcx8bNKlKf", "user": "AntonEwaldFanTw"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 21:41:24 +0000 2015", "id": 571062499602268160, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Nytt s\u00e4tt att r\u00f6sta i Melodifestivalen 2015 \u2013 h\u00e4r \u00e4r Melodifestivalens app\" http://t.co/twA2UU4mry", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 21:41:09 +0000 2015", "id": 571062436314415104, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Smygtitta p\u00e5 bidragen i fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i \u00d6rebro i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/5bDBTjFI6Z", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 21:39:42 +0000 2015", "id": 571062070655000576, "retweet_count": 9, "message": "RT @whernvall: s\u00e5 h\u00e4r d\u00e5ligt \u00e4r melodifestivalen i \u00e5r http://t.co/gvPEUbPebu", "user": "TindraI"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 21:38:40 +0000 2015", "id": 571061813858734081, "retweet_count": 9, "message": "RT @whernvall: s\u00e5 h\u00e4r d\u00e5ligt \u00e4r melodifestivalen i \u00e5r http://t.co/gvPEUbPebu", "user": "ElinaNilsson1"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 21:37:19 +0000 2015", "id": 571061472916340738, "retweet_count": 9, "message": "RT @whernvall: s\u00e5 h\u00e4r d\u00e5ligt \u00e4r melodifestivalen i \u00e5r http://t.co/gvPEUbPebu", "user": "radonhalt"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 21:35:19 +0000 2015", "id": 571060968152801280, "retweet_count": 9, "message": "s\u00e5 h\u00e4r d\u00e5ligt \u00e4r melodifestivalen i \u00e5r http://t.co/gvPEUbPebu", "user": "whernvall"}, {"hashtags": ["filippabark", "mello2015", "melfest", "expressen"], "date": "Thu Feb 26 21:34:49 +0000 2015", "id": 571060845066764288, "retweet_count": 0, "message": "#filippabark \u00e4r ju det enda som g\u00f6r det v\u00e4rt att se #mello2015 #melfest Efter n\u00e4thatet\u2013s\u00e5 st\u00f6ttar SVT Benn http://t.co/un6K3GF6ze #expressen", "user": "bitternisse"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 21:29:43 +0000 2015", "id": 571059559936221184, "retweet_count": 0, "message": "@molnesic SK\u00c4MTAR DU S\u00c5G DU INTE LILLA MELODIFESTIVALEN OMG?", "user": "halvkentaur"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 21:28:39 +0000 2015", "id": 571059291584647168, "retweet_count": 0, "message": "\"man f\u00e5r tycka vad man vill s\u00e5 l\u00e4nge man inte yttrar sig positivt om melodifestivalen\"", "user": "pojkhen"}, {"hashtags": ["Grammis15"], "date": "Thu Feb 26 21:28:08 +0000 2015", "id": 571059160873369601, "retweet_count": 0, "message": "@chrisbergstedt @sdfiner Njae, de andra kvinnorna har v\u00e4l klarat l i t e mer \u00e4n att f\u00f6rlora Melodifestivalen 2ggr va?! #Grammis15", "user": "HHaakansson"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 21:26:30 +0000 2015", "id": 571058752327196673, "retweet_count": 0, "message": "@molnesic kan du sjunga en vanlig dag fr\u00e5n lilla melodifestivalen", "user": "halvkentaur"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 21:19:34 +0000 2015", "id": 571057005663805440, "retweet_count": 5, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan du smygtitta p\u00e5 de sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/luDwBgsJsk #melfest", "user": "dan_2202"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 21:18:41 +0000 2015", "id": 571056781394366465, "retweet_count": 2, "message": "RT @SVTmelfest: F\u00f6lj artisternas f\u00f6rsta framtr\u00e4dande p\u00e5 scenen i \u00d6rebro; http://t.co/9VFgpbL9Pu", "user": "dan_2202"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 21:04:05 +0000 2015", "id": 571053108769513472, "retweet_count": 4, "message": "RT @MrBreitholtz: Men du har \u00e5rets b\u00e4sta l\u00e5t i Melodifestivalen. http://t.co/ACqKPAHGl6", "user": "PHWLL"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 21:01:29 +0000 2015", "id": 571052453057196032, "retweet_count": 0, "message": "Nakna artisten i schlagern stoppades av Youtube.  http://t.co/BYrcCVJob8", "user": "bladet_nyheter"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:49:15 +0000 2015", "id": 571049375088164865, "retweet_count": 0, "message": "Svenska humorgruppens svar p\u00e5 Samirs bidrag i Melodifestivalen http://t.co/bNbRHV5Oi1", "user": "andreastano89"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Thu Feb 26 20:43:02 +0000 2015", "id": 571047809765535745, "retweet_count": 0, "message": "Nakna artisten i schlagern stoppades av Youtube #aftonbladet http://t.co/bcDHT3GpCA", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:40:09 +0000 2015", "id": 571047086629777410, "retweet_count": 0, "message": "\u041c\u043d\u0435 \u043f\u043e\u043d\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u043e\u0441\u044c \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \"Smygtitt fr\u00e5n repetitionen: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w - Heroes - Melodifestivalen 2015\"", "user": "drewmclair"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 20:33:28 +0000 2015", "id": 571045404101500928, "retweet_count": 0, "message": "#mello2015.P\u00e5 l\u00f6rdag \u00e4r man i N\u00e4rke och \u00d6rebro. N\u00e5got att se fram\u00e5t, Allts\u00e5 melodifestivalen \u00e4r d\u00e4r inte jag.#melfest.", "user": "ChristerSvenss7"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:24:30 +0000 2015", "id": 571043149163966464, "retweet_count": 0, "message": "Nakna artisten i schlagern stoppades av Youtube  http://t.co/tbAlNJYa5c", "user": "Skrattlagret"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:18:34 +0000 2015", "id": 571041655874138112, "retweet_count": 0, "message": "Nakna artisten i schlagern stoppades av Youtube http://t.co/Oe5kQeWxCT", "user": "Nyhetsportalen"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:18:27 +0000 2015", "id": 571041624828076033, "retweet_count": 0, "message": "@ensamborgare  sk\u00e5nska e &lt;333 du f\u00e5r n\u00f6rda melodifestivalen i \u00e5r och l\u00e4ra om ;);)", "user": "queerfitta"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:17:46 +0000 2015", "id": 571041454308634624, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Jon Henrik Fj\u00e4llgrens sv\u00e5ra uppladdning inf\u00f6r Melodifestivalen\u00a02015\" http://t.co/pFdy0xBQuL", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:17:35 +0000 2015", "id": 571041405918941186, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Jon Henrik Fj\u00e4llgren och Isa \u00e4r i final i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/jL5SzfQx3W", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:17:24 +0000 2015", "id": 571041360448516096, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"S\u00e5 laddar Jon Henrik Fj\u00e4llgren och Isa inf\u00f6r finalen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/8nunAJqbYg", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:17:10 +0000 2015", "id": 571041301774401536, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Se bidragen i Melodifestivalen 2015 igen\" http://t.co/4gNWO8uwG6", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:16:59 +0000 2015", "id": 571041254697537537, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Bidragsbibeln \u2013 allt om Melodifestivalen 2015 i \u00d6rebro: Delt\u00e4vling fyra\" http://t.co/K3kkZcUKi0", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:16:47 +0000 2015", "id": 571041204844019712, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Tio \u00e5r efter succ\u00e9debuten \u2013 nu g\u00f6r Caroline Wennergren comeback i Melodifestivalen\" http://t.co/OCfLq2bGGw", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:16:37 +0000 2015", "id": 571041163349782528, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"F\u00f6rkylning f\u00f6rf\u00f6ljer Midnight Boy inf\u00f6r debuten i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/dNKo1JPwFr", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:16:21 +0000 2015", "id": 571041097755041793, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"S\u00e5 var de dolda repetitionerna \u2013 Melodifestivalen 2015 har b\u00f6rjat i \u00d6rebro\" http://t.co/wuj17j9Rki", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:16:00 +0000 2015", "id": 571041007363612672, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"JTR inf\u00f6r Melodifestivalen 2015: \u201dVi har repat i vardagsrummet\u201d\" http://t.co/nDqmCOsF6s", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:15:46 +0000 2015", "id": 571040948123275264, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u00e4r pressens favorit i sista delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/k70BUKKRN7", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:15:27 +0000 2015", "id": 571040870159556609, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Hasse Andersson hyllar dansbanekulturen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/E49Pt0ViHe", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["ESC"], "date": "Thu Feb 26 20:15:21 +0000 2015", "id": 571040846084075520, "retweet_count": 0, "message": "#ESC: Melodifestivalen 2015, Quick-Songcheck Semi 4: Der Angriff auf die Mello-Krone: M\u00e5ns Zel... http://t.co/gu86DVfVuv", "user": "PRINZ_ESC"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:14:37 +0000 2015", "id": 571040659320266752, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r \u00e4r taktiken som ska r\u00e4dda Annika Herlitz r\u00f6st i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/H1mwROOLqs", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:14:19 +0000 2015", "id": 571040583860523008, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Caroline Wennergren h\u00e4mtar inspiration fr\u00e5n Bond i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/sBJzHwspm5", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:14:07 +0000 2015", "id": 571040532551610368, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"S\u00e5 bli JTR:s nummer i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/WLzih9CqQI", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:13:22 +0000 2015", "id": 571040347041751044, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"F\u00e5 en f\u00f6rsta titt p\u00e5 Dinah Nahs framtr\u00e4dande i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/rnxd14Kpmc", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:13:09 +0000 2015", "id": 571040291882467328, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Annika Herlitz levererar \u201dschlager all the way\u201d i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/pTJyqtTRav", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:12:57 +0000 2015", "id": 571040240686796800, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Nya greppet som ska ta M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w till final i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/wGNQK5zdBy", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:11:13 +0000 2015", "id": 571039803367686144, "retweet_count": 0, "message": "\"Vilket bidrag \u00e4r din favorit i den fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen?\" http://t.co/ohds7uMpcP", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:09:20 +0000 2015", "id": 571039328895422464, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Midnight Boys kl\u00e4ddilemma i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/i0Xd3YFqXk", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:09:19 +0000 2015", "id": 571039324474630144, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2015 Sverige Sweden Eurovision Song Contest F\u00f6rhandslys...: http://t.co/80Swc1jhAk via @YouTube", "user": "DanOveThor"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:08:20 +0000 2015", "id": 571039077253947392, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Smygtitta p\u00e5 bidragen i fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i \u00d6rebro i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/5bDBTjFI6Z", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 20:08:08 +0000 2015", "id": 571039026913918976, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube fr\u00e5n @danovethor http://t.co/gUJWoBSVRi Melodifestivalen 2015 Sverige Sweden Eurovision Song", "user": "DanOveThor"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 20:03:07 +0000 2015", "id": 571037768329142273, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: Just nu: Se 30 sek av framtr\u00e4dandet med @manszelmerlow i #melfest och f\u00e5 reda p\u00e5 allt om den banbrytande scenshowen: http:/\u2026", "user": "CHgborg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:56:06 +0000 2015", "id": 571035999519830016, "retweet_count": 0, "message": "Nakna #melfest-artisten fick Youtube att trycka p\u00e5 stoppknappen:\nhttp://t.co/R5VE3HRsqq http://t.co/m7TAWGvA9O", "user": "ABNojesbladet"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 19:35:51 +0000 2015", "id": 571030905910915074, "retweet_count": 2, "message": "RT @SVTmelfest: F\u00f6lj artisternas f\u00f6rsta framtr\u00e4dande p\u00e5 scenen i \u00d6rebro; http://t.co/9VFgpbL9Pu", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:35:47 +0000 2015", "id": 571030886038298625, "retweet_count": 5, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan du smygtitta p\u00e5 de sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/luDwBgsJsk #melfest", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:35:45 +0000 2015", "id": 571030880598290432, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: Just nu: Se 30 sek av framtr\u00e4dandet med @manszelmerlow i #melfest och f\u00e5 reda p\u00e5 allt om den banbrytande scenshowen: http:/\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:35:27 +0000 2015", "id": 571030801976061952, "retweet_count": 1, "message": "RT @GustavDahlander: M\u00e5ns Z. repeterade #melfest i scenbyxorna redan i dag. Sk\u00e4let: Han ska ta upp en lampa fr\u00e5n dem, beh\u00f6vde testa. Mer: h\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:35:25 +0000 2015", "id": 571030795684610048, "retweet_count": 1, "message": "RT @GustavDahlander: Just nu: @manszelmerlow g\u00f6r sin f\u00f6rsta #melfest-repetition p\u00e5 scen. Jag rapporterar live fr\u00e5n repetitionerna: http://t\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:35:22 +0000 2015", "id": 571030782506090496, "retweet_count": 1, "message": "RT @GustavDahlander: M\u00e5ns har 63 % av r\u00f6sterna p\u00e5 http://t.co/kfRv6Z666J. Se klippet &amp; l\u00e4s allt om den banbrytande scenshowen i #melfest: h\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:35:21 +0000 2015", "id": 571030776835383297, "retweet_count": 1, "message": "RT @GustavDahlander: \"Guld och gr\u00f6naskogar \u00e4r min nya melodifestivals favorit genom tiderna jag \u00e4r 73 \u00e5r!!!\" Kommentar i #melfest-fl\u00f6det: h\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:35:19 +0000 2015", "id": 571030770141298688, "retweet_count": 4, "message": "RT @GustavDahlander: Nytt i bloggen ... Scenshowen med @manszelmerlow \u2013 en av mina h\u00e4ftigaste liveupplevelser p\u00e5 #melfest: http://t.co/ZhKI\u2026", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["Melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:27:55 +0000 2015", "id": 571028906402324482, "retweet_count": 0, "message": "Efter sista sju 30sekundersklippen: jag \u00e4r besviken p\u00e5 livskvalit\u00e9n i Melodifestivalen 2015. L\u00e4gstaniv\u00e5n l\u00e4gre \u00e4n vanligt. #Melfest", "user": "Felix_Kroon"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 19:27:30 +0000 2015", "id": 571028802974961665, "retweet_count": 0, "message": "@annikanc Fan. Lite f\u00f6r sent att g\u00e5 all in i melodifestivalen och l\u00e5tsas som om allt \u00e4r toppen @Eio_W", "user": "EODWehrwolf"}, {"hashtags": ["MelFest", "MelFest2015", "AnnikaHerlitz"], "date": "Thu Feb 26 19:19:32 +0000 2015", "id": 571026797837623296, "retweet_count": 4, "message": "RT @BobbyRTP: L\u00e4gg en r\u00f6st p\u00e5 den fantastiska @Annikaherlitz vetja&lt;33 #MelFest #MelFest2015 #AnnikaHerlitz http://t.co/3kJ03ccrFz http://t.\u2026", "user": "MushyPlushie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 19:19:22 +0000 2015", "id": 571026756695683072, "retweet_count": 4, "message": "RT @GustavDahlander: Nytt i bloggen ... Scenshowen med @manszelmerlow \u2013 en av mina h\u00e4ftigaste liveupplevelser p\u00e5 #melfest: http://t.co/ZhKI\u2026", "user": "sjberg_karl"}, {"hashtags": ["MelFest", "MelFest2015", "AnnikaHerlitz"], "date": "Thu Feb 26 19:13:07 +0000 2015", "id": 571025182925713409, "retweet_count": 4, "message": "RT @BobbyRTP: L\u00e4gg en r\u00f6st p\u00e5 den fantastiska @Annikaherlitz vetja&lt;33 #MelFest #MelFest2015 #AnnikaHerlitz http://t.co/3kJ03ccrFz http://t.\u2026", "user": "HobbyDubbarna"}, {"hashtags": ["utryckning"], "date": "Thu Feb 26 19:12:57 +0000 2015", "id": 571025141154623490, "retweet_count": 1, "message": "RT @OrebroSE: Utses \u00e5rets vinnare av Melodifestivalen i \u00d6rebro ?: Vet inte om jag h\u00e5ller spelbolagen med om att ... http://t.co/MB7AcZBEsG \u2026", "user": "b_solberg"}, {"hashtags": ["MelFest", "MelFest2015", "AnnikaHerlitz"], "date": "Thu Feb 26 19:10:33 +0000 2015", "id": 571024537518776320, "retweet_count": 4, "message": "L\u00e4gg en r\u00f6st p\u00e5 den fantastiska @Annikaherlitz vetja&lt;33 #MelFest #MelFest2015 #AnnikaHerlitz http://t.co/3kJ03ccrFz http://t.co/I9PQLuobfK", "user": "BobbyRTP"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 19:09:03 +0000 2015", "id": 571024161797242882, "retweet_count": 0, "message": "@DanielaEngstrm2 oj Melodifestivalen GAHAHA", "user": "CrazyKidrauhlz"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 19:06:42 +0000 2015", "id": 571023568068321280, "retweet_count": 1, "message": "RT @NathalieOdhe: 17 bevis p\u00e5 att Bj\u00f6rn Gustafsson m\u00e5ste tillbaka till Melodifestivalen http://t.co/zLxeejt8Ox", "user": "german_amanda"}, {"hashtags": ["utryckning"], "date": "Thu Feb 26 19:06:32 +0000 2015", "id": 571023528356491265, "retweet_count": 1, "message": "Utses \u00e5rets vinnare av Melodifestivalen i \u00d6rebro ?: Vet inte om jag h\u00e5ller spelbolagen med om att ... http://t.co/MB7AcZBEsG #utryckning", "user": "OrebroSE"}, {"hashtags": ["svtnyhetstecken", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 18:50:42 +0000 2015", "id": 571019541662322688, "retweet_count": 4, "message": "RT @svtnyhetstecken: De framf\u00f6r melodifestivalen p\u00e5 teckenspr\u00e5k\n- \"Utmaning f\u00e5 med artisternas budskap\"\n#svtnyhetstecken #melfest http://t.\u2026", "user": "SDRorg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 18:48:27 +0000 2015", "id": 571018976316272640, "retweet_count": 4, "message": "RT @GustavDahlander: Nytt i bloggen ... Scenshowen med @manszelmerlow \u2013 en av mina h\u00e4ftigaste liveupplevelser p\u00e5 #melfest: http://t.co/ZhKI\u2026", "user": "emmasundlof"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 18:45:33 +0000 2015", "id": 571018246335430657, "retweet_count": 0, "message": "Hipstern tar alla genrer och d\u00f6dar subkulturen. Melodifestivalen tar subkulturen och d\u00f6dar genren.", "user": "YOLOcommunism"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 18:36:42 +0000 2015", "id": 571016016890880001, "retweet_count": 5, "message": "RT @SVTmelfest: Nu kan du smygtitta p\u00e5 de sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/luDwBgsJsk #melfest", "user": "Icanpikan"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 18:31:40 +0000 2015", "id": 571014750227845121, "retweet_count": 3, "message": "RT @Brietlin: Hatar Melodifestivalen mer \u00e4n livet", "user": "Robin95T"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 18:30:45 +0000 2015", "id": 571014520832983042, "retweet_count": 0, "message": "G\u00f6r det enkelt f\u00f6r dig och r\u00f6sta med Melofifestivalens app. Den finns f\u00f6r WindowsPhone, f\u00f6r Android och p\u00e5 AppStore! http://t.co/GjeahwMcmX", "user": "janwennergren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 18:26:26 +0000 2015", "id": 571013433577111552, "retweet_count": 4, "message": "RT @GustavDahlander: Nytt i bloggen ... Scenshowen med @manszelmerlow \u2013 en av mina h\u00e4ftigaste liveupplevelser p\u00e5 #melfest: http://t.co/ZhKI\u2026", "user": "ChristofferKar2"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 18:25:57 +0000 2015", "id": 571013313733271552, "retweet_count": 4, "message": "Nytt i bloggen ... Scenshowen med @manszelmerlow \u2013 en av mina h\u00e4ftigaste liveupplevelser p\u00e5 #melfest: http://t.co/ZhKIbBohZ7", "user": "GustavDahlander"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 18:17:23 +0000 2015", "id": 571011155835138049, "retweet_count": 4, "message": "RT @MrBreitholtz: Men du har \u00e5rets b\u00e4sta l\u00e5t i Melodifestivalen. http://t.co/ACqKPAHGl6", "user": "karlsson_jenny"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 18:15:44 +0000 2015", "id": 571010740942979073, "retweet_count": 0, "message": "Utses \u00e5rets vinnare av Melodifestivalen i \u00d6rebro ? http://t.co/YrmdPVgZUs", "user": "orebrotribune"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 18:14:32 +0000 2015", "id": 571010440458866688, "retweet_count": 4, "message": "RT @MrBreitholtz: Men du har \u00e5rets b\u00e4sta l\u00e5t i Melodifestivalen. http://t.co/ACqKPAHGl6", "user": "Gronvitasumo"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 18:13:34 +0000 2015", "id": 571010197281484800, "retweet_count": 1, "message": "17 bevis p\u00e5 att Bj\u00f6rn Gustafsson m\u00e5ste tillbaka till Melodifestivalen http://t.co/zLxeejt8Ox", "user": "NathalieOdhe"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 18:08:57 +0000 2015", "id": 571009035081818112, "retweet_count": 0, "message": "Ord kan inte f\u00f6rklara l\u00e4ttnaden \u00f6ver att inte jobba p\u00e5 taxi i helgen! Hjalmarteatern + Melodifestivalen + l\u00f6nehelg! Oh lord", "user": "KlaraRydelius"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:56:47 +0000 2015", "id": 571005973692878848, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: Just nu: Se 30 sek av framtr\u00e4dandet med @manszelmerlow i #melfest och f\u00e5 reda p\u00e5 allt om den banbrytande scenshowen: http:/\u2026", "user": "Nomiza1979"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:52:35 +0000 2015", "id": 571004914492678144, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns har 63 % av r\u00f6sterna p\u00e5 http://t.co/kfRv6Z666J. Se klippet &amp; l\u00e4s allt om den banbrytande scenshowen i #melfest: http://t.co/Kt7CMpzCF5", "user": "GustavDahlander"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 17:51:02 +0000 2015", "id": 571004527551365120, "retweet_count": 0, "message": "\u2019Alla sjunger ju inte rent\u2019 http://t.co/yf2IYnel8W", "user": "SuneIBlom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:48:02 +0000 2015", "id": 571003772635389952, "retweet_count": 8, "message": "RT @SVTmelfest: Just nu: Se 30 sek av framtr\u00e4dandet med @manszelmerlow i #melfest och f\u00e5 reda p\u00e5 allt om den banbrytande scenshowen: http:/\u2026", "user": "GiraffenNikki"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:44:19 +0000 2015", "id": 571002837834067968, "retweet_count": 0, "message": "Alla 30-sekundersklippen till veckans #melfest -bidrag \u00e4r sl\u00e4ppta. H\u00e4r \u00e4r min f\u00f6rsta rankning av dem: http://t.co/hEPgU0hFIC", "user": "Schlagerpinglan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:43:19 +0000 2015", "id": 571002583902527488, "retweet_count": 8, "message": "Just nu: Se 30 sek av framtr\u00e4dandet med @manszelmerlow i #melfest och f\u00e5 reda p\u00e5 allt om den banbrytande scenshowen: http://t.co/TFSLZg58h1", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 17:30:44 +0000 2015", "id": 570999416422830080, "retweet_count": 0, "message": "\"Vilket bidrag \u00e4r din favorit i den fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen?\" http://t.co/ohds7uMpcP", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:28:56 +0000 2015", "id": 570998965996544000, "retweet_count": 5, "message": "Nu kan du smygtitta p\u00e5 de sista bidragen i Melodifestivalen 2015 http://t.co/luDwBgsJsk #melfest", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 17:27:52 +0000 2015", "id": 570998694469877760, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Smygtitta p\u00e5 bidragen i fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i \u00d6rebro i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/5bDBTjFI6Z", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 17:27:45 +0000 2015", "id": 570998665898283008, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Nya greppet som ska ta M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w till final i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/UGgSmnv2kE", "user": "MariattaK"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 17:27:43 +0000 2015", "id": 570998657161539584, "retweet_count": 3, "message": "RT @Brietlin: Hatar Melodifestivalen mer \u00e4n livet", "user": "RaminBacon"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 17:23:02 +0000 2015", "id": 570997478524383232, "retweet_count": 29, "message": "RT @GreiderDD: K\u00e4nns befriande att inte se Melodifestivalen.", "user": "Ralleandreasson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:22:51 +0000 2015", "id": 570997433527873536, "retweet_count": 0, "message": "Nu \u00e4r alla veckans minutklipp sl\u00e4ppta! Vilken \u00e4r din favorit? http://t.co/gqLGYC2AFH #melfest", "user": "PierresSchlager"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 17:16:24 +0000 2015", "id": 570995810625851392, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen i ett n\u00f6tskal. hahaha http://t.co/IWxnOLvP7G", "user": "DJBluecore"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 17:16:06 +0000 2015", "id": 570995734788636672, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson i melodifestivalen. Underbart! #melfest", "user": "MKarlsson13"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 17:14:37 +0000 2015", "id": 570995360287612928, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Nya greppet som ska ta M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w till final i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/rdx20kzJ5J", "user": "JonneHurme"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 17:04:00 +0000 2015", "id": 570992689262567424, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Nya greppet som ska ta M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w till final i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/wGNQK5zdBy", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 17:01:46 +0000 2015", "id": 570992128492478464, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Annika Herlitz levererar \u201dschlager all the way\u201d i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/pTJyqtTRav", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 17:01:34 +0000 2015", "id": 570992079062601728, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"F\u00e5 en f\u00f6rsta titt p\u00e5 Dinah Nahs framtr\u00e4dande i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/rnxd14Kpmc", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 16:52:46 +0000 2015", "id": 570989861462798337, "retweet_count": 4, "message": "RT @melindalarsoon: T\u00e4nk att ha de h\u00e4r tv\u00e5 st\u00e5 f\u00f6r mellanakterna tsm i Melodifestivalen #melfest http://t.co/eU1iytXsrv", "user": "cneliaa"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 16:48:15 +0000 2015", "id": 570988728212168704, "retweet_count": 3, "message": "Hatar Melodifestivalen mer \u00e4n livet", "user": "Brietlin"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 16:34:06 +0000 2015", "id": 570985163569496064, "retweet_count": 0, "message": "@danielswedin Sitter tiggarna och h\u00e5nar melodifestivalen! NEJ NU!", "user": "vatikanstaten"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 16:23:09 +0000 2015", "id": 570982410424324096, "retweet_count": 0, "message": "Nu \u00e4r alla repetitioner klara f\u00f6r idag inf\u00f6r l\u00f6rdagens delt\u00e4vling av Melodifestivalen 2015. H\u00e4r kan ni l\u00e4sa om... http://t.co/Qf86j1Dc6U", "user": "ZitizPoplight"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 16:16:33 +0000 2015", "id": 570980746908864512, "retweet_count": 0, "message": "Sammanfattning av dagens rep inf\u00f6r #melfest h\u00e4r i \u00d6rebro. \nhttp://t.co/numQWhVaLh", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 16:14:35 +0000 2015", "id": 570980253692264448, "retweet_count": 1, "message": "\"Guld och gr\u00f6naskogar \u00e4r min nya melodifestivals favorit genom tiderna jag \u00e4r 73 \u00e5r!!!\" Kommentar i #melfest-fl\u00f6det: http://t.co/VEQQkX26jJ", "user": "GustavDahlander"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Thu Feb 26 15:58:31 +0000 2015", "id": 570976209812774912, "retweet_count": 0, "message": "Det m\u00e4rks att Mellofebern har kommit till \u00d6ret, speciellt n\u00e4r @OfficialNielsen och @paulssonrobin spanar in en p\u00e5 stan #melodifestivalen", "user": "theAdoHamzic"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 15:54:39 +0000 2015", "id": 570975238948843520, "retweet_count": 0, "message": "Sitter i min kusins rum och sjunger gamla l\u00e5tar fr\u00e5n lilla Melodifestivalen", "user": "LisaGullberg26"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 15:51:45 +0000 2015", "id": 570974505717374976, "retweet_count": 0, "message": "Jag tittar Melodifestivalen i \u00d6rebro http://t.co/pOfE6HSV1g via @ScribbleLive", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 15:49:00 +0000 2015", "id": 570973814055669760, "retweet_count": 0, "message": "Jag lade till ett videoklipp i en spellista p\u00e5 @YouTube http://t.co/21FUCvnuaN Dolly Style - Hello Hi ( LIVE Melodifestivalen 2015", "user": "DollsAndStuff44"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 15:48:59 +0000 2015", "id": 570973812759633920, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/21FUCvnuaN Dolly Style - Hello Hi ( LIVE Melodifestivalen 2015 Delt\u00e4vling 1 )", "user": "DollsAndStuff44"}, {"hashtags": ["SNOOPIE"], "date": "Thu Feb 26 15:47:57 +0000 2015", "id": 570973551978790912, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/lT7MOUy8mN [MELODIFESTIVALEN] Groupie parodi - #SNOOPIE", "user": "SamuelYlipaa"}, {"hashtags": ["SNOOPIE"], "date": "Thu Feb 26 15:46:55 +0000 2015", "id": 570973293190053888, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/ExG85XKuaL [MELODIFESTIVALEN] Groupie parodi - #SNOOPIE", "user": "Mackanramis"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 15:45:22 +0000 2015", "id": 570972902637633537, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Smygtitta p\u00e5 bidragen i fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i \u00d6rebro i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/5bDBTjFI6Z", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:44:49 +0000 2015", "id": 570972764515016704, "retweet_count": 3, "message": "RT @beingblogged: Toksnyggt nummer av M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w!\nAbsolut det snyggaste jag sett under Melodifestivalen. \n#melfest\u2026 https://t.co/FBEDoR\u2026", "user": "GeaLingeman"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 15:43:36 +0000 2015", "id": 570972455663239169, "retweet_count": 0, "message": "De framf\u00f6r melodifestivalen p\u00e5 teckenspr\u00e5k http://t.co/gTWODYDTqG", "user": "SVTTeckensprak"}, {"hashtags": ["svtnyhetstecken", "melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:42:44 +0000 2015", "id": 570972238800793601, "retweet_count": 4, "message": "De framf\u00f6r melodifestivalen p\u00e5 teckenspr\u00e5k\n- \"Utmaning f\u00e5 med artisternas budskap\"\n#svtnyhetstecken #melfest http://t.co/BysIBzRfRd", "user": "svtnyhetstecken"}, {"hashtags": ["twittpuck"], "date": "Thu Feb 26 15:40:04 +0000 2015", "id": 570971569125789696, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillar Melodifestivalen enormt mycket men det finns evenemang som inte det passar in i, hockey \u00e4r en s\u00e5dan grej #twittpuck", "user": "Pawhlen"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 15:34:08 +0000 2015", "id": 570970075924172800, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Annika Herlitz levererar schlager all the way i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/pTJyqtTRav", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 15:33:31 +0000 2015", "id": 570969919875100672, "retweet_count": 0, "message": "@Z37276 @MarcusLsson @Saaaalle Nog f\u00f6r att jag gillar Melodifestivalen men sn\u00e4lla, h\u00e5ll det borta fr\u00e5n hockeyn", "user": "Pawhlen"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 15:32:57 +0000 2015", "id": 570969778090868736, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Hasse Andersson hyllar dansbanekulturen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/E49Pt0ViHe", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:32:24 +0000 2015", "id": 570969638764453888, "retweet_count": 3, "message": "RT @beingblogged: Toksnyggt nummer av M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w!\nAbsolut det snyggaste jag sett under Melodifestivalen. \n#melfest\u2026 https://t.co/FBEDoR\u2026", "user": "HeleneWigren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:31:15 +0000 2015", "id": 570969350359932928, "retweet_count": 2, "message": "RT @beingblogged: Jag fick en pratstund med Midnight Boy inf\u00f6r helgens #melfest i \u00d6rebro. \nhttp://t.co/PWcDOFSzoi http://t.co/iofbuGJHgr", "user": "MalouOlander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:28:13 +0000 2015", "id": 570968585373401088, "retweet_count": 3, "message": "RT @beingblogged: Toksnyggt nummer av M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w!\nAbsolut det snyggaste jag sett under Melodifestivalen. \n#melfest\u2026 https://t.co/FBEDoR\u2026", "user": "emmasundlof"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:27:27 +0000 2015", "id": 570968391575588864, "retweet_count": 3, "message": "Toksnyggt nummer av M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w!\nAbsolut det snyggaste jag sett under Melodifestivalen. \n#melfest\u2026 https://t.co/FBEDoRHyuw", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["Eurovision", "Sweden"], "date": "Thu Feb 26 15:22:18 +0000 2015", "id": 570967094470311936, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w while getting ready for his first rehearsal in SVT Melodifestivalen 2015. #Eurovision #Sweden... http://t.co/MuWxpBoAMO", "user": "esctoday"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:21:12 +0000 2015", "id": 570966818283753472, "retweet_count": 1, "message": "Just nu: @manszelmerlow g\u00f6r sin f\u00f6rsta #melfest-repetition p\u00e5 scen. Jag rapporterar live fr\u00e5n repetitionerna: http://t.co/VEQQkX26jJ", "user": "GustavDahlander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:20:45 +0000 2015", "id": 570966704945287168, "retweet_count": 0, "message": "Hasse Andersson - Guld och Gr\u00f6na Skogar, Melodifestivalen why #melfest  http://t.co/Ct5syZ6s3g", "user": "ESCSamuel"}, {"hashtags": ["melfest", "tippa"], "date": "Thu Feb 26 15:17:13 +0000 2015", "id": 570965818151985152, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen! H\u00e4r \u00e4r l\u00f6rdans alla artister! #melfest #tippa | N\u00f6jesguiden http://t.co/8Xk56kHBF5 via @nojesguiden", "user": "hejsonja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 15:11:51 +0000 2015", "id": 570964466852098050, "retweet_count": 2, "message": "RT @beingblogged: Jag fick en pratstund med Midnight Boy inf\u00f6r helgens #melfest i \u00d6rebro. \nhttp://t.co/PWcDOFSzoi http://t.co/iofbuGJHgr", "user": "StereoscopeAB"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 15:10:38 +0000 2015", "id": 570964158939865088, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Nytt s\u00e4tt att r\u00f6sta i Melodifestivalen 2015 \u2013 h\u00e4r \u00e4r Melodifestivalens app\" http://t.co/twA2UU4mry", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 15:09:20 +0000 2015", "id": 570963834728550400, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"F\u00e5 en f\u00f6rsta titt p\u00e5 Dinah Nahs framtr\u00e4dande i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/rnxd14Kpmc", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["SNOOPIE"], "date": "Thu Feb 26 14:58:48 +0000 2015", "id": 570961182967734272, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/RdFc2wsAte [MELODIFESTIVALEN] Groupie parodi - #SNOOPIE", "user": "DanSandberg95"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 14:55:01 +0000 2015", "id": 570960231393591298, "retweet_count": 1, "message": "RT @tvarsnytt: V\u00e5r reporter Sofia B\u00f6rjesson bevakade torsdagens repetitioner inf\u00f6r delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen.\u2026 https://t.co/lcouTGo0at", "user": "ljkraft"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 14:50:32 +0000 2015", "id": 570959100835700736, "retweet_count": 1, "message": "V\u00e5r reporter Sofia B\u00f6rjesson bevakade torsdagens repetitioner inf\u00f6r delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen.\u2026 https://t.co/lcouTGo0at", "user": "tvarsnytt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 14:45:57 +0000 2015", "id": 570957946701651968, "retweet_count": 2, "message": "Jag fick en pratstund med Midnight Boy inf\u00f6r helgens #melfest i \u00d6rebro. \nhttp://t.co/PWcDOFSzoi http://t.co/iofbuGJHgr", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 14:44:54 +0000 2015", "id": 570957683727187968, "retweet_count": 0, "message": "Litauens bidrag uppm\u00e4rksammas av en anledning. \n\u201dHan skulle sagt som det var\u201d\n\nhttp://t.co/v9rwx1u0A1", "user": "bladet_nyheter"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 14:44:24 +0000 2015", "id": 570957557109530624, "retweet_count": 2, "message": "F\u00f6lj artisternas f\u00f6rsta framtr\u00e4dande p\u00e5 scenen i \u00d6rebro; http://t.co/9VFgpbL9Pu", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 14:42:32 +0000 2015", "id": 570957088161198080, "retweet_count": 0, "message": "@Cattasbubbla h\u00e5ller mig till Melodifestivalen jag :)", "user": "trollanstankar"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 14:39:01 +0000 2015", "id": 570956202294714370, "retweet_count": 0, "message": "I liked a @YouTube video http://t.co/bezPl4mHpL Sanna Nielsen: \"Golare har inga polare!\" - Melodifestivalen 2015", "user": "Grenmalm"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Thu Feb 26 14:37:11 +0000 2015", "id": 570955742481661952, "retweet_count": 0, "message": "\u2019Alla sjunger ju inte rent\u2019 #aftonbladet http://t.co/slBLOsublV", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 14:31:05 +0000 2015", "id": 570954208331096064, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Hasse Andersson hyllar dansbanekulturen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/E49Pt0ViHe", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 14:10:39 +0000 2015", "id": 570949066978422784, "retweet_count": 0, "message": "Litauens bidrag uppm\u00e4rksammas av en anledning \n\u201dHan skulle sagt som det var\u201d\n\nhttp://t.co/PAj8kcwuxI", "user": "Skrattlagret"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 14:04:11 +0000 2015", "id": 570947436535029760, "retweet_count": 0, "message": "Inf\u00f6r Melodifestivalen till helgen.... Ping Patrik Svalander Magnus Borell Anna Isoz Pia Harrison Anders Rossander http://t.co/CAWuIdnWWC", "user": "donniesclygonis"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 13:55:13 +0000 2015", "id": 570945182427942913, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Smygtitta p\u00e5 bidragen i fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i \u00d6rebro i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/5bDBTjFI6Z", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 13:54:15 +0000 2015", "id": 570944937061015552, "retweet_count": 0, "message": "Provalar: Melodifestivalen 4.\u00a0Round http://t.co/sdJsAmHEBd", "user": "news_escape"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 13:52:02 +0000 2015", "id": 570944381869563904, "retweet_count": 0, "message": "Nu har minutklippen fr\u00e5n den fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i \u00d6rebro b\u00f6rjat droppa in! http://t.co/gqLGYC2AFH #melfest", "user": "PierresSchlager"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 13:48:54 +0000 2015", "id": 570943590119161856, "retweet_count": 0, "message": "Svenska humorgruppens svar p\u00e5 Samirs bidrag i Melodifestivalen http://t.co/JvtgdKvGT2", "user": "MarcusPersson19"}, {"hashtags": ["Tv\u00e4rsnytt", "\u00d6rebro", "melfest", "Melodifestivalen"], "date": "Thu Feb 26 13:45:19 +0000 2015", "id": 570942687894999040, "retweet_count": 0, "message": "En dag med f\u00f6rberedelser inf\u00f6r l\u00f6rdagens delt\u00e4vling. #Tv\u00e4rsnytt #\u00d6rebro #melfest #Melodifestivalen\u2026 https://t.co/R309zhM42d", "user": "tvarsnytt"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 13:43:58 +0000 2015", "id": 570942349775405056, "retweet_count": 4, "message": "RT @MrBreitholtz: Men du har \u00e5rets b\u00e4sta l\u00e5t i Melodifestivalen. http://t.co/ACqKPAHGl6", "user": "LindaRunosson"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 13:34:04 +0000 2015", "id": 570939859344486400, "retweet_count": 4, "message": "Men du har \u00e5rets b\u00e4sta l\u00e5t i Melodifestivalen. http://t.co/ACqKPAHGl6", "user": "MrBreitholtz"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 13:32:40 +0000 2015", "id": 570939506641268736, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Se bidragen i Melodifestivalen 2015 igen\" http://t.co/4gNWO8uwG6", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 13:32:30 +0000 2015", "id": 570939462903078912, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Bidragsbibeln \u2013 allt om Melodifestivalen 2015 i \u00d6rebro: Delt\u00e4vling fyra\" http://t.co/K3kkZcUKi0", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 13:32:21 +0000 2015", "id": 570939424546136064, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"F\u00f6rkylning f\u00f6rf\u00f6ljer Midnight Boy inf\u00f6r debuten i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/dNKo1JPwFr", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 13:32:08 +0000 2015", "id": 570939369978269696, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Tio \u00e5r efter succ\u00e9debuten \u2013 nu g\u00f6r Caroline Wennergren comeback i Melodifestivalen\" http://t.co/OCfLq2bGGw", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 13:31:56 +0000 2015", "id": 570939322242875393, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"S\u00e5 var de dolda repetitionera \u2013 Melodifestivalen 2015 har b\u00f6rjat i \u00d6rebro\" http://t.co/wuj17j9Rki", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 13:31:45 +0000 2015", "id": 570939276839526401, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"JTR inf\u00f6r Melodifestivalen 2015: \u201dVi har repat i vardagsrummet\u201d\" http://t.co/nDqmCOsF6s", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 13:31:35 +0000 2015", "id": 570939233617227776, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u00e4r pressens favorit i sista delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/k70BUKKRN7", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 13:31:15 +0000 2015", "id": 570939151421480960, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Caroline Wennergren h\u00e4mtar inspiration fr\u00e5n Bond i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/sBJzHwspm5", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 13:30:30 +0000 2015", "id": 570938960438026240, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r \u00e4r taktiken som ska r\u00e4dda Annika Herlitz r\u00f6st i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/H1mwROOLqs", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 13:30:13 +0000 2015", "id": 570938891588513792, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Midnight Boys kl\u00e4ddilemma i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/i0Xd3YFqXk", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 13:26:11 +0000 2015", "id": 570937872720621568, "retweet_count": 0, "message": "Alla sjunger ju inte rent http://t.co/iUNpssNeiw", "user": "Nyhetsportalen"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 13:25:26 +0000 2015", "id": 570937687181549569, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Smygtitta p\u00e5 bidragen i fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i \u00d6rebro i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/5bDBTjFI6Z", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 13:24:15 +0000 2015", "id": 570937387666124801, "retweet_count": 0, "message": "@kandisskvaller \u2019Alla sjunger ju inte rent\u2019: Hasse \u201dKvinnab\u00f6ske\u201d Anderssons k\u00e4nga mot rivalerna \u2013 och r\u00e4dslan ... http://t.co/puBqpRfn37", "user": "KandisSkvallerR"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 13:11:55 +0000 2015", "id": 570934283466096640, "retweet_count": 0, "message": "\u2019Alla sjunger ju inte rent\u2019 \nHasse \u201dKvinnab\u00f6ske\u201d Anderssons k\u00e4nga mot rivalerna \u2013 och r\u00e4dslan att komma sist\n\nhttp://t.co/9ZN97dwTm9", "user": "Skrattlagret"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 13:10:17 +0000 2015", "id": 570933874563416064, "retweet_count": 0, "message": "\u2019Alla sjunger ju inte rent\u2019. \nHasse \u201dKvinnab\u00f6ske\u201d Anderssons k\u00e4nga mot rivalerna \u2013 och r\u00e4dslan att komma sist\n\nhttp://t.co/VkYolZ0gm7", "user": "bladet_nyheter"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 13:01:27 +0000 2015", "id": 570931649577410560, "retweet_count": 0, "message": "@OskSandstrom Dom har fel. Det \u00e4r INTE roligt n\u00e4r det h\u00e4nder n\u00e5got. S\u00e4rskilt n\u00e4r det som h\u00e4nder \u00e4r melodifestivalen.", "user": "JennyWennberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 12:50:35 +0000 2015", "id": 570928917231640576, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"S\u00e5 bli JTR:s nummer i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/WLzih9CqQI", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 12:48:38 +0000 2015", "id": 570928426758090752, "retweet_count": 0, "message": "Pinsamt @SVTSport @svtplay att ni inte ens klarar s\u00e4nda webb-tv. Sluta sl\u00f6sa pengar p\u00e5 on\u00f6digt som ex. Melodifestivalen och satsa p\u00e5 service", "user": "Matsisthename"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Thu Feb 26 12:38:32 +0000 2015", "id": 570925882656862208, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 h\u00e4r l\u00e5ter melodifestivalsbidragen i \u00d6rebro \u2013 via: @Metro #melodifestivalen http://t.co/sewzHGhS5g", "user": "OUTtvSverige"}, {"hashtags": ["SNOOPIE"], "date": "Thu Feb 26 12:34:26 +0000 2015", "id": 570924851906674688, "retweet_count": 0, "message": "[MELODIFESTIVALEN] Groupie parodi - #SNOOPIE: http://t.co/hqCY5Gi6k1 via @YouTube\n\nHelt klart b\u00e4ttre \u00e4n orginalet", "user": "eqlzr"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 12:28:20 +0000 2015", "id": 570923315025608704, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Caroline Wennergren h\u00e4mtar inspiration fr\u00e5n Bond i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/sBJzHwspm5", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 12:22:16 +0000 2015", "id": 570921791050416129, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Midnight Boys kl\u00e4ddilemma i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/i0Xd3YFqXk", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest2015", "Helsingborg"], "date": "Thu Feb 26 12:22:14 +0000 2015", "id": 570921781650952192, "retweet_count": 2, "message": "RT @hbgstad: Idag b\u00f6rjar f\u00f6rfesten till #melfest2015 i #Helsingborg @hbgarena.City kl\u00e4r sig i festskrud. http://t.co/0H2VeizdId http://t.co\u2026", "user": "Bagaranders"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen"], "date": "Thu Feb 26 12:19:53 +0000 2015", "id": 570921190958755841, "retweet_count": 0, "message": "Veteran debuterar i #Melodifestivalen -  via: @P4 Malm\u00f6hus http://t.co/mniFShOuDO", "user": "OUTtvSverige"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 12:09:33 +0000 2015", "id": 570918587252252672, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Bidragsbibeln: JTR \u2013 Building It Up\" http://t.co/BuFGEyKft0", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 11:59:01 +0000 2015", "id": 570915939715301376, "retweet_count": 0, "message": "Dags f\u00f6r ett kv\u00e4llspass p\u00e5 infektion, sen i helgen \u00e4r det fifty shades of grey, melodifestivalen och grymt brudh\u00e4ng! \ud83d\ude00", "user": "signefnilsson"}, {"hashtags": ["M\u00e5nsZelmerl\u00f6ws", "diet", "Melodifestivalen"], "date": "Thu Feb 26 11:53:21 +0000 2015", "id": 570914512154566656, "retweet_count": 0, "message": "#M\u00e5nsZelmerl\u00f6ws #diet inf\u00f6r #Melodifestivalen | N\u00f6je | via: @Expressen http://t.co/3xt5Cel3vV", "user": "OUTtvSverige"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 11:51:24 +0000 2015", "id": 570914022092115969, "retweet_count": 0, "message": "Svenska humorgruppens svar p\u00e5 Samirs bidrag i Melodifestivalen http://t.co/45oYXDIwMO", "user": "Zebrakvinnan"}, {"hashtags": ["M\u00e5nsZelmerl\u00f6w", "Melodifestivalen"], "date": "Thu Feb 26 11:48:31 +0000 2015", "id": 570913294292283393, "retweet_count": 0, "message": "#M\u00e5nsZelmerl\u00f6w \u00e4r pressens favorit i sista delt\u00e4vlingen i #Melodifestivalen 2015 http://t.co/ZQT0kcQs7m", "user": "OUTtvSverige"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 11:39:24 +0000 2015", "id": 570911000448401408, "retweet_count": 0, "message": "Jag tittar Melodifestivalen i \u00d6rebro http://t.co/pOfE6HSV1g via @ScribbleLive", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 11:28:05 +0000 2015", "id": 570908154231439360, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Nytt s\u00e4tt att r\u00f6sta i Melodifestivalen 2015 \u2013 h\u00e4r \u00e4r Melodifestivalens app\" http://t.co/twA2UU4mry", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 11:26:36 +0000 2015", "id": 570907778807525376, "retweet_count": 0, "message": "Veteran debuterar i Melodifestivalen http://t.co/rReXh4zJRh", "user": "p4malmohus"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Thu Feb 26 11:26:18 +0000 2015", "id": 570907703561875457, "retweet_count": 0, "message": "De sl\u00e5ss om att f\u00e5 stryk av en jojk #aftonbladet http://t.co/lr4jjAJI9B", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["HbgNyheter", "HbgCity"], "date": "Thu Feb 26 11:24:22 +0000 2015", "id": 570907218981355520, "retweet_count": 0, "message": "Ta buss och P\u00e5gat\u00e5g till Melodifestivalen i Helsingborg by Sk\u00e5netrafiken http://t.co/Xzn6B1C9Kk #HbgNyheter #HbgCity", "user": "HbgNyheter"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 11:17:25 +0000 2015", "id": 570905467460968449, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Midnight Boys kl\u00e4ddilemma i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/i0Xd3YFqXk", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 11:17:19 +0000 2015", "id": 570905446174760960, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Midnight Boys kl\u00e4ddilemma i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/i0Xd3YX1OS", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 10:58:42 +0000 2015", "id": 570900758616522752, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Melodifestivalen och Eurovision: Vanliga fr\u00e5gor\" http://t.co/WCqMdYyuzc", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 10:58:08 +0000 2015", "id": 570900616496742400, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"F\u00f6lj oss p\u00e5 Facebook, Twitter och Instagram \u2013 allt om Melodifestivalen 2015\" http://t.co/uFb32mm2gF", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 10:57:51 +0000 2015", "id": 570900545898221568, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"V\u00e4gen till Melodifestivalen 2015 \u2013 s\u00e5 blev 2177 bidrag 28\" http://t.co/Dh7Dd26xz7", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 10:57:28 +0000 2015", "id": 570900450121289729, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Se texten till \u00c5karp i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/Wrrwd9S1L6", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 10:57:18 +0000 2015", "id": 570900408295690240, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Sanna Nielsen och Robin Paulsson \u2013 programledare f\u00f6r Melodifestivalen 2015\" http://t.co/zI8DkZ60TG", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["SNOOPIE"], "date": "Thu Feb 26 10:57:08 +0000 2015", "id": 570900363538268160, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/HEtGQnHd6G [MELODIFESTIVALEN] Groupie parodi - #SNOOPIE", "user": "Li79Ma"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 10:56:57 +0000 2015", "id": 570900317354790912, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r \u00e4r artisterna som \u00e4r i final i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/Z01fnU9tGm", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 10:56:33 +0000 2015", "id": 570900216238514176, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"S\u00e5 f\u00f6r\u00e4ndras Melodifestivalen 2015 \u2013 st\u00f6rsta finalen n\u00e5gonsin\" http://t.co/sFu5tFwpwD", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 10:56:16 +0000 2015", "id": 570900145107300352, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Hit kommer Melodifestivalen 2015 \u2013 alla st\u00e4der, datum och artister\" http://t.co/ab6UTvi2ak", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 10:56:00 +0000 2015", "id": 570900079286095872, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Nytt s\u00e4tt att r\u00f6sta i Melodifestivalen 2015 \u2013 h\u00e4r \u00e4r Melodifestivalens app\" http://t.co/twA2UU4mry", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 10:55:37 +0000 2015", "id": 570899985170100224, "retweet_count": 0, "message": "Gustavs expertblogg | Melodifestivalen bakom kulisserna | SVT.se http://t.co/dLAVagkU32", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 10:55:19 +0000 2015", "id": 570899908208816129, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Se de utslagna bidragen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/JnBB2qXjIP", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest2015", "Helsingborg"], "date": "Thu Feb 26 10:55:06 +0000 2015", "id": 570899854098112512, "retweet_count": 2, "message": "RT @hbgstad: Idag b\u00f6rjar f\u00f6rfesten till #melfest2015 i #Helsingborg @hbgarena.City kl\u00e4r sig i festskrud. http://t.co/0H2VeizdId http://t.co\u2026", "user": "AndersLundstro"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 10:55:04 +0000 2015", "id": 570899844811890688, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Se bidragen i Andra chansen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/nDYYn4J9Q4", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 10:54:41 +0000 2015", "id": 570899749483761664, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Se bidragen i Melodifestivalen 2015 igen\" http://t.co/4gNWO8uwG6", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest2015", "Helsingborg"], "date": "Thu Feb 26 10:54:31 +0000 2015", "id": 570899706152411136, "retweet_count": 2, "message": "Idag b\u00f6rjar f\u00f6rfesten till #melfest2015 i #Helsingborg @hbgarena.City kl\u00e4r sig i festskrud. http://t.co/0H2VeizdId http://t.co/FEk0Yu2UyP", "user": "hbgstad"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 10:54:24 +0000 2015", "id": 570899677211709440, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Melodifestivalkalendern: Fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i \u00d6rebro i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/Ce5NLbltAm", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:53:20 +0000 2015", "id": 570899408088387584, "retweet_count": 4, "message": "RT @melindalarsoon: T\u00e4nk att ha de h\u00e4r tv\u00e5 st\u00e5 f\u00f6r mellanakterna tsm i Melodifestivalen #melfest http://t.co/eU1iytXsrv", "user": "eeloonn"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 10:52:54 +0000 2015", "id": 570899300693245953, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"S\u00e5 laddar Jon Henrik Fj\u00e4llgren och Isa inf\u00f6r finalen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/8nunAJqbYg", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 10:52:43 +0000 2015", "id": 570899253394083840, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Bidragsbibeln \u2013 allt om Melodifestivalen 2015 i \u00d6rebro: Delt\u00e4vling fyra\" http://t.co/K3kkZcUKi0", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 10:52:27 +0000 2015", "id": 570899186004197377, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"F\u00f6rkylning f\u00f6rf\u00f6ljer Midnight Boy inf\u00f6r debuten i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/dNKo1JPwFr", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 10:52:15 +0000 2015", "id": 570899136091983872, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Tio \u00e5r efter succ\u00e9debuten \u2013 nu g\u00f6r Caroline Wennergren comeback i Melodifestivalen\" http://t.co/OCfLq2bGGw", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 10:52:03 +0000 2015", "id": 570899086221713408, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"S\u00e5 var de dolda repetitionera \u2013 Melodifestivalen 2015 har b\u00f6rjat i \u00d6rebro\" http://t.co/wuj17j9Rki", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 10:51:45 +0000 2015", "id": 570899008333467648, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r \u00e4r taktiken som ska r\u00e4dda Annika Herlitz r\u00f6st i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/H1mwROOLqs", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 10:51:29 +0000 2015", "id": 570898941476245504, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u00e4r pressens favorit i sista delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/k70BUKKRN7", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 10:51:12 +0000 2015", "id": 570898873625001985, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"JTR inf\u00f6r Melodifestivalen 2015: \u201dVi har repat i vardagsrummet\u201d\" http://t.co/nDqmCOsF6s", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["HbgNyheter", "HbgCity", "hbgstad"], "date": "Thu Feb 26 10:49:35 +0000 2015", "id": 570898466181926912, "retweet_count": 0, "message": "Festivalyra i Helsingborg inf\u00f6r Melodifestivalen http://t.co/PcuT1oPDKP #HbgNyheter #HbgCity #hbgstad", "user": "HbgNyheter"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:44:30 +0000 2015", "id": 570897185002426368, "retweet_count": 4, "message": "RT @melindalarsoon: T\u00e4nk att ha de h\u00e4r tv\u00e5 st\u00e5 f\u00f6r mellanakterna tsm i Melodifestivalen #melfest http://t.co/eU1iytXsrv", "user": "EbbaNorling"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Thu Feb 26 10:38:47 +0000 2015", "id": 570895748742688768, "retweet_count": 4, "message": "T\u00e4nk att ha de h\u00e4r tv\u00e5 st\u00e5 f\u00f6r mellanakterna tsm i Melodifestivalen #melfest http://t.co/eU1iytXsrv", "user": "melindalarsoon"}, {"hashtags": ["SNOOPIE"], "date": "Thu Feb 26 10:37:38 +0000 2015", "id": 570895456848515072, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/yRmGTiE1GE [MELODIFESTIVALEN] Groupie parodi - #SNOOPIE", "user": "ElectricRoom33"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 10:34:02 +0000 2015", "id": 570894551386361856, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6ws diet inf\u00f6r Melodifestivalen http://t.co/38ZeNKtwBa", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["svpol"], "date": "Thu Feb 26 10:28:19 +0000 2015", "id": 570893114228895744, "retweet_count": 0, "message": "http://t.co/lkVEbqP5NF Vem \u00e4r \"fr\u00e4ckingen\" aka t\u00f6nten med kepsen? #svpol Secken flane!", "user": "Zappa_Fan"}, {"hashtags": [], "date": "Thu Feb 26 10:08:05 +0000 2015", "id": 570888022021017600, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"S\u00e5 var de dolda repetitionera \u2013 Melodifestivalen 2015 har b\u00f6rjat i \u00d6rebro\" http://t.co/wuj17j9Rki", "user": "samuel_edberg"}]
