[{"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:35:41 +0000 2015", "id": 571785836494254080, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r \u00e4r Hasse Anderssons stora utmaning i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/zirTZ0aOZH", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:35:35 +0000 2015", "id": 571785813920501760, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w om favorittrycket i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/mx1Y6WYMlD", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:35:26 +0000 2015", "id": 571785772161998848, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r rappar Sanna Nielsen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/l2tYn7kAkA", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:35:19 +0000 2015", "id": 571785745440104448, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Minut f\u00f6r minut \u2013 s\u00e5 blir Melodifestivalen 2015 i \u00d6rebro: Delt\u00e4vling fyra\" http://t.co/ZfdiudtX79", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:35:17 +0000 2015", "id": 571785737860984832, "retweet_count": 0, "message": "@Trikrister Tror inte det skulle hj\u00e4lpa. Tror Melodifestivalen har gjort sitt nu.", "user": "somi3384"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:35:10 +0000 2015", "id": 571785708207284224, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Se bilderna: S\u00e5 blir Melodifestivalens fj\u00e4rde delt\u00e4vling 2015\" http://t.co/V4e5DNsI5n", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:35:01 +0000 2015", "id": 571785668386541568, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Genrepspubliken: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w ohotad segrare i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/QdRxVClUXI", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:34:53 +0000 2015", "id": 571785635905867776, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Melodifestivalen 2015: Sanna Nielsens rappande slutade i vurpa\" http://t.co/QjC7qZCOlJ", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:34:47 +0000 2015", "id": 571785608982630400, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w tippar de hetaste segerkandidaterna i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/c6bOGvS8Kj", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:34:41 +0000 2015", "id": 571785585540648960, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Dinah Nah i Melodifestivalen 2015: Nerverna och svenska folket st\u00f6rsta utmaningen\" http://t.co/K5LiToesjv", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:34:35 +0000 2015", "id": 571785559116537856, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"F\u00f6lj med bakom kulisserna inf\u00f6r sista delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen 2015.\" http://t.co/qOMnuhCTDS", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:34:28 +0000 2015", "id": 571785531778060288, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w stryker pyrotekniken i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/GgcCGFFVqx", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:34:23 +0000 2015", "id": 571785508885532672, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Hasse Andersson om plagiatanklagelserna i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/6e6EIBMtnt", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:34:15 +0000 2015", "id": 571785475616329728, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r sl\u00e5r Sanna Nielsen dansaren i ansiktet i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/eGqj37Hv9C", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:34:09 +0000 2015", "id": 571785451624914944, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"JTR-Johns hatt stulen \u2013 showar barh\u00f6vdad i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/9f4WrIcI0m", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:34:00 +0000 2015", "id": 571785414538887169, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r \u00e4r sanningen bakom M\u00e5ns Zelmerl\u00f6ws scenkl\u00e4der i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/aKeq2aPJ18", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:33:52 +0000 2015", "id": 571785379440943105, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r \u00e4r unika greppet som ska ta Midnight Boy till final i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/CVwFJMHimx", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:33:43 +0000 2015", "id": 571785342845644800, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Annika Herlitz vill sl\u00e5 sig fri fr\u00e5n Elsa och Frost i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/mexgh89T73", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:33:34 +0000 2015", "id": 571785304169955328, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"M\u00e5ns Zelmerl\u00f6ws st\u00f6rsta fruktan i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/aAGvghkrD8", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:33:28 +0000 2015", "id": 571785277431279619, "retweet_count": 1, "message": "RT @eellenlindqvist: Det enda anledningen till att jag tittar p\u00e5 Melodifestivalen \u00e4r Filippa Bark", "user": "TILDEEDLUND"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:33:24 +0000 2015", "id": 571785262918987776, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Se bidragen i Melodifestivalen 2015 igen\" http://t.co/4gNWO8uwG6", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:33:09 +0000 2015", "id": 571785198725148672, "retweet_count": 2, "message": "RT @leifvasteras: Allts\u00e5 Melodifestivalen ...Man vill ju b\u00f6rja sk\u00e4ra sig", "user": "NiclasSwanr"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:33:04 +0000 2015", "id": 571785177694924800, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rst\u00e5r inte riktigt varf\u00f6r Melodifestivalen till\u00e5ter mer \u00e4n en r\u00f6st per telefonnummer och omg\u00e5ng, men det sabbade verkligen n\u00f6jet ikv\u00e4ll.", "user": "MushyPlushie"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:32:22 +0000 2015", "id": 571785004428206080, "retweet_count": 0, "message": "Fan, jag h\u00f6rde massa jubel och jag misst\u00e4nker att det var efter Melodifestivalen. Men jag sitter fortfarande i garderoben. #melfest", "user": "Katt_flickan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:32:10 +0000 2015", "id": 571784950195867648, "retweet_count": 159, "message": "RT @becccaasss: Den som gjorde det v\u00e4rt att kolla p\u00e5 Melodifestivalen, kom tillbaka  !! http://t.co/XEK6lYN9Kd", "user": "Linneealind"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:32:00 +0000 2015", "id": 571784908269494272, "retweet_count": 2, "message": "RT @leifvasteras: Allts\u00e5 Melodifestivalen ...Man vill ju b\u00f6rja sk\u00e4ra sig", "user": "Rich_S_Johnson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:31:51 +0000 2015", "id": 571784873163292672, "retweet_count": 0, "message": "Annika Herlitz-Ett Andetag TEXTAT (Melodifestivalen 2015): http://t.co/G8qNUWUYCH via @YouTube", "user": "anonympeerson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:31:49 +0000 2015", "id": 571784862539120640, "retweet_count": 25, "message": "RT @EmmaSbroberg: Hade @Krissetalje vart programledare f\u00f6r Melodifestivalen ( eller vart med sj\u00e4lv) s\u00e5 hade det blivit succ\u00e9 , just saying", "user": "HawaTorres"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:31:36 +0000 2015", "id": 571784810198396928, "retweet_count": 25, "message": "RT @EmmaSbroberg: Hade @Krissetalje vart programledare f\u00f6r Melodifestivalen ( eller vart med sj\u00e4lv) s\u00e5 hade det blivit succ\u00e9 , just saying", "user": "claudiakaninte"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:31:20 +0000 2015", "id": 571784742489739264, "retweet_count": 25, "message": "RT @EmmaSbroberg: Hade @Krissetalje vart programledare f\u00f6r Melodifestivalen ( eller vart med sj\u00e4lv) s\u00e5 hade det blivit succ\u00e9 , just saying", "user": "EmmaJonssoon"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:30:59 +0000 2015", "id": 571784652517732352, "retweet_count": 25, "message": "RT @EmmaSbroberg: Hade @Krissetalje vart programledare f\u00f6r Melodifestivalen ( eller vart med sj\u00e4lv) s\u00e5 hade det blivit succ\u00e9 , just saying", "user": "lovaschmidt"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:30:24 +0000 2015", "id": 571784507625488385, "retweet_count": 25, "message": "RT @EmmaSbroberg: Hade @Krissetalje vart programledare f\u00f6r Melodifestivalen ( eller vart med sj\u00e4lv) s\u00e5 hade det blivit succ\u00e9 , just saying", "user": "AAntonewald"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:30:05 +0000 2015", "id": 571784427308748801, "retweet_count": 2, "message": "RT @AntonCarlarve: Har sv\u00e5rt o f\u00f6rst\u00e5 att folk fortfarande kollar p\u00e5 Melodifestivalen", "user": "JaarEdits"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:29:52 +0000 2015", "id": 571784372069769218, "retweet_count": 2, "message": "RT @AntonCarlarve: Har sv\u00e5rt o f\u00f6rst\u00e5 att folk fortfarande kollar p\u00e5 Melodifestivalen", "user": "Leo_Fielding"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:29:48 +0000 2015", "id": 571784355338702849, "retweet_count": 1, "message": "Vad skulle Melodifestivalen vara utan @fillipabark ??", "user": "TindraI"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:29:43 +0000 2015", "id": 571784334849527808, "retweet_count": 9, "message": "RT @sauronlol: [melodifestivalen]\n- kan du beskriva din l\u00e5t?\n- det \u00e4r en uptempo ballad om k\u00e4rlek och att bush l\u00e5g bakom 9/11 och att Obama\u2026", "user": "carolinesindyy"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:29:38 +0000 2015", "id": 571784315010486273, "retweet_count": 2, "message": "Har sv\u00e5rt o f\u00f6rst\u00e5 att folk fortfarande kollar p\u00e5 Melodifestivalen", "user": "AntonCarlarve"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:29:36 +0000 2015", "id": 571784305309061122, "retweet_count": 0, "message": "Skriver om Filippa Barks sk\u00f6na revansch efter n\u00e4thatet http://t.co/Uy35gUjPXf #melfest", "user": "gustaferi"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:29:21 +0000 2015", "id": 571784243757637632, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "emil_elf"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:29:13 +0000 2015", "id": 571784211251785728, "retweet_count": 25, "message": "RT @EmmaSbroberg: Hade @Krissetalje vart programledare f\u00f6r Melodifestivalen ( eller vart med sj\u00e4lv) s\u00e5 hade det blivit succ\u00e9 , just saying", "user": "tindraakatalin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:29:10 +0000 2015", "id": 571784199054741504, "retweet_count": 25, "message": "RT @EmmaSbroberg: Hade @Krissetalje vart programledare f\u00f6r Melodifestivalen ( eller vart med sj\u00e4lv) s\u00e5 hade det blivit succ\u00e9 , just saying", "user": "ebba01bebba"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:29:02 +0000 2015", "id": 571784162174242816, "retweet_count": 3, "message": "RT @CallstamFredrik: Melodifestivalen och \u00d6rebro? Vilken sjukt j\u00e4vla d\u00e5lig kombo. Det \u00e4r som givet att misslyckas.", "user": "michaalundqvist"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:28:44 +0000 2015", "id": 571784088010563585, "retweet_count": 25, "message": "RT @EmmaSbroberg: Hade @Krissetalje vart programledare f\u00f6r Melodifestivalen ( eller vart med sj\u00e4lv) s\u00e5 hade det blivit succ\u00e9 , just saying", "user": "Krissetalje"}, {"hashtags": ["harIngenTv"], "date": "Sat Feb 28 21:28:36 +0000 2015", "id": 571784055102046211, "retweet_count": 0, "message": "Jag k\u00e4nner mig lite utanf\u00f6r. #harIngenTv. Va det melodifestivalen idag eller? \ud83d\ude2f", "user": "jWilmarsgard"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:28:29 +0000 2015", "id": 571784025662046209, "retweet_count": 0, "message": "I liked a @YouTube video http://t.co/BBP79bHxRb M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015)", "user": "joanaplucas"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:28:23 +0000 2015", "id": 571784000714485760, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Se texten till Sanna Nielsens rap i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/qKP956aqNj", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:28:16 +0000 2015", "id": 571783971496828928, "retweet_count": 0, "message": "Sjukt vilken dag f\u00f6rst vann vi b\u00e5da matcherna \u00e5 s\u00e5 vann mitt lag \u00e4ven melodifestivalen \ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83", "user": "jessicaedgren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:28:10 +0000 2015", "id": 571783944770887680, "retweet_count": 0, "message": "@simclark92 Through to the final. Opinions? &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015) http://t.co/GieZdjxFKv", "user": "mjb222"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:28:02 +0000 2015", "id": 571783911895896064, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Se b\u00e4sta bilderna fr\u00e5n fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i \u00d6rebro i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/bL1R3EOkuG", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:27:53 +0000 2015", "id": 571783875984289793, "retweet_count": 27, "message": "RT @HejHelina: Filippa bark \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt Melodifestivalen sedan Bj\u00f6rn Gustafsson", "user": "JonnaWestberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:27:21 +0000 2015", "id": 571783739736506368, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "alvadalva01"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:27:19 +0000 2015", "id": 571783729594671104, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "beckisen00"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:27:13 +0000 2015", "id": 571783706735726594, "retweet_count": 5, "message": "RT @GreiderDD: Helgm\u00e5lsringning - klockorna i Falkenberg borde vinna i melodifestivalen.", "user": "MatsMatzzen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:26:59 +0000 2015", "id": 571783646941736961, "retweet_count": 13, "message": "RT @philipteir: Min intervju med Pertti Kurikan Nimip\u00e4iv\u00e4t, som kommer att representera Finland i Eurovision Song Contest: http://t.co/aR9j\u2026", "user": "FredrikFuru"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:26:39 +0000 2015", "id": 571783564410425345, "retweet_count": 4, "message": "RT @FruJonsson: \u00c4r det n\u00e5n mer \u00e4n jag som tycker Melodifestivalen \u00e4r krystad och pinsam? #melfest", "user": "CPalonen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:26:38 +0000 2015", "id": 571783560048316416, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Hasse Andersson till Andra chansen i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/jgTA7TJ4wk", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:26:34 +0000 2015", "id": 571783542826397697, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns och JTR till final i Melodifestivalen: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w och hans animerade scenshow har varit veckans stora... http://t.co/awe7fe9izn", "user": "UNewsToday"}, {"hashtags": ["melfest", "kduschlager"], "date": "Sat Feb 28 21:26:32 +0000 2015", "id": 571783532747624449, "retweet_count": 1, "message": "RT @sunnerberg: \u201c@SVTmelfest: H\u00e4r \u00e4r startordningen och duellerna i Andra chansen http://t.co/eS8LFD8HQH #melfest\u201d #kduschlager", "user": "carlolehall"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:26:27 +0000 2015", "id": 571783513332183040, "retweet_count": 3, "message": "RT @mHeurgren: Kollar p\u00e5 Melodifestivalen ikv\u00e4ll BARA f\u00f6r att @manszelmerlow \u00e4r med", "user": "magdamolin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:26:24 +0000 2015", "id": 571783501948850177, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "pellen123"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:25:57 +0000 2015", "id": 571783385934397440, "retweet_count": 4, "message": "Hanna Fahl: M\u00e5ns show bland det snyggaste jag sett - DN.SE http://t.co/fadoDURE3h", "user": "dagensnyheter"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:25:50 +0000 2015", "id": 571783356452507648, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Se bidragen som \u00e4r i final i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/31d27vLYWT", "user": "MariattaK"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:25:35 +0000 2015", "id": 571783294930579457, "retweet_count": 1, "message": "RT @LillLouise: Hatar att kolla twitter p\u00e5 l\u00f6rdagar. J\u00e4vla melodifestivalen \u00f6verallt SOM SUGER", "user": "alma_winberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:25:25 +0000 2015", "id": 571783253700575232, "retweet_count": 13, "message": "RT @philipteir: Min intervju med Pertti Kurikan Nimip\u00e4iv\u00e4t, som kommer att representera Finland i Eurovision Song Contest: http://t.co/aR9j\u2026", "user": "KlangAfSuomi"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:25:21 +0000 2015", "id": 571783236898193408, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "idarudbeerg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:25:12 +0000 2015", "id": 571783200906854400, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"\u201dHeroes\u201d \u2013 din guide till M\u00e5ns Zelmerl\u00f6ws nummer i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/FVhDdk5EOp", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:25:09 +0000 2015", "id": 571783186457485312, "retweet_count": 1, "message": "RT @roxanaeight: Vad \u00e4r Melodifestivalen f\u00f6r n\u00e5t?", "user": "erikssonemi"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:24:53 +0000 2015", "id": 571783117251457025, "retweet_count": 0, "message": "Finns folk i \u00d6rebro utan hem och vi l\u00e4gger pengarna p\u00e5 att hosta h\u00f6gtidlig bullshit.\n\nMelodifestivalen ut ur v\u00e5rat \u00f6\u00f6rebrooeh", "user": "EmilSweg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:24:50 +0000 2015", "id": 571783107281588225, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"Se bidragen som \u00e4r i final i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/zqmKuWiC74", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:24:44 +0000 2015", "id": 571783081503420416, "retweet_count": 19, "message": "RT @MaltePersson: Kan tyv\u00e4rr inte formulera detta med fyndig sj\u00e4lvdistans, men: ert intresse f\u00f6r melodifestivalen \u00e4r djupt st\u00f6rt och djupt \u2026", "user": "JesperLindberg_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:24:15 +0000 2015", "id": 571782961709879297, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "TeaAndersson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:24:03 +0000 2015", "id": 571782909146877953, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"H\u00e4r \u00e4r startordningen och duellerna i Andra chansen i Melodifestivalen 2014\" http://t.co/IEbOOe4dqf", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["aftonbladet", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 21:24:00 +0000 2015", "id": 571782897021161472, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Barks sk\u00f6na revansch i Melodifestivalen #aftonbladet http://t.co/TLhfrNBGzu Hon har lika torr humor som \u00d6zz dvs V\u00e4rdel\u00f6s! #svpol", "user": "B0ERBOEL"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 21:23:56 +0000 2015", "id": 571782878587179010, "retweet_count": 0, "message": "JTR o M\u00e5ns\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc98 #melfest2015 #melodifestivalen", "user": "idahansen01"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:23:23 +0000 2015", "id": 571782742649782272, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: H\u00e4r \u00e4r startordningen och duellerna i Andra chansen http://t.co/It8ZDK8LN0 #melfest", "user": "BjornWickander"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:22:41 +0000 2015", "id": 571782564878417920, "retweet_count": 0, "message": "MELODIFESTIVALEN 2015 \nDELFINAL 4\n\nM\u00e5ns Zelmerl\u00f6v gick direkt till final. Det var v\u00e4l det enda\u2026 https://t.co/BAoMdvSDQr", "user": "Retard_Messiah"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:22:14 +0000 2015", "id": 571782451862888449, "retweet_count": 6, "message": "RT @aliciadickner: Melodifestivalen e verkligen det enda rimliga argumentet mot att allt blir b\u00e4ttre f\u00f6rstatligat", "user": "t66d6r"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:22:07 +0000 2015", "id": 571782421638742017, "retweet_count": 27, "message": "RT @HejHelina: Filippa bark \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt Melodifestivalen sedan Bj\u00f6rn Gustafsson", "user": "MoaPersson26"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:22:00 +0000 2015", "id": 571782395621449728, "retweet_count": 0, "message": "L\u00f6rdagkv\u00e4ll och lite SVT Melodifestivalen uppladdning med en h\u00e4rligt syrlig och l\u00e4tt tomatsoppa med en enkel kr\u00e4m... http://t.co/janKcvm05C", "user": "cirtapgill"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:21:37 +0000 2015", "id": 571782295553765376, "retweet_count": 0, "message": "Ser alla twittrare p\u00e5 melodifestivalen, eller \u00e4r det bara en kollektiv flykt\u00f6verenskommelse mellan alla som inte g\u00f6r det?", "user": "Lilltheir"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:21:18 +0000 2015", "id": 571782216327557121, "retweet_count": 0, "message": "@mariannevonSeau: Att f\u00f6lja Melodifestivalen p\u00e5 Twitter \u00e4r n\u00e4stan roligare \u00e4n att se den p\u00e5 tv #melfest", "user": "mariannevonSeau"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:21:18 +0000 2015", "id": 571782216029736961, "retweet_count": 0, "message": "Jaha. Det \u00e4r nu jag fattar att melfest \u00e4r en f\u00f6rkortning av Melodifestivalen... Tror typ att det var en fest p\u00e5 melodifestivalen....", "user": "ElinJordahl"}, {"hashtags": ["MZHeroes", "mello2015", "melfest2015", "eurovision", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 21:20:49 +0000 2015", "id": 571782097540673536, "retweet_count": 1, "message": "RT @J_Quintanilla13: @manszelmerlow till finalen.!!!! :) #MZHeroes #mello2015 #melfest2015 @eurospaincom #eurovision #melodifestivalen", "user": "eurospaincom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:20:31 +0000 2015", "id": 571782021598601217, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: H\u00e4r \u00e4r startordningen och duellerna i Andra chansen http://t.co/It8ZDK8LN0 #melfest", "user": "Dixenborg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:20:12 +0000 2015", "id": 571781941671944192, "retweet_count": 10, "message": "RT @sauronlol: nicki minaj e s\u00e5 j\u00e4kla bra i melodifestivalen\ud83d\ude0d", "user": "EmilKujala"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:18:18 +0000 2015", "id": 571781463408025600, "retweet_count": 0, "message": "svt.se - \"JTR och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u00e4r i final i Melodifestivalen 2015\" http://t.co/nY4sf2YdKI", "user": "samuel_edberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:17:21 +0000 2015", "id": 571781224374657024, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: H\u00e4r \u00e4r startordningen och duellerna i Andra chansen http://t.co/It8ZDK8LN0 #melfest", "user": "BobbyRTP"}, {"hashtags": ["melfest", "kduschlager"], "date": "Sat Feb 28 21:17:18 +0000 2015", "id": 571781210164367361, "retweet_count": 1, "message": "\u201c@SVTmelfest: H\u00e4r \u00e4r startordningen och duellerna i Andra chansen http://t.co/eS8LFD8HQH #melfest\u201d #kduschlager", "user": "sunnerberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:17:06 +0000 2015", "id": 571781158704455680, "retweet_count": 0, "message": "Kent Persson p\u00e5 Melodifestivalen, mer peppad \u00e4n under valet", "user": "niklasloman"}, {"hashtags": ["news"], "date": "Sat Feb 28 21:17:05 +0000 2015", "id": 571781155705503744, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w och JTR g\u00e5r direkt vidare till finalen - Aftonbladet http://t.co/E5ssa8zTvn | http://t.co/IQWMoWtlAc #news", "user": "newstalk_LL"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:16:43 +0000 2015", "id": 571781065163071489, "retweet_count": 0, "message": "Jag m\u00e5 vara uttr\u00e5kad, men jag kommer nog aldrig g\u00e5 s\u00e5 l\u00e5ngt att jag s\u00e4tter mig &amp; kollar hela melodifestivalen p\u00e5 en l\u00f6rdagskv\u00e4ll (?!??!)", "user": "maajafalck"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:16:43 +0000 2015", "id": 571781062503866368, "retweet_count": 0, "message": "Nu menar jag ju s\u00e5klart inte att melodifestivalen \u00e4r ett bra program, det var inte alls min po\u00e4ng.", "user": "henkezetterberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:16:27 +0000 2015", "id": 571780998947598337, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "Ebba__Olsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:16:24 +0000 2015", "id": 571780984011665408, "retweet_count": 7, "message": "RT @SVTmelfest: Allt du inte f\u00e5r se i tv - kolla in kv\u00e4llens b\u00e4sta bilder h\u00e4r http://t.co/KIZCBxW9TQ #melfest", "user": "dan_2202"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:16:23 +0000 2015", "id": 571780981067292672, "retweet_count": 0, "message": "Grattis Pentti Kurikan Niminip\u00e4iv\u00e4t till segern i finska melodifestivalen. Nu blir det en andra seger i Eurovison Song Contest.", "user": "JohanHesselgren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:16:16 +0000 2015", "id": 571780950188814336, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "Evelinanorrmaan"}, {"hashtags": ["melfest", "melodifestivalen", "mello"], "date": "Sat Feb 28 21:16:06 +0000 2015", "id": 571780907901849600, "retweet_count": 0, "message": "Och f\u00f6r v\u00e5rt n\u00e4sta finalnummer - JTR med \"Carl Bildting It Up\"! #melfest #melodifestivalen #mello\u2026 https://t.co/QcOAPnpN3S", "user": "joelborjesson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:16:02 +0000 2015", "id": 571780891263033345, "retweet_count": 0, "message": "Hoppas Eric Saade vinner Melodifestivalen. Han kommer g\u00e5 hem i Europa! Heja Sting! Gl\u00f6m inte att r\u00f6sta i finalen", "user": "ChairLannie"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:15:34 +0000 2015", "id": 571780774300655616, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015): http://t.co/vPVQtJTmyZ Ich liebe M\u00e5ns ;-; &lt;3", "user": "Lykeydia"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:15:34 +0000 2015", "id": 571780773973520387, "retweet_count": 11, "message": "RT @SVTmelfest: Har du l\u00e4ngtat efter att se alla finalbidrag? Nu kan du se dem om och om igen http://t.co/7KVM5viHV4 #melfest", "user": "ninalainen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:14:56 +0000 2015", "id": 571780616989089792, "retweet_count": 0, "message": "ass\u00e5.. sorry .. men jag vet redan nu vem som kommer vinna hela melodifestivalen och det \u00e4r hasse ;)", "user": "sarabjunge"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:14:52 +0000 2015", "id": 571780596546080771, "retweet_count": 7, "message": "H\u00e4r \u00e4r startordningen och duellerna i Andra chansen http://t.co/It8ZDK8LN0 #melfest", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:14:47 +0000 2015", "id": 571780575545192448, "retweet_count": 1, "message": "Allvarligt om ni inte f\u00f6ljde liverapporten live m\u00e5ste ni kolla @EliseKarlsson :s litteraturanalyser av #melfest Geni. http://t.co/NwHvnvbEwg", "user": "Tobias_Brandel"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:14:46 +0000 2015", "id": 571780573431250944, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "foooerheere"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:14:33 +0000 2015", "id": 571780519073091584, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "ellen_berntsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:14:30 +0000 2015", "id": 571780506506924032, "retweet_count": 0, "message": "Skriver n\u00e5gra rader om kv\u00e4llens #melfest i \u00d6rebro, samt startordningen i AC.\nhttp://t.co/jG7DeuoI2o", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:14:13 +0000 2015", "id": 571780435191177216, "retweet_count": 1, "message": "RT @Limepie69: Alla verkar titta p\u00e5 melodifestivalen. Inte sett ett endaste avsnitt, har nog inte missat n\u00e5got.", "user": "jaG_Irene"}, {"hashtags": ["blogg", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:14:06 +0000 2015", "id": 571780406841905152, "retweet_count": 0, "message": "Fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen http://t.co/nwgweVdpHz #blogg #melfest", "user": "lindapokela"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:13:43 +0000 2015", "id": 571780307462045696, "retweet_count": 0, "message": "@Pontuserikssoon Du tror v\u00e4l \u00e4nd\u00e5 inte p\u00e5 riktigt att denna l\u00e5ten kommer vinna Melodifestivalen? Med tanke p\u00e5 att det \u00e4r en jojk.", "user": "tim09pop"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:13:34 +0000 2015", "id": 571780272485752833, "retweet_count": 0, "message": "@nikan87 Tittar enbart p\u00e5 Melodifestivalen pga. barnen \u263a.", "user": "somi3384"}, {"hashtags": ["news"], "date": "Sat Feb 28 21:13:23 +0000 2015", "id": 571780223995383809, "retweet_count": 0, "message": "http://t.co/fxQtIuWhvF #news M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w och JTR g\u00e5r direkt vidare till finalen - Aftonbladet http://t.co/0exqr14uPt", "user": "Beduac"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:13:01 +0000 2015", "id": 571780132328869889, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "Jgusfors"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:12:59 +0000 2015", "id": 571780125710262272, "retweet_count": 0, "message": "@baraettmary Melodifestivalen menar du? Ptja, jag tittar och \u00e4lskar det...", "user": "tantce"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:12:54 +0000 2015", "id": 571780102855499776, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "mejakallarsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:12:43 +0000 2015", "id": 571780056806232064, "retweet_count": 6, "message": "RT @metrosverige: JTR och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w kammar hem finalplatserna i kv\u00e4llens #melfest. http://t.co/CocRFGWxX3 http://t.co/i1Rp9UYwOb", "user": "BgoOlsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:12:12 +0000 2015", "id": 571779926598287361, "retweet_count": 0, "message": "Hade kvittat vad Alings\u00e5s hade st\u00e4llt p\u00e5 scenen i Melodifestivalen. D\u00e4r st\u00e5r man upp f\u00f6r varandra oavsett. Lokalpatriotism deluxe.", "user": "SebaGuss"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:11:41 +0000 2015", "id": 571779798583918593, "retweet_count": 27, "message": "RT @HejHelina: Filippa bark \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt Melodifestivalen sedan Bj\u00f6rn Gustafsson", "user": "Nathalietakacs"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:11:28 +0000 2015", "id": 571779740798988288, "retweet_count": 3, "message": "RT @Backabo: Jag vill betona att jag inte  \u00e4r tvillingbror till Hasse Andersson i Melodifestivalen. Jag f\u00f6redrar mest proggmusik.", "user": "SelmaMatthiasdo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:11:15 +0000 2015", "id": 571779686692495360, "retweet_count": 0, "message": "Var hemma hos syster och melodifestivalen gick p\u00e5 tv. Kunde inte f\u00f6rm\u00e5 mig att byta kanal. M\u00e5r s\u00e5 himla d\u00e5ligt nu. 50 Shades of nej.", "user": "hipstervinkel"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:11:05 +0000 2015", "id": 571779646884331520, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "emeliesandman10"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:11:02 +0000 2015", "id": 571779632590139393, "retweet_count": 0, "message": "Never forget n\u00e4r jag trodde melodifestivalen o alls\u00e5ng p\u00e5 skansen va samma sak. P\u00e5 en skala fr\u00e5n 1-10 hur mkt tror ni klassen hatade mig", "user": "MirjamSidibeh"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:10:55 +0000 2015", "id": 571779602818969600, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6ljer melodifestivalen via flashback!", "user": "johannapermatz"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "filippabark", "filippabarkforpresident", "melfest", "k\u00e4rlek"], "date": "Sat Feb 28 21:10:36 +0000 2015", "id": 571779525027241984, "retweet_count": 0, "message": "#melodifestivalen 2015 stora stj\u00e4rna! #filippabark #filippabarkforpresident #melfest #k\u00e4rlek http://t.co/4FWSmx7vns", "user": "rockonfucker"}, {"hashtags": ["M\u00e5ns", "Melodifestivalen", "melfest", "mellosyn"], "date": "Sat Feb 28 21:10:23 +0000 2015", "id": 571779468559294464, "retweet_count": 1, "message": "RT @Ulrikamj69: Heja #M\u00e5ns Nu \u00e4r #Melodifestivalen r\u00e4ddad !\n#melfest #mellosyn ! https://t.co/mOXKnvlNAt", "user": "SyntolkningNu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:10:15 +0000 2015", "id": 571779438230302720, "retweet_count": 1, "message": "RT @Viljamitz: \"Alltid m\u00e5ste jag vila/alltid m\u00e5ste jag sova/alltid m\u00e5ste jag leva\u201d: http://t.co/QOwRCm3AWj", "user": "NurmiMari"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:10:04 +0000 2015", "id": 571779389454725120, "retweet_count": 13, "message": "RT @philipteir: Min intervju med Pertti Kurikan Nimip\u00e4iv\u00e4t, som kommer att representera Finland i Eurovision Song Contest: http://t.co/aR9j\u2026", "user": "Sofia_T_"}, {"hashtags": ["melfest", "Eurovision"], "date": "Sat Feb 28 21:10:03 +0000 2015", "id": 571779385184919552, "retweet_count": 2, "message": "RT @esctoday: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w has a message for you! Do you like his SVT Melodifestivalen song \"Heroes\"?\n#melfest #Eurovision... http://t.co\u2026", "user": "klmircea"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:09:58 +0000 2015", "id": 571779366834868224, "retweet_count": 0, "message": "I'm calling it now.\n@manszelmerlow vinner Melodifestivalen 2015, grymt nummer och bra l\u00e5t!", "user": "InfiniteTias"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 21:09:42 +0000 2015", "id": 571779297846927360, "retweet_count": 0, "message": "@DianaMadach JAAA den \u00e4r det ju. M\u00e5ns l\u00e5t \u00e4r en direkt kopia av lovers of the sun. #melodifestivalen", "user": "d96linus"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:09:29 +0000 2015", "id": 571779244352794624, "retweet_count": 0, "message": "@josephinestenst haha go Clara! D\u00e5 fick man se mer av artisterna. Men Melodifestivalen har blivit s\u00e5 d\u00e5ligt de senaste \u00e5ren \u00e4nd\u00e5...", "user": "magnussonmickan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:09:07 +0000 2015", "id": 571779152417849345, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4r \u00e4r en text jag skrev om melodifestivalen 2008. Den g\u00e4ller i all v\u00e4sentlighet fortfarande http://t.co/08Cvs9adPh", "user": "ellestrom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:08:52 +0000 2015", "id": 571779087406112768, "retweet_count": 0, "message": "@Trikrister Melodifestivalen borde l\u00e4ggas ner!", "user": "somi3384"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:08:42 +0000 2015", "id": 571779047526694913, "retweet_count": 0, "message": "Resultaten fr\u00e5n finska melodifestivalen. Och s\u00e5h\u00e4r ser vinnargruppen ut. http://t.co/eKCaRk9d7b", "user": "sportmats"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:08:35 +0000 2015", "id": 571779015339470848, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w och JTR g\u00e5r direkt vidare till finalen http://t.co/6fV74jXaSg", "user": "Nyhetsportalen"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:08:29 +0000 2015", "id": 571778990819708928, "retweet_count": 11, "message": "RT @klasskamp: En vit man och en arme av tomtar. S\u00e4ger s\u00e5 j\u00e4vla mycket om Sverige. #mello2015 #melfest http://t.co/Pd4mRBgXxS http://t.co/Q\u2026", "user": "EllenBotilda"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:08:05 +0000 2015", "id": 571778892077387777, "retweet_count": 1, "message": "\"Alltid m\u00e5ste jag vila/alltid m\u00e5ste jag sova/alltid m\u00e5ste jag leva\u201d: http://t.co/QOwRCm3AWj", "user": "Viljamitz"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:07:59 +0000 2015", "id": 571778868136296448, "retweet_count": 0, "message": "Att se Melodifestivalen f\u00e5r mig n\u00e4stan att sakna Dansbandskampen.", "user": "fredrik_alund"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:07:58 +0000 2015", "id": 571778860381036545, "retweet_count": 27, "message": "RT @HejHelina: Filippa bark \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt Melodifestivalen sedan Bj\u00f6rn Gustafsson", "user": "juliasterlund97"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:07:55 +0000 2015", "id": 571778849073188864, "retweet_count": 0, "message": "JTR \u00f6verraskade i Mello http://t.co/ZtSrvIweds", "user": "GPKulturNoje"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:07:33 +0000 2015", "id": 571778757171781633, "retweet_count": 9, "message": "RT @DOPEFOOOER: FILIPPA \u00c4R FAN DET B\u00c4STA SOM H\u00c4NT MELODIFESTIVALEN", "user": "Fridasofie0101"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:07:28 +0000 2015", "id": 571778736674234369, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "enKroona"}, {"hashtags": ["mello15", "melodifestivalen", "\u00f6rebro", "schlager", "m\u00e5ns"], "date": "Sat Feb 28 21:07:14 +0000 2015", "id": 571778679090642944, "retweet_count": 0, "message": "Kv\u00e4llens b\u00e4sta l\u00e5t. #mello15 #melodifestivalen #\u00f6rebro #schlager #m\u00e5ns https://t.co/K847GTcx36", "user": "Tackerudh"}, {"hashtags": ["vincklat"], "date": "Sat Feb 28 21:06:59 +0000 2015", "id": 571778616343830528, "retweet_count": 0, "message": "Sjukt att tv hellre v\u00e4ljer att visa melodifestivalen n\u00e4r det finns miljontals m\u00e4nniskor d\u00e4rute som inte kan se skillnad p\u00e5 f\u00e4rger #vincklat", "user": "KidsOnDMT"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:06:26 +0000 2015", "id": 571778475436199937, "retweet_count": 6, "message": "RT @SVTmelfest: F\u00f6rst\u00e5 och f\u00e5 ut max av numret med @manszelmerlow i #melfest i kv\u00e4ll \u2013 se den omistliga \"Zuperguiden\" till bidraget: http:/\u2026", "user": "Karmapriya"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:06:24 +0000 2015", "id": 571778467743866881, "retweet_count": 1, "message": "RT @janson97: V\u00e5ga v\u00e4gra melodifestivalen.", "user": "Emil_s_77"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:06:14 +0000 2015", "id": 571778425108738049, "retweet_count": 13, "message": "RT @philipteir: Min intervju med Pertti Kurikan Nimip\u00e4iv\u00e4t, som kommer att representera Finland i Eurovision Song Contest: http://t.co/aR9j\u2026", "user": "TSaarenoja"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:05:25 +0000 2015", "id": 571778219977912320, "retweet_count": 0, "message": "Ojd\u00e5, Punk till melodifestivalen 2015 fr\u00e5n Finland. Grindcore n\u00e4sta?", "user": "SkytteM"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:05:21 +0000 2015", "id": 571778203775332352, "retweet_count": 0, "message": "@filippabark \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt melodifestivalen!", "user": "Zmakt"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:05:08 +0000 2015", "id": 571778147366117376, "retweet_count": 13, "message": "RT @philipteir: Min intervju med Pertti Kurikan Nimip\u00e4iv\u00e4t, som kommer att representera Finland i Eurovision Song Contest: http://t.co/aR9j\u2026", "user": "SallamaariM"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:05:04 +0000 2015", "id": 571778130169487361, "retweet_count": 13, "message": "RT @philipteir: Min intervju med Pertti Kurikan Nimip\u00e4iv\u00e4t, som kommer att representera Finland i Eurovision Song Contest: http://t.co/aR9j\u2026", "user": "jessicamanda1"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Sat Feb 28 21:04:53 +0000 2015", "id": 571778083994382336, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Barks sk\u00f6na revansch i Melodifestivalen #aftonbladet http://t.co/sLTm1HZhD5", "user": "AkutStefan"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:04:48 +0000 2015", "id": 571778064780288000, "retweet_count": 6, "message": "RT @HiildaYakoob: Allts\u00e5 nej? Detta \u00e4r fan Melodifestivalen inte frost typ? Hejd\u00e5 #melfest", "user": "juliabarsing"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:04:39 +0000 2015", "id": 571778025660018690, "retweet_count": 13, "message": "RT @philipteir: Min intervju med Pertti Kurikan Nimip\u00e4iv\u00e4t, som kommer att representera Finland i Eurovision Song Contest: http://t.co/aR9j\u2026", "user": "NiinaHyrsky"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:04:28 +0000 2015", "id": 571777981024210944, "retweet_count": 13, "message": "RT @philipteir: Min intervju med Pertti Kurikan Nimip\u00e4iv\u00e4t, som kommer att representera Finland i Eurovision Song Contest: http://t.co/aR9j\u2026", "user": "littlevalleymng"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 21:04:26 +0000 2015", "id": 571777971192778752, "retweet_count": 0, "message": "Och nu f\u00f6r finalnummret JTR - \"Carl Bildting it up\" #melfest #melfest2015 #melodifestivalen http://t.co/jQXo3a7gR7", "user": "joelborjesson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:04:21 +0000 2015", "id": 571777949759877120, "retweet_count": 4, "message": "RT @coachosterlund: Kan vi inte bara l\u00e4gga ner melodifestivalen f\u00f6r gott.", "user": "MichelYaez1"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:04:18 +0000 2015", "id": 571777938162626560, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "MWetterhall"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:04:09 +0000 2015", "id": 571777901512691712, "retweet_count": 0, "message": "Ekot: M\u00e5ns och JTR till final i Melodifestivalen http://t.co/cvFDkzbyly", "user": "sr_nyheter"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:03:49 +0000 2015", "id": 571777816620097536, "retweet_count": 0, "message": "@Malena_Ernman jag m\u00e5r d\u00e5ligt av melodifestivalen..st\u00f6r mig mer \u00e4n gl\u00e4djs..kom tillbaka med stor r\u00f6st o armar :)", "user": "LarsPalmqvist"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:03:48 +0000 2015", "id": 571777813998645249, "retweet_count": 13, "message": "RT @philipteir: Min intervju med Pertti Kurikan Nimip\u00e4iv\u00e4t, som kommer att representera Finland i Eurovision Song Contest: http://t.co/aR9j\u2026", "user": "veeraweisdorf"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:03:45 +0000 2015", "id": 571777802514653184, "retweet_count": 6, "message": "RT @aliciadickner: Melodifestivalen e verkligen det enda rimliga argumentet mot att allt blir b\u00e4ttre f\u00f6rstatligat", "user": "gillarglitter"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "melfest", "mello", "mello2015", "Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 21:03:37 +0000 2015", "id": 571777768188465153, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns ska vinna hela skiten! Grym l\u00e5t! Vacker &amp; cool koreografi! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f HEJA M\u00c5NS!!! #Melfest2015 #melfest #mello #mello2015 #Melodifestivalen", "user": "MMC264"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:03:35 +0000 2015", "id": 571777758025678848, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w gick vidare direkt till finalen i Melodifestivalen med l\u00e5ten Heroes. Foto: \u00d6rebro Tribune\nL\u00e4s mer... http://t.co/5lyKHIbmKW", "user": "orebrotribune"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:03:27 +0000 2015", "id": 571777724701929472, "retweet_count": 13, "message": "RT @philipteir: Min intervju med Pertti Kurikan Nimip\u00e4iv\u00e4t, som kommer att representera Finland i Eurovision Song Contest: http://t.co/aR9j\u2026", "user": "00mathias"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Sat Feb 28 21:03:13 +0000 2015", "id": 571777665344151553, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2070och JTR g\u00e5r direkt vidare till finalen #aftonbladet http://t.co/2gqAarysda Han gick vidare f\u00f6r sm\u00e5ungar bara r\u00f6star", "user": "Spirello78"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:03:11 +0000 2015", "id": 571777658654208000, "retweet_count": 13, "message": "RT @philipteir: Min intervju med Pertti Kurikan Nimip\u00e4iv\u00e4t, som kommer att representera Finland i Eurovision Song Contest: http://t.co/aR9j\u2026", "user": "AGardberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:02:52 +0000 2015", "id": 571777577452503040, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "BjornWickander"}, {"hashtags": ["aftonbladet"], "date": "Sat Feb 28 21:02:46 +0000 2015", "id": 571777552769032192, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2070och JTR g\u00e5r direkt vidare till finalen #aftonbladet http://t.co/KsWSD9A1ft", "user": "RockRiderRecord"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:02:43 +0000 2015", "id": 571777541079490562, "retweet_count": 0, "message": "Finns det ens folk kvar som kollar p\u00e5 Melodifestivalen? K\u00e4nns som bortkastad tv-tid.", "user": "andree_camillo"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 21:02:34 +0000 2015", "id": 571777504060567552, "retweet_count": 1, "message": "RT @rasmus1997: Allts\u00e5 Lena Ph \u00e4lskar nog Midnight boy, fast det gjorde jag med :) #Melodifestivalen", "user": "linneasalin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:02:30 +0000 2015", "id": 571777487459491840, "retweet_count": 19, "message": "RT @MaltePersson: Kan tyv\u00e4rr inte formulera detta med fyndig sj\u00e4lvdistans, men: ert intresse f\u00f6r melodifestivalen \u00e4r djupt st\u00f6rt och djupt \u2026", "user": "OlleLeonardRoos"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:02:22 +0000 2015", "id": 571777452952956929, "retweet_count": 13, "message": "Min intervju med Pertti Kurikan Nimip\u00e4iv\u00e4t, som kommer att representera Finland i Eurovision Song Contest: http://t.co/aR9jc74u2q", "user": "philipteir"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:01:33 +0000 2015", "id": 571777246043738113, "retweet_count": 0, "message": "Tagga VIP p\u00e5 Melodifestivalen finalen", "user": "corlinvictoria"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:00:25 +0000 2015", "id": 571776959946100739, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "axelrooberts"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 21:00:12 +0000 2015", "id": 571776905881489408, "retweet_count": 0, "message": "\"JTR \u00f6verraskade i Mello\" http://t.co/u90NfaTXzv", "user": "slm_webmaster"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 21:00:10 +0000 2015", "id": 571776900156284928, "retweet_count": 11, "message": "RT @SVTmelfest: Har du l\u00e4ngtat efter att se alla finalbidrag? Nu kan du se dem om och om igen http://t.co/7KVM5viHV4 #melfest", "user": "Karmapriya"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:59:38 +0000 2015", "id": 571776765925974016, "retweet_count": 0, "message": "Att kolla p\u00e5 Fantomen direkt efter melodifestivalen \u00e4r en v\u00e4ldig omv\u00e4xling", "user": "almasvensonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:59:22 +0000 2015", "id": 571776695717527553, "retweet_count": 0, "message": "Nedl\u00e5tande &amp; sj\u00e4lvgod http://t.co/KJpz5AaEnE eller upplyftande &amp; livsbejakande http://t.co/uscbqZ9Osn J\u00e4mf\u00f6r texterna! #melfest", "user": "Fru_Bing"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:59:09 +0000 2015", "id": 571776643284533249, "retweet_count": 36, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "motettiket"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:58:46 +0000 2015", "id": 571776545100075008, "retweet_count": 11, "message": "RT @klasskamp: En vit man och en arme av tomtar. S\u00e4ger s\u00e5 j\u00e4vla mycket om Sverige. #mello2015 #melfest http://t.co/Pd4mRBgXxS http://t.co/Q\u2026", "user": "_k4k_"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:58:43 +0000 2015", "id": 571776534316523521, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "LitenTess"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:58:38 +0000 2015", "id": 571776511805681664, "retweet_count": 1, "message": "@LagayliaFrazier N\u00e4sta \u00e5r vore det kul att se dig i Melodifestivalen.Soul beh\u00f6vs definitivt.", "user": "ACSweden1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:58:37 +0000 2015", "id": 571776507573633024, "retweet_count": 0, "message": "Hum vem jag \u00f6nskar att g\u00e5 med i Final i Melodifestivalen \u00e4r \nDom h\u00e4r killarna. http://t.co/nkRrKHvD2K", "user": "camik10074061"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:58:28 +0000 2015", "id": 571776469715841024, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 var Mellochatten med Fahl och Svahn. \nHanna Fahl och Clas Svahn chattade som vanligt fr\u00e5n l\u00f6rdagens delt\u00e4vling \u2026 http://t.co/qLLiEKCQND", "user": "bladet_nyheter"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:58:27 +0000 2015", "id": 571776468587585536, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2070och JTR g\u00e5r direkt vidare till finalen.  http://t.co/IEdBpnbSo7", "user": "bladet_nyheter"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:58:04 +0000 2015", "id": 571776369954328576, "retweet_count": 0, "message": "@Galenhundtant Hela Melodifestivalen \u00e4r en masspsykos  (h\u00e5ller med dig om l\u00e5ten)", "user": "mibbe72"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:57:43 +0000 2015", "id": 571776282540810242, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r n\u00f6jd att jag inte har sett p\u00e5 melodifestivalen f\u00f6rr\u00e4n i kv\u00e4ll vilken Skit kommer inte se en sekund till.", "user": "RRandstrm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:57:15 +0000 2015", "id": 571776166371192832, "retweet_count": 6, "message": "RT @aliciadickner: Melodifestivalen e verkligen det enda rimliga argumentet mot att allt blir b\u00e4ttre f\u00f6rstatligat", "user": "SuperSocialism"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:56:55 +0000 2015", "id": 571776081939857408, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w och JTR till final i \u00d6rebro! http://t.co/HMMmldYNd2 #melfest", "user": "PierresSchlager"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:56:49 +0000 2015", "id": 571776055398293506, "retweet_count": 0, "message": "@Nillan8 Melodifestivalen \u00e4r d\u00e4r ikv\u00e4ll. Sj\u00e4lv g\u00f6mmer jag mig i lugnet hemma ikv\u00e4ll. \u263a", "user": "MetaLarsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:56:45 +0000 2015", "id": 571776040332349440, "retweet_count": 0, "message": "Melwin tycker ocks\u00e5 Melodifestivalen \u00e4r tr\u00e5kig \ud83d\ude1d http://t.co/tgphVcGkH1", "user": "EmzyHusky"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:56:45 +0000 2015", "id": 571776039157944320, "retweet_count": 6, "message": "Melodifestivalen e verkligen det enda rimliga argumentet mot att allt blir b\u00e4ttre f\u00f6rstatligat", "user": "aliciadickner"}, {"hashtags": ["King", "Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:56:25 +0000 2015", "id": 571775956895043584, "retweet_count": 1, "message": "RT @JohanHellstrm1: HASSE ANDERSSON \"Guld och gr\u00f6na skogar\"\n\nDin j\u00e4vla chef!!!!!! \n#King #Melodifestivalen", "user": "crilleparty"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:55:10 +0000 2015", "id": 571775642188050432, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w: Jag blev mobbad http://t.co/1GTau0an9j", "user": "AkutStefan"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:54:48 +0000 2015", "id": 571775548923482112, "retweet_count": 0, "message": "dom enda som f\u00f6rtj\u00e4nar vinna i #melodifestivalen \u00e4r @ViktorFrisk och @HejJunior sorry alla andra hahah men dom f\u00f6rtj\u00e4nar som fan", "user": "Nada1Sandman"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:54:47 +0000 2015", "id": 571775545760997376, "retweet_count": 11, "message": "RT @klasskamp: En vit man och en arme av tomtar. S\u00e4ger s\u00e5 j\u00e4vla mycket om Sverige. #mello2015 #melfest http://t.co/Pd4mRBgXxS http://t.co/Q\u2026", "user": "Narmotari"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:53:22 +0000 2015", "id": 571775186971840512, "retweet_count": 0, "message": "@Moaandersson63 N\u00c4\nOm dom hade vunnit hade melodifestivalen varigt \u00f6ver men det e de inte utan de gick vidare till finalen inte vann hela", "user": "Ida00706"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:53:10 +0000 2015", "id": 571775138145939456, "retweet_count": 27, "message": "RT @HejHelina: Filippa bark \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt Melodifestivalen sedan Bj\u00f6rn Gustafsson", "user": "sslemmaa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:53:05 +0000 2015", "id": 571775116637577216, "retweet_count": 0, "message": "20.00: M\u00e5ns och JTR till finalen http://t.co/7PGwHDSppP", "user": "GPKulturNoje"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:52:55 +0000 2015", "id": 571775073461383170, "retweet_count": 0, "message": "@DanielAhlbeck Melodifestivalen? F\u00f6rst\u00e5r ingenting.", "user": "jonas_hansson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:51:08 +0000 2015", "id": 571774626604437504, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w to win Melodifestivalen 2015? Fourth semi-final preview | wiwibloggs http://t.co/v4jwq9yox4", "user": "silverspegel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:50:53 +0000 2015", "id": 571774561534021632, "retweet_count": 1, "message": "RT @DavidSlattman: Jag lovar att jag ska simma \u00f6ver Atlanten och cykla tillbaka till Europa om inte M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w vinner Melodifestivalen \u2026", "user": "BojanNickebo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:50:50 +0000 2015", "id": 571774548913364994, "retweet_count": 27, "message": "RT @HejHelina: Filippa bark \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt Melodifestivalen sedan Bj\u00f6rn Gustafsson", "user": "Ebbsons"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:50:30 +0000 2015", "id": 571774467447390208, "retweet_count": 3, "message": "RT @mHeurgren: Kollar p\u00e5 Melodifestivalen ikv\u00e4ll BARA f\u00f6r att @manszelmerlow \u00e4r med", "user": "echlinee"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:50:03 +0000 2015", "id": 571774355174244352, "retweet_count": 9, "message": "RT @sauronlol: [melodifestivalen]\n- kan du beskriva din l\u00e5t?\n- det \u00e4r en uptempo ballad om k\u00e4rlek och att bush l\u00e5g bakom 9/11 och att Obama\u2026", "user": "HermanSofia"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:49:42 +0000 2015", "id": 571774265051230208, "retweet_count": 0, "message": "Aja, var kul att tweeta om Melodifestivalen ikv\u00e4ll, nu n\u00e4r man har andra som g\u00f6r det med. ^_^", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:49:40 +0000 2015", "id": 571774257103028224, "retweet_count": 0, "message": "Det finaste jag h\u00f6rt: du \u00e4lskar melodifestivalen s\u00e5 mycket att du kan l\u00e5tarna innan du ens h\u00f6rt dem.", "user": "fannyymalmqvist"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:49:11 +0000 2015", "id": 571774133064880130, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "PatricMolin_"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:49:09 +0000 2015", "id": 571774125255077890, "retweet_count": 0, "message": "Kollade 10min av melodifestivalen f\u00f6rst\u00e5r i inte att folk kan tycka s\u00e5nt \u00e4r bra och hypar \u00f6ver det m.m..#melodifestivalen", "user": "adinkevin1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:48:57 +0000 2015", "id": 571774077993660416, "retweet_count": 0, "message": "Smygtitt fr\u00e5n repetitionen: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w - Heroes - Melodifestivalen 2015 http://t.co/QYSH5D0Ljj", "user": "silverspegel"}, {"hashtags": ["nyheter"], "date": "Sat Feb 28 20:48:35 +0000 2015", "id": 571773984557015040, "retweet_count": 0, "message": "Bildextra fr\u00e5n Melodifestivalen: Bilder fr\u00e5n den fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen. http://t.co/c2S6M669uv #nyheter", "user": "Dagens24"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:48:33 +0000 2015", "id": 571773974775906304, "retweet_count": 0, "message": "Bildextra fr\u00e5n Melodifestivalen: Bilder fr\u00e5n den fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen. http://t.co/penmmZ9KNc", "user": "UNewsToday"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:48:29 +0000 2015", "id": 571773958225301505, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rband till @thefooomusic gick till final i melodifestivalen\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f http://t.co/EbgP66zcDF", "user": "donjaking"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:48:23 +0000 2015", "id": 571773935567708160, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen \u00e4r sig inte lik utan den gode, men ack s\u00e5 kritiserande @chkvi och hans betygs\u00e4ttning.", "user": "BasseSvensson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:48:14 +0000 2015", "id": 571773895835066368, "retweet_count": 0, "message": "@JTROfficialSwe @JTRofficial visste vilka de var innan melodifestivalen f\u00f6r de var f\u00f6rband till @IsacElliot", "user": "ellioteer_m"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:47:48 +0000 2015", "id": 571773786137231361, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r fel l\u00e5tar g\u00e5r vidare i melodifestivalen http://t.co/ziIUVSfr3Z", "user": "ChristerKarls18"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:47:42 +0000 2015", "id": 571773762607169536, "retweet_count": 0, "message": "Med melodifestivalen i bakgrunden har jag p\u00e5b\u00f6rjat en elegant till min lilla djurskara. Sakta men s\u00e4kert fylld mit\u2026 http://t.co/vwxjJvCMkF", "user": "OfiiDesign"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:47:30 +0000 2015", "id": 571773713298952193, "retweet_count": 0, "message": "@leenamarikas Avskyr folk som ser p\u00e5 Melodifestivalen lika mycket som folk som ser p\u00e5 Melodifestivalen verkar avskyr den", "user": "jwsthlm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:47:07 +0000 2015", "id": 571773616272089090, "retweet_count": 0, "message": "@tottihotland Melodifestivalen-svordomar-fysiska kroppar-d\u00f6d p\u00e5 jorden \u00e4r illusioner f\u00f6r att jorden \u00e4r illusion&amp;existerar ej i verkligheten", "user": "Barbara96913515"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:46:46 +0000 2015", "id": 571773527780671488, "retweet_count": 0, "message": "Bidragen som g\u00e5r vidare i Melodifestivalen fr\u00e5n ikv\u00e4ll och \u00d6rebro\nDirekt till finalen: M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w och gruppen... http://t.co/DcqAiSFblo", "user": "orebrotribune"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:46:43 +0000 2015", "id": 571773514405060609, "retweet_count": 0, "message": "Ser Melodifestivalen lite efter, s\u00e5 sura uppst\u00f6tningar i efterhand: pinsamt \u00f6ppningsnummer, och jisses vad tr\u00f6tt jag \u00e4r p\u00e5 attityd-dans.", "user": "e_krang"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:46:33 +0000 2015", "id": 571773472923385856, "retweet_count": 5, "message": "RT @linneaelina: Finns det n\u00e5got s\u00e4mre \u00e4n Melodifestivalen?", "user": "LundmarkLinus"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:46:21 +0000 2015", "id": 571773420758814722, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow, helt klart b\u00e4st l\u00e5t i Melodifestivalen detta \u00e5ret! #melfest", "user": "maaooow"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest2015", "Melodifestivalen", "Heroes"], "date": "Sat Feb 28 20:46:10 +0000 2015", "id": 571773375317725184, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns mums-mums Zelmerl\u00f6w \ud83c\udf0c@manszelmerlow #Melfest #Melfest2015 #Melodifestivalen #Heroes http://t.co/effdYO8XpT", "user": "CassandraHemdal"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:45:52 +0000 2015", "id": 571773299128066048, "retweet_count": 1, "message": "RT @escnorge: Melodifestivalen: JTR and M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w to the final http://t.co/kvrJh13keU", "user": "escmandy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:45:20 +0000 2015", "id": 571773166235852801, "retweet_count": 11, "message": "RT @SVTmelfest: Har du l\u00e4ngtat efter att se alla finalbidrag? Nu kan du se dem om och om igen http://t.co/7KVM5viHV4 #melfest", "user": "ALjungcrantz"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:45:04 +0000 2015", "id": 571773100582440961, "retweet_count": 1, "message": "Melodifestivalen: JTR and M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w to the final http://t.co/kvrJh13keU", "user": "escnorge"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:45:03 +0000 2015", "id": 571773096350380032, "retweet_count": 2, "message": "RT @FlickanSomLer: Denna bild \u00e4r b\u00e4ttre \u00e4n melodifestivalen http://t.co/rFTBIifBbv", "user": "Rymdskeppen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:45:00 +0000 2015", "id": 571773083759058945, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "Wincklan"}, {"hashtags": ["melfest", "kduschlager"], "date": "Sat Feb 28 20:44:43 +0000 2015", "id": 571773011751243776, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@SVTmelfest: Har du l\u00e4ngtat efter att se alla finalbidrag? Nu kan du se dem om och om igen http://t.co/otB4l6ygID #melfest\u201d #kduschlager", "user": "sunnerberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:44:41 +0000 2015", "id": 571773004272689152, "retweet_count": 0, "message": "@kandisskvaller M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2070och JTR g\u00e5r direkt vidare till finalen:  http://t.co/vLzakw266D", "user": "KandisSkvallerR"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:44:32 +0000 2015", "id": 571772963130900480, "retweet_count": 1, "message": "RT @TomDavidLarsson: Melodifestivalen \u00e4r ju fan ett sk\u00e4mt", "user": "lindazopaj"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:44:26 +0000 2015", "id": 571772940884303873, "retweet_count": 27, "message": "RT @HejHelina: Filippa bark \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt Melodifestivalen sedan Bj\u00f6rn Gustafsson", "user": "jonas_eklund"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:44:06 +0000 2015", "id": 571772857660932098, "retweet_count": 11, "message": "RT @SVTmelfest: Har du l\u00e4ngtat efter att se alla finalbidrag? Nu kan du se dem om och om igen http://t.co/7KVM5viHV4 #melfest", "user": "Molanders_babe"}, {"hashtags": ["melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:44:06 +0000 2015", "id": 571772857153413120, "retweet_count": 0, "message": "P\u00e5minner inte M\u00e5ns Zelmerl\u00f6ws \"Heroes\" en del om David Guettas \"Lovers on the sun\"...?! #melfest #melodifestivalen", "user": "ptlindstrom"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:43:50 +0000 2015", "id": 571772789780324352, "retweet_count": 0, "message": "Hur kunde JTR g\u00e5 vidare. Baseras p\u00e5 \u00f6ver 4000 r\u00f6ster p\u00e5 aftonbladet.se. #mello2015 #melfest #mello #melodifestivalen http://t.co/yIjZh9waAe", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:43:43 +0000 2015", "id": 571772760650883072, "retweet_count": 11, "message": "RT @SVTmelfest: Har du l\u00e4ngtat efter att se alla finalbidrag? Nu kan du se dem om och om igen http://t.co/7KVM5viHV4 #melfest", "user": "jclugoholt"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:43:39 +0000 2015", "id": 571772742254649344, "retweet_count": 11, "message": "RT @SVTmelfest: Har du l\u00e4ngtat efter att se alla finalbidrag? Nu kan du se dem om och om igen http://t.co/7KVM5viHV4 #melfest", "user": "enestadsbruud"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:43:39 +0000 2015", "id": 571772742074281985, "retweet_count": 11, "message": "RT @SVTmelfest: Har du l\u00e4ngtat efter att se alla finalbidrag? Nu kan du se dem om och om igen http://t.co/7KVM5viHV4 #melfest", "user": "mathildahdqvist"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:43:33 +0000 2015", "id": 571772716199632896, "retweet_count": 0, "message": "@IsacElliot JTR som var f\u00f6rband till dig p\u00e5 Save a girl tour i Sverige kom till final i svenska Melodifestivalen \ud83d\ude0a\ud83d\udc4d http://t.co/jH3FcGMkI3", "user": "Signe_Ellioteer"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:43:23 +0000 2015", "id": 571772676471189504, "retweet_count": 11, "message": "Har du l\u00e4ngtat efter att se alla finalbidrag? Nu kan du se dem om och om igen http://t.co/7KVM5viHV4 #melfest", "user": "SVTmelfest"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:43:20 +0000 2015", "id": 571772663443546113, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w och JTR g\u00e5r direkt vidare till finalen - Aftonbladet: Sveriges TelevisionM\u00e5ns Zelmerl\u00f6w och JTR... http://t.co/9HNhHasIX9", "user": "dlsweden"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:43:12 +0000 2015", "id": 571772627662065665, "retweet_count": 0, "message": "Till er som inte tycker om melodifestivalen, men \u00e4nd\u00e5 tittar p\u00e5 skiten.. \u00e4r ni masochister?", "user": "dominus89"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:43:08 +0000 2015", "id": 571772613615218688, "retweet_count": 0, "message": "81px - Zelmerl\u00f6w g\u00e5r till final \u2013 med superskr\u00e4llen http://t.co/wXk1DzRXem", "user": "aftonfonten"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:43:00 +0000 2015", "id": 571772580564234240, "retweet_count": 0, "message": "Folk som tittar p\u00e5 melodifestivalen? De \u00e4r ju f\u00f6r fan inte ens underh\u00e5llande!!", "user": "Sjostrand96"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:42:53 +0000 2015", "id": 571772549069209600, "retweet_count": 0, "message": "Jag kunde h\u00f6ra melodifestivalen fr\u00e5n hotellrummet \":)\"", "user": "linneabeerglund"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:42:19 +0000 2015", "id": 571772406710321152, "retweet_count": 1, "message": "RT @mimitamsel: M\u00e5ns tar hem Melodifestivalen och har STOR chans i esc", "user": "majandersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:42:08 +0000 2015", "id": 571772359729909760, "retweet_count": 6, "message": "RT @metrosverige: JTR och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w kammar hem finalplatserna i kv\u00e4llens #melfest. http://t.co/CocRFGWxX3 http://t.co/i1Rp9UYwOb", "user": "ZoyDoll80"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:42:02 +0000 2015", "id": 571772335012913152, "retweet_count": 27, "message": "RT @HejHelina: Filippa bark \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt Melodifestivalen sedan Bj\u00f6rn Gustafsson", "user": "katharinaeklund"}, {"hashtags": ["melfest", "melodifestivalen", "mzheroes"], "date": "Sat Feb 28 20:41:56 +0000 2015", "id": 571772310081957888, "retweet_count": 0, "message": "Holy shit, that performance and song by M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w @SVTmelfest ! #melfest #melodifestivalen #mzheroes", "user": "Ragemuffn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:41:50 +0000 2015", "id": 571772287021649920, "retweet_count": 0, "message": "@Barbara96913515 \u00e4r Melodifestivalen ett p\u00e5hittat j\u00e4vla jippo?", "user": "tottihotland"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:41:46 +0000 2015", "id": 571772268520595456, "retweet_count": 0, "message": "H\u00f6jdpunkten p\u00e5 Melodifestivalen va n\u00e4r dom k\u00e4nde er s\u00e5 klart!!!\ud83d\ude31\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f @FelixSandman @oscarenestad @OGMolander @OmarRudberg @thefooomusic", "user": "hannah_fooo"}, {"hashtags": ["mellosnack", "mello", "mellofest", "midnightboy"], "date": "Sat Feb 28 20:41:38 +0000 2015", "id": 571772234794209282, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r har alla bidrag samma dansare i sig?#mellosnack #mello #mellofest\nSynd att #midnightboy inte gick vidare. Han \u00c4R typ Melodifestivalen", "user": "belsebub8"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:41:11 +0000 2015", "id": 571772120700739584, "retweet_count": 0, "message": "fuck off med ert \"detta h\u00e4nder n\u00e4r 10-\u00e5ringar f\u00e5r iPhone\" ang Melodifestivalen, jag har tv\u00e5 saker att s\u00e4ga er: Jimmy Jansson", "user": "glitterkram"}, {"hashtags": ["mellofest", "mello", "melfest2015", "mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:40:42 +0000 2015", "id": 571772001301495809, "retweet_count": 0, "message": "Redan slut?? Det var ju synd!! #mellofest #mello #melfest2015 #mello2015 #melodifestivalen", "user": "JonasGrahn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:40:39 +0000 2015", "id": 571771987305099264, "retweet_count": 9, "message": "RT @Chris_Halvorsen: Caroline Wennersten har allts\u00e5 en av f\u00e5 bra l\u00e5tar i hela Melodifestivalen, och s\u00e5 \u00e5ker hon ut?! #melfest", "user": "HrafninIngrid"}, {"hashtags": ["Haninge", "pannkakor", "s\u00f6ndag", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:39:48 +0000 2015", "id": 571771773265563648, "retweet_count": 0, "message": "Har st\u00e4dat &amp; blitt bisarrt lurad av en hundvakt i #Haninge. Nu blire #pannkakor :) Min #s\u00f6ndag ;) Skiter fullst\u00e4ndigt i #melodifestivalen", "user": "EmilieDahlst"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:39:43 +0000 2015", "id": 571771750826057728, "retweet_count": 0, "message": "@amalialovstrand haha att vara h\u00f6jdpunkten i melodifestivalen \u00e4r inget att h\u00e4nga i granen\ud83d\ude1d", "user": "ceciliadamberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:39:30 +0000 2015", "id": 571771697700974592, "retweet_count": 0, "message": "Fr\u00e5n Melodifestivalen till American Pie-film. Det steget \u00e4r inte l\u00e5ngt.", "user": "supertobinho"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:39:09 +0000 2015", "id": 571771612095229952, "retweet_count": 0, "message": "v\u00e4nta va? finns det folk som inte gillar Filippa Bark? en del av de som tittar p\u00e5 melodifestivalen \u00e4r ju fan inte r\u00e4tt n\u00e5gonstans", "user": "RealNiklasEng"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:38:52 +0000 2015", "id": 571771537377914880, "retweet_count": 0, "message": "Inf\u00f6r r\u00f6str\u00e4tt fr\u00e5n 16 \u00e5r \u00e5lder! Super! Kolla bara hur bra det g\u00e5r i melodifestivalen n\u00e4r unga f\u00e5r r\u00f6sta.. #melfest @miljopartiet", "user": "GSallberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:38:51 +0000 2015", "id": 571771535763095552, "retweet_count": 0, "message": "Att ett g\u00e4ng ton\u00e5rspojkar och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6v gick direkt till final, s\u00e4ger ju en hel del om vilken m\u00e5lgrupp som tittar p\u00e5 melodifestivalen", "user": "Madmen85"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:38:29 +0000 2015", "id": 571771444226596864, "retweet_count": 1, "message": "RT @AnnaBookshelf: Allts\u00e5,n\u00e4r ska det bli \u00e5ldersgr\u00e4ns p\u00e5 r\u00f6stning i Melodifestivalen? Man f\u00e5r ju inte r\u00f6sta i riksdagen f\u00f6rr\u00e4n man \u00e4r 18, s\u2026", "user": "vitgulstrumpa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:38:28 +0000 2015", "id": 571771439793238016, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns tar hem Melodifestivalen och har STOR chans i esc", "user": "mimitamsel"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:38:01 +0000 2015", "id": 571771323858485248, "retweet_count": 27, "message": "RT @HejHelina: Filippa bark \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt Melodifestivalen sedan Bj\u00f6rn Gustafsson", "user": "calleekstrom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:37:59 +0000 2015", "id": 571771315260137472, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "Nada1Sandman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:37:41 +0000 2015", "id": 571771239955603456, "retweet_count": 2, "message": "Denna bild \u00e4r b\u00e4ttre \u00e4n melodifestivalen http://t.co/rFTBIifBbv", "user": "lxvisadxrxthea"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:37:02 +0000 2015", "id": 571771079284428803, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e4llan har v\u00e4l en favorit varit s\u00e5 dominerande i f\u00f6rhandssnacket som M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. Och han h\u00f6ll f\u00f6r trycket. http://t.co/i8GXdkD5Qf", "user": "NyheterSweden"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:36:52 +0000 2015", "id": 571771037374935041, "retweet_count": 0, "message": "jag beh\u00f6ver inte bojkotta finalen av melodifestivalen. life is good", "user": "mowcowmow"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:36:50 +0000 2015", "id": 571771028319424513, "retweet_count": 27, "message": "Filippa bark \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt Melodifestivalen sedan Bj\u00f6rn Gustafsson", "user": "HejHelina"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:36:48 +0000 2015", "id": 571771017405837312, "retweet_count": 0, "message": "@IsacElliot @JTRofficial sj\u00f6ng i melodifestivalen idag och gick vidare till finalen", "user": "ellioteer_m"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:36:46 +0000 2015", "id": 571771008815894529, "retweet_count": 0, "message": "OMG de n\u00e4mnde er i melodifestivalen!!\ud83d\ude31\u2764\ufe0f n\u00e4r JTR gick till final!!\ud83c\udf89\u2764\ufe0f @JTRofficial @thefooomusic @daffkjellstrom @KatiaMosally", "user": "linneaa_j"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:36:43 +0000 2015", "id": 571770996249796608, "retweet_count": 0, "message": "Dom n\u00e4mnde v\u00e5ra underbara killar p\u00e5 melodifestivalen nyss!!\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d thefooomusic ~Tina https://t.co/HvcxIDl2GL", "user": "TinaEnestad"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:36:41 +0000 2015", "id": 571770990797180929, "retweet_count": 0, "message": "Oj jag missade visst Melodifestivalen idag\ud83d\ude09", "user": "emmabutte35"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:36:06 +0000 2015", "id": 571770842864087041, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns l\u00e5t \u00e4r grymt lik en hitl\u00e5t men kommer inte p\u00e5 vad den heter? L\u00e5ter som dangerous men inte den jag t\u00e4nker p\u00e5, hj\u00e4lp #melodifestivalen", "user": "d96linus"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:36:04 +0000 2015", "id": 571770832176996352, "retweet_count": 11, "message": "RT @klasskamp: En vit man och en arme av tomtar. S\u00e4ger s\u00e5 j\u00e4vla mycket om Sverige. #mello2015 #melfest http://t.co/Pd4mRBgXxS http://t.co/Q\u2026", "user": "sajavlahipster"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:36:02 +0000 2015", "id": 571770827827503104, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "AgnetaLundell1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:36:01 +0000 2015", "id": 571770822265860097, "retweet_count": 0, "message": "@MartinL_ml \nSant.\nMelodifestivalen har v\u00e4ldigt lite med musik att g\u00f6ra..", "user": "ClaesClasse"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:35:59 +0000 2015", "id": 571770814741262336, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00e4r b\u00e4sta mello\uff30 p\u00e5 AniTwitter. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:35:34 +0000 2015", "id": 571770707056713728, "retweet_count": 11, "message": "RT @klasskamp: En vit man och en arme av tomtar. S\u00e4ger s\u00e5 j\u00e4vla mycket om Sverige. #mello2015 #melfest http://t.co/Pd4mRBgXxS http://t.co/Q\u2026", "user": "kahansson"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:35:31 +0000 2015", "id": 571770694331199489, "retweet_count": 0, "message": "Urs\u00e4kta #melodifestivalen , men @manszelmerlow bidrag \u00e4r en @davidguetta Lovers of the Sun TOTAL RIPOFF!", "user": "KarinaJuhl"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:35:21 +0000 2015", "id": 571770654250430464, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow gick vidare f\u00f6r att han var M\u00e5ns. F\u00f6r l\u00e5ten \u00e4r den svagaste han har haft i dessa sammanhang *tummen ner* #melodifestivalen", "user": "VeSummerD"}, {"hashtags": ["dets\u00e4mstajagsett"], "date": "Sat Feb 28 20:35:21 +0000 2015", "id": 571770652849524737, "retweet_count": 0, "message": "Lyckades f\u00e5 en skymt av melodifestivalen (5min) vem fan \u00e4r Filippa Bark #dets\u00e4mstajagsett", "user": "stefanhallis"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:35:17 +0000 2015", "id": 571770637926207488, "retweet_count": 0, "message": "@ClaesClasse att du inte hittar verk fr\u00e5n kommunala musikskolan i Melodifestivalen.", "user": "MartinL_ml"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:35:03 +0000 2015", "id": 571770576714506240, "retweet_count": 0, "message": "Hasse \"Kvinnab\u00f6ske\" Andersson b\u00f6r vinna hela Melodifestivalen.", "user": "tyrhandske"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:35:00 +0000 2015", "id": 571770566123888641, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "Johannaasss"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:34:55 +0000 2015", "id": 571770544741335040, "retweet_count": 0, "message": "Oh well, det h\u00e4r var iaf. kul. #melodifestivalen #melfest http://t.co/BRNfmPpYF6", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:34:39 +0000 2015", "id": 571770475866656768, "retweet_count": 11, "message": "RT @klasskamp: En vit man och en arme av tomtar. S\u00e4ger s\u00e5 j\u00e4vla mycket om Sverige. #mello2015 #melfest http://t.co/Pd4mRBgXxS http://t.co/Q\u2026", "user": "Steppovic"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:34:20 +0000 2015", "id": 571770397336731649, "retweet_count": 0, "message": "kollar inte p\u00e5 melodifestivalen men m\u00e5ste dela med mig av familjens \u00e4ldsta ordsk\u00e4mt - m\u00e5ns semmelr\u00f6v", "user": "gummistovlar"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:34:14 +0000 2015", "id": 571770371256520704, "retweet_count": 0, "message": "WIN THE HOLE SHIT NOW, M\u00c5NS.\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #melodifestivalen http://t.co/PVVSvLMjfZ", "user": "zyraexpekted"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:33:57 +0000 2015", "id": 571770303254302720, "retweet_count": 11, "message": "RT @klasskamp: En vit man och en arme av tomtar. S\u00e4ger s\u00e5 j\u00e4vla mycket om Sverige. #mello2015 #melfest http://t.co/Pd4mRBgXxS http://t.co/Q\u2026", "user": "Swipsey"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:33:52 +0000 2015", "id": 571770282106593280, "retweet_count": 11, "message": "RT @klasskamp: En vit man och en arme av tomtar. S\u00e4ger s\u00e5 j\u00e4vla mycket om Sverige. #mello2015 #melfest http://t.co/Pd4mRBgXxS http://t.co/Q\u2026", "user": "SuperSocialism"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:33:38 +0000 2015", "id": 571770219871543297, "retweet_count": 0, "message": "@SVTChris sj\u00e4lv tror jag att Hasse kommer vidare fr\u00e5n andra chansen och vinner melodifestivalen.", "user": "YAppelgren"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:33:33 +0000 2015", "id": 571770201328525312, "retweet_count": 11, "message": "En vit man och en arme av tomtar. S\u00e4ger s\u00e5 j\u00e4vla mycket om Sverige. #mello2015 #melfest http://t.co/Pd4mRBgXxS http://t.co/QQFTKCEujY\"", "user": "klasskamp"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:33:29 +0000 2015", "id": 571770184316395520, "retweet_count": 0, "message": "Ni som funderar p\u00e5 att twittra om Melodifestivalen, don't!", "user": "henrikviberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:33:22 +0000 2015", "id": 571770153689595905, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "Saraaekdahl"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:33:19 +0000 2015", "id": 571770141119148032, "retweet_count": 0, "message": "JTR and M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w Qualify from Melodifestivalen Heat\u00a04 http://t.co/swcNm93PZx", "user": "TabooEurovision"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:33:18 +0000 2015", "id": 571770137092624384, "retweet_count": 0, "message": "JTR and M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w Qualify from Melodifestivalen Heat\u00a04 http://t.co/CaGsf3cC9m", "user": "nickelhatton"}, {"hashtags": ["mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:33:12 +0000 2015", "id": 571770110664437760, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4ra sverige, finns det inte tillr\u00e4ckligt m\u00e5nga boybands? #mello #melodifestivalen", "user": "AlbinNM"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:33:10 +0000 2015", "id": 571770105501073408, "retweet_count": 0, "message": "Fy vilken sliskig typ \u2013 ser SVT Melodifestivalen", "user": "pajakoski"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:33:07 +0000 2015", "id": 571770091114786816, "retweet_count": 0, "message": "Hasse verkade vara den enda som brydde sig om att Carro var d\u00e4r, resten bara ignorerade henne, s\u00e4rskilt Filippa. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:33:04 +0000 2015", "id": 571770078154371072, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "_idaAndersson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:33:03 +0000 2015", "id": 571770073838325762, "retweet_count": 36, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "Oggelito"}, {"hashtags": ["melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:32:57 +0000 2015", "id": 571770048966234112, "retweet_count": 0, "message": "Caroline's l\u00e5t var bra, men hennes r\u00f6st klarade inte av l\u00e5ten.\nDet \u00e4r synd, f\u00f6r jag gillade den skarpt. #melfest #melodifestivalen", "user": "jet_moebro"}, {"hashtags": ["melfest", "hasseinmyheart"], "date": "Sat Feb 28 20:32:52 +0000 2015", "id": 571770028451880960, "retweet_count": 0, "message": "Hasse \u00e4r nog den b\u00e4sta jag sett i melodifestivalen n\u00e5nsin #melfest #hasseinmyheart\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "user": "YAppelgren"}, {"hashtags": ["M\u00e5ns", "Melodifestivalen", "melfest", "mellosyn"], "date": "Sat Feb 28 20:32:36 +0000 2015", "id": 571769961707913216, "retweet_count": 1, "message": "Heja #M\u00e5ns Nu \u00e4r #Melodifestivalen r\u00e4ddad !\n#melfest #mellosyn ! https://t.co/mOXKnvlNAt", "user": "Ulrikamj69"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:32:33 +0000 2015", "id": 571769948034506752, "retweet_count": 0, "message": "Prisutdelningen p\u00e5 vm \u00e4r b\u00e4ttre \u00e4n melodifestivalen #melfest", "user": "ellabellabu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:32:32 +0000 2015", "id": 571769944855203840, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen \u00e4r melodifestivalen slut f\u00f6r ikv\u00e4ll och min \u00e4kta h\u00e4lft kan sluta dregla till M\u00e5ns Zelmerl\u00f6v :-P #melfest", "user": "InFuturum"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:32:28 +0000 2015", "id": 571769928635834368, "retweet_count": 0, "message": "Tycker faktiskt att M\u00e5ns var en av de b\u00e4sta under hela Melodifestivalen \ud83d\udc4d #melfest", "user": "ddaniellaas"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:32:20 +0000 2015", "id": 571769895748304896, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4sta \u00e5r ska PP vara med i Melodifestivalen.", "user": "PetterssonPP"}, {"hashtags": ["melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:32:18 +0000 2015", "id": 571769885493211137, "retweet_count": 0, "message": "Grattis M\u00e5ns. Du kommer att sp\u00f6a skiten ur Erik L\u00c4TT. #melfest #melodifestivalen", "user": "jet_moebro"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:32:17 +0000 2015", "id": 571769883605786624, "retweet_count": 1, "message": "RT @HampusEnulf: G\u00e5shud M\u00e5ns! Vilket bidrag! #melodifestivalen #melfest2015 @manszelmerlow", "user": "Haanderberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:32:09 +0000 2015", "id": 571769849585786880, "retweet_count": 0, "message": "Fm eller Rt om du vill s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 med mig\nVi kan kl\u00e4 ut oss till killarna", "user": "Dahliintess"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:31:50 +0000 2015", "id": 571769768119812098, "retweet_count": 0, "message": "Folk som ser p\u00e5 melodifestivalen \u00e4r inte friska", "user": "Kappweu"}, {"hashtags": ["melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:31:45 +0000 2015", "id": 571769745910964224, "retweet_count": 0, "message": "JTR s\u00f6g och Hasse's l\u00e5t passar inte. Midnight Boy... ;_; #melfest #melodifestivalen", "user": "jet_moebro"}, {"hashtags": ["JTR", "melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:31:43 +0000 2015", "id": 571769737400750080, "retweet_count": 2, "message": "RT @joelborjesson: Ryktet att Carl Bildt \u00e4r med i #JTR finalnummer i #melodifestivalen #melfest med l\u00e5ten \"Carl Bildt-ing it up\" http://t.c\u2026", "user": "deeped"}, {"hashtags": ["melfest15", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:31:39 +0000 2015", "id": 571769724658442241, "retweet_count": 0, "message": "Skulle \u00f6nska att @HelleKlein och @K_GBergstrom refererade melodifestivalen lika flitigt som sport! #melfest15 #melfest2015", "user": "B_Landerberg"}, {"hashtags": ["M\u00e5nsZelmerl\u00f6w", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:31:39 +0000 2015", "id": 571769724360642561, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns \u00e4r en evig barndomscrush\ud83d\ude0d #M\u00e5nsZelmerl\u00f6w #melodifestivalen", "user": "JStrickert"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:31:38 +0000 2015", "id": 571769716806713344, "retweet_count": 1, "message": "RT @djohannez: Pappa n\u00e4r han ser p\u00e5 Melodifestivalen: \"det var det j\u00e4vligaste jag har sett. Vad \u00e4r det f\u00f6r land vi lever i\"", "user": "maaxnovak"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:31:36 +0000 2015", "id": 571769708858507264, "retweet_count": 6, "message": "RT @metrosverige: JTR och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w kammar hem finalplatserna i kv\u00e4llens #melfest. http://t.co/CocRFGWxX3 http://t.co/i1Rp9UYwOb", "user": "GeaLingeman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:31:29 +0000 2015", "id": 571769681398403072, "retweet_count": 36, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "ebbaaamelia"}, {"hashtags": ["UMK2015"], "date": "Sat Feb 28 20:31:29 +0000 2015", "id": 571769678751662080, "retweet_count": 0, "message": "Och s\u00e5 b\u00f6t man fr\u00e5n Melodifestivalen till finska Umk-finalen d\u00e5 ja\ud83d\udc4c #UMK2015", "user": "KingOfOurDays"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:31:28 +0000 2015", "id": 571769675060793344, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r har inte melodifestivalen samma regler som Eurovision? Att sverige inte f\u00e5r r\u00f6sta p\u00e5 svenska bidrag.", "user": "SilvermoBack"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:31:27 +0000 2015", "id": 571769672913305601, "retweet_count": 3, "message": "RT @finnjonna: Blir vansinnig! Caroline wennergren var ju given att g\u00e5 vidare! Ox\u00e5! Med Midnight boy! \n(Anna mun kaikki kest\u00e4\u00e4!\ud83d\ude21)\n#melodife\u2026", "user": "heartsteered"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:31:26 +0000 2015", "id": 571769667854991360, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rsta l\u00f6rdagen jag kollar melodifestivalen. S\u00e4ger bara ge mig samma kvalit\u00e9 som mello \u00e5ren 2003-2010, det h\u00e4r \u00e4r ju bara skit", "user": "paulinelindholm"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:31:13 +0000 2015", "id": 571769614348255232, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w var klart b\u00e4st! Magisk bakgrundsvideo\ud83d\udc4c synd att Caroline Wennergren inte gick vidare, hennes l\u00e5t var grym #melodifestivalen", "user": "MarkusArsenal"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:31:10 +0000 2015", "id": 571769599030628352, "retweet_count": 0, "message": "@FannyNordgren Nu har du nog missat en liten detalj. I melodifestivalen r\u00f6star man p\u00e5 folk f\u00f6r man tycker de sjunger bra, inte f\u00f6r deras", "user": "lackabaws"}, {"hashtags": ["JTR", "melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:31:09 +0000 2015", "id": 571769597361324032, "retweet_count": 2, "message": "Ryktet att Carl Bildt \u00e4r med i #JTR finalnummer i #melodifestivalen #melfest med l\u00e5ten \"Carl Bildt-ing it up\" http://t.co/ZnxHsLJzNf", "user": "joelborjesson"}, {"hashtags": ["mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:31:08 +0000 2015", "id": 571769591757590530, "retweet_count": 0, "message": "\u2764\ufe0f @manszelmerlow kul med l\u00e5t som har mening #mellosnack #melodifestivalen", "user": "da_rosaaa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:31:05 +0000 2015", "id": 571769581695598593, "retweet_count": 0, "message": "Jag: ge luren till pappa. Ja? LATSAS att det gar. Det ar vad kag gor (man KAN mkt riktigt ej sms-rosta fr frankrike i sv melodifestivalen).", "user": "fransyskanh"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:31:04 +0000 2015", "id": 571769574582046720, "retweet_count": 6, "message": "RT @metrosverige: JTR och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w kammar hem finalplatserna i kv\u00e4llens #melfest. http://t.co/CocRFGWxX3 http://t.co/i1Rp9UYwOb", "user": "stoddy75"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:30:56 +0000 2015", "id": 571769541132484609, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "Linneaceciliaaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:30:54 +0000 2015", "id": 571769534920708097, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns, chockerande nog b\u00e4sta bidraget denna omg\u00e5ng av melodifestivalen. Trodde aldrig jag skulle s\u00e4ga det h\u00e4r, men M\u00e5tte han vinna. #melfest", "user": "Sabine_P"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:30:53 +0000 2015", "id": 571769529497473024, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4ntligen en bra l\u00e5t i Melodifestivalen, M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w #melfest2015", "user": "wwiktorsson"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:30:53 +0000 2015", "id": 571769528465694721, "retweet_count": 0, "message": "Ugh... Hoppas Dolly Style tar sig ur Andra Chansen iaf. s\u00e5 jag kan ha skoj med dom. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:30:45 +0000 2015", "id": 571769496849006592, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "LillBardan"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:30:45 +0000 2015", "id": 571769495729119233, "retweet_count": 1, "message": "RT @MonikaBeiring: Vinnaren av hela melodifestivalen 2015 ser vi nu! Grattis M\u00e5ns!\ud83d\udc4f@manszelmerlow #melfest2015 http://t.co/M5SxMZPIba", "user": "PeppeW"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:30:42 +0000 2015", "id": 571769481908912128, "retweet_count": 0, "message": "Klappat och klart vem som tar hem hela Melodifestivalen 2015. M\u00e5ns med den b\u00e4sta ljuss\u00e4ttningen jag sett #melfest", "user": "eedvinsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:30:20 +0000 2015", "id": 571769392754794496, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen \u00e4r en av anledningarna till att jag beh\u00f6ver min psykolog", "user": "SuperSocialism"}, {"hashtags": ["m\u00e5nszelmerl\u00f6v", "mello2015", "melfest", "mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:30:18 +0000 2015", "id": 571769384924000257, "retweet_count": 0, "message": "Trodde inte jag skulle s\u00e4ga detta men #m\u00e5nszelmerl\u00f6v du \u00e4ger #mello2015 #melfest #mello #melodifestivalen. Grattis!!", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": ["Melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:30:11 +0000 2015", "id": 571769354460782593, "retweet_count": 0, "message": "GRAN, GRAN SEMIFINAL!! Tack Sverige!!  #Melfest #melodifestivalen", "user": "CarlosRivasFdez"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:30:05 +0000 2015", "id": 571769329890435072, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g\u00f6r duschkupp - Aftonbladet http://t.co/tnFl3RpwbD", "user": "FlipboardFeeds"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mellofest"], "date": "Sat Feb 28 20:30:00 +0000 2015", "id": 571769307585122304, "retweet_count": 0, "message": "#melodifestivalen #mellofest YEESS ! M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w en finale... http://t.co/yojEUxx86R", "user": "Titoune54"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:29:58 +0000 2015", "id": 571769300488486912, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen = d\u00f6 tr\u00e5kigt", "user": "Emma_the_lover"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:29:52 +0000 2015", "id": 571769275930828800, "retweet_count": 0, "message": "@dewide har du inte sett Melodifestivalen innan? \ud83d\ude02", "user": "nathaliefrejd"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:29:50 +0000 2015", "id": 571769265113714688, "retweet_count": 0, "message": "Hade blivit magiskt om han inte studsat ut ur illusionen och f\u00e5nlett, stay cool @manszelmerlow #melodifestivalen #melfest2015 @manszelmerlow", "user": "Oemotstandlig"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:29:46 +0000 2015", "id": 571769248093237248, "retweet_count": 0, "message": "Lol vem bryr sig om Melodifestivalen?:/", "user": "johannahedqvist"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:29:45 +0000 2015", "id": 571769242644824064, "retweet_count": 0, "message": "@Jess_Rosengren Jag \u00e4r inte ens f\u00f6rv\u00e5nad. Melodifestivalen handlar s\u00e4llan om bra musik.", "user": "JohanYlitalo"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:29:40 +0000 2015", "id": 571769225456586753, "retweet_count": 0, "message": "Caroline fick inte komma vidare eller s\u00e4ga ett enda ord. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:29:36 +0000 2015", "id": 571769208784216064, "retweet_count": 6, "message": "JTR och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w kammar hem finalplatserna i kv\u00e4llens #melfest. http://t.co/CocRFGWxX3 http://t.co/i1Rp9UYwOb", "user": "metrosverige"}, {"hashtags": ["vaatimus", "toivomus", "melodifestivalen", "jaggillar"], "date": "Sat Feb 28 20:29:36 +0000 2015", "id": 571769207316205570, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w och Heroes Euroviisuihin!!! #vaatimus #toivomus #melodifestivalen #jaggillar", "user": "vanhis1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:29:33 +0000 2015", "id": 571769193357561856, "retweet_count": 0, "message": "JTR och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w till final i Melodifestivalen. L\u00e4s SvD direktrapport: Grafik, bilder och textanalys.\nhttp://t.co/VAJlHQmYjT", "user": "SvD"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:29:31 +0000 2015", "id": 571769187389071360, "retweet_count": 0, "message": "@joakimljungehed @JONATHANheheh kollar folk p\u00e5 Melodifestivalen?", "user": "Ibraista"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:29:22 +0000 2015", "id": 571769147106979841, "retweet_count": 0, "message": "Hatar verkligen Melodifestivalen och alla n\u00f6jda face", "user": "EmmaAmanda"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:29:19 +0000 2015", "id": 571769137317457922, "retweet_count": 0, "message": "@elsasoderlind Vart \u00e4r Melodifestivalen p\u00e5v\u00e4g? #melfest", "user": "zeldryzia"}, {"hashtags": ["mello2015", "melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:29:18 +0000 2015", "id": 571769129738375170, "retweet_count": 0, "message": "Men f\u00f6rutom allt mitt \u00f6vriga dissande: Heroes \u00e4r en riktigt snygg l\u00e5t -&gt; Eurovision topp 10 #mello2015 #melodifestivalen #melfest", "user": "springsko"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:29:10 +0000 2015", "id": 571769099438723073, "retweet_count": 1, "message": "Vad \u00e4r Melodifestivalen f\u00f6r n\u00e5t?", "user": "roxanaeight"}, {"hashtags": ["JTR", "melodifestivalen", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:29:10 +0000 2015", "id": 571769096083271680, "retweet_count": 0, "message": "Ryktet att Carl Bildt \u00e4r med i #JTR finalnummer i #melodifestivalen #melfest2015 med l\u00e5ten \"Carl Bildt-ing it up\" http://t.co/e3meN2wif2", "user": "joelborjesson"}, {"hashtags": ["mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:29:04 +0000 2015", "id": 571769074146914305, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns \u2764\ufe0f #mello2015 #melodifestivalen", "user": "da_rosaaa"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:29:04 +0000 2015", "id": 571769070854545408, "retweet_count": 1, "message": "Vinnaren av hela melodifestivalen 2015 ser vi nu! Grattis M\u00e5ns!\ud83d\udc4f@manszelmerlow #melfest2015 http://t.co/M5SxMZPIba", "user": "MonikaBeiring"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:29:02 +0000 2015", "id": 571769062088417280, "retweet_count": 9, "message": "RT @Chris_Halvorsen: Caroline Wennersten har allts\u00e5 en av f\u00e5 bra l\u00e5tar i hela Melodifestivalen, och s\u00e5 \u00e5ker hon ut?! #melfest", "user": "Cickidee"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:29:01 +0000 2015", "id": 571769058175143936, "retweet_count": 3, "message": "RT @finnjonna: Blir vansinnig! Caroline wennergren var ju given att g\u00e5 vidare! Ox\u00e5! Med Midnight boy! \n(Anna mun kaikki kest\u00e4\u00e4!\ud83d\ude21)\n#melodife\u2026", "user": "svartblomma"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:28:58 +0000 2015", "id": 571769047739703297, "retweet_count": 0, "message": "J\u00e4g \u00e4lskar dig - Sverige\nWatching the Melodifestivalen.\nWhat a good show!!", "user": "MAARundHOPE"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:28:55 +0000 2015", "id": 571769032711516160, "retweet_count": 1, "message": "RT @NoraJohannesso1: Filippa g\u00f6r Melodifestivalen v\u00e4rt att kolla p\u00e5 \ud83d\ude02\ud83d\udc4f @fillipabark", "user": "tildahedborg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:28:54 +0000 2015", "id": 571769031004446720, "retweet_count": 1, "message": "RT @annisen88: Nu man undrar n\u00e4r David Guetta/Sam Martin bytte namn och utseende f\u00f6r att kunna framf\u00f6ra Lovers on the Sun i Melodifestivale\u2026", "user": "beatricecaa"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:28:50 +0000 2015", "id": 571769014235623425, "retweet_count": 3, "message": "Blir vansinnig! Caroline wennergren var ju given att g\u00e5 vidare! Ox\u00e5! Med Midnight boy! \n(Anna mun kaikki kest\u00e4\u00e4!\ud83d\ude21)\n#melodifestivalen @svt", "user": "finnjonna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:28:49 +0000 2015", "id": 571769011215720448, "retweet_count": 9, "message": "RT @Chris_Halvorsen: Caroline Wennersten har allts\u00e5 en av f\u00e5 bra l\u00e5tar i hela Melodifestivalen, och s\u00e5 \u00e5ker hon ut?! #melfest", "user": "BirgittaNilsson"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:28:46 +0000 2015", "id": 571768995600338944, "retweet_count": 0, "message": "I kv\u00e4ll har vi h\u00f6rt p\u00e5 vinnaren av Svenska Melodifestivalen 2015 @manszelmerlow Grattis i f\u00f6rskott #Melfest2015 #melfest", "user": "pinnen72"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:28:46 +0000 2015", "id": 571768995445149696, "retweet_count": 0, "message": "jtr borde vinna melodifestivalen f\u00f6r d\u00e5 f\u00e5r vi automatiskt r\u00f6ster fr\u00e5n Australien", "user": "tindraisaksson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:28:44 +0000 2015", "id": 571768989958987776, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen har blivit pinsamt d\u00e5lig..", "user": "aannasv"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:34 +0000 2015", "id": 571768945629392897, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns vinner hela Melodifestivalen \ud83d\ude0d #mello2015", "user": "majaschon"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:28:33 +0000 2015", "id": 571768942139711488, "retweet_count": 0, "message": "Tr\u00f6tt p\u00e5 all patetisk musik, borde verkligen inte se p\u00e5 melodifestivalen d\u00e5 jag veeet", "user": "ElviraGarp"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:28:29 +0000 2015", "id": 571768923911290880, "retweet_count": 0, "message": "Aftonbladets fotografer har f\u00e5tt med precis HELA Zelmerl\u00f6w segerrop efter att han f\u00e5tt reda p\u00e5 att han g\u00e5tt till final #melodifestivalen", "user": "sarajosefinaa"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest15"], "date": "Sat Feb 28 20:28:25 +0000 2015", "id": 571768907268272129, "retweet_count": 0, "message": "Nya livsm\u00e5l: Bli \u00d6gongodis i Melodifestivalen! #Melfest #Melfest15 http://t.co/USNjRhV2if", "user": "PedagogensInre"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:28:22 +0000 2015", "id": 571768894492413956, "retweet_count": 0, "message": "Mamma: Hamnade inte JTR i fel mello? Grabbar, LILLA melodifestivalen", "user": "CarinCarinlou"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:28:20 +0000 2015", "id": 571768887806701568, "retweet_count": 1, "message": "Nu man undrar n\u00e4r David Guetta/Sam Martin bytte namn och utseende f\u00f6r att kunna framf\u00f6ra Lovers on the Sun i Melodifestivalen...", "user": "annisen88"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:28:15 +0000 2015", "id": 571768868017991681, "retweet_count": 0, "message": "@lolvemeja wtf Jtr?? HAHAH ok vafan h\u00e4nde med Melodifestivalen :-|", "user": "w0rris"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:28:15 +0000 2015", "id": 571768865144885248, "retweet_count": 0, "message": "Spanien \u00e4lskar Mans!! :D #Melfest #Melodifestivalen", "user": "CarlosRivasFdez"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:28:08 +0000 2015", "id": 571768838649462788, "retweet_count": 0, "message": "Det \u00e4r v\u00e4l bara logiskt att de tv\u00e5 bidrag som g\u00f6r en mest f\u00f6rbannad g\u00e5r vidare. Man v\u00e4njer sig. #melodifestivalen", "user": "Sidenfloejten"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:28:07 +0000 2015", "id": 571768835361120256, "retweet_count": 0, "message": "Vilka i Melodifestivalen ska vinna!!!!!!", "user": "sebastianroblox"}, {"hashtags": ["melfest", "melodifestivalen", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:28:05 +0000 2015", "id": 571768825550643201, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4ftigt, M\u00e5nz o Dinah OCH Hasse Andersson \u00e4r vidare i vinst #melfest  #melodifestivalen  #melfest2015", "user": "ZAhnnZ"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:28:02 +0000 2015", "id": 571768814079242241, "retweet_count": 1, "message": "Filippa g\u00f6r Melodifestivalen v\u00e4rt att kolla p\u00e5 \ud83d\ude02\ud83d\udc4f @fillipabark", "user": "NoraJohannesso1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:27:57 +0000 2015", "id": 571768792130424833, "retweet_count": 0, "message": "har sett mig sj\u00e4lv som en framtida farsa men insikten att jag skulle bli tvungen att se melodifestivalen f\u00e5r mig att bli j\u00e4vligt tveksam", "user": "Rissnen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:55 +0000 2015", "id": 571768783846703104, "retweet_count": 6, "message": "RT @emmsprite: Melodifestivalen \u00e4r som N\u00e4rCon: man blir besviken varje g\u00e5ng men blir trots det f\u00f6rv\u00e5nad varje g\u00e5ng \u00f6ver att man blir besvik\u2026", "user": "morganlutti"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:27:53 +0000 2015", "id": 571768776091435008, "retweet_count": 0, "message": "Alla borde inte ha r\u00f6str\u00e4tt i melodifestivalen. Borde beh\u00f6va genomg\u00e5 ett test f\u00f6r bra musiksmak", "user": "ElviraGarp"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:27:47 +0000 2015", "id": 571768750426497024, "retweet_count": 2, "message": "RT @Pingvinwin: Om n\u00e5gon undrat om tjejer/kvinnor t\u00e4nker med fiffi  s\u00e5 ser vi resultatet just nu i melodifestivalen.", "user": "krokben"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:27:47 +0000 2015", "id": 571768748413202432, "retweet_count": 1, "message": "RT @AnnaSilfver: Idag minns vi n\u00e4r ja o @majaedlundss kollade p\u00e5 melodifestivalen och f\u00f6rs\u00f6kte hitta oss i publiken...", "user": "majaedlundss"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:45 +0000 2015", "id": 571768740553105408, "retweet_count": 9, "message": "RT @Chris_Halvorsen: Caroline Wennersten har allts\u00e5 en av f\u00e5 bra l\u00e5tar i hela Melodifestivalen, och s\u00e5 \u00e5ker hon ut?! #melfest", "user": "LoanSundman"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:27:42 +0000 2015", "id": 571768728226013184, "retweet_count": 0, "message": "Besviken p\u00e5 dagens delt\u00e4vling av #melodifestivalen !\nCaroline Wennergren skulle s\u00e5 g\u00e5tt till final, utan tvekan. Hall\u00e5 Sverige, vakna!", "user": "Bejllisen"}, {"hashtags": ["jtr", "melfest", "\u00f6rebro750", "melfest\u00f6rebro"], "date": "Sat Feb 28 20:27:34 +0000 2015", "id": 571768695401406464, "retweet_count": 0, "message": "Grattis s\u00e4ger vi till JTR som tog en finalplats i Melodifestivalen! #jtr #melfest #\u00f6rebro750 #melfest\u00f6rebro http://t.co/iHREl0rLan", "user": "Orebro750"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:27:29 +0000 2015", "id": 571768676053094400, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "CZetterberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:27:29 +0000 2015", "id": 571768674182402048, "retweet_count": 1, "message": "RT @morganlutti: Tittar inte p\u00e5 melodifestivalen men @EHaneklou 's liveblogging \u00e4ger s\u00e5 h\u00e5rt", "user": "EHaneklou"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:27:23 +0000 2015", "id": 571768648374853632, "retweet_count": 0, "message": "#melodifestivalen N\u00e4r Sverige v\u00e4l har ett Bond-bidrag i Mello skickar vi hellre vidare en lantis. F\u00f6r i helvete, Sverige... #mello2015", "user": "WagnerLarsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:27:22 +0000 2015", "id": 571768644616765441, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4LSKAR M\u00e5ns Zelmerl\u00f6ws l\u00e5t!!! \u00d6verl\u00e4gset b\u00e4st i hela melodifestivalen 2015!", "user": "VictoriaJongard"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:27:21 +0000 2015", "id": 571768642406371329, "retweet_count": 0, "message": "Man ska tydligen vara 12 och okysst f\u00f6r att uppskatta melodifestivalen.#melfest2015", "user": "Norrlandsljus"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:20 +0000 2015", "id": 571768636341395456, "retweet_count": 0, "message": "Vart \u00e4r Kanye f\u00f6r att ta mikrofonen fr\u00e5n Robin och r\u00e4tta folk? #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["fil\u00e5ns", "ishipit", "melfest2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:27:20 +0000 2015", "id": 571768635468984320, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow @filippabark M\u00e5ns + Filippa = Fil\u00e5ns\n#fil\u00e5ns #ishipit  #melfest2015  #melodifestivalen", "user": "punkieirwin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:18 +0000 2015", "id": 571768629425012736, "retweet_count": 9, "message": "RT @Chris_Halvorsen: Caroline Wennersten har allts\u00e5 en av f\u00e5 bra l\u00e5tar i hela Melodifestivalen, och s\u00e5 \u00e5ker hon ut?! #melfest", "user": "hans_uno"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:12 +0000 2015", "id": 571768601545465856, "retweet_count": 0, "message": "Ta in Dolph igen till melodifestivalen! Eller lite mer etablerade artister..r\u00e4tt blaskigt som det \u00e4r nu. #melfest", "user": "mrnobody1975"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:27:10 +0000 2015", "id": 571768595937689600, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen och svenska folket - en symbios d\u00e4r idioti finner varandra!", "user": "Grytet"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:27:05 +0000 2015", "id": 571768572961263616, "retweet_count": 0, "message": "@pitahybris I melodifestivalen menar du? Det \u00e4r v\u00e4l tv\u00e5 fr\u00e5n varje delfinal (8) plus 4 fr\u00e5n andra chansen...", "user": "sportmats"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:27:02 +0000 2015", "id": 571768560265105408, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w b\u00e4st l\u00e5t i Melodifestivalen 2015 och snyggast nummer", "user": "helenakemeny"}, {"hashtags": ["eurovision", "esc2015"], "date": "Sat Feb 28 20:27:00 +0000 2015", "id": 571768552841076736, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen 2015: JTR and M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w to the final! http://t.co/G5sTy6NiQi #eurovision #esc2015", "user": "escbubble"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:27:00 +0000 2015", "id": 571768550513364994, "retweet_count": 9, "message": "RT @Chris_Halvorsen: Caroline Wennersten har allts\u00e5 en av f\u00e5 bra l\u00e5tar i hela Melodifestivalen, och s\u00e5 \u00e5ker hon ut?! #melfest", "user": "LinusHagander"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:26:57 +0000 2015", "id": 571768541004877824, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen \u00e4r lika d\u00e5lig som jag \u00e4r p\u00e5 matte", "user": "moahalll"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:26:55 +0000 2015", "id": 571768529508311041, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "Danderssson"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest15", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:26:50 +0000 2015", "id": 571768512101924865, "retweet_count": 0, "message": "Yeah!! M\u00e5ns till final!!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\udc4d #melfest #melfest15 #melodifestivalen", "user": "SimoneKarlstrom"}, {"hashtags": ["Avicii", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:26:49 +0000 2015", "id": 571768506171203587, "retweet_count": 0, "message": "Hej M\u00e5ns, stop ripping off #Avicii #melodifestivalen", "user": "ReichertLester"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:26:46 +0000 2015", "id": 571768491721797632, "retweet_count": 3, "message": "RT @Backabo: Jag vill betona att jag inte  \u00e4r tvillingbror till Hasse Andersson i Melodifestivalen. Jag f\u00f6redrar mest proggmusik.", "user": "AndreaJilder"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:26:45 +0000 2015", "id": 571768487774969857, "retweet_count": 3, "message": "RT @Backabo: Jag vill betona att jag inte  \u00e4r tvillingbror till Hasse Andersson i Melodifestivalen. Jag f\u00f6redrar mest proggmusik.", "user": "fredrikegerman"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:26:41 +0000 2015", "id": 571768471689822208, "retweet_count": 1, "message": "G\u00e5shud M\u00e5ns! Vilket bidrag! #melodifestivalen #melfest2015 @manszelmerlow", "user": "HampusEnulf"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melofest", "nofilter"], "date": "Sat Feb 28 20:26:34 +0000 2015", "id": 571768443231461377, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 j\u00e4vla rasistiskt att negern \u00e5kte ut ur melodifestivalen #melodifestivalen #melofest #nofilter", "user": "Zebbe_1997"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:26:31 +0000 2015", "id": 571768428941471745, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen \u00e4r inte idol. \ud83d\ude12Man kan vara med och t\u00e4vla 50 g\u00e5nger om man s\u00e5 vill..", "user": "jw_miranda"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:30 +0000 2015", "id": 571768424612950016, "retweet_count": 9, "message": "RT @Chris_Halvorsen: Caroline Wennersten har allts\u00e5 en av f\u00e5 bra l\u00e5tar i hela Melodifestivalen, och s\u00e5 \u00e5ker hon ut?! #melfest", "user": "MineaLindqvist"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:26:28 +0000 2015", "id": 571768416148844545, "retweet_count": 3, "message": "Jag vill betona att jag inte  \u00e4r tvillingbror till Hasse Andersson i Melodifestivalen. Jag f\u00f6redrar mest proggmusik.", "user": "Backabo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:26 +0000 2015", "id": 571768411098886144, "retweet_count": 9, "message": "RT @Chris_Halvorsen: Caroline Wennersten har allts\u00e5 en av f\u00e5 bra l\u00e5tar i hela Melodifestivalen, och s\u00e5 \u00e5ker hon ut?! #melfest", "user": "MagnusJson"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:26:26 +0000 2015", "id": 571768410876600320, "retweet_count": 0, "message": "@magiskemanfred jag har biljetter till #melodifestivalen andra chansen, ska se hasse\ud83d\ude0f\ud83d\udc97", "user": "FabUniqorn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:26:25 +0000 2015", "id": 571768406984298497, "retweet_count": 1, "message": "Tittar inte p\u00e5 melodifestivalen men @EHaneklou 's liveblogging \u00e4ger s\u00e5 h\u00e5rt", "user": "morganlutti"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:26:23 +0000 2015", "id": 571768398427910144, "retweet_count": 0, "message": "Grattis Hasse Andersson... kul l\u00e5t, verkligen v\u00e4rd o g\u00e5 vidare :-) :-) #melfest  #mello2015 #melodifestivalen", "user": "ZAhnnZ"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:26:12 +0000 2015", "id": 571768351208435712, "retweet_count": 3, "message": "RT @sofialjo: Allts\u00e5, melodifestivalen \u00e4r inte popul\u00e4rkultur. Det \u00e4r kommers. Det \u00e4r det vi konst\u00e4lskare hatar, inte egentligen musikens l\u00e5\u2026", "user": "tommy_thread"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:26:09 +0000 2015", "id": 571768338982019073, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nner mest nej till melodifestivalen", "user": "SHildingstam"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:26:05 +0000 2015", "id": 571768320103452672, "retweet_count": 9, "message": "RT @Chris_Halvorsen: Caroline Wennersten har allts\u00e5 en av f\u00e5 bra l\u00e5tar i hela Melodifestivalen, och s\u00e5 \u00e5ker hon ut?! #melfest", "user": "MalinBrown"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:26:04 +0000 2015", "id": 571768318299787265, "retweet_count": 0, "message": "Hur visste jag inte att M\u00e5ns skulle vara med i melodifestivalen???", "user": "ElinWisth"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:26:01 +0000 2015", "id": 571768304462897152, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r M\u00e5ns var med i Melodifestivalen med Cara Mia s\u00e5 trodde min lillebror att det var v\u00e5ran pappa", "user": "linneaelviraa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:25:47 +0000 2015", "id": 571768245184819201, "retweet_count": 0, "message": "varf\u00f6r finns melodifestivalen ens? folk snackar om det mer en dom snackade om valet f\u00f6rra \u00e5ret", "user": "EMOJITEAR"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:25:44 +0000 2015", "id": 571768234971688960, "retweet_count": 0, "message": "beh\u00f6ver inte kolla p\u00e5 melodifestivalen f\u00f6r att veta vilka som gick vidare till finalen", "user": "SofiaBigert"}, {"hashtags": ["MZHeroes", "mello2015", "melfest2015", "eurovision", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:25:42 +0000 2015", "id": 571768223269449728, "retweet_count": 1, "message": "@manszelmerlow till finalen.!!!! :) #MZHeroes #mello2015 #melfest2015 @eurospaincom #eurovision #melodifestivalen", "user": "J_Quintanilla13"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:25:41 +0000 2015", "id": 571768219163344896, "retweet_count": 0, "message": "yaaay go m\u00e5ns! both my boys in the final \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa #melodifestivalen", "user": "liketimeless"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:40 +0000 2015", "id": 571768218441928704, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "Fakespear"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:38 +0000 2015", "id": 571768209306718208, "retweet_count": 9, "message": "Caroline Wennersten har allts\u00e5 en av f\u00e5 bra l\u00e5tar i hela Melodifestivalen, och s\u00e5 \u00e5ker hon ut?! #melfest", "user": "Chris_Halvorsen"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:30 +0000 2015", "id": 571768172845637634, "retweet_count": 0, "message": "B\u00e4sta l\u00e5ten Mello har haft p\u00e5 en evighet och den \u00e4r kastad \u00e5t sidan. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:25:28 +0000 2015", "id": 571768167309185024, "retweet_count": 0, "message": "bra gjort sverige ni r\u00f6stade precis ut det enda bra bidraget i melodifestivalen", "user": "daphnepetren"}, {"hashtags": ["melfest2015", "Melodifestivalen", "melfest", "avg\u00e5"], "date": "Sat Feb 28 20:25:22 +0000 2015", "id": 571768140029431808, "retweet_count": 0, "message": "Jaha m\u00e5nga f\u00f6r\u00e4ldrar som f\u00e5r fylla p\u00e5 sina snorungars mobilkonton #melfest2015 #Melodifestivalen #melfest #avg\u00e5", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:17 +0000 2015", "id": 571768121578676224, "retweet_count": 1, "message": "Jag lovar att jag ska simma \u00f6ver Atlanten och cykla tillbaka till Europa om inte M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w vinner Melodifestivalen 2015. #melfest", "user": "DavidSlattman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:25:13 +0000 2015", "id": 571768104373645312, "retweet_count": 0, "message": "M\u00c5NS ELLER MAGNUS SKA VINNA MELODIFESTIVALEN BYE", "user": "gothamlwt"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "buildingitdown", "buildingnothing", "mello2015", "melfest", "melpest"], "date": "Sat Feb 28 20:25:00 +0000 2015", "id": 571768047603724288, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rs\u00f6ker undvika #melodifestivalen -15 men i brist p\u00e5 VM-magasin s\u00e5g jag lite #buildingitdown #buildingnothing #mello2015 #melfest #melpest", "user": "springsko"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:24:59 +0000 2015", "id": 571768044332158978, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen finnished right now and here are the results ;)\nJTR and M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w are already in the final... http://t.co/Hnc1nDdY9P", "user": "EFeurovision"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:24:58 +0000 2015", "id": 571768039127048193, "retweet_count": 1, "message": "Allts\u00e5 man har ju inte h\u00f6ga tankar om Melodifestivalen men att Caroline inte g\u00e5r vidare \u00e4r ju ett bevis p\u00e5 att allt bara \u00e4r ett sk\u00e4mt", "user": "Lindkvist15"}, {"hashtags": ["Melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:24:55 +0000 2015", "id": 571768029928927232, "retweet_count": 0, "message": "JAAAAAA MANS DIREKT TILL FINAL!! #Melfest #melodifestivalen", "user": "CarlosRivasFdez"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:55 +0000 2015", "id": 571768028544811008, "retweet_count": 0, "message": "Tror M\u00e5ns vinner hela Melodifestivalen. #melfest", "user": "SofiaLittorin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:24:50 +0000 2015", "id": 571768006826729473, "retweet_count": 1, "message": "Alla verkar titta p\u00e5 melodifestivalen. Inte sett ett endaste avsnitt, har nog inte missat n\u00e5got.", "user": "Limepie69"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:24:49 +0000 2015", "id": 571768003399970816, "retweet_count": 0, "message": "Fyfan va ledsen jag blir p\u00e5 melodifestivalen. Hon som va b\u00e4st \u00e5kte ut, fyf\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4n #melfest2015", "user": "matildakindbom"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:43 +0000 2015", "id": 571767979714711552, "retweet_count": 0, "message": "Jag vill vara glad f\u00f6r Hasse, men inte p\u00e5 Caroline's bekostnad. Fy helvette. Sverige \u00e4r s\u00e5 j\u00e4vla skit .#melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["MELFEST"], "date": "Sat Feb 28 20:24:38 +0000 2015", "id": 571767956788674561, "retweet_count": 0, "message": "FUCK MELODIFESTIVALEN CAROLINE /OCH/ M\u00c5NS SKULLE JU TILL FINAL #MELFEST", "user": "superdryg"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Sat Feb 28 20:24:38 +0000 2015", "id": 571767955417141248, "retweet_count": 0, "message": "Inf\u00f6r \u00e5ldergr\u00e4ns inf\u00f6r r\u00f6stningen! Detta \u00e4r inte lilla Melodifestivalen! #mello15", "user": "Sommarhen"}, {"hashtags": ["King", "Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:24:32 +0000 2015", "id": 571767929668308994, "retweet_count": 1, "message": "HASSE ANDERSSON \"Guld och gr\u00f6na skogar\"\n\nDin j\u00e4vla chef!!!!!! \n#King #Melodifestivalen", "user": "JohanHellstrm1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:24:30 +0000 2015", "id": 571767923695616000, "retweet_count": 0, "message": "T\u00e4nker att alla val i sv borde vara som melodifestivalen. H\u00e5lla p\u00e5 f\u00f6r evigt och massa delt\u00e4vlingar och andra chansen och grejer.", "user": "SilvermoBack"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:24:23 +0000 2015", "id": 571767894499037184, "retweet_count": 0, "message": "Vart \u00e4r Melodifestivalen p\u00e5v\u00e4g?", "user": "zeldryzia"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "Melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:24:07 +0000 2015", "id": 571767825582436352, "retweet_count": 1, "message": "RT @LanderVlogs: Espera, \u00bfvan estos? \u00bfSolo estos? \u00bfMi M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w no? #Melodifestivalen #Melfest", "user": "DeividVlogs"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:24:07 +0000 2015", "id": 571767824919728128, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen upptar hela mitt fokus just nu! \u00c4r det ledig l\u00f6rdag s\u00e5 \u00e4r det =D", "user": "emildvnyberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:24:06 +0000 2015", "id": 571767823413993472, "retweet_count": 0, "message": "Varje l\u00f6rdag kan vi se Mia Stegmar som k\u00f6rs\u00e5ngerska i Melodifestivalen. P\u00e5 midsommaraftons kv\u00e4ll sjunger hon p\u00e5... http://t.co/aWZjh2VMWH", "user": "bodasand"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:23:58 +0000 2015", "id": 571767790425800705, "retweet_count": 2, "message": "RT @ronjets: Filippa Bark \u00e4r seri\u00f6st det b\u00e4sta som h\u00e4nt Melodifestivalen sen Bj\u00f6rn Gustavsson", "user": "Knutssonemma"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:23:55 +0000 2015", "id": 571767776555212803, "retweet_count": 0, "message": "Har aldrig blivit s\u00e5h\u00e4r uppr\u00f6rd \u00f6ver Melodifestivalen n\u00e5gonsin", "user": "mannewstrm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:23:49 +0000 2015", "id": 571767749929766912, "retweet_count": 0, "message": "F*ck Melodifestivalen, man undrar ju bara vad @musmatilda tyckte om playlisten.", "user": "daanne_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:23:48 +0000 2015", "id": 571767745689346049, "retweet_count": 1, "message": "V\u00e5ga v\u00e4gra melodifestivalen.", "user": "janson97"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:45 +0000 2015", "id": 571767734733811713, "retweet_count": 0, "message": "Hasse had s\u00e5 ett \"Jag kommer inte vidare, men vafan, det viste vi\" leende. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:23:38 +0000 2015", "id": 571767706095124480, "retweet_count": 0, "message": "@SVTmelfest @manszelmerlow Absolut b\u00e4sta l\u00e5ten i hela \u00e5rets uppst\u00e4llning av melodifestivalen\ud83d\udc4d\ud83c\udfb6\ud83c\udf89", "user": "EvaWalther"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:23:33 +0000 2015", "id": 571767683299074048, "retweet_count": 0, "message": "Senaste g\u00e5ngen jag s\u00e5g p\u00e5 melodifestivalen var 2004, t\u00e4nker inte se det igen men \u00e4nd\u00e5 fett med Hasse Andersson", "user": "Henketenke"}, {"hashtags": ["JTR", "melfest", "mellosnack", "Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:23:33 +0000 2015", "id": 571767683076771840, "retweet_count": 0, "message": "Minns n\u00e4r jag s\u00e5g #JTR live p\u00e5 Mangiamo i Allings\u00e5s. Vilket j\u00e4kla drag det va! #melfest #mellosnack #Melodifestivalen", "user": "gleNN4s"}, {"hashtags": ["grindif"], "date": "Sat Feb 28 20:23:22 +0000 2015", "id": 571767637384036355, "retweet_count": 0, "message": "@ultrish Melodifestivalen \u00e4r #grindif", "user": "Karlsson_J"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:23:11 +0000 2015", "id": 571767592916013056, "retweet_count": 4, "message": "RT @FruJonsson: \u00c4r det n\u00e5n mer \u00e4n jag som tycker Melodifestivalen \u00e4r krystad och pinsam? #melfest", "user": "ruidianren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:22:51 +0000 2015", "id": 571767510036561920, "retweet_count": 1, "message": "RT @WilmaOscarsson: TACK F\u00d6R ALLT IDAG!!! Ni \u00c4GDE p\u00e5 melodifestivalen\u2764\ufe0f hoppas vi ses n\u00e5gon mer g\u00e5ng\ud83d\udc4c @JTRofficial http://t.co/JQLeFHH145", "user": "TonjeHeggy"}, {"hashtags": ["melfest", "melodifestivalen", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:22:51 +0000 2015", "id": 571767507926814722, "retweet_count": 0, "message": "Jag saknar Dolph\n#melfest #melodifestivalen #mello", "user": "naknaapan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:22:51 +0000 2015", "id": 571767507469639681, "retweet_count": 0, "message": "fyfan f\u00f6r melodifestivalen, jag t\u00e4nker bojkotta hela skiten nu. hejd\u00e5!", "user": "imHamsterpie"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:22:47 +0000 2015", "id": 571767491145441282, "retweet_count": 9, "message": "RT @DOPEFOOOER: FILIPPA \u00c4R FAN DET B\u00c4STA SOM H\u00c4NT MELODIFESTIVALEN", "user": "missmaja02"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:22:46 +0000 2015", "id": 571767487567675392, "retweet_count": 0, "message": "Usch f\u00f6r dessa str\u00e5lkastare som g\u00f6r att man inte kan se dansarna el artisterna i TV4:s Lets dance och Melodifestivalen", "user": "debattstockholm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:22:45 +0000 2015", "id": 571767483184623619, "retweet_count": 0, "message": "Det borde vara \u00e5ldersgr\u00e4ns p\u00e5 att f\u00e5 r\u00f6sta i melodifestivalen, nu skicka 12-\u00e5ringarna 3 Kalles kaviar till final", "user": "AliceLovholm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:22:42 +0000 2015", "id": 571767472023592960, "retweet_count": 1, "message": "TACK F\u00d6R ALLT IDAG!!! Ni \u00c4GDE p\u00e5 melodifestivalen\u2764\ufe0f hoppas vi ses n\u00e5gon mer g\u00e5ng\ud83d\udc4c @JTRofficial http://t.co/JQLeFHH145", "user": "WilmaOscarsson"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "rid\u00e5"], "date": "Sat Feb 28 20:22:14 +0000 2015", "id": 571767354125901827, "retweet_count": 0, "message": "Spelar du gitarr? Gillar Japan? Tr\u00e4na p\u00e5 sk\u00e5nskan, odla sk\u00e4gg och st\u00e4ll upp i #melodifestivalen #rid\u00e5", "user": "robban_rob"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:22:13 +0000 2015", "id": 571767347796688898, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen, \u00e4r det verkligen att ta ansvar?", "user": "TorbjoStromberg"}, {"hashtags": ["filippabark", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:22:09 +0000 2015", "id": 571767333011759105, "retweet_count": 3, "message": "RT @Kransdraken: Egen stil. Den som inte gillar det....d\u00e5lig stil! #filippabark #melodifestivalen", "user": "ejona2"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:22:09 +0000 2015", "id": 571767331652837377, "retweet_count": 1, "message": "Melodifestivalen \u00e4r ju fan ett sk\u00e4mt", "user": "TomDavidLarsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:22:05 +0000 2015", "id": 571767316935012352, "retweet_count": 0, "message": "@daffkjellstrom DAFF DE N\u00c4MNDE THE FOOO P\u00c5 MELODIFESTIVALEN!! \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\u2764\u2764", "user": "emma_flora_lol"}, {"hashtags": ["annikaherlitz", "melfest", "melfest15"], "date": "Sat Feb 28 20:22:04 +0000 2015", "id": 571767312560340992, "retweet_count": 0, "message": "Vad g\u00f6r Kathy Griffin i melodifestivalen?? #annikaherlitz #melfest #melfest15", "user": "kennet_a79"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:22:01 +0000 2015", "id": 571767297678938112, "retweet_count": 0, "message": "Haha dom n\u00e4mnde er i Melodifestivalen @thefooomusic \ud83d\ude02\ud83d\ude02 @JTRofficial", "user": "NellyWeiholt"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:58 +0000 2015", "id": 571767284043288576, "retweet_count": 0, "message": "vill se the fooo conspiracy p\u00e5 Melodifestivalen, att dem sa deras namn r\u00e4cker inte", "user": "elinisakssons"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:57 +0000 2015", "id": 571767283070193664, "retweet_count": 0, "message": "Folk kollar uppenbarligen p\u00e5 melodifestivalen. Sj\u00e4lv har jag j\u00e4mf\u00f6rt tre olika amerikanska ETFer under kv\u00e4llen. $SPFF blir p\u00e5 m\u00e5ndag.", "user": "CSvedjelund"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:56 +0000 2015", "id": 571767277831507968, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "oliviaaericsson"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:21:53 +0000 2015", "id": 571767265181483008, "retweet_count": 0, "message": "Klipp sladden f\u00f6r fan #Melodifestivalen", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["BuildingItUp", "mello", "melfest", "melfest15", "svt", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:21:53 +0000 2015", "id": 571767264380370944, "retweet_count": 0, "message": "Vidare till final! @jtrofficial med #BuildingItUp \n#mello #melfest #melfest15 #svt #melodifestivalen\u2026 https://t.co/SFfO6QqqRl", "user": "iidaoolofsson"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:44 +0000 2015", "id": 571767226430320641, "retweet_count": 0, "message": "Hoppas fan att M\u00e5ns sl\u00e5r ut Saade iaf. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:41 +0000 2015", "id": 571767214241665024, "retweet_count": 0, "message": "Grattis Oliver Giroud till finalplatsen i Melodifestivalen!", "user": "joakimaspelin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:41 +0000 2015", "id": 571767212861726720, "retweet_count": 0, "message": "Tack jtr, nu ger mig hoppet om att \u00e4ven jag en dag kan bli gitarrist i melodifestivalen", "user": "mensungen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:40 +0000 2015", "id": 571767211175628800, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen \u00e4r faktiskt pinsam i \u00e5r, vad h\u00e4nder!?!, Vem v\u00e4ljer l\u00e5tarna som ska vara med? Vi \u00e4r ju bra p\u00e5 musik i Sverige!", "user": "bojan_bojan77"}, {"hashtags": ["filippabark", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:21:39 +0000 2015", "id": 571767204540231680, "retweet_count": 3, "message": "RT @Kransdraken: Egen stil. Den som inte gillar det....d\u00e5lig stil! #filippabark #melodifestivalen", "user": "AnnaHedh"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:38 +0000 2015", "id": 571767203122565120, "retweet_count": 0, "message": "@Rebbai ledsen? Du tar Melodifestivalen p\u00e5 lite f\u00f6r stort allvar.", "user": "MartinL_ml"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:21:38 +0000 2015", "id": 571767203101593600, "retweet_count": 0, "message": "Va gick JTR till final??? Jag trodde alla sm\u00e5 flickor redan hade lagt sig ;P #melodifestivalen", "user": "It_is_me_Johan"}, {"hashtags": ["mello", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:21:38 +0000 2015", "id": 571767201763594241, "retweet_count": 0, "message": "Kommentarer \u00f6verfl\u00f6diga, som Melodifestivalen, ungef\u00e4r. #mello #mello2015 \n\nhttp://t.co/kASfTPVx7s\n\nPS h\u00f6j ljudet f\u00f6rst...", "user": "Bagaranders"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:36 +0000 2015", "id": 571767194700406784, "retweet_count": 2, "message": "RT @JohanHellstrm1: \"Guld och gr\u00f6na skogar\" \n\u00c4lskar fan l\u00e5ten! Klockren! \u00c4ntligen levererar melodifestivalen!!", "user": "ohlssonnj"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:35 +0000 2015", "id": 571767190594199552, "retweet_count": 1, "message": "RT @ironisktvit: Jag gillar n\u00e4r melodifestivalen har genuin hiphop i bidragen", "user": "frallskiee"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:30 +0000 2015", "id": 571767168813166593, "retweet_count": 0, "message": "*tystar ljudet i Melodifestivalen*\n\n*l\u00e4gger p\u00e5 metal music*\n\nPassar ganska bra", "user": "Lycantric"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:29 +0000 2015", "id": 571767165180891136, "retweet_count": 0, "message": "Tack f\u00f6r din r\u00f6st p\u00e5 melodi nr 2, Black Swan med Caroline Wennergren. Posta p\u00e5 Facebook &gt; http://t.co/6UOoOzUfAT", "user": "raggioni"}, {"hashtags": ["UMK15", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:21:26 +0000 2015", "id": 571767152878985216, "retweet_count": 0, "message": "Sv\u00e5rt att kolla p\u00e5 mello \u00e5 UMK samtidigt \ud83d\ude02 men va g\u00f6r man int f\u00f6r @satincircus \ud83d\ude0e #UMK15 #melodifestivalen", "user": "Ann1ca_"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:25 +0000 2015", "id": 571767149137666048, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 vi vet alla att store finalen blir mella M\u00e5ns och Eric Saade, eellr hur? Liksom, det var klart f\u00f6rt\u00e4nkt. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:23 +0000 2015", "id": 571767137968259072, "retweet_count": 1, "message": "Jag gillar n\u00e4r melodifestivalen har genuin hiphop i bidragen", "user": "ironisktvit"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:13 +0000 2015", "id": 571767098885709824, "retweet_count": 2, "message": "RT @Pingvinwin: Om n\u00e5gon undrat om tjejer/kvinnor t\u00e4nker med fiffi  s\u00e5 ser vi resultatet just nu i melodifestivalen.", "user": "Mickeu64"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:12 +0000 2015", "id": 571767090950119425, "retweet_count": 10, "message": "RT @sauronlol: nicki minaj e s\u00e5 j\u00e4kla bra i melodifestivalen\ud83d\ude0d", "user": "demetsss1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:21:10 +0000 2015", "id": 571767086449598465, "retweet_count": 5, "message": "RT @linneaelina: Finns det n\u00e5got s\u00e4mre \u00e4n Melodifestivalen?", "user": "LinusCooler"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:21:02 +0000 2015", "id": 571767050206646272, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "dewpicked"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:20:59 +0000 2015", "id": 571767037221072899, "retweet_count": 0, "message": "KOM IGEN NU M\u00c5NS #melodifestivalen", "user": "hulda_00"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "Melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:20:58 +0000 2015", "id": 571767032892563457, "retweet_count": 1, "message": "Espera, \u00bfvan estos? \u00bfSolo estos? \u00bfMi M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w no? #Melodifestivalen #Melfest", "user": "LanderVlogs"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:20:57 +0000 2015", "id": 571767027880341504, "retweet_count": 0, "message": "Jag vill ha tillbaka mina licenspengar som SVT f\u00e5tt. #melodifestivalen", "user": "projektfoto"}, {"hashtags": ["melfest", "Melfest2015", "Melodifestivalen", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:20:55 +0000 2015", "id": 571767023144992768, "retweet_count": 0, "message": "Och veckans f\u00f6rsta finalister.. kl\u00e4mde bollarna n\u00e5gonstans! Pinsamt! #melfest #Melfest2015 #Melodifestivalen #mello", "user": "lillamalins"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:20:53 +0000 2015", "id": 571767014299193344, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6lj @JONATHANheheh ifall ni vill ha grym livekommentering av Melodifestivalen ! xD", "user": "joakimljungehed"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:20:45 +0000 2015", "id": 571766977682915329, "retweet_count": 0, "message": "Har ett band med 3 syskon ens varit med i Melodifestivalen sedan Herreys\u2026?", "user": "mikael_forsell"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:20:44 +0000 2015", "id": 571766973438275585, "retweet_count": 1, "message": "RT @MarkusHogmark: SVT borde anst\u00e4lla @joel_hartmann till Melodifestivalen, d\u00e4r snackar vi pausunderh\u00e5llning.", "user": "antonlidholm"}, {"hashtags": ["melfest2015", "Melodifestivalen", "mellosnack", "JTRmelfest", "JTR"], "date": "Sat Feb 28 20:20:43 +0000 2015", "id": 571766969361416192, "retweet_count": 0, "message": "\"Tillf\u00e4lligt avbrott\" har s\u00e4llan varit s\u00e5 passande som nu @svt #melfest2015 #Melodifestivalen #mellosnack #JTRmelfest #JTR", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:20:41 +0000 2015", "id": 571766962390499328, "retweet_count": 0, "message": "@Annakopia Jaha, du menar s\u00e5. Trist! Kan de visa Melodifestivalen och s\u00e5n skit s\u00e5. \ud83d\ude09", "user": "Lamiasignora"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:20:41 +0000 2015", "id": 571766962302423040, "retweet_count": 1, "message": "Idag minns vi n\u00e4r ja o @majaedlundss kollade p\u00e5 melodifestivalen och f\u00f6rs\u00f6kte hitta oss i publiken...", "user": "AnnaSilfver"}, {"hashtags": ["ChristianGrey", "50ShadesOfGrey", "mello2015", "melodifestivalen", "M\u00e5ns"], "date": "Sat Feb 28 20:20:37 +0000 2015", "id": 571766944489209858, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow borde ha spelat #ChristianGrey.  #50ShadesOfGrey #mello2015 #melodifestivalen #M\u00e5ns", "user": "bmt76sthlm"}, {"hashtags": ["melfest", "fail"], "date": "Sat Feb 28 20:20:36 +0000 2015", "id": 571766943583223808, "retweet_count": 0, "message": "Har inte anv\u00e4nt Twitter p\u00e5 asl\u00e4nge och s\u00e5 lyckas jag logga under melodifestivalen! #melfest #fail", "user": "Rymdolov"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:20:36 +0000 2015", "id": 571766943566458881, "retweet_count": 2, "message": "Om n\u00e5gon undrat om tjejer/kvinnor t\u00e4nker med fiffi  s\u00e5 ser vi resultatet just nu i melodifestivalen.", "user": "Pingvinwin"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:20:36 +0000 2015", "id": 571766941335085056, "retweet_count": 0, "message": "@xWeeze Den var bra men passar inte i #melodifestivalen", "user": "Simesasime"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:20:33 +0000 2015", "id": 571766928160755712, "retweet_count": 0, "message": "Fan vad jag hatar melodifestivalen!!!!\ud83d\udc4a\ud83d\udc4d", "user": "Aaaminl"}, {"hashtags": ["sluttandeplan", "tjatighet", "s\u00e4geringet", "mello2015", "melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:20:32 +0000 2015", "id": 571766927036690432, "retweet_count": 0, "message": "H\u00f6? Jag f\u00f6rst\u00e5r ingenting. F\u00f6rsta bidraget direkt till final #sluttandeplan #tjatighet #s\u00e4geringet #mello2015 #melfest #melodifestivalen", "user": "springsko"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:20:27 +0000 2015", "id": 571766903863189504, "retweet_count": 0, "message": "Appen \u00e4r det s\u00e4msta som h\u00e4nt melodifestivalen !", "user": "JockeAldentun"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:20:26 +0000 2015", "id": 571766901711482880, "retweet_count": 0, "message": "Kan n\u00e5gon hindra alla -13 att r\u00f6sta i Melodifestivalen? Seri\u00f6st JTR till final?! #melfest2015", "user": "ParvaFarhang"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:20:26 +0000 2015", "id": 571766900079894529, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5. Det borde finnas gr\u00e4nser. Melodifestivalen \u00e4r s\u00e5 d\u00e5lig. Katastrof. #melfest", "user": "123Ingela"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:20:22 +0000 2015", "id": 571766881230716930, "retweet_count": 0, "message": "Hahaha killar dom n\u00e4mnde er i Melodifestivalen @thefooomusic \ud83d\ude02 @JTRofficial @KatiaMosally @theartisthouse", "user": "NellyWeiholt"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:20:20 +0000 2015", "id": 571766874406559744, "retweet_count": 0, "message": "@thefooomusic be proud, melodifestivalen n\u00e4mnde nyss er", "user": "1_emmaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:20:16 +0000 2015", "id": 571766859852324865, "retweet_count": 0, "message": "Jag saknar Carola H\u00e4ggkvist i Melodifestivalen 2015. Sn\u00e4lla Carola kom tillbaka n\u00e4sta \u00e5r 2016. Heja Carola. #melfest", "user": "DavidSlattman"}, {"hashtags": ["gr\u00e4vbortalings\u00e5s", "sickenj\u00e4vlaskit", "hassetillwien"], "date": "Sat Feb 28 20:20:15 +0000 2015", "id": 571766852390690817, "retweet_count": 0, "message": "Avg\u00e5 Sverige, avg\u00e5 hela j\u00e4vla melodifestivalen! F\u00f6r alltid - Hasse Andersson!\n\n#gr\u00e4vbortalings\u00e5s #sickenj\u00e4vlaskit #hassetillwien", "user": "CallstamFredrik"}, {"hashtags": ["mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:20:14 +0000 2015", "id": 571766850511630336, "retweet_count": 0, "message": "Filippa \u00e4r b\u00e4st #mello2015 #melodifestivalen", "user": "EkholmSebastian"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Sat Feb 28 20:20:13 +0000 2015", "id": 571766844136280065, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det lilla Melodifestivalen?? #mello15", "user": "Sommarhen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:20:09 +0000 2015", "id": 571766828634120193, "retweet_count": 0, "message": "Pallar inte att folket ska lyssna p\u00e5 Melodifestivalen i h\u00f6gsta volym. F\u00f6rst\u00e5r inte hur dem inte blir d\u00f6va? Inget l\u00e5ter ju bra \u00e4nd\u00e5..", "user": "EmelieNguyen"}, {"hashtags": ["filippabark", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:19:58 +0000 2015", "id": 571766781045547008, "retweet_count": 3, "message": "RT @Kransdraken: Egen stil. Den som inte gillar det....d\u00e5lig stil! #filippabark #melodifestivalen", "user": "MarleneBurwick"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:19:56 +0000 2015", "id": 571766772556300289, "retweet_count": 1, "message": "RT @mickis_appel: Melodifestivalen n\u00e4mnde er killar!\ud83d\ude09\u2764\ufe0f @thefooomusic @FelixSandman @oscarenestad @OGMolander @OmarRudberg", "user": "Hannelie_99"}, {"hashtags": ["proud"], "date": "Sat Feb 28 20:19:51 +0000 2015", "id": 571766753543507968, "retweet_count": 0, "message": "@thefooomusic omg... ni n\u00e4mndes i melodifestivalen \ud83d\ude02\ud83d\udc95 #proud", "user": "NyholmLina"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:19:38 +0000 2015", "id": 571766698900107266, "retweet_count": 2, "message": "RT @gomanefeili: T\u00e4nk er om The Fooo skulle vara med i Melodifestivalen HAHHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAH", "user": "julianaslaayy"}, {"hashtags": ["Melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:19:36 +0000 2015", "id": 571766688242388992, "retweet_count": 0, "message": "Vem vet... #Melfest #melodifestivalen", "user": "CarlosRivasFdez"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:19:32 +0000 2015", "id": 571766673927221248, "retweet_count": 0, "message": "@moathomsson \u00c4r melodifestivalen n\u00e5gonsin roligt? Kan ej minnas att jag tyckte det n\u00e4r jag kollade.", "user": "ElusiveReach"}, {"hashtags": ["melfest", "Melfest2015", "mello"], "date": "Sat Feb 28 20:19:26 +0000 2015", "id": 571766646492307456, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e4tt \u00e5ldersgr\u00e4ns p\u00e5 Melodifestivalen.  #melfest #Melfest2015 #mello", "user": "ladyAKMW"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:19:25 +0000 2015", "id": 571766644399341568, "retweet_count": 1, "message": "Melodifestivalen n\u00e4mnde er killar!\ud83d\ude09\u2764\ufe0f @thefooomusic @FelixSandman @oscarenestad @OGMolander @OmarRudberg", "user": "mickis_appel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:19:22 +0000 2015", "id": 571766632382664708, "retweet_count": 0, "message": "Detta var den s\u00e4msta l\u00e5ten i hela melodifestivalen #melfest \ud83d\udd2b\ud83d\udd2b", "user": "Josefinstrids"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:19:16 +0000 2015", "id": 571766606935797761, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "emiliabergggren"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:19:05 +0000 2015", "id": 571766560538419200, "retweet_count": 0, "message": "Henric Von Zweigbergk \u00e4r nog en utav de fr\u00e4ckaste i hela melodifestivalen! #melfest", "user": "HBrink98"}, {"hashtags": ["mello"], "date": "Sat Feb 28 20:19:04 +0000 2015", "id": 571766557690478592, "retweet_count": 0, "message": "\"De (JTR) skulle passa b\u00e4ttre i lilla melodifestivalen\" #mello", "user": "Ilonakroll"}, {"hashtags": ["Proudfoooer"], "date": "Sat Feb 28 20:19:04 +0000 2015", "id": 571766556285386752, "retweet_count": 0, "message": "@thefooomusic N\u00e4r dom n\u00e4mner erat namn i Melodifestivalen #Proudfoooer \ud83d\udc4f\u2764", "user": "niallerslife"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:18:57 +0000 2015", "id": 571766527919304704, "retweet_count": 0, "message": "@hansosterman varf\u00f6r tog ingen Brogrens till Melodifestivalen egentligen?", "user": "RobinNiln"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:18:54 +0000 2015", "id": 571766515210563584, "retweet_count": 0, "message": "Enda roliga med Melodifestivalen \u00e4r fan Filippa bark hahaha", "user": "rojjaan"}, {"hashtags": ["jtr", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:18:51 +0000 2015", "id": 571766502065618944, "retweet_count": 0, "message": "Finns \u00e4ven en intervju med #jtr i bloggen fr\u00e5n veckan. #melfest \nhttp://t.co/4dIiQfBFJA", "user": "beingblogged"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:18:51 +0000 2015", "id": 571766500564062208, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5 Caroline har bara Andra Chansen kvar som m\u00f6jlighet, och jag tror inte hon kommer dit. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:18:46 +0000 2015", "id": 571766481236705280, "retweet_count": 1, "message": "Allts\u00e5,n\u00e4r ska det bli \u00e5ldersgr\u00e4ns p\u00e5 r\u00f6stning i Melodifestivalen? Man f\u00e5r ju inte r\u00f6sta i riksdagen f\u00f6rr\u00e4n man \u00e4r 18, samma borde g\u00e4lla h\u00e4r", "user": "AnnaBookshelf"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:18:43 +0000 2015", "id": 571766469740113920, "retweet_count": 0, "message": "OMG th\u00e9 fooo blev n\u00e4mnda i Melodifestivalen!", "user": "mathildahulan1"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:18:37 +0000 2015", "id": 571766442678460416, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns \u00e4r garranterad i final, tom. SVTs snubbe sa det i chatten. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["skandal", "JTR", "Melodifestivalen", "melfest2015", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 20:18:33 +0000 2015", "id": 571766426693980161, "retweet_count": 0, "message": "Och d\u00e4r \u00f6kade sjukskrivningarna kommande vecka.. #skandal #JTR #Melodifestivalen #melfest2015 #mellosnack", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:18:22 +0000 2015", "id": 571766381223534593, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial OMG S\u00c5 J\u00c4VLA STOLT, NI TAR FAN HEM HELA MELODIFESTIVALEN.  ALL THE WAAAY\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "user": "niallerslife"}, {"hashtags": ["melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:18:18 +0000 2015", "id": 571766363250925571, "retweet_count": 0, "message": "Wooohooo JTR duktiga grabbar\u263a\ufe0f #melfest #melodifestivalen", "user": "Petralundstroom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:18:16 +0000 2015", "id": 571766355952869376, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen \u00e4r verkligen s\u00e5 j\u00e4vla utdraget o tr\u00e5kigt. Men \u00e4nd\u00e5 ser jag de...?", "user": "sofiawugk"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:18:12 +0000 2015", "id": 571766337128820736, "retweet_count": 0, "message": "Nej, fan ocks\u00e5. Inte JTR. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:17:56 +0000 2015", "id": 571766268694564864, "retweet_count": 0, "message": "Jag k\u00e4nner det p\u00e5 mig och jag hatar det. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:17:45 +0000 2015", "id": 571766225480634369, "retweet_count": 0, "message": "Caroline kommer \u00e5ka ut eller hur? #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:17:36 +0000 2015", "id": 571766187090153472, "retweet_count": 0, "message": "Tvingas se p\u00e5 Melodifestivalen. Sl\u00e4tstruket och v\u00e4ldigt vitt.", "user": "fulhjort"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:17:25 +0000 2015", "id": 571766140302721025, "retweet_count": 0, "message": "@djohannez \"melodifestivalen \u00e4r som en babianr\u00f6v,f\u00e4rgglad och full av skit\"", "user": "JohanNilsson67"}, {"hashtags": ["melfest15"], "date": "Sat Feb 28 20:17:15 +0000 2015", "id": 571766098615541760, "retweet_count": 0, "message": "Nu avg\u00f6rs det visst. Jag tycker inte alls Melodifestivalen varar i en \u201devighet\u201d. Varje program g\u00e5r skitfort... #melfest15", "user": "BarometernLotta"}, {"hashtags": ["filippabark", "melfest", "melfest2015", "mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:17:14 +0000 2015", "id": 571766093271998465, "retweet_count": 0, "message": "Filippa bark till final!!!! #filippabark #melfest #melfest2015 #mello2015 #melodifestivalen", "user": "bitternisse"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:17:10 +0000 2015", "id": 571766078688382976, "retweet_count": 0, "message": "Vi har en person som inte \u00e4r vit och hon fick sitta p\u00e5 kanten och vara tyst under HELA green room biten. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:17:09 +0000 2015", "id": 571766073340665857, "retweet_count": 1, "message": "RT @Martineriksson_: Tog M\u00e5ns fem sekunder att vara 100 g\u00e5nger b\u00e4ttre \u00e4n @ericsaademusic  #melfest #melodifestivalen", "user": "lotta_me"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:17:09 +0000 2015", "id": 571766072568885249, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r kollar ALLA p\u00e5 melodifestivalen? Snart avf\u00f6ljer jag alla :p", "user": "winter_emmy"}, {"hashtags": ["bark"], "date": "Sat Feb 28 20:17:06 +0000 2015", "id": 571766062737436672, "retweet_count": 0, "message": "Vissa delar av paus underh\u00e5llningen i melodifestivalen \u00e4r bara f\u00f6r tr\u00e5kig. M\u00e5ste vara en m\u00e5lgrupp 1-10 som skrattar.\n#bark", "user": "aaro1980"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:17:03 +0000 2015", "id": 571766050473291777, "retweet_count": 0, "message": "Orkar inte ens se p\u00e5 Melodifestivalen, bara ett fiasko", "user": "cindy9877"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:17:02 +0000 2015", "id": 571766046165749760, "retweet_count": 5, "message": "RT @wildanystrom: Jag saknar yohio i melodifestivalen", "user": "Matildda99"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:16:48 +0000 2015", "id": 571765985973305344, "retweet_count": 0, "message": "Wow, Caroline fick inte s\u00e4ga ett ord nu heller. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:16:43 +0000 2015", "id": 571765963512811521, "retweet_count": 9, "message": "RT @sauronlol: [melodifestivalen]\n- kan du beskriva din l\u00e5t?\n- det \u00e4r en uptempo ballad om k\u00e4rlek och att bush l\u00e5g bakom 9/11 och att Obama\u2026", "user": "JawriR"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:16:32 +0000 2015", "id": 571765920261136384, "retweet_count": 5, "message": "RT @wildanystrom: Jag saknar yohio i melodifestivalen", "user": "YOHIO_puss_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:16:32 +0000 2015", "id": 571765916687601664, "retweet_count": 0, "message": "The favorite M\u00e5ns.http://t.co/vXiO738FN7", "user": "ACSweden1"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:16:28 +0000 2015", "id": 571765901684551680, "retweet_count": 0, "message": "Filippa p\u00e5minner mig om varf\u00f6r jag hatar den d\u00e4r snubben fr\u00e5n Screwattack som blir utkastad fr\u00e5n konvent. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest2015", "Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:16:25 +0000 2015", "id": 571765888753516544, "retweet_count": 0, "message": "Man rastar inte en d\u00f6d hud Filippa #melfest2015 #Melodifestivalen", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["flippa", "seanbannan", "Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:16:25 +0000 2015", "id": 571765888543801344, "retweet_count": 0, "message": "bytt #flippa till #seanbannan #Melodifestivalen", "user": "jamilimo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:16:21 +0000 2015", "id": 571765872982933504, "retweet_count": 0, "message": "Skicka in han som programledare, s\u00e5 s\u00e4nds inte Melodifestivalen n\u00e4sta \u00e5r!!", "user": "BergmanMartin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:16:16 +0000 2015", "id": 571765851101253632, "retweet_count": 4, "message": "RT @FruJonsson: \u00c4r det n\u00e5n mer \u00e4n jag som tycker Melodifestivalen \u00e4r krystad och pinsam? #melfest", "user": "Ikaabr"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:16:14 +0000 2015", "id": 571765841974460417, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Bark \u2661 #melodifestivalen", "user": "choffeman"}, {"hashtags": ["melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:16:11 +0000 2015", "id": 571765831761338368, "retweet_count": 0, "message": "Citat: d\u00e5 skulle jag vara min hj\u00e4lte - Filippa Bark #melfest #melodifestivalen", "user": "essannordis"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:16:04 +0000 2015", "id": 571765802728357888, "retweet_count": 0, "message": "Vad \u00e4r grejen med basic-kroppsstrumpor? P\u00e5 scen i melodifestivalen? Enbart konstigt.", "user": "erjkan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:15:52 +0000 2015", "id": 571765750375047170, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "sophiaalun"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "filippabark"], "date": "Sat Feb 28 20:15:48 +0000 2015", "id": 571765735346868224, "retweet_count": 0, "message": "Helt klart d\u00e5lig stil! Heja Filippa Bark!! #melodifestivalen #filippabark", "user": "forattjagkan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:15:43 +0000 2015", "id": 571765713754595329, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00e4r s\u00e5 j\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4vla rastl\u00f6s nu.. Melodifestivalen p\u00e5 tv.. Orkar inte. Och inte ens House of Cards verkar vara bra l\u00e4ngre ju!!", "user": "staphanobell"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:15:35 +0000 2015", "id": 571765679327715328, "retweet_count": 1, "message": "RT @beckmansasikter: Om SVT s\u00e4ljer in lite mer reklam f\u00f6r Melodifestivalen till n\u00e4sta \u00e5r, s\u00e5 kanske man har r\u00e5d med b\u00e4ttre pausinslag?", "user": "misterjorgensen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:15:29 +0000 2015", "id": 571765655399227394, "retweet_count": 0, "message": "Skillnaden p\u00e5 Melodifestivalen o till ex Robinson, var Att som la ner Robinson n\u00e4r dom ins\u00e5g att det var rena skiten!", "user": "BergmanMartin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:15:19 +0000 2015", "id": 571765611786833920, "retweet_count": 1, "message": "Om SVT s\u00e4ljer in lite mer reklam f\u00f6r Melodifestivalen till n\u00e4sta \u00e5r, s\u00e5 kanske man har r\u00e5d med b\u00e4ttre pausinslag?", "user": "beckmansasikter"}, {"hashtags": ["resten\u00e4rskit"], "date": "Sat Feb 28 20:15:18 +0000 2015", "id": 571765606292299776, "retweet_count": 0, "message": "Det b\u00e4sta med Melodifestivalen \u00e4r utan tvekan Filippa Bark \ud83d\udc4f\ud83d\ude02 #resten\u00e4rskit", "user": "aivilogreb"}, {"hashtags": ["filippabark", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:15:09 +0000 2015", "id": 571765570980450306, "retweet_count": 3, "message": "Egen stil. Den som inte gillar det....d\u00e5lig stil! #filippabark #melodifestivalen", "user": "Kransdraken"}, {"hashtags": ["zaraimello"], "date": "Sat Feb 28 20:15:08 +0000 2015", "id": 571765567268491264, "retweet_count": 0, "message": "Varf\u00f6r \u00e4r inte @zaralarsson med i Melodifestivalen? Hon skulle ju vinna hela skiten #zaraimello", "user": "selmacederhamma"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:15:07 +0000 2015", "id": 571765562738663424, "retweet_count": 0, "message": "Gl\u00f6m att det \u00e4r Melodifestivalen som visas p\u00e5 min tv ikv\u00e4ll. H\u00e4r \u00e4r det h\u00e4sthoppning och dressyr som g\u00e4ller p\u00e5 tvn\ud83d\udc4f\ud83c\udfc6\ud83d\udc4c", "user": "elin_berggren"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:15:04 +0000 2015", "id": 571765550327730176, "retweet_count": 0, "message": "Zemler\u00f6v! Hahah, dagens! #melodifestivalen #mello2015", "user": "bmt76sthlm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:14:58 +0000 2015", "id": 571765522376859648, "retweet_count": 0, "message": "Vad pinsamt att Petra Mede framst\u00e5r som skitrolig j\u00e4mf\u00f6rt med precis allt annat i Melodifestivalen.", "user": "lundwall"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:14:56 +0000 2015", "id": 571765516358045698, "retweet_count": 0, "message": "Vi vill ha Bj\u00f6rn Gustavsson #melodifestivalen", "user": "liiindgrenn"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:14:55 +0000 2015", "id": 571765512683823104, "retweet_count": 0, "message": "Dolly Style \u00e4r bra mycket b\u00e4ttre \u00e4n dig Filippa, far \u00e5t helvette. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:14:55 +0000 2015", "id": 571765512138444800, "retweet_count": 0, "message": "http://t.co/wBjNYwXTzO via @youtube\nEn h\u00e4lsning fr\u00e5n Annika till Melodifestivalen", "user": "_Genomskinlig_"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:14:52 +0000 2015", "id": 571765497160708096, "retweet_count": 1, "message": "RT @tv_nu: Vilka ska g\u00e5 vidare?\n\nMelodifestivalen delt\u00e4vling 4 p\u00e5 @svt just nu! \n#melfest https://t.co/Vl11ucJF1M", "user": "JNenzen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:14:47 +0000 2015", "id": 571765477116157952, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "UlfKrstrm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:14:45 +0000 2015", "id": 571765468165476352, "retweet_count": 0, "message": "Det jag inte vet om Melodifestivalen \u00e4r inte v\u00e4rt att veta.", "user": "This_Big_Hush"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:14:43 +0000 2015", "id": 571765461018398722, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4r de g\u00f6r politiska sk\u00e4mt p\u00e5 Melodifestivalen \u2764\ufe0f", "user": "JoakimRietschel"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:14:38 +0000 2015", "id": 571765439652622336, "retweet_count": 1, "message": "Vad fan g\u00f6r k\u00e4rringen som inte kan prata p\u00e5 Melodifestivalen?", "user": "gqvistt"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "robinstjernberg"], "date": "Sat Feb 28 20:14:17 +0000 2015", "id": 571765352524320768, "retweet_count": 0, "message": "Jag saknar @StjernbergRobin i #melodifestivalen. H\u00e4ngt med dig sen du gick in i idolrummet p\u00e5 din audition. #robinstjernberg \u00e4lskar dig! \ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95", "user": "eriica114"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:14:14 +0000 2015", "id": 571765337835888640, "retweet_count": 5, "message": "RT @linneaelina: Finns det n\u00e5got s\u00e4mre \u00e4n Melodifestivalen?", "user": "eeericas"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:14:13 +0000 2015", "id": 571765335357050880, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "eelmahamzagic"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:14:11 +0000 2015", "id": 571765328826540032, "retweet_count": 0, "message": "Fr\u00e5n \u00e5rets b\u00e4sta mellanakt till Filippa Bark. Melodifestivalen blandar verkligen h\u00f6gt och l\u00e5gt... #mello2015 #melfest", "user": "DGrefve"}, {"hashtags": ["melfest2015", "Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:14:08 +0000 2015", "id": 571765314549112834, "retweet_count": 0, "message": "F. Bark p\u00e5minner om sysl\u00f6jden..skit tr\u00e5kigt och d\u00e5liga betyg #melfest2015 #Melodifestivalen #", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:14:05 +0000 2015", "id": 571765302670827520, "retweet_count": 4, "message": "RT @FruJonsson: \u00c4r det n\u00e5n mer \u00e4n jag som tycker Melodifestivalen \u00e4r krystad och pinsam? #melfest", "user": "Marimija_swe"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "MP3", "Melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:14:03 +0000 2015", "id": 571765294798143488, "retweet_count": 0, "message": "#Melodifestivalen kommer aldrig att producera n\u00e5got i klass med Basshunter - Boten Anna. Och d\u00e5 snackar vi IRC-releasen. #MP3 #Melfest", "user": "IdiotOkand"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:13:55 +0000 2015", "id": 571765257942773760, "retweet_count": 1, "message": "RT @Tobias_Brandel: Lajvar just nu fr\u00e5n #melfest med litteraturredakt\u00f6r @EliseKarlsson Livegrafiker, sociala medier-analys &amp; lyrikanalys! h\u2026", "user": "Piruettanna"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:13:44 +0000 2015", "id": 571765215836180480, "retweet_count": 0, "message": "*farfar gn\u00e4ller p\u00e5 svenska melodifestivalen* \n\"Tyskland \u00e4r fortfarande b\u00e4st\"", "user": "feliciiarohde"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:13:42 +0000 2015", "id": 571765205530775552, "retweet_count": 6, "message": "RT @emmsprite: Melodifestivalen \u00e4r som N\u00e4rCon: man blir besviken varje g\u00e5ng men blir trots det f\u00f6rv\u00e5nad varje g\u00e5ng \u00f6ver att man blir besvik\u2026", "user": "yumenotobiira"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:13:42 +0000 2015", "id": 571765203311964160, "retweet_count": 0, "message": "@GunnarValinder Usch ja... Folk \u00e4lskar att hata melodifestivalen;)", "user": "BetsyBroberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:13:40 +0000 2015", "id": 571765195762237440, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "Nexix_"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:13:39 +0000 2015", "id": 571765192582946816, "retweet_count": 0, "message": "Var det h\u00e4r f\u00f6rsta g\u00e5ngen en s\u00e5ngartist i #melodifestivalen visade sina br\u00f6stv\u00e5rtor p\u00e5 scen &amp; \u00e4nd\u00e5 kom sist?", "user": "Bashflak"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:13:38 +0000 2015", "id": 571765190208966656, "retweet_count": 0, "message": "Tack Melodifestivalen, jag hade gl\u00f6mt.", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:13:37 +0000 2015", "id": 571765184278241281, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Bark d\u00f6k upp o min mamma gick igen #melodifestivalen -f", "user": "SwedenOTRA"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:13:34 +0000 2015", "id": 571765171372367872, "retweet_count": 0, "message": "melodifestivalen har blivit en j\u00e4vla revy", "user": "TildeLundbom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:13:31 +0000 2015", "id": 571765160320376832, "retweet_count": 0, "message": "Hur klarar folk av denna skiten? Melodifestivalen, mest urtv\u00e4ttade program som n\u00e5gonsin kommer att s\u00e4ndas", "user": "BergmanMartin"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:13:25 +0000 2015", "id": 571765135615893504, "retweet_count": 0, "message": "Filippa \u00e4r det b\u00e4sta med Melodifestivalen &lt;333333 #melfest #mello2015", "user": "vilmatjader"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:13:24 +0000 2015", "id": 571765131715211264, "retweet_count": 1, "message": "RT @williamhed: Vafan \u00e4r Melodifestivalen f\u00f6r j\u00e4vla fiasko\ud83d\ude02", "user": "DouglasBerggren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:13:21 +0000 2015", "id": 571765116804337664, "retweet_count": 0, "message": "H\u00e4r \u00e4r l\u00e5ten som handlar om hur l\u00e4nge melodifestivalen h\u00e5ller p\u00e5: en eeeevighet\nThis is some true shit", "user": "LisaCarlssonn"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:13:18 +0000 2015", "id": 571765105534353408, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "frid_aaanderson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:13:15 +0000 2015", "id": 571765093828042753, "retweet_count": 9, "message": "RT @DOPEFOOOER: FILIPPA \u00c4R FAN DET B\u00c4STA SOM H\u00c4NT MELODIFESTIVALEN", "user": "idaekk"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:13:10 +0000 2015", "id": 571765072105775104, "retweet_count": 0, "message": "Melodi no 5 och 7 dorekt till finalen  #Melodifestivalen", "user": "AlMitchell89"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 20:13:07 +0000 2015", "id": 571765060269412353, "retweet_count": 0, "message": "KAN MAN R\u00d6STA P\u00c5 ROBIN #melodifestivalen #mello2015 #mellosnack", "user": "TommoEmoUnicorn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:13:04 +0000 2015", "id": 571765045232857088, "retweet_count": 2, "message": "RT @SvD: \"M\u00e5ns Zelmerl\u00f6ws urs\u00e4kt till gudarna\". F\u00f6lj SvD:s direktrapport fr\u00e5n Melodifestivalen \u2013 textanalys och grafik.\nhttp://t.co/VAJlHQm\u2026", "user": "Piruettanna"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:12:56 +0000 2015", "id": 571765011774885888, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "ozkarohlsson"}, {"hashtags": ["detvarb\u00e4ttref\u00f6rr"], "date": "Sat Feb 28 20:12:51 +0000 2015", "id": 571764989574422529, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 vad har h\u00e4nt med Melodifestivalen..?H\u00f6jdpunkten n\u00e4r man var mindre g\u00f6r nu bara ont i hj\u00e4rtat att se p\u00e5... #detvarb\u00e4ttref\u00f6rr", "user": "SaraJanssonn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:12:49 +0000 2015", "id": 571764984725835776, "retweet_count": 0, "message": "Hur l\u00e4nge \u00f6verlever Melodifestivalen? Den lever ju p\u00e5 bidrag.", "user": "Gubbhumor"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:12:37 +0000 2015", "id": 571764933685342208, "retweet_count": 0, "message": "hur s\u00e4ger man hej till en haj?\n\"Hello hi\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #melodifestivalen", "user": "zyraexpekted"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:12:32 +0000 2015", "id": 571764913103892481, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen \u00e4r fan en j\u00e4vla skam f\u00f6r Sverige", "user": "larmlars"}, {"hashtags": ["mello15"], "date": "Sat Feb 28 20:12:32 +0000 2015", "id": 571764911682002946, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6r varje \u00e5r som g\u00e5r blir det allt sv\u00e5rare att definiera musik fr\u00e5n Melodifestivalen. #mello15", "user": "Weiborn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:12:27 +0000 2015", "id": 571764890169446400, "retweet_count": 0, "message": "@coveredweb hon \u00e4r en karakt\u00e4r som \u00e4r med i melodifestivalen", "user": "Bara_Sara777"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:12:06 +0000 2015", "id": 571764803737391104, "retweet_count": 0, "message": "melodifestivalen \u00e4r faktiskt riktigt rolig atm", "user": "zaharaaddams"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:11:57 +0000 2015", "id": 571764764520665089, "retweet_count": 2, "message": "RT @DavidssonoMann: \"@WWE_throwback: BOY THAT ESCALATED QUICKLY https://t.co/GHzF5P7dpO\" USA's svar p\u00e5 Melodifestivalen.", "user": "Kallman12"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "M\u00e5ns", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:11:27 +0000 2015", "id": 571764640486723585, "retweet_count": 1, "message": "RT @bmt76sthlm: M\u00e5ns tr\u00f6ja \u00e4r \u00f6verfl\u00f6dig. #melodifestivalen #M\u00e5ns #mello2015", "user": "SusannaTirkkone"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mellosnack", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:11:23 +0000 2015", "id": 571764623986327552, "retweet_count": 1, "message": "RT @ZAhnnZ: M\u00e5nz o Lalla Lah g\u00e5r vidare. Inget snack om det :-) #melodifestivalen #mellosnack  #mello2015 #melfest", "user": "SusannaTirkkone"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:11:23 +0000 2015", "id": 571764623751446528, "retweet_count": 0, "message": "Okej, den andra bugningen var kul. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "melfest2015", "viktv\u00e4ktarna"], "date": "Sat Feb 28 20:11:03 +0000 2015", "id": 571764536925159425, "retweet_count": 0, "message": "Det b\u00e4sta med #Melodifestivalen \u00e4r toalettbes\u00f6ket efter mycket m\u00f6g som ska ut #melfest2015 #viktv\u00e4ktarna", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:10:48 +0000 2015", "id": 571764474648133632, "retweet_count": 36, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "tunisrunis"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:10:35 +0000 2015", "id": 571764421716000768, "retweet_count": 0, "message": "Sverige vi har ett resultat: \n\nVinnaren i Melodifestivalen 2015 \u00e4r:\n\ntada...\n\nHasse Andersson!", "user": "jacekbielecki"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:10:26 +0000 2015", "id": 571764383921139712, "retweet_count": 0, "message": "Guld och gr\u00f6na skogar \u00e4r det b\u00e4sta som n\u00e5gonsin h\u00e4nt i melodifestivalen", "user": "svedinger"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:10:25 +0000 2015", "id": 571764379408080896, "retweet_count": 0, "message": "Kom ih\u00e5g att man kan sk\u00e4nka pengar till Radiohj\u00e4lpen, utan att r\u00f6sta i Melodifestivalen", "user": "emilmodin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:10:19 +0000 2015", "id": 571764353269153793, "retweet_count": 0, "message": "@HansS01 Sl\u00e4pp nu de kritiska glas\u00f6gonen. Det \u00e4r ju \u00e4nd\u00e5 melodifestivalen. ;)", "user": "t75tiger"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:10:17 +0000 2015", "id": 571764346025586688, "retweet_count": 0, "message": "Vad ligger en ev trafikavgift p\u00e5 nu f\u00f6r tiden? #Melfest2015 #melfest #melodifestivalen", "user": "Nermfors"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:10:16 +0000 2015", "id": 571764343152513024, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Bark \u00e4r b\u00e4st p\u00e5 hela melodifestivalen #melfest", "user": "idagrankulla"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:10:15 +0000 2015", "id": 571764338253553664, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ttligt road av Melodifestivalen! http://t.co/o95szoh3CP", "user": "somi3384"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:10:15 +0000 2015", "id": 571764337112686592, "retweet_count": 0, "message": "@Annikaherlitz borde ha g\u00e5tt vidare i Melodifestivalen! Du \u00e4r drottningen av power ballads! &lt;3", "user": "Pellchinn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:10:03 +0000 2015", "id": 571764286428712960, "retweet_count": 3, "message": "RT @BergiusC: Melodifestivalen \u00e4r s\u00e5 j\u00e4vla B", "user": "anderssonmange"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:10:03 +0000 2015", "id": 571764286361604096, "retweet_count": 0, "message": "Borde verkligen undvika Melodifestivalen, blir bara arg. Kr\u00e4nkt. Uppr\u00f6rd.", "user": "badgyalk"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mellosnack", "mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:09:47 +0000 2015", "id": 571764217906388993, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5nz o Lalla Lah g\u00e5r vidare. Inget snack om det :-) #melodifestivalen #mellosnack  #mello2015 #melfest", "user": "ZAhnnZ"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:09:46 +0000 2015", "id": 571764215700172801, "retweet_count": 1, "message": "Pappa n\u00e4r han ser p\u00e5 Melodifestivalen: \"det var det j\u00e4vligaste jag har sett. Vad \u00e4r det f\u00f6r land vi lever i\"", "user": "djohannez"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:09:44 +0000 2015", "id": 571764206384631811, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "moooisl"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:09:44 +0000 2015", "id": 571764205281525760, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen \u00e4r bara ett stort sk\u00e4mt\ud83d\ude37", "user": "Benny19Borg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:09:41 +0000 2015", "id": 571764195194228737, "retweet_count": 9, "message": "RT @sauronlol: [melodifestivalen]\n- kan du beskriva din l\u00e5t?\n- det \u00e4r en uptempo ballad om k\u00e4rlek och att bush l\u00e5g bakom 9/11 och att Obama\u2026", "user": "AliceSigfridss1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:09:35 +0000 2015", "id": 571764168078069760, "retweet_count": 0, "message": "@OganGbg okej jag tycker ocks\u00e5 om musik. :) \u00e4r just d\u00e4rf\u00f6r jag inte ser p\u00e5 Melodifestivalen. Men man f\u00e5r ju tycka som man vill :)", "user": "PuttePersson90"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:09:32 +0000 2015", "id": 571764155977502720, "retweet_count": 0, "message": "@Branne_Pavlo Det g\u00f6r mig \u00e4nd\u00e5 lite varm i hj\u00e4rtat att du kollar p\u00e5 Melodifestivalen. Trodde bara du kn\u00e4ckte baseballtr\u00e4 hela dagarna..", "user": "CarlStanleyy"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:09:26 +0000 2015", "id": 571764129792462848, "retweet_count": 36, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "LinneaStevander"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:09:24 +0000 2015", "id": 571764124235005952, "retweet_count": 0, "message": "...och d\u00e4r tog mitt t\u00e5lamod f\u00f6r Melodifestivalen slut f\u00f6r de n\u00e4rmsta 5 \u00e5ren.", "user": "MushyPlushie"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "M\u00e5ns", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:09:23 +0000 2015", "id": 571764120820826112, "retweet_count": 1, "message": "M\u00e5ns tr\u00f6ja \u00e4r \u00f6verfl\u00f6dig. #melodifestivalen #M\u00e5ns #mello2015", "user": "bmt76sthlm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:09:21 +0000 2015", "id": 571764109148069888, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "TildeVallerius"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:09:19 +0000 2015", "id": 571764103599009792, "retweet_count": 0, "message": "Vad fan \u00e4r det f\u00f6r fel p\u00e5 Melodifestivalen i \u00e5r?? Inte en enda bra l\u00e5t.", "user": "linnlyngen"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:09:19 +0000 2015", "id": 571764100205817856, "retweet_count": 0, "message": "Sl\u00e5r p\u00e5 tvn. Melodifestivalen visar mello och en repetition p\u00e5 Hasse Anderssons bidrag!\nVet direkt d\u00e5 att han f\u00e5r min r\u00f6st! #mello2015", "user": "vincentsvensson"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:09:18 +0000 2015", "id": 571764098960138241, "retweet_count": 0, "message": "Ikv\u00e4ll ser jag p\u00e5 #Melodifestivalen. Har ocks\u00e5 gymmat tv\u00e5 g\u00e5nger och bubblat. What else to do on a l\u00f6rdag?", "user": "matshoglund123"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:09:15 +0000 2015", "id": 571764083508293633, "retweet_count": 0, "message": "Twitter borde st\u00e4ngas ner varje g\u00e5ng melodifestivalen \u00e4r p\u00e5 tv", "user": "sarishabib"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:09:14 +0000 2015", "id": 571764080849125376, "retweet_count": 0, "message": "Jag tror de skulle gynna Zlatans karri\u00e4r att vara med i Melodifestivalen", "user": "Theobergstein"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:09:13 +0000 2015", "id": 571764076461891584, "retweet_count": 2, "message": "RT @SomEnOrkan: .@Pixelpaj Hoppas dem spelar La Belle Epoqu\u00e9 \u2013 \"Jag \u00e4r Melodifestivalen\"", "user": "SaraLirg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:09:10 +0000 2015", "id": 571764062834581504, "retweet_count": 36, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "AnnaPernmyr"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:09:04 +0000 2015", "id": 571764040910946304, "retweet_count": 0, "message": "alla mina n\u00e4rmaste v\u00e4nner ser melodifestivalen?? blir fan orolig", "user": "klarasparkles"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:09:01 +0000 2015", "id": 571764028424523776, "retweet_count": 0, "message": "@kobbah dina prioriteringar.... melodifestivalen framf\u00f6r mirkken. omg.", "user": "queerpanik"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:09:00 +0000 2015", "id": 571764022732857344, "retweet_count": 0, "message": "den h\u00e4r p\u00e5 melodifestivalen", "user": "lamija_cekic"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:09:00 +0000 2015", "id": 571764022409871360, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns till Eurovision!!!! #mello2015 #melfest #melodifestivalen", "user": "Psandsund"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:08:57 +0000 2015", "id": 571764009617256448, "retweet_count": 1, "message": "RT @trunklid69: Spelbolagen: M\u00e5ns vinner i kv\u00e4ll  http://t.co/I7sjWrmbEJ Ge j\u00e4rnet Hasse,vi \u00e4r med dej.", "user": "KerstinAnders18"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:08:56 +0000 2015", "id": 571764007490723842, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "aalbinkarlsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:08:56 +0000 2015", "id": 571764006425374721, "retweet_count": 1, "message": "RT @piratrasmus: Melodifestivalen 2015 aka Idol- och Xfactor-rejects som inte kan sjunga f\u00e5r en andra chans att f\u00f6rd\u00e4rva svenska folkets \u00f6r\u2026", "user": "Eyllix"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melodikollen"], "date": "Sat Feb 28 20:08:54 +0000 2015", "id": 571763996036091906, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns!\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f @SVTmelfest  @manszelmerlow #melodifestivalen #melodikollen", "user": "HannaPivodic"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:08:48 +0000 2015", "id": 571763971205832704, "retweet_count": 33, "message": "RT @UppsalaSara: Barnet: \u00c4r Melodifestivalen p\u00e5 riktigt? \nJag: Ja. \nBarnet: VA?!", "user": "maranort"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:08:44 +0000 2015", "id": 571763955024179201, "retweet_count": 0, "message": "H\u00f6ftskakaren \u00e5kte ut\ud83d\udc4d\ud83d\ude04 #melodifestivalen", "user": "AfePafe"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:08:35 +0000 2015", "id": 571763919787839488, "retweet_count": 6, "message": "RT @emmsprite: Melodifestivalen \u00e4r som N\u00e4rCon: man blir besviken varje g\u00e5ng men blir trots det f\u00f6rv\u00e5nad varje g\u00e5ng \u00f6ver att man blir besvik\u2026", "user": "jamseeee"}, {"hashtags": ["flaggst\u00e5nghelavecka", "melfest2015", "mellosnack", "Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:08:35 +0000 2015", "id": 571763918303039489, "retweet_count": 0, "message": "Kan knappt b\u00e4rga mig till n\u00e4sta vecka... #flaggst\u00e5nghelavecka #melfest2015 #mellosnack #Melodifestivalen", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:08:28 +0000 2015", "id": 571763887894364160, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "LindellMelissa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:08:02 +0000 2015", "id": 571763779173789696, "retweet_count": 0, "message": "@oplatsen Jag f\u00f6rst\u00e5r inte varf\u00f6r typ samtliga f\u00f6rsvarsbloggare kollar p\u00e5 melodifestivalen. P\u00e5tryckningar fr\u00e5n n\u00e4ra och k\u00e4ra?", "user": "jmengvall"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:07:48 +0000 2015", "id": 571763721959280640, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "emilis_00"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:07:45 +0000 2015", "id": 571763706687844352, "retweet_count": 0, "message": "min mamma f\u00f6rs\u00f6ker f\u00e5 mig att se melodifestivalen... det h\u00e4r \u00e4r fan tortyr", "user": "klarasparkles"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:07:42 +0000 2015", "id": 571763694478209024, "retweet_count": 0, "message": "@karinadelskold Kan ni inte kasta Melodifestivalen i soptunnan n\u00e4sta vecka?", "user": "jonten359"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:07:35 +0000 2015", "id": 571763666674188288, "retweet_count": 0, "message": "Jag ger dom... 15 minuter. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest", "mello", "melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:07:34 +0000 2015", "id": 571763661276119040, "retweet_count": 0, "message": "Pojkband och gammalsk\u00e5nsk bondschlager. Bottennapp i 2:a omg\u00e5ngen! #melfest #mello #melodifestivalen #mello2015", "user": "Defhum"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:07:34 +0000 2015", "id": 571763660315607041, "retweet_count": 0, "message": "Bojkottade Melodifestivalen, k\u00e4nner mig som en ny m\u00e4nniska", "user": "imyrin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:07:34 +0000 2015", "id": 571763659837456384, "retweet_count": 36, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "Sofiieniilsson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:07:32 +0000 2015", "id": 571763652627435521, "retweet_count": 6, "message": "RT @emmsprite: Melodifestivalen \u00e4r som N\u00e4rCon: man blir besviken varje g\u00e5ng men blir trots det f\u00f6rv\u00e5nad varje g\u00e5ng \u00f6ver att man blir besvik\u2026", "user": "JenSpeaksBS"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:07:30 +0000 2015", "id": 571763646059180033, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e5, tror ni att Robin och Filippa kan klara sig avsnittet ut utan fler hemska sk\u00e4mt om folk som har det sv\u00e5rt? #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:07:24 +0000 2015", "id": 571763619328884736, "retweet_count": 36, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "wilmawnkr"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:07:21 +0000 2015", "id": 571763607299620864, "retweet_count": 0, "message": "Tycker Jon Henrik ska vinna Melodifestivalen han \u00e4r den enda bra i \u00e5r", "user": "lxvisadxrxthea"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:07:20 +0000 2015", "id": 571763604246163456, "retweet_count": 0, "message": "@thefooomusic kan ni inte vara med i Melodifestivalen n\u00e4sta \u00e5r\u2764\ufe0fni hade vunnit helt klart\ud83d\ude18", "user": "ACristianson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:07:19 +0000 2015", "id": 571763600932663296, "retweet_count": 0, "message": "Tittar p\u00e5 melodifestivalen. Min livslust utpl\u00e5nas bidrag by bidrag. https://t.co/Hpg48WKzJz", "user": "FarbrorMija"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:07:15 +0000 2015", "id": 571763580896460801, "retweet_count": 6, "message": "RT @emmsprite: Melodifestivalen \u00e4r som N\u00e4rCon: man blir besviken varje g\u00e5ng men blir trots det f\u00f6rv\u00e5nad varje g\u00e5ng \u00f6ver att man blir besvik\u2026", "user": "EHaneklou"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:07:12 +0000 2015", "id": 571763568594571264, "retweet_count": 0, "message": "Heja Hasse! !!!!!! # melodifestivalen #mello2015", "user": "EkholmSebastian"}, {"hashtags": ["Mello2015", "Melodifestivalen", "SVT", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:07:10 +0000 2015", "id": 571763559618756609, "retweet_count": 1, "message": "RT @towejs: \u201c\u00c4r det n\u00e5gon som \u00e4r Fr\u00e4mlingsfientlig, d\u00e5 har man ingen koll\u201d - Filippa Bark \ud83d\ude04#Mello2015 #Melodifestivalen #SVT #melfest", "user": "TeXasDIF"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:07:07 +0000 2015", "id": 571763548663246848, "retweet_count": 0, "message": "Hall\u00e5!? 1an var b\u00e4st! Vad h\u00e4nder!! Varf\u00f6r kom han sist? \u2728 #melodifestivalen", "user": "MoaSilen"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:07:05 +0000 2015", "id": 571763538747908097, "retweet_count": 0, "message": "K\u00e4nns bra att vi hittat v\u00e5r vinnaren av Melodifestivalen i delt\u00e4vling fyra, grattis Hasse Andersson! #melfest", "user": "Schlagerhornan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:07:04 +0000 2015", "id": 571763536638156800, "retweet_count": 25, "message": "Hade @Krissetalje vart programledare f\u00f6r Melodifestivalen ( eller vart med sj\u00e4lv) s\u00e5 hade det blivit succ\u00e9 , just saying", "user": "EmmaSbroberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:07:02 +0000 2015", "id": 571763529679806464, "retweet_count": 4, "message": "RT @TildeSinnerdal: Vad g\u00f6r President Snow p\u00e5 Melodifestivalen? #melfest", "user": "hilmisjoholm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:06:59 +0000 2015", "id": 571763513124884482, "retweet_count": 0, "message": "Hur orkar folk gn\u00e4lla p\u00e5 exakt allt om melodifestivalen", "user": "noralovebiebz"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:06:56 +0000 2015", "id": 571763503494795265, "retweet_count": 6, "message": "Melodifestivalen \u00e4r som N\u00e4rCon: man blir besviken varje g\u00e5ng men blir trots det f\u00f6rv\u00e5nad varje g\u00e5ng \u00f6ver att man blir besviken #melfest", "user": "emmsprite"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:06:50 +0000 2015", "id": 571763478010195969, "retweet_count": 2, "message": "RT @sonicmagazine: Vet inget om melodifestivalen men han de kallar Kvinnab\u00f6ske ska ha all respekt f\u00f6r att han en g\u00e5ng d\u00f6pte en skiva till \u00bb\u2026", "user": "MrTillkvist"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:06:49 +0000 2015", "id": 571763474084327424, "retweet_count": 0, "message": "ni kollar Melodifestivalen men jag har spenderat varma timmar med mitt livs melodi... hur cheesy det nu l\u00e5ter", "user": "ziggysnyggdust"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:06:48 +0000 2015", "id": 571763470963744770, "retweet_count": 0, "message": "Vad fan! Midnight boy ska ju vidare! Sjukt irriterad \u00e4r jag f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen i schlagerhistorien. Bajs. Morr.\n#melodifestivalen @svt", "user": "finnjonna"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:06:45 +0000 2015", "id": 571763455461617664, "retweet_count": 0, "message": "Den alternativa Melodifestivalen \u00e4r inte s\u00e5 dum faktiskt. http://t.co/8JZzVbj0t1", "user": "bittertwittan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:06:40 +0000 2015", "id": 571763437287710721, "retweet_count": 0, "message": "@kimthecynic Sm\u00e5borgerligt att titta p\u00e5 melodifestivalen. Annat \u00e4n finalen. Det \u00e4r folkligt.", "user": "z_zeth"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:06:34 +0000 2015", "id": 571763411136221184, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "alice990919"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:06:32 +0000 2015", "id": 571763402500136960, "retweet_count": 0, "message": "@OganGbg jas\u00e5 du, stort fan av Melodifestivalen?", "user": "PuttePersson90"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:06:28 +0000 2015", "id": 571763385387356160, "retweet_count": 0, "message": "Men det skulle onekligen l\u00f6sa en del om vi inf\u00f6rde 18-\u00e5rs gr\u00e4ns \u00e4ven p\u00e5 att r\u00f6sta i Melodifestivalen.", "user": "EmilHalvardsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:06:16 +0000 2015", "id": 571763334862786560, "retweet_count": 5, "message": "Finns det n\u00e5got s\u00e4mre \u00e4n Melodifestivalen?", "user": "linneaelina"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:06:06 +0000 2015", "id": 571763294408712193, "retweet_count": 0, "message": "@primadonnan Haha du hatar inte Melodifestivalen direkt!", "user": "CForsgrd"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:06:02 +0000 2015", "id": 571763276079620097, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "MaudFalk"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:06:02 +0000 2015", "id": 571763275786006528, "retweet_count": 0, "message": "saker viktigare \u00e4n melodifestivalen: mormors katt ligger i en vagga http://t.co/uXbK0OUFt2", "user": "GetKnug"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:05:59 +0000 2015", "id": 571763262070661120, "retweet_count": 1, "message": "RT @felicjaL: Melodifestivalen \u00e4r i princip 1-2 bra l\u00e5tar d\u00e4r antingen 1 eller ingen g\u00e5r vidare. :p undrar ibland varf\u00f6r jag ens kollar p\u00e5 \u2026", "user": "SpriteStar26"}, {"hashtags": ["mello", "melfest", "melfest15", "svt", "melodifestivalen", "\u00d6rebro"], "date": "Sat Feb 28 20:05:58 +0000 2015", "id": 571763259608596481, "retweet_count": 0, "message": "De fem \u00e4r vidare bland de t\u00e4vlande! \n#mello #melfest #melfest15 #svt #melodifestivalen #2015 #\u00d6rebro\u2026 https://t.co/1UbROOxT1k", "user": "iidaoolofsson"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:05:55 +0000 2015", "id": 571763247994572800, "retweet_count": 0, "message": "Seri\u00f6st, jag vill att Black Swan vinner hela skiten. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:05:48 +0000 2015", "id": 571763216138838016, "retweet_count": 0, "message": "Guld &amp; gr\u00f6na skogar var ju l\u00e4tt b\u00e4st p\u00e5 hela melodifestivalen ikv\u00e4ll iallafall", "user": "maddeestander"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:05:46 +0000 2015", "id": 571763209461485568, "retweet_count": 1, "message": "RT @alexandernoren: Tveksamt om de f\u00e5r valuta f\u00f6r pengarna i \"bajsvatten-\u00d6rebro\".\n\"Omtvistade skattepengar i Melodifestivalen\" http://t.co/\u2026", "user": "maranort"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:05:32 +0000 2015", "id": 571763149289992193, "retweet_count": 0, "message": "Man har verkligen sjunkit s\u00e5 m\u00e5nga niv\u00e5er n\u00e4r man Twittrar om melodifestivalen?", "user": "eellaa97"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:05:29 +0000 2015", "id": 571763135557836801, "retweet_count": 7, "message": "RT @CarlStanleyy: Melodifestivalen \u00e4r en nagelbitare. Om man med nagelbitare menar att man biter p\u00e5 naglarna f\u00f6r att det \u00e4r s\u00e5 tr\u00e5kigt.\n#me\u2026", "user": "EkstromJosefine"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:05:26 +0000 2015", "id": 571763122941399042, "retweet_count": 0, "message": "@Annikaherlitz What????!!!! Klart b\u00e4ttre \u00e4n hasse och m\u00e5nga andra! Love your voice!!! #mello2015 #melfest #melodifestivalen", "user": "bitternisse"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:05:25 +0000 2015", "id": 571763120995241984, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "juliaahook"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:05:23 +0000 2015", "id": 571763111377702914, "retweet_count": 0, "message": "Helt \u00f6de ute n\u00e4r Melodifestivalen \u00e4r p\u00e5 tv.", "user": "Allmungs"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:05:17 +0000 2015", "id": 571763085930852352, "retweet_count": 0, "message": "\"Det d\u00e4r tycker jag h\u00f6r hemma p\u00e5 en nattklubb inte melodifestivalen\"- farfar", "user": "feliciiarohde"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:05:15 +0000 2015", "id": 571763080461467649, "retweet_count": 1, "message": "RT @juliasvernefors: Kollar endast p\u00e5 melodifestivalen f\u00f6r att Filippa bark's kommentarer \u00e4r dem b\u00e4sta", "user": "Fredrikaaaaaaa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:05:04 +0000 2015", "id": 571763033099399168, "retweet_count": 1, "message": "Melodifestivalen \u00e4r i princip 1-2 bra l\u00e5tar d\u00e4r antingen 1 eller ingen g\u00e5r vidare. :p undrar ibland varf\u00f6r jag ens kollar p\u00e5 det", "user": "felicjaL"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:05:01 +0000 2015", "id": 571763021485383680, "retweet_count": 2, "message": "RT @lavatostan: \u201c@kajsafanny: Vad vore Melodifestivalen utan Robin, Sanna, Filippa &amp; M\u00e5ns?\u201d bra", "user": "JohannaWitts"}, {"hashtags": ["mellosnack", "melfest", "Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:04:54 +0000 2015", "id": 571762991860985856, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 hur r\u00f6star ni Sverige? Skickar ut Annika Herlitz. Skandal #mellosnack #melfest #Melodifestivalen", "user": "gleNN4s"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:04:53 +0000 2015", "id": 571762988350382080, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "susanliiu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:04:53 +0000 2015", "id": 571762985204617216, "retweet_count": 7, "message": "RT @CarlStanleyy: Melodifestivalen \u00e4r en nagelbitare. Om man med nagelbitare menar att man biter p\u00e5 naglarna f\u00f6r att det \u00e4r s\u00e5 tr\u00e5kigt.\n#me\u2026", "user": "neonrainbowcat"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:04:48 +0000 2015", "id": 571762965889863680, "retweet_count": 0, "message": "Om Midnight Boy hade svarat p\u00e5 min chat fr\u00e5ga om Touhou s\u00e5 kanske han varit kvar. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:04:47 +0000 2015", "id": 571762959594221568, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "MoaTillbom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:04:34 +0000 2015", "id": 571762907660324864, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen f\u00e5r mig alltid att ifr\u00e5gas\u00e4tta svenskarnas f\u00f6rm\u00e5ga till att fatta korrekta demokratiska beslut.", "user": "EmilHalvardsson"}, {"hashtags": ["Melfest", "Melfest15"], "date": "Sat Feb 28 20:04:28 +0000 2015", "id": 571762881030721537, "retweet_count": 0, "message": "Nya livsm\u00e5l: Bli \u00d6gongodis i Melodifestivalen! #Melfest #Melfest15", "user": "PedagogensInre"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:04:20 +0000 2015", "id": 571762848604540928, "retweet_count": 36, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "HanawRashid"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:04:20 +0000 2015", "id": 571762846905835520, "retweet_count": 7, "message": "RT @CarlStanleyy: Melodifestivalen \u00e4r en nagelbitare. Om man med nagelbitare menar att man biter p\u00e5 naglarna f\u00f6r att det \u00e4r s\u00e5 tr\u00e5kigt.\n#me\u2026", "user": "piercethemaja"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:04:17 +0000 2015", "id": 571762834121613312, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "LeifBJLandberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:04:16 +0000 2015", "id": 571762830300610560, "retweet_count": 2, "message": "RT @ronjets: Filippa Bark \u00e4r seri\u00f6st det b\u00e4sta som h\u00e4nt Melodifestivalen sen Bj\u00f6rn Gustavsson", "user": "loviisamediin"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:04:14 +0000 2015", "id": 571762821006041088, "retweet_count": 0, "message": "Mycket pest elr kolera i delt\u00e4vling 4-avancemang. Otroligt l\u00e5g niv\u00e5 + ett plagiat. Bara en l\u00e5t duger #mello2015 #melfest #melodifestivalen", "user": "springsko"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:04:12 +0000 2015", "id": 571762816509710336, "retweet_count": 7, "message": "RT @CarlStanleyy: Melodifestivalen \u00e4r en nagelbitare. Om man med nagelbitare menar att man biter p\u00e5 naglarna f\u00f6r att det \u00e4r s\u00e5 tr\u00e5kigt.\n#me\u2026", "user": "MoaMoaboaorm"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:04:10 +0000 2015", "id": 571762804451110912, "retweet_count": 0, "message": "@hadrianprett f\u00f6rra \u00e5ret var det n\u00e5n som livetwittrade kunskapskanalens program under hela melodifestivalen, genialt.", "user": "sofialjo"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:04:06 +0000 2015", "id": 571762790605725697, "retweet_count": 7, "message": "RT @CarlStanleyy: Melodifestivalen \u00e4r en nagelbitare. Om man med nagelbitare menar att man biter p\u00e5 naglarna f\u00f6r att det \u00e4r s\u00e5 tr\u00e5kigt.\n#me\u2026", "user": "PluttenMira"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:04:04 +0000 2015", "id": 571762782670090242, "retweet_count": 36, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "lararashiid"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:04:04 +0000 2015", "id": 571762780728123393, "retweet_count": 2, "message": ".@Pixelpaj Hoppas dem spelar La Belle Epoqu\u00e9 \u2013 \"Jag \u00e4r Melodifestivalen\"", "user": "SomEnOrkan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:04:03 +0000 2015", "id": 571762775942426624, "retweet_count": 0, "message": "ALDRIG MER MELODIFESTIVALEN", "user": "Trickofthewrist"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:04:01 +0000 2015", "id": 571762767373438976, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "Judddiis"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:04:00 +0000 2015", "id": 571762764160606208, "retweet_count": 7, "message": "RT @CarlStanleyy: Melodifestivalen \u00e4r en nagelbitare. Om man med nagelbitare menar att man biter p\u00e5 naglarna f\u00f6r att det \u00e4r s\u00e5 tr\u00e5kigt.\n#me\u2026", "user": "aIexdessy"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:03:59 +0000 2015", "id": 571762760645791744, "retweet_count": 2, "message": "Filippa Bark \u00e4r seri\u00f6st det b\u00e4sta som h\u00e4nt Melodifestivalen sen Bj\u00f6rn Gustavsson", "user": "ronjets"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:03:57 +0000 2015", "id": 571762751380586496, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Bark \u00e4r som vanligt den st\u00f6rsta beh\u00e5llningen med Melodifestivalen. #mello2015 #melfest", "user": "MartinL_ml"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:03:55 +0000 2015", "id": 571762743948263426, "retweet_count": 2, "message": "RT @JohanHellstrm1: \"Guld och gr\u00f6na skogar\" \n\u00c4lskar fan l\u00e5ten! Klockren! \u00c4ntligen levererar melodifestivalen!!", "user": "nyllatt"}, {"hashtags": ["Mello2015", "Melodifestivalen", "SVT", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:03:55 +0000 2015", "id": 571762743361060865, "retweet_count": 1, "message": "\u201c\u00c4r det n\u00e5gon som \u00e4r Fr\u00e4mlingsfientlig, d\u00e5 har man ingen koll\u201d - Filippa Bark \ud83d\ude04#Mello2015 #Melodifestivalen #SVT #melfest", "user": "towejs"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:03:53 +0000 2015", "id": 571762736251731968, "retweet_count": 0, "message": "Misslyckas man med sin musikkarri\u00e4r kan man alltid ge det ett till f\u00f6rs\u00f6k genom att s\u00f6ka till Melodifestivalen..", "user": "m0enz98"}, {"hashtags": ["hingsthasse", "mello2015", "Melodifestivalen", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 20:03:53 +0000 2015", "id": 571762734720811008, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6d mina barn Hasse #hingsthasse #mello2015 #Melodifestivalen #mellosnack", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:03:51 +0000 2015", "id": 571762728311894017, "retweet_count": 0, "message": "v\u00e5ga totalv\u00e4gra melodifestivalen", "user": "nollfyranollfem"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:03:49 +0000 2015", "id": 571762718623051776, "retweet_count": 3, "message": "RT @BergiusC: Melodifestivalen \u00e4r s\u00e5 j\u00e4vla B", "user": "Molnstrand"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:03:45 +0000 2015", "id": 571762700075843584, "retweet_count": 0, "message": "Gillar inte Melodifestivalen. Men m\u00e5ste erk\u00e4nna att jag blir nyfiken p\u00e5 en av l\u00e5tarna. @NordqvistLinda @soffipoffis http://t.co/SJFlOCn2jg", "user": "magsvag"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "Heroes"], "date": "Sat Feb 28 20:03:34 +0000 2015", "id": 571762656979378176, "retweet_count": 0, "message": "#melodifestivalen  #Heroes  g\u00e5r vidare!!", "user": "SusannaTirkkone"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest2015", "mellofest", "mello", "melfest", "hotshot"], "date": "Sat Feb 28 20:03:32 +0000 2015", "id": 571762646233567232, "retweet_count": 0, "message": "#melodifestivalen #melfest2015 #mellofest #mello #melfest Vem minns inte... Var det 80 eller 90 talet?? #hotshot http://t.co/hZQFcg3u5k", "user": "JonasGrahn"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:03:30 +0000 2015", "id": 571762636465025024, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e4msta l\u00e5ten \u00e4r borta iaf. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:03:27 +0000 2015", "id": 571762627459858432, "retweet_count": 7, "message": "Melodifestivalen \u00e4r en nagelbitare. Om man med nagelbitare menar att man biter p\u00e5 naglarna f\u00f6r att det \u00e4r s\u00e5 tr\u00e5kigt.\n#melfest", "user": "CarlStanleyy"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:03:23 +0000 2015", "id": 571762609306906624, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "GSallberg"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:03:17 +0000 2015", "id": 571762585277747200, "retweet_count": 0, "message": "Systrarna kompar till melodifestivalen #melfest @ Lyckselev\u00e4gen https://t.co/rM9VAS5cYE", "user": "joachimalvarez"}, {"hashtags": ["mello", "melodifestivalen", "svpol"], "date": "Sat Feb 28 20:03:17 +0000 2015", "id": 571762582912143360, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen lyckas kl\u00e4mma in lite PK politik.... #mello #melodifestivalen #svpol", "user": "Lorant_Al"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:03:12 +0000 2015", "id": 571762562863370241, "retweet_count": 0, "message": "Jag gillade ett videoklipp p\u00e5 @YouTube http://t.co/WMV1Ie1j9T Sarah Dawn Finer 'Moving On' Melodifestivalen 2009 (Kempe)", "user": "Neondiod"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:03:09 +0000 2015", "id": 571762548569210880, "retweet_count": 0, "message": "Vet inte vad som \u00e4r mest sp\u00e4nnande. Melodifestivalen eller att Fr\u00f6lunda kvitterade till 4-4 med 11 sek kvar av matchen!", "user": "oliverwestlin"}, {"hashtags": ["melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 20:03:08 +0000 2015", "id": 571762547772264448, "retweet_count": 0, "message": "Hasa! Black Swan g\u00e5r vidare! Nybrons det tv\u00e5 bra saker med Melodifestivalen! #melfest2015", "user": "afBeaver"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:03:08 +0000 2015", "id": 571762546312663040, "retweet_count": 0, "message": "@italkwho kommer efter melodifestivalen", "user": "Agnes_Paj"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:03:06 +0000 2015", "id": 571762537777262593, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "Ankamedenvinge"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:03:05 +0000 2015", "id": 571762535159992321, "retweet_count": 2, "message": "RT @lavatostan: \u201c@kajsafanny: Vad vore Melodifestivalen utan Robin, Sanna, Filippa &amp; M\u00e5ns?\u201d bra", "user": "lxvisadxrxthea"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:02:51 +0000 2015", "id": 571762476280369152, "retweet_count": 2, "message": "\u201c@kajsafanny: Vad vore Melodifestivalen utan Robin, Sanna, Filippa &amp; M\u00e5ns?\u201d bra", "user": "lavatostan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:02:47 +0000 2015", "id": 571762459800948736, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen suger", "user": "MalinJonsson3"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:02:32 +0000 2015", "id": 571762396009795585, "retweet_count": 1, "message": "Det enda anledningen till att jag tittar p\u00e5 Melodifestivalen \u00e4r Filippa Bark", "user": "eellenlindqvist"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:02:31 +0000 2015", "id": 571762389563015168, "retweet_count": 0, "message": "Spelbolagen: M\u00e5ns vinner i kv\u00e4ll - Aftonbladet: AftonbladetSpelbolagen: M\u00e5ns vinner i kv\u00e4llAftonbladetSpelbola... http://t.co/jdgLtD3Ina", "user": "dlsweden"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:02:25 +0000 2015", "id": 571762367740170240, "retweet_count": 0, "message": "Dottern \u00e4lskar melodifestivalen. S\u00e5 ni gn\u00e4llspikar... det kanske inte \u00e4r f\u00f6r er...", "user": "MrMattews9"}, {"hashtags": ["melfest15"], "date": "Sat Feb 28 20:02:22 +0000 2015", "id": 571762354205151232, "retweet_count": 0, "message": "Vi kanske ska skippa Melodifestivalen i \u00e5r #melfest15", "user": "MPilemarker"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:02:15 +0000 2015", "id": 571762323846791168, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "SiriLiljegren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:02:14 +0000 2015", "id": 571762319744765953, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "marre_parre"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:02:10 +0000 2015", "id": 571762302405517312, "retweet_count": 0, "message": "Sn\u00e4lla melodifestivalen l\u00e5t mig bara f\u00e5 r\u00f6sta p\u00e5 Filippa bark. En enda g\u00e5ng sn\u00e4\u00e4\u00e4lla?\ud83d\ude4f #melfest", "user": "Lindisenabris"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:02:09 +0000 2015", "id": 571762298957799424, "retweet_count": 2, "message": "RT @berglundarn: Charlie c\u00f6\u00f6\u00f6nny h\u00e5kman till Melodifestivalen n\u00e4sta \u00e5r!!!", "user": "LisaEneblom1"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:02:02 +0000 2015", "id": 571762269899644928, "retweet_count": 0, "message": "HURRA F\u00d6R VITA M\u00c4NNISKOR SOM PRATAR OM ATT INTE VARA FR\u00c4MLINGFIENTLIGA N\u00c4R DOM INTE L\u00c5TER DEN ENDA F\u00c4RGADE TALA #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["mello2015"], "date": "Sat Feb 28 20:01:58 +0000 2015", "id": 571762252619104256, "retweet_count": 0, "message": "Hon tog Elsa's kl\u00e4nning till Melodifestivalen #mello2015 http://t.co/uT8aw8muGy", "user": "ZEWildcat14"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:01:54 +0000 2015", "id": 571762236244533248, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "AmandaEdenfeldt"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:01:51 +0000 2015", "id": 571762221598040065, "retweet_count": 0, "message": "Sl\u00e5r p\u00e5 Melodifestivalen f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen i \u00e5r och m\u00f6ts av det h\u00e4r stolpskottet. D\u00e4r st\u00e4ngdes tv:n av. http://t.co/avgQssNEt5", "user": "gustavhallberg1"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:01:46 +0000 2015", "id": 571762203243753472, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns till final, men \u00e4lskade Midnigjt boy, Caroline Wennergren och Hasse Andersson :) #melodifestivalen", "user": "rasmus1997"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:01:42 +0000 2015", "id": 571762186776944641, "retweet_count": 0, "message": "nej sluta skriva om melodifestivalen h\u00e4r tack", "user": "amalniall3"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 20:01:32 +0000 2015", "id": 571762141855924224, "retweet_count": 0, "message": "Folk undrar vem jag tror vinner Melodifestivalen.. Jag svarar Filippa Bark. #melfest #mello2015 #mellosnack", "user": "bieber_isall"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:01:27 +0000 2015", "id": 571762121333207041, "retweet_count": 3, "message": "RT @BergiusC: Melodifestivalen \u00e4r s\u00e5 j\u00e4vla B", "user": "louisejern"}, {"hashtags": ["melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:01:26 +0000 2015", "id": 571762119559028736, "retweet_count": 0, "message": "Slutade kolla dock. Vilka kommer till final? #melfest #melodifestivalen", "user": "jet_moebro"}, {"hashtags": ["svt", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:01:22 +0000 2015", "id": 571762101112471553, "retweet_count": 0, "message": "Vad fan \u00e4r grejen med Filippa Bark?! Kryper i hela kroppen. Skall det h\u00e4r vara kul?! Sk\u00e4rpning. #svt #melodifestivalen", "user": "Principessan89"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:01:20 +0000 2015", "id": 571762091188731904, "retweet_count": 0, "message": "Finska motsvarigheten till melodifestivalen \u00e4r dt v\u00e4rsta jag ngnsin h\u00f6rt,nt undra p\u00e5 att vi (typ) aldrig \u00e4r med i final i ESC\n#melfest", "user": "aidaohtonen"}, {"hashtags": ["filippabark", "Melodifestivalen", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 20:01:19 +0000 2015", "id": 571762090979004416, "retweet_count": 1, "message": "RT @gleNN4s: Skrattar s\u00e5 jag gr\u00e5ter #filippabark #Melodifestivalen #mellosnack", "user": "SusannaTirkkone"}, {"hashtags": ["melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:01:13 +0000 2015", "id": 571762065548951552, "retweet_count": 0, "message": "Don't Say No, Black Swan, Guld och Gr\u00f6na Skogar, Ett Andetag och Heroes. Fy fan vad bra. \u00d6veraskande bra. #melfest #melodifestivalen", "user": "jet_moebro"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:01:09 +0000 2015", "id": 571762047932760065, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "annabriink"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:01:04 +0000 2015", "id": 571762024809689089, "retweet_count": 1, "message": "RT @mattyllander: Mamma ang f\u00f6rsta bidraget i melodifestivalen http://t.co/YxQGssuyjI", "user": "Emiliathepro"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:00:53 +0000 2015", "id": 571761981235073024, "retweet_count": 12, "message": "RT @haannahss: Men VARF\u00d6R kommer man ens p\u00e5 tanken att s\u00f6ka till Melodifestivalen med en SVENSK l\u00e5t? D\u00e5 har man ju ingen chans i Eurovision\u2026", "user": "LindellMelissa"}, {"hashtags": ["filippabark", "melfest", "mello2015", "melodifestivalen", "Melodifestivalen2015"], "date": "Sat Feb 28 20:00:52 +0000 2015", "id": 571761976638083073, "retweet_count": 0, "message": "Men lycka till\ud83d\ude04 #filippabark ##melfest #mello2015 #melodifestivalen #Melodifestivalen2015", "user": "bitternisse"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:00:49 +0000 2015", "id": 571761961412767744, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "RayOffic"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:00:47 +0000 2015", "id": 571761953229697024, "retweet_count": 0, "message": "\"Praktikanten\" p\u00e5 Melodifestivalen \u00e4r s\u00e5 pinsam. Vad t\u00e4nker ens SVT?", "user": "Molly_Eriksson"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "mello", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:00:46 +0000 2015", "id": 571761952466333696, "retweet_count": 0, "message": "Blir mer upphetsad p\u00e5 M\u00e5ns \u00e4n vad jag har roligt \u00e5t Bark. #mello2015 #melfest #mello #melodifestivalen", "user": "Hunchbackman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:00:45 +0000 2015", "id": 571761945386323968, "retweet_count": 10, "message": "RT @sauronlol: nicki minaj e s\u00e5 j\u00e4kla bra i melodifestivalen\ud83d\ude0d", "user": "aalvajonsson"}, {"hashtags": ["filippabark", "Melodifestivalen", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 20:00:41 +0000 2015", "id": 571761931457060864, "retweet_count": 1, "message": "Skrattar s\u00e5 jag gr\u00e5ter #filippabark #Melodifestivalen #mellosnack", "user": "gleNN4s"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:00:36 +0000 2015", "id": 571761907314638849, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "popillol2"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:00:34 +0000 2015", "id": 571761898926026752, "retweet_count": 5, "message": "RT @wildanystrom: Jag saknar yohio i melodifestivalen", "user": "Sakuraaa14"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 20:00:33 +0000 2015", "id": 571761895620935680, "retweet_count": 1, "message": "Tveksamt om de f\u00e5r valuta f\u00f6r pengarna i \"bajsvatten-\u00d6rebro\".\n\"Omtvistade skattepengar i Melodifestivalen\" http://t.co/pPsh664uFj #melfest", "user": "alexandernoren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:00:29 +0000 2015", "id": 571761878139072512, "retweet_count": 0, "message": "Tycker synd om alla k\u00e4ndisar i Melodifestivalen som blir tvingade att tycka Filippa bark \u00e4r rolig...", "user": "GustavSander"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:00:26 +0000 2015", "id": 571761866508128257, "retweet_count": 0, "message": "Allts\u00e5 Melodifestivalen\nHur \u00e4r det kul att sk\u00e4mta om destruktiva f\u00f6rh\u00e5llanden?", "user": "skinversusbone"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:00:20 +0000 2015", "id": 571761841824780288, "retweet_count": 0, "message": "@SpeLinnea Eh, du tittar v\u00e4l p\u00e5 Melodifestivalen?", "user": "Garmrocker"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:00:20 +0000 2015", "id": 571761840449048576, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "PluttenMira"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:00:16 +0000 2015", "id": 571761826704306176, "retweet_count": 0, "message": "Den som skjuter Filippa Bark i pannan f\u00e5r 1 miljon! #melodifestivalen", "user": "bus7ad"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:00:15 +0000 2015", "id": 571761818466701312, "retweet_count": 0, "message": "Jag ber\u00e4ttade nyss till mamma att Filippa Bark g\u00f6r hela Melodifestivalen och s\u00e5 s\u00e4ger hon- \u00e4r det n\u00e5gon jag k\u00e4nner? Hur k\u00e4nner du henne?", "user": "MMIILIICAA"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:00:12 +0000 2015", "id": 571761809243422720, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "Berssaaa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:00:12 +0000 2015", "id": 571761808098369537, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "Madelei234"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:00:10 +0000 2015", "id": 571761797717467136, "retweet_count": 0, "message": "Nu f\u00e5r urs\u00e4kta. Pausade en kvart. Ligger lite efter. Skvallra inget! #melfest #mello2015 #melodifestivalen", "user": "DadishDoten"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:00:08 +0000 2015", "id": 571761789278531584, "retweet_count": 0, "message": "@LinneaStevander Melodifestivalen \u00e4r en borgerlig f\u00f6reteelse med i id\u00e9en om att man kan t\u00e4vla i kultur \ud83d\ude09", "user": "GustafssonJohn"}, {"hashtags": ["k\u00e4mpa"], "date": "Sat Feb 28 20:00:07 +0000 2015", "id": 571761789010108416, "retweet_count": 0, "message": "@Jurra Du vet \"det finns inga soldater mer, det finns inga gev\u00e4r\"? S\u00e5, fast Melodifestivalen \u00f6nskar jag mig. D\u00e5 m\u00e5ste man #k\u00e4mpa :)", "user": "Pasjoh78"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 20:00:06 +0000 2015", "id": 571761784152981504, "retweet_count": 9, "message": "RT @sauronlol: [melodifestivalen]\n- kan du beskriva din l\u00e5t?\n- det \u00e4r en uptempo ballad om k\u00e4rlek och att bush l\u00e5g bakom 9/11 och att Obama\u2026", "user": "EvaCharlotta"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 20:00:05 +0000 2015", "id": 571761778377555968, "retweet_count": 0, "message": "Korsade mig sj\u00e4lv med putin.. vi blev @Magnusbetner  #melodifestivalen", "user": "Martineriksson_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:59:58 +0000 2015", "id": 571761750690934784, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "glittertankar"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:59:57 +0000 2015", "id": 571761744537886721, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "johanneseerik"}, {"hashtags": ["melfest", "melfest2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:59:50 +0000 2015", "id": 571761715962101763, "retweet_count": 0, "message": "@manszelmerlow \u00e4r ju r\u00e4tt bra stilig allts\u00e5! Give me... Mums! #melfest #melfest2015 #melodifestivalen", "user": "livefoto"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:59:49 +0000 2015", "id": 571761712401162240, "retweet_count": 0, "message": "Vem \u00e4r nicki minaj i melodifestivalen?", "user": "Edvinstrom16"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:59:49 +0000 2015", "id": 571761710853431296, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "andreasekbage"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:59:49 +0000 2015", "id": 571761710161379328, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "JosefineRosn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:59:46 +0000 2015", "id": 571761700317372416, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5 varf\u00f6r \u00e4r inte melodifestivalen roligt / bra detta \u00e5ret det suger verkligen!!", "user": "falsedroos"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:59:44 +0000 2015", "id": 571761690779496448, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "lisasandman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:59:44 +0000 2015", "id": 571761689202450432, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "JezzicaRedin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:59:42 +0000 2015", "id": 571761683015860224, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "1998Sandman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:59:39 +0000 2015", "id": 571761667903766530, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Bark \u00e4r ju \u00e4nd\u00e5 den b\u00e4sta i hela melodifestivalen \ud83d\ude4f", "user": "ariinaoo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:59:38 +0000 2015", "id": 571761666188288000, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "AdaMolander"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:59:35 +0000 2015", "id": 571761651399188480, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "Emelie_Nilvall3"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:59:32 +0000 2015", "id": 571761640393351168, "retweet_count": 0, "message": "Asss\u00e5 spyr p\u00e5 Melodifestivalen kan dom sluta f\u00f6rs\u00f6ka vara roliga och leka dumma det \u00e4r inte kul, g\u00f6r bara r\u00e4tt http://t.co/99kIjFt8GQ", "user": "amandaaliind"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:59:28 +0000 2015", "id": 571761624975077378, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "magiskemanfred"}, {"hashtags": ["melfest", "m\u00e5nszelmerl\u00f6w", "heroes"], "date": "Sat Feb 28 19:59:25 +0000 2015", "id": 571761610240495617, "retweet_count": 1, "message": "RT @beingblogged: Finns en intervju med M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w i bloggen ocks\u00e5. \n#melfest #m\u00e5nszelmerl\u00f6w #heroes \nhttp://t.co/iJwIzYd5h0", "user": "GeaLingeman"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:59:24 +0000 2015", "id": 571761606687924224, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "cecjoh"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:59:17 +0000 2015", "id": 571761577843679233, "retweet_count": 9, "message": "RT @sauronlol: [melodifestivalen]\n- kan du beskriva din l\u00e5t?\n- det \u00e4r en uptempo ballad om k\u00e4rlek och att bush l\u00e5g bakom 9/11 och att Obama\u2026", "user": "konsensuseliten"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:59:17 +0000 2015", "id": 571761577436712960, "retweet_count": 0, "message": "Nytt blogginl\u00e4gg: Melodifestivalen 2015 - Delt\u00e4vling 4 http://t.co/BHlupNOCx5 #melfest", "user": "BimboBoy"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:59:14 +0000 2015", "id": 571761564342202369, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "emilia_123_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:59:12 +0000 2015", "id": 571761554770817024, "retweet_count": 0, "message": "ass\u00e5 det d\u00e4r med guldkuvertet var typ det enda roliga melodifestivalen har gjort", "user": "zaynsrihanna"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:59:09 +0000 2015", "id": 571761545799180288, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "hej_manfiee"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:59:09 +0000 2015", "id": 571761544096305152, "retweet_count": 1, "message": "SVT borde anst\u00e4lla @joel_hartmann till Melodifestivalen, d\u00e4r snackar vi pausunderh\u00e5llning.", "user": "MarkusHogmark"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:59:08 +0000 2015", "id": 571761539113476096, "retweet_count": 3, "message": "RT @MPilemarker: Melodifestivalen kanske inte beh\u00f6vs.", "user": "Adam68679797"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:58:58 +0000 2015", "id": 571761497413713920, "retweet_count": 35, "message": "RT @Fellsis: Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "_mylittleblog"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:58:54 +0000 2015", "id": 571761481022357504, "retweet_count": 2, "message": "RT @berglundarn: Charlie c\u00f6\u00f6\u00f6nny h\u00e5kman till Melodifestivalen n\u00e4sta \u00e5r!!!", "user": "fridaeneblom1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:58:51 +0000 2015", "id": 571761469592891392, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "nathaliefrejd"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:58:44 +0000 2015", "id": 571761439758807040, "retweet_count": 0, "message": "ha. bajs sk\u00e4mt. ha. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:58:41 +0000 2015", "id": 571761426685136896, "retweet_count": 2, "message": "Charlie c\u00f6\u00f6\u00f6nny h\u00e5kman till Melodifestivalen n\u00e4sta \u00e5r!!!", "user": "berglundarn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:58:40 +0000 2015", "id": 571761420674711553, "retweet_count": 0, "message": "\ud83d\uddff\ud83d\uddff\ud83d\uddff\ud83d\uddff s\u00e5 k\u00e4nns de n\u00e4r man lyssnar p\u00e5 de d\u00e5liga o tr\u00e5kiga humorinslagen i Melodifestivalen....", "user": "malinwrigsell"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:58:33 +0000 2015", "id": 571761393499820032, "retweet_count": 14, "message": "RT @Scouterna: \"We are the heroes of our time\". Kul att M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w sjunger om scouter i kv\u00e4llens #melfest! #mello2015 #mellosnack #melo\u2026", "user": "LieraAB"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:58:32 +0000 2015", "id": 571761390085640194, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "_naattttaa_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:58:25 +0000 2015", "id": 571761358632562688, "retweet_count": 5, "message": "RT @wildanystrom: Jag saknar yohio i melodifestivalen", "user": "ElsaHennig"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:58:24 +0000 2015", "id": 571761355411341312, "retweet_count": 1, "message": "Vilka ska g\u00e5 vidare?\n\nMelodifestivalen delt\u00e4vling 4 p\u00e5 @svt just nu! \n#melfest https://t.co/Vl11ucJF1M", "user": "tv_nu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:58:17 +0000 2015", "id": 571761326860718083, "retweet_count": 35, "message": "Nu kan jag \u00e4ntligen presentera att jag, @magiskemanfred och @Danielakatweets kommer leda Melodifestivalen 2016! \u2764\ufe0f", "user": "Fellsis"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:58:15 +0000 2015", "id": 571761318174310400, "retweet_count": 3, "message": "RT @MPilemarker: Melodifestivalen kanske inte beh\u00f6vs.", "user": "alexxnilssonn"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:58:09 +0000 2015", "id": 571761290437402624, "retweet_count": 0, "message": "@bellaidasarnhav Melodifestivalen gmn", "user": "jozzepozze"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:58:07 +0000 2015", "id": 571761285270007808, "retweet_count": 0, "message": "Mm vilken bra underh\u00e5llning melodifestivalen kan erbjuda \u00e5r 2015", "user": "johannaahlander"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:58:07 +0000 2015", "id": 571761285228040192, "retweet_count": 3, "message": "Melodifestivalen \u00e4r s\u00e5 j\u00e4vla B", "user": "BergiusC"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:58:02 +0000 2015", "id": 571761264197836800, "retweet_count": 0, "message": "Anledningen till varf\u00f6r jag inte kollar p\u00e5 melodifestivalen visas just nu...", "user": "aaleexaandraash"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:57:57 +0000 2015", "id": 571761240319660032, "retweet_count": 0, "message": "Nog f\u00f6r att begr\u00e4nsad budget brukar m\u00e4rkas men, herregud, s\u00e5 amat\u00f6rm\u00e4ssigt utf\u00f6rd Melodifestivalen 1986 var. F\u00f6rst\u00e5r inte l\u00e4ngre min k\u00e4rlek.", "user": "adolvsson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:57:49 +0000 2015", "id": 571761208493281281, "retweet_count": 10, "message": "RT @sauronlol: nicki minaj e s\u00e5 j\u00e4kla bra i melodifestivalen\ud83d\ude0d", "user": "ebbaaamelia"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:57:47 +0000 2015", "id": 571761201560092672, "retweet_count": 9, "message": "RT @DOPEFOOOER: FILIPPA \u00c4R FAN DET B\u00c4STA SOM H\u00c4NT MELODIFESTIVALEN", "user": "JezzicaRedin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:57:44 +0000 2015", "id": 571761185609125888, "retweet_count": 0, "message": "ni tittar p\u00e5 Melodifestivalen, jag tittar p\u00e5 hj\u00e4lp jag \u00e4r en fisk", "user": "amaliaberglof"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:57:42 +0000 2015", "id": 571761179384782848, "retweet_count": 1, "message": "RT @litencheese: Plz l\u00e4gg ner melodifestivalen och k\u00f6r ig\u00e5ng sm\u00e5stj\u00e4rnorna ist\u00e4llet s\u00e5 man f\u00e5r se ungar mima. Tusen g\u00e5nger s\u00e5 j\u00e4vla mycket \u2026", "user": "PaloYvonne"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:57:39 +0000 2015", "id": 571761167586222081, "retweet_count": 0, "message": "@DCarlenfors n\u00e4, r\u00e5kade passera tvn och melodifestivalen", "user": "mariaforssellen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:57:39 +0000 2015", "id": 571761167049347072, "retweet_count": 0, "message": "Selmel\u00f6v kopierar l\u00e5ten heros off The sun p\u00e5 Melodifestivalen inte okey\ud83d\ude21", "user": "Cajsa____"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:57:38 +0000 2015", "id": 571761160497836033, "retweet_count": 0, "message": "Filippa bark och Loreen \u00e4r officiellt det b\u00e4sta som h\u00e4nt melodifestivalen", "user": "annastinabelieb"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "melfest2015", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:57:34 +0000 2015", "id": 571761145431908353, "retweet_count": 0, "message": "Svampen?? Kan man r\u00f6ka den @polisen_orebro #Melodifestivalen #melfest2015 #melfest", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["news"], "date": "Sat Feb 28 19:57:34 +0000 2015", "id": 571761145096343553, "retweet_count": 0, "message": "Spelbolagen: M\u00e5ns vinner i kv\u00e4ll - Aftonbladet http://t.co/aEsIQOKdkP | http://t.co/IQWMoWtlAc #news", "user": "newstalk_LL"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:57:28 +0000 2015", "id": 571761121444683776, "retweet_count": 9, "message": "RT @DOPEFOOOER: FILIPPA \u00c4R FAN DET B\u00c4STA SOM H\u00c4NT MELODIFESTIVALEN", "user": "Jessiandeersson"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:57:23 +0000 2015", "id": 571761097944002560, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen f\u00f6r n\u00e5gra \u00e5r sen va det b\u00e4sta n\u00e5nsin #melfest", "user": "1_emmaa"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:57:21 +0000 2015", "id": 571761090000003072, "retweet_count": 5, "message": "RT @wildanystrom: Jag saknar yohio i melodifestivalen", "user": "neonrainbowcat"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:57:12 +0000 2015", "id": 571761052003790848, "retweet_count": 0, "message": "Min hj\u00e4rna l\u00e4cker ut. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["DN", "noterad"], "date": "Sat Feb 28 19:57:11 +0000 2015", "id": 571761049248014336, "retweet_count": 0, "message": "#DN Bildextra fr\u00e5n Melodifestivalen. Bilder fr\u00e5n den fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen. http://t.co/z50lgZfG4m #noterad", "user": "Noterad"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:57:11 +0000 2015", "id": 571761047843028993, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "FridhOskar"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:57:08 +0000 2015", "id": 571761037697003520, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r det Filippa bark eller @MellisLHC p\u00e5 Melodifestivalen??? #melfest", "user": "HallnerWilliam"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:57:03 +0000 2015", "id": 571761013747544066, "retweet_count": 9, "message": "RT @DOPEFOOOER: FILIPPA \u00c4R FAN DET B\u00c4STA SOM H\u00c4NT MELODIFESTIVALEN", "user": "pettersson867"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:56:58 +0000 2015", "id": 571760996055965697, "retweet_count": 0, "message": "Barnprogram i SVT1, kallas visst #melodifestivalen", "user": "projektfoto"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:56:57 +0000 2015", "id": 571760990511104001, "retweet_count": 0, "message": "Blev s\u00e5 stressad av sketchen i melodifestivalen #melfest", "user": "meesara"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:56:54 +0000 2015", "id": 571760975692603394, "retweet_count": 5, "message": "Jag saknar yohio i melodifestivalen", "user": "wildanystrom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:56:53 +0000 2015", "id": 571760973465444354, "retweet_count": 0, "message": "@LisaJosefsson hela melodifestivalen \u00e4r upplagt f\u00f6r att M\u00e5ns ska g\u00e5 vidare \ud83d\ude48", "user": "rjrnbrg"}, {"hashtags": ["KCA", "Vote1DUK"], "date": "Sat Feb 28 19:56:48 +0000 2015", "id": 571760951868960769, "retweet_count": 1, "message": "Melodifestivalen s\u00f6g idag.\n\n#KCA #Vote1DUK", "user": "thetomlinsonboy"}, {"hashtags": ["melfest2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:56:47 +0000 2015", "id": 571760947574005761, "retweet_count": 0, "message": "Usch. Filippa Bark. Nu blir det ljudl\u00f6st n\u00e5gra minuter. #melfest2015 #melodifestivalen", "user": "DGrefve"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:56:46 +0000 2015", "id": 571760941987205120, "retweet_count": 0, "message": "Filippa Bark delen av Melodifestivalen \u00e4r anledningen till att jag kollar.", "user": "myrlinalexandra"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:56:41 +0000 2015", "id": 571760924257865729, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "wanjaBerg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:56:37 +0000 2015", "id": 571760906545340416, "retweet_count": 9, "message": "RT @DOPEFOOOER: FILIPPA \u00c4R FAN DET B\u00c4STA SOM H\u00c4NT MELODIFESTIVALEN", "user": "myygunnarsson"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:56:37 +0000 2015", "id": 571760906146856960, "retweet_count": 0, "message": "\u00c5h nej. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:56:37 +0000 2015", "id": 571760904636919809, "retweet_count": 9, "message": "RT @DOPEFOOOER: FILIPPA \u00c4R FAN DET B\u00c4STA SOM H\u00c4NT MELODIFESTIVALEN", "user": "juliaaaasandman"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:56:32 +0000 2015", "id": 571760883585683456, "retweet_count": 0, "message": "Jag hoppas ni f\u00f6rst\u00e5r att ingen l\u00e5t i melodifestivalen n\u00e5gonsin kommer toppa den h\u00e4r: https://t.co/CYYpXWRPLU", "user": "uslavesslan"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:56:23 +0000 2015", "id": 571760847665696768, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen \u00e4r mer komedi \u00e4n s\u00e5ng", "user": "isabelle00_"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:56:20 +0000 2015", "id": 571760835997147137, "retweet_count": 9, "message": "FILIPPA \u00c4R FAN DET B\u00c4STA SOM H\u00c4NT MELODIFESTIVALEN", "user": "DOPEFOOOER"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:56:19 +0000 2015", "id": 571760832356483072, "retweet_count": 0, "message": "Hahaha varf\u00f6r skrattar jag och edla h\u00f6gt till melodifestivalen", "user": "lisatornbloms"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:56:16 +0000 2015", "id": 571760818938896384, "retweet_count": 0, "message": "Min man kommenterar mest hur pass \"uppbyggliga\" texterna \u00e4r. not so much. #melodifestivalen", "user": "mrsThingleaf"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:56:15 +0000 2015", "id": 571760814107041792, "retweet_count": 0, "message": "Ett kistras l\u00e5g bakom fjol\u00e5rets resultatfiasko.. Vet hur det k\u00e4nns missade mitt eget br\u00f6llop pga ett s\u00e5dant #Melodifestivalen #melfest", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:56:13 +0000 2015", "id": 571760804133011456, "retweet_count": 0, "message": "L\u00f6nehelg och jag spenderar den i Karlskrona. P\u00e5 hotellet. Med en chipsp\u00e5se. Och melodifestivalen..", "user": "carolakamel"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:56:02 +0000 2015", "id": 571760757811109888, "retweet_count": 0, "message": "Alla sk\u00e4mt i melodifestivalen 2015: Sanna har flera djup och Robin \u00e4r en klant.", "user": "AnnyBerglin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:55:57 +0000 2015", "id": 571760738525708288, "retweet_count": 0, "message": "\u00e4r ni seri\u00f6sa med Melodifestivalen IGEN", "user": "the____naib"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:55:57 +0000 2015", "id": 571760737359699968, "retweet_count": 0, "message": "Mamma \u00e4r p\u00e5 melodifestivalen i \u00d6rebro http://t.co/q2QDqiloIr", "user": "LouiseKihlgren"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:55:52 +0000 2015", "id": 571760716480430080, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@DOPEFOOOER: \u00e4r Melodifestivalen detta \u00e5r ett sk\u00e4mt?!\u201d", "user": "LeideborgA"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:55:45 +0000 2015", "id": 571760687518765056, "retweet_count": 0, "message": "varf\u00f6r kollar folk ens p\u00e5 melodifestivalen? hur kan det klassas som underh\u00e5llning \u00f6ver huvud taget", "user": "StopMeInJune"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "mello2015", "MZHeroes"], "date": "Sat Feb 28 19:55:16 +0000 2015", "id": 571760567217745921, "retweet_count": 0, "message": "Jag har r\u00f6stat de borde du ocks\u00e5 #melodifestivalen #mello2015 #MZHeroes http://t.co/dP4CfSrA8S", "user": "Maraboouu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:55:14 +0000 2015", "id": 571760558170624000, "retweet_count": 2, "message": "RT @emmen96: Ass\u00e5 dem kan helt seri\u00f6st l\u00e4gga ner melodifestivalen, det \u00e4r fan ingen niv\u00e5 p\u00e5 programmet l\u00e4ngre", "user": "stolt_m"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:55:10 +0000 2015", "id": 571760541435342848, "retweet_count": 2, "message": "T\u00e4nk er om The Fooo skulle vara med i Melodifestivalen HAHHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAH", "user": "gomanefeili"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:55:08 +0000 2015", "id": 571760533218693120, "retweet_count": 0, "message": "Full aktivitet i pressrummet vid Conventum och Melodifestivalen.\nfoto: \u00d6rebro Tribune http://t.co/v2GlHLbvwr", "user": "orebrotribune"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:55:06 +0000 2015", "id": 571760523722797056, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w g\u00f6r duschkupp  http://t.co/IZJNudiKUR. humor!", "user": "ju1iaa99"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:55:04 +0000 2015", "id": 571760515501969408, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "juliawiklund13"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "melfest2015"], "date": "Sat Feb 28 19:54:50 +0000 2015", "id": 571760458174234624, "retweet_count": 0, "message": "Radiohj\u00e4lpen? Vilket m\u00e4rke hj\u00e4lper man? Allt annat \u00e4n sharp \u00e4r skandal #Melodifestivalen #melfest2015", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:54:47 +0000 2015", "id": 571760446149148673, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen! Ikv\u00e4ll hejar vi p\u00e5 kl\u00e4nningen som har dekorerats med Swarovski fr\u00e5n v\u00e5r butik :)", "user": "Onlinebeadshop"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:54:47 +0000 2015", "id": 571760445423554560, "retweet_count": 1, "message": "RT @ChoppaB: Melodifestivalen blir mycket b\u00e4ttre om man lyssnar Bounty Killer i lurar samtidigt", "user": "badgyalk"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "Melfest", "Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:54:45 +0000 2015", "id": 571760434430275584, "retweet_count": 1, "message": "RT @MMC264: M\u00c5NS M\u00c5NS M\u00c5NS!!!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #Melfest2015 #Melfest #Melodifestivalen", "user": "leethommo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:54:37 +0000 2015", "id": 571760402083778560, "retweet_count": 33, "message": "RT @UppsalaSara: Barnet: \u00c4r Melodifestivalen p\u00e5 riktigt? \nJag: Ja. \nBarnet: VA?!", "user": "marienyberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:54:36 +0000 2015", "id": 571760399856603136, "retweet_count": 1, "message": "RT @DOPEFOOOER: \u00e4r Melodifestivalen detta \u00e5r ett sk\u00e4mt?!", "user": "johannaenestaad"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:54:35 +0000 2015", "id": 571760393896529920, "retweet_count": 0, "message": "Jag \u00e4r den enda i mitt twitterfl\u00f6de som kommenterar melodifestivalen.  Skratta eller gr\u00e5ta?", "user": "matpersson"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:54:35 +0000 2015", "id": 571760393716146176, "retweet_count": 0, "message": "2. Linda Pritchard - Alive - Omg\u00e5ng 1 (Melodifestivalen 2011 Andra Chansen): http://t.co/yQP4hYecGF via @YouTube", "user": "En_tjej"}, {"hashtags": ["melfest", "Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:54:32 +0000 2015", "id": 571760380084690944, "retweet_count": 0, "message": "Vilket startf\u00e4lt ikv\u00e4ll i #melfest #Melodifestivalen ! Helt \u00f6ppet i slutstriden.  Min personliga favorit Caroline W", "user": "KHampusson"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:54:23 +0000 2015", "id": 571760345431334913, "retweet_count": 0, "message": "2,4,6 och 7 vidare #melodifestivalen , tippar 2 och 7 g\u00e5r direkt till final...", "user": "EngmanSolveig"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:54:12 +0000 2015", "id": 571760297544982528, "retweet_count": 0, "message": "Eller ja, rond 2 f\u00f6rst. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:54:07 +0000 2015", "id": 571760277739479041, "retweet_count": 0, "message": "Ig\u00e5r en kl\u00e4nning, idag Melodifestivalen. Twitter du h\u00e5ller p\u00e5 att tappa det.", "user": "Adamin85"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:54:03 +0000 2015", "id": 571760260903534592, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen s\u00e5 mycket skitmusik!", "user": "JanOlofsson4"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:54:01 +0000 2015", "id": 571760252754010112, "retweet_count": 0, "message": "Lade 5 r\u00f6ster p\u00e5 Caroline, g\u00e5 till final nu! #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["Melfest2015", "Melfest", "Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:53:59 +0000 2015", "id": 571760244872896512, "retweet_count": 1, "message": "M\u00c5NS M\u00c5NS M\u00c5NS!!!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #Melfest2015 #Melfest #Melodifestivalen", "user": "MMC264"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:53:59 +0000 2015", "id": 571760242280808448, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen \u00e4r totalt j\u00e4vla v\u00e4rdel\u00f6s", "user": "EmanuelWikander"}, {"hashtags": ["mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:53:52 +0000 2015", "id": 571760213696634880, "retweet_count": 3, "message": "RT @JacobsonGoran: Semmelr\u00f6v! St\u00e4ndigt denna Semmelr\u00f6v! #mello2015 #melodifestivalen", "user": "KulanBulanskomp"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:53:49 +0000 2015", "id": 571760200761384962, "retweet_count": 1, "message": "RT @LeBree99: 2 james bond, 1 pojkband, 1 speleman, 1 rosa lalalalalala, 1 disneyl\u00e5t och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. D\u00e5 \u00e4r det Melodifestivalen #melfest", "user": "MrMissanpassad"}, {"hashtags": ["news"], "date": "Sat Feb 28 19:53:46 +0000 2015", "id": 571760190233694208, "retweet_count": 0, "message": "http://t.co/fxQtIuWhvF #news Spelbolagen: M\u00e5ns vinner i kv\u00e4ll - Aftonbladet http://t.co/NwIIMNefiF", "user": "Beduac"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:53:43 +0000 2015", "id": 571760177692733440, "retweet_count": 0, "message": "Promenadeseger f\u00f6r M\u00e5nsan! #melodifestivalen", "user": "mrsThingleaf"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:53:41 +0000 2015", "id": 571760166040932352, "retweet_count": 1, "message": "RT @Andrea_Ritsu: S\u00e5 glad att dom fick anv\u00e4nda en klippt l\u00e5t fr\u00e5n Frost... ...v\u00e4nta, s\u00e4ger du att den h\u00e4r \u00e4r nyskriven? #melodifestivalen #\u2026", "user": "HowEconomical"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:53:40 +0000 2015", "id": 571760162500960256, "retweet_count": 0, "message": "Ok tillbaka till mello.... Snygg show av M\u00e5ns. Han \u00e4r vinnaren s\u00e4ger jag... #melodifestivalen", "user": "Dorotea83"}, {"hashtags": ["fistbump", "melfest", "mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:53:38 +0000 2015", "id": 571760156008185858, "retweet_count": 0, "message": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w #fistbump #melfest #mello2015 #melodifestivalen", "user": "essannordis"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:53:37 +0000 2015", "id": 571760151612538882, "retweet_count": 0, "message": "5 &amp; 7 mitt tips .. @mello #melodifestivalen", "user": "sportmatte64"}, {"hashtags": ["mello", "melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:53:36 +0000 2015", "id": 571760147426615296, "retweet_count": 0, "message": "S\u00e4ssongens j\u00e4mnaste heat? Min gissning. S\u00e4tter du emot? #mello #melodifestivalen #melfest https://t.co/IadJXDaKom", "user": "YellowSparkz"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:53:36 +0000 2015", "id": 571760145006497793, "retweet_count": 0, "message": "Men snabba p\u00e5 nu f\u00f6r fan... Kaffet b\u00f6rjar r\u00e4nna te nu #Melodifestivalen", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:53:35 +0000 2015", "id": 571760143840485377, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "trumchips"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melodikollen", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:53:35 +0000 2015", "id": 571760142284431361, "retweet_count": 0, "message": "s\u00e4ger Hasse Sj\u00f6bo skogar eller sk\u00f6na skogar? :3 #melfest #mello2015 #melodikollen #melodifestivalen", "user": "Lillaapans"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:53:32 +0000 2015", "id": 571760130926227456, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@Feliciazillen: sn\u00e4llasn\u00e4llasn\u00e4lla g\u00f6r inga taggar om att killarna ska vara med i melodifestivalen. nej, bara nej HAHAHAHA\u201d n\u00e5n som f\u00f6rst\u00e5r", "user": "ItsMathiilda"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:53:25 +0000 2015", "id": 571760100941144065, "retweet_count": 0, "message": "Mormor och jag tittar p\u00e5 Melodifestivalen https://t.co/oeuVce9kfW", "user": "nicklaslj"}, {"hashtags": ["melfest", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:53:25 +0000 2015", "id": 571760100530135040, "retweet_count": 0, "message": "Jtr var helt klart b\u00e4st idag! #melfest #melodifestivalen", "user": "Petralundstroom"}, {"hashtags": ["mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:53:19 +0000 2015", "id": 571760074563186688, "retweet_count": 2, "message": "RT @CoffeeAndBlues: hur m\u00e5nga vita pojkband med Tintin-frisyr t\u00e5l Melodifestivalen?\n\n#mello #melfest", "user": "StackarsKoala"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:53:18 +0000 2015", "id": 571760072734470145, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen Sverige - 80 tal, jultomten, pop fr\u00e5n 2010 #melfest", "user": "ejGurra"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:53:13 +0000 2015", "id": 571760048923414528, "retweet_count": 1, "message": "2 james bond, 1 pojkband, 1 speleman, 1 rosa lalalalalala, 1 disneyl\u00e5t och M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w. D\u00e5 \u00e4r det Melodifestivalen #melfest", "user": "LeBree99"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:53:08 +0000 2015", "id": 571760031198253057, "retweet_count": 0, "message": "Vilken kvalitet \u00e4r det p\u00e5 musiken i melodifestivalen usel eller genom usel? vad h\u00f6r du?", "user": "RealNiklasEng"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:52:53 +0000 2015", "id": 571759966597615616, "retweet_count": 0, "message": "Dricker White Russian med tolvor 50% vodka i. K\u00e4nner att jag snart r\u00f6star p\u00e5 Erik &amp; Mackan i Melodifestivalen. #melfest", "user": "ChristerFall"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:52:51 +0000 2015", "id": 571759958464851968, "retweet_count": 0, "message": "@Fnordspotting Hur ofta hittar du en l\u00e5t med sj\u00e4l i Melodifestivalen?", "user": "humlannitton"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:52:49 +0000 2015", "id": 571759951401627648, "retweet_count": 0, "message": "bra l\u00e5tar ikv\u00e4ll \n#melodifestivalen", "user": "novsann"}, {"hashtags": ["byttekanal"], "date": "Sat Feb 28 19:52:48 +0000 2015", "id": 571759945986797568, "retweet_count": 0, "message": "Trodde jag fick in snabbreprisen p\u00e5 Melodifestivalen men d\u00e5 jag s\u00e5g l\u00e5t 1.. Var det qx-galan..?! #byttekanal", "user": "brunolundberg"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:52:45 +0000 2015", "id": 571759931545817088, "retweet_count": 12, "message": "RT @haannahss: Men VARF\u00d6R kommer man ens p\u00e5 tanken att s\u00f6ka till Melodifestivalen med en SVENSK l\u00e5t? D\u00e5 har man ju ingen chans i Eurovision\u2026", "user": "Berssaaa"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:52:41 +0000 2015", "id": 571759917612331008, "retweet_count": 0, "message": "eller typ att kent skulle va med i melodifestivalen liksom fan va :// #melfest", "user": "globalsubstance"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:52:37 +0000 2015", "id": 571759897639051264, "retweet_count": 3, "message": "RT @MPilemarker: Melodifestivalen kanske inte beh\u00f6vs.", "user": "maddethorell"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:52:21 +0000 2015", "id": 571759833109696513, "retweet_count": 0, "message": "\u201c@DOPEFOOOER: \u00e4r Melodifestivalen detta \u00e5r ett sk\u00e4mt?!\u201d", "user": "sandmansbae"}, {"hashtags": ["nyheter"], "date": "Sat Feb 28 19:52:20 +0000 2015", "id": 571759829686984705, "retweet_count": 0, "message": "Bildextra fr\u00e5n Melodifestivalen: Bilder fr\u00e5n den fj\u00e4rde delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen. http://t.co/jqIojmh88y #nyheter", "user": "Dagens24"}, {"hashtags": ["nyheter"], "date": "Sat Feb 28 19:52:20 +0000 2015", "id": 571759828944605184, "retweet_count": 0, "message": "Live: F\u00f6lj Mello med Fahl och Svahn: Hanna Fahl och Clas Svahn chattar fr\u00e5n l\u00f6rdagens delt\u00e4vling i \u00d6r... http://t.co/buSA5ooW9a #nyheter", "user": "Dagens24"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:52:15 +0000 2015", "id": 571759807251816449, "retweet_count": 2, "message": "\"Guld och gr\u00f6na skogar\" \n\u00c4lskar fan l\u00e5ten! Klockren! \u00c4ntligen levererar melodifestivalen!!", "user": "JohanHellstrm1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:52:11 +0000 2015", "id": 571759790235500544, "retweet_count": 0, "message": "N\u00e4sta \u00e5r vill jag se Roland Cedermark i Melodifestivalen.\nM\u00e5ste vara stenklar. Googla om ni vet vem det \u00e4r...", "user": "JohanEdl"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:52:08 +0000 2015", "id": 571759778294308865, "retweet_count": 0, "message": "Slog p\u00e5 Melodifestivalen p\u00e5 SVTplay f\u00f6r att ha n\u00e5tt soundtrack till pluggandet, och allt var bara enorm besvikelse.", "user": "badgyalk"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:52:06 +0000 2015", "id": 571759769498853376, "retweet_count": 2, "message": "RT @HampusRylander: M\u00e5ns min babe ska vinna hela Melodifestivalen", "user": "corneliaheyy"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:52:03 +0000 2015", "id": 571759754961420288, "retweet_count": 0, "message": "@JTRofficial aaah ni var s\u00e5\u00e5\u00e5 bra p\u00e5 Melodifestivalen!\ud83d\udc4c", "user": "Julia_Karlquist"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:52:02 +0000 2015", "id": 571759752025387009, "retweet_count": 0, "message": "Fast Hasse Andersson \u00e4r ju kung som st\u00e4ller upp i Melodifestivalen. \ud83d\udc4c\ud83d\ude4c\ud83d\udc83\u2728", "user": "svuaGMcom"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:51:54 +0000 2015", "id": 571759718458380289, "retweet_count": 2, "message": "RT @sonicmagazine: Vet inget om melodifestivalen men han de kallar Kvinnab\u00f6ske ska ha all respekt f\u00f6r att han en g\u00e5ng d\u00f6pte en skiva till \u00bb\u2026", "user": "JPeterstrom"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:51:52 +0000 2015", "id": 571759710711504896, "retweet_count": 87, "message": "RT @scholm240: Hade Charlotte Kalla kommit in och nynnat i tre minuter hade hon vunnit Melodifestivalen ocks\u00e5... #melfest", "user": "tovasv"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:51:48 +0000 2015", "id": 571759695326789632, "retweet_count": 1, "message": "\u00e4r Melodifestivalen detta \u00e5r ett sk\u00e4mt?!", "user": "DOPEFOOOER"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:51:42 +0000 2015", "id": 571759670622343168, "retweet_count": 0, "message": "Melodifestivalen= Svenskt musikt\u00e4vlingsprogram f\u00f6r killband med ordl\u00f6sa refr\u00e4nger.", "user": "stickan_72"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:51:42 +0000 2015", "id": 571759669917687811, "retweet_count": 0, "message": "@stefanwaborg Vissa kallar det whiskeyr\u00f6st. :) http://t.co/hCzzicho4P", "user": "sundhult"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:51:36 +0000 2015", "id": 571759645011939328, "retweet_count": 0, "message": "Men det h\u00e4r var ju bra.... #melodifestivalen", "user": "mikaela_86"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:51:33 +0000 2015", "id": 571759630080188417, "retweet_count": 1, "message": "RT @radioactivhuman: jag orkar inte med melodifestivalen i \u00e5r allt har varit d\u00e5ligt ugh", "user": "swevamp"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:51:30 +0000 2015", "id": 571759619229548545, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "PluttenMira"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:51:14 +0000 2015", "id": 571759549734133760, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4ntar p\u00e5 att @zaralarsson ska vara med i Melodifestivalen! \ud83c\udf89", "user": "Sommarhen"}, {"hashtags": ["melfest2015", "Melodifestivalen", "melfest", "FCNordsj\u00e6lland"], "date": "Sat Feb 28 19:51:11 +0000 2015", "id": 571759538363363328, "retweet_count": 0, "message": "Hasse har fan \u00e4lskat en del i sina dar.. En riktigt hingst #melfest2015 #Melodifestivalen #melfest #FCNordsj\u00e6lland", "user": "bjrn_martin"}, {"hashtags": ["mellofest"], "date": "Sat Feb 28 19:51:03 +0000 2015", "id": 571759504825704448, "retweet_count": 0, "message": "V\u00e4xlar mellan melodifestivalen och Bob Hund just nu.\nFantastiskt! Och det g\u00e4ller inte #mellofest", "user": "kamikatzeff"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:51:01 +0000 2015", "id": 571759495350767617, "retweet_count": 3, "message": "RT @CallstamFredrik: Melodifestivalen och \u00d6rebro? Vilken sjukt j\u00e4vla d\u00e5lig kombo. Det \u00e4r som givet att misslyckas.", "user": "amandaemelia99"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:50:57 +0000 2015", "id": 571759481295675392, "retweet_count": 0, "message": "Nu har ju vart enda j\u00e4vla pojkband som Sverige har att erbjuda varit med i Melodifestivalen... De r\u00e4cker nu.", "user": "LillaNosimo"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:50:57 +0000 2015", "id": 571759478992986113, "retweet_count": 0, "message": "Guld och gr\u00f6na skogar var tusan den b\u00e4sta l\u00e5ten i melodifestivalen hittills! Gosigaste gubben ju\ud83c\udf38", "user": "eeeveeelina"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:50:52 +0000 2015", "id": 571759458789015552, "retweet_count": 1, "message": "\u00c5ret \u00e4r 2015 och Svensson kollar fortfarande p\u00e5 Melodifestivalen.", "user": "simonbq"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:50:43 +0000 2015", "id": 571759422185340928, "retweet_count": 1, "message": "Melodifestivalen blir mycket b\u00e4ttre om man lyssnar Bounty Killer i lurar samtidigt", "user": "ChoppaB"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:50:43 +0000 2015", "id": 571759420331438080, "retweet_count": 36, "message": "RT @mohamedtouzari: kan inte fatta att annie l\u00f6\u00f6f t\u00e4vlar i melodifestivalen", "user": "dimmigadar"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:50:42 +0000 2015", "id": 571759419014447104, "retweet_count": 1, "message": "RT @TobiasHellqvist: B\u00e4sta med Melodifestivalen med syntolkning: \"Hon hade vit kl\u00e4nning, till oss sa hon den skulle vara guldf\u00e4rgad.\"", "user": "ZBjuhr"}, {"hashtags": ["melfest", "mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:50:36 +0000 2015", "id": 571759392254783488, "retweet_count": 0, "message": "Beror det p\u00e5 min musiksmak eller \u00e4r det j\u00e4vligt oj\u00e4mna startf\u00e4lt i \u00e5r \ud83c\udfb6\n#melfest #mello2015 #melodifestivalen", "user": "JennieEri"}, {"hashtags": ["mello", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:50:35 +0000 2015", "id": 571759389624967168, "retweet_count": 2, "message": "hur m\u00e5nga vita pojkband med Tintin-frisyr t\u00e5l Melodifestivalen?\n\n#mello #melfest", "user": "CoffeeAndBlues"}, {"hashtags": ["great", "cool", "melodifestivalen", "melfest", "mello2015", "mellosnack"], "date": "Sat Feb 28 19:50:35 +0000 2015", "id": 571759388018511872, "retweet_count": 0, "message": "Wow M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w! #great song &amp; #cool visuals!\ud83d\udc4c\ud83d\ude0e\ud83c\udfb6 #melodifestivalen #melfest #mello2015 #mellosnack", "user": "lova_lovgren"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:50:33 +0000 2015", "id": 571759379877384192, "retweet_count": 1, "message": "Allts\u00e5 Lena Ph \u00e4lskar nog Midnight boy, fast det gjorde jag med :) #Melodifestivalen", "user": "rasmus1997"}, {"hashtags": ["melodikollen", "mellosnack", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:50:29 +0000 2015", "id": 571759362710093825, "retweet_count": 0, "message": "Ass\u00e5... M\u00e5ns ass\u00e5! Heja heja heja!!!!\u2b50\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0f #melodikollen #mellosnack #melodifestivalen", "user": "bakningstjejen"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:50:28 +0000 2015", "id": 571759358234775552, "retweet_count": 1, "message": "RT @JohannaLms: \"Jag gillar inte Melodifestivalen\" \n\"Du ska alltid vara s\u00e5 cool. Du ska va s\u00e5 anti med din skinnjacka och docs\"", "user": "FeliciaGranstrm"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:50:27 +0000 2015", "id": 571759355768512513, "retweet_count": 0, "message": "F\u00f6rsta och tredje programmet av Melodifestivalen var b\u00e4st! #melfest @langbenen @", "user": "Frank_vas"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:50:26 +0000 2015", "id": 571759351616180224, "retweet_count": 1, "message": "RT @Feliciazillen: sn\u00e4llasn\u00e4llasn\u00e4lla g\u00f6r inga taggar om att killarna ska vara med i melodifestivalen. nej, bara nej HAHAHAHA", "user": "Virusahevince"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:50:24 +0000 2015", "id": 571759340488663041, "retweet_count": 2, "message": "RT @emmen96: Ass\u00e5 dem kan helt seri\u00f6st l\u00e4gga ner melodifestivalen, det \u00e4r fan ingen niv\u00e5 p\u00e5 programmet l\u00e4ngre", "user": "Rotlidz"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:50:17 +0000 2015", "id": 571759311510102016, "retweet_count": 2, "message": "RT @SvD: \"M\u00e5ns Zelmerl\u00f6ws urs\u00e4kt till gudarna\". F\u00f6lj SvD:s direktrapport fr\u00e5n Melodifestivalen \u2013 textanalys och grafik.\nhttp://t.co/VAJlHQm\u2026", "user": "esyl_teop"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:50:15 +0000 2015", "id": 571759302760906752, "retweet_count": 0, "message": "\u00c4r detta riktiga Melodifestivalen eller Filippa Bark som g\u00f6r parodi vet ej?", "user": "ohconny"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:50:12 +0000 2015", "id": 571759291188826113, "retweet_count": 0, "message": "Anton om f\u00f6rsta bidraget i Melodifestivalen: han ser ut som en b\u00f6g faktiskt!", "user": "eallstrom"}, {"hashtags": ["mello2015", "melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:50:10 +0000 2015", "id": 571759284188536835, "retweet_count": 0, "message": "JTR och M\u00e5ns till finalen!! #mello2015 #melodifestivalen 2015", "user": "rebeccamelodie"}, {"hashtags": ["mello2015", "melfest", "melodifestivalen2015", "Melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:50:10 +0000 2015", "id": 571759282674405376, "retweet_count": 0, "message": "Ena tjejen i vitt under Don't say no ser ut som Tilda Swinton.  #mello2015 #melfest #melodifestivalen2015 #Melodifestivalen", "user": "CeciliaBrander"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:50:09 +0000 2015", "id": 571759278534615040, "retweet_count": 2, "message": "RT @krossbart: Melodifestivalen: Ida och Linnea edition @badtemperblue @pangkakor http://t.co/PZnC9f7gwd", "user": "badtemperblue"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:50:05 +0000 2015", "id": 571759263980388353, "retweet_count": 0, "message": "jag har sl\u00f6sat bort en hel kv\u00e4ll p\u00e5 att titta p\u00e5 melodifestivalen.", "user": "alvaxxe"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:50:02 +0000 2015", "id": 571759251250659329, "retweet_count": 0, "message": "Det var det ena bidraget s\u00e4mre \u00e4n det andra ikv\u00e4ll...! #melodifestivalen", "user": "mrsThingleaf"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:49:59 +0000 2015", "id": 571759236650291200, "retweet_count": 0, "message": "Va bra att bokrean kom f\u00f6re melodifestivalen. kv\u00e4llen \u00e4r r\u00e4ddad.", "user": "JanGyllenhammar"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:49:54 +0000 2015", "id": 571759217377484800, "retweet_count": 0, "message": "Sk\u00e4ms p\u00e5 er Melodifestivalen sk\u00e4ms! (Har inte tittat btw s\u00e5 vet ej hur de andra l\u00e5tarna \u00e4r men kan t\u00e4nka mig att de bara \u00e4r massa skit!)", "user": "LouiseBlom1"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:49:51 +0000 2015", "id": 571759201728532480, "retweet_count": 0, "message": "Marcus efter han s\u00e5g Don't say no...\n\"Vem som helst kan komma med i Melodifestivalen nuf\u00f6rtiden\"\ud83d\ude02\ud83d\ude48", "user": "SofiaCarlsson99"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:49:50 +0000 2015", "id": 571759199497138177, "retweet_count": 0, "message": "Mm, f'l\u00e5t. Gl\u00f6mde bort att v\u00e4rlden \u00e4ven gav oss melodifestivalen.", "user": "tjejfest"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:48 +0000 2015", "id": 571759192433930240, "retweet_count": 0, "message": "@arionsherwind Antar att du r\u00f6stade p\u00e5 Black Swan? :3 #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": ["Melodifestivalen", "mello2015"], "date": "Sat Feb 28 19:49:48 +0000 2015", "id": 571759190076727297, "retweet_count": 0, "message": "Bidrag 1 &amp; 2 var b\u00e4st #Melodifestivalen #mello2015", "user": "MoggMaster"}, {"hashtags": ["melodifestivalen"], "date": "Sat Feb 28 19:49:43 +0000 2015", "id": 571759171756036096, "retweet_count": 0, "message": "J\u00e4ttefint, @manszelmerlow ! #melodifestivalen", "user": "Daphnion"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:49:41 +0000 2015", "id": 571759160104263681, "retweet_count": 2, "message": "\"M\u00e5ns Zelmerl\u00f6ws urs\u00e4kt till gudarna\". F\u00f6lj SvD:s direktrapport fr\u00e5n Melodifestivalen \u2013 textanalys och grafik.\nhttp://t.co/VAJlHQmYjT", "user": "SvD"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:49:38 +0000 2015", "id": 571759150050516992, "retweet_count": 50, "message": "RT @Dahliintess: Kan inte alla foooers s\u00f6ka till melodifestivalen 2016 och s\u00e5 kan vi upptr\u00e4da tillsammans", "user": "ronnb_hillevi"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:49:37 +0000 2015", "id": 571759144585318401, "retweet_count": 1, "message": "jag orkar inte med melodifestivalen i \u00e5r allt har varit d\u00e5ligt ugh", "user": "radioactivhuman"}, {"hashtags": ["melodifestivalen", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:35 +0000 2015", "id": 571759136876204032, "retweet_count": 0, "message": "R\u00f6stat p\u00e5 Black Swan. #melodifestivalen #melfest", "user": "Andrea_Ritsu"}, {"hashtags": [], "date": "Sat Feb 28 19:49:31 +0000 2015", "id": 571759117834043393, "retweet_count": 0, "message": "Ahahhahahhaha \u00e4lskar den som skrivit manuset till Melodifestivalen", "user": "NybergHedvig"}, {"hashtags": ["publicservice", "v\u00e4rldsklass", "melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:29 +0000 2015", "id": 571759112872189952, "retweet_count": 0, "message": "Sanna och Robin \u00e4r det b\u00e4sta paret av programledare som  Melodifestivalen haft \n#publicservice #v\u00e4rldsklass #melfest", "user": "peder_hessel"}, {"hashtags": ["melfest"], "date": "Sat Feb 28 19:49:23 +0000 2015", "id": 571759087534407680, "retweet_count": 0, "message": "Nej men seri\u00f6st, brukar inte bry mig om melodifestivalen men bidrag 2 var n\u00e4stan v\u00e4rd en r\u00f6st! Riktigt h\u00e4rlig #melfest", "user": "valterarnesson"}]
